{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216121965", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2670356167", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio Nacional de Sintra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sintra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-6474", "_content": "sintra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Dom", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-5269", "_content": "dom", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Afonso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-321960", "_content": "afonso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "VI", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-68741", "_content": "vi", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2670356167-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "250835e03c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Quarto de Dom Afonso VI.\nAzulejos dos s\u00e9culos 16 e 18.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1928n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "352", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 21:44:40", "lastupdate": "1386347525", "takengranularity": "0", "posted": "1216121965"}, "originalsecret": "23a2ef9c2d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2084", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2670356167/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763191}