{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1233589292", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3247100809", "title": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Correios de Coruche, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "CTT", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247100809-1249197", "_content": "ctt", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Correios e Telecomunica\u00e7\u00f5es de Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247100809-35412168", "_content": "correiosetelecomunica\u00e7\u00f5esdeportugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Correios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247100809-221716", "_content": "correios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esta\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247100809-148924", "_content": "esta\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coruche", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247100809-312895", "_content": "coruche", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247100809-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "1a8473a671", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 023592.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "464", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-26 12:31:45", "lastupdate": "1386342746", "takengranularity": "0", "posted": "1233589292"}, "originalsecret": "05f6666eb2", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3361", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3247100809/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760485}