{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349105276", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8043662236", "title": {"_content": "Est\u00e1tua Equestre de D.Jos\u00e9 I, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1tua", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-107247", "_content": "est\u00e1tua", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Equestre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-1939892", "_content": "equestre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Joaquim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-593", "_content": "joaquim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Machado", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-248878", "_content": "machado", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Castro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-13535", "_content": "castro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1775", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-403865", "_content": "1775", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Joaquim Machado de Castro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-32403322", "_content": "joaquimmachadodecastro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043662236-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0be1465838", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Escultor: Joaquim Machado de Castro (1732-1822).\nData da inaugura\u00e7\u00e3o: 1775.\nLocal: Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio, Lisboa.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 100723.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "655", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-16 12:34:36", "lastupdate": "1386343683", "takengranularity": "0", "posted": "1349105276"}, "originalsecret": "eda330b730", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8453", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8043662236/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727541}