{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1303762504", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5654581169", "title": {"_content": "Senkingen av Bl\u00fccher"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Bl\u00fccher", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-1561314", "_content": "bl\u00fccher", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "war", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-3143", "_content": "war", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "okkupasjon", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-3630743", "_content": "okkupasjon", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "9.", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-8191", "_content": "9", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "april", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-17974", "_content": "april", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "tyskere", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-21391776", "_content": "tyskere", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Tyskland", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-42202", "_content": "tyskland", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Hitler", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-6505", "_content": "hitler", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Riksarkivet", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-6248983", "_content": "riksarkivet", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "overfall norge oscars borg dr\u00f8bakk nesodden", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5654581169-69816253", "_content": "overfallnorgeoscarsborgdr\u00f8bakknesodden", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6ec27d1477", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Kildeinformasjon: NTBs krigsarkiv, Digitaliserte dokumenter (RA/PA-1209/Ud/L0073/0004), 0-, oppb: Riksarkivet.\nMerknader: Bl\u00fccher senket ved Oscarsborg.\nPermanent sidelenke: <a href=\"http://arkivverket.no/URN:db_read/db/33989/31/\" rel=\"nofollow\">arkivverket.no/URN:db_read/db/33989/31/</a>\nPermanent bildelenke: <a href=\"http://www.arkivverket.no/URN:NBN:no-a1450-db10081001280031.jpg\" rel=\"nofollow\">www.arkivverket.no/URN:NBN:no-a1450-db10081001280031.jpg</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "894", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-04-25 22:15:04", "lastupdate": "1379699358", "takengranularity": "0", "posted": "1303762504"}, "originalsecret": "6ec9830834", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5269", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5654581169/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}