{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251460439", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3864038785", "title": {"_content": "Azeite, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "packaging", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-18264", "_content": "packaging", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "label", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-5793", "_content": "label", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "design", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-2139", "_content": "design", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "oil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-17023", "_content": "oil", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "olive oil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-27795", "_content": "oliveoil", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "food", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-338", "_content": "food", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bottle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864038785-2644", "_content": "bottle", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "343c67c34b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 085682.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1251", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 19:27:43", "lastupdate": "1380456481", "takengranularity": "0", "posted": "1251460439"}, "originalsecret": "08e79464af", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2582", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3864038785/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758308}