{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9141303865/#comment72157634441379923", "realname": "", "path_alias": null, "author": "9657534@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1372776645", "_content": "Pe\u00e7o imensa desculpa, mas a Casa de Sto . Ant\u00f3nio n\u00e3o se encontrava no N\u00facleo das Aldeias Portuguesas, parte do Centro Regional, na zona ocidental do recinto (actual CCB), mas sim no lado oposto da exposi\u00e7\u00e3o, no chamado Bairro Comercial, atr\u00e1s do Pavilh\u00e3o da Honra e Lisboa, integrada numa zona de cenografia arquitect\u00f3nica com uma tipologia mais urbana historicista.\nCarlos B\u00e1rtolo", "authorname": "cbartolo1968", "id": "26532116-9141303865-72157634441379923", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9141303865/#comment72157634454787253", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1372841168", "_content": "Pe\u00e7o desculpa pelo meu erro.\n\n\u00abQuem muito fala pouco acerta\u00bb l\u00e1 diz o ditado\n\nOs meus cumprimentos\n\nJos\u00e9 Leite", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9141303865-72157634454787253", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9141303865/#comment72157634461570900", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1372842865", "_content": "Caros senhores,\nobrigado pela vossa informa\u00e7\u00e3o. Vamos alterar.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-9141303865-72157634461570900", "iconfarm": 4}], "photo_id": "9141303865"}, "flarchive:created": 1387726142}