{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215732578", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 0}, "id": "2656413251", "title": {"_content": "Fonte da Rua Amorim Soares, Arcos de Valdevez (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fonte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-47333", "_content": "fonte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arcos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-148607", "_content": "arcos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Valdevez", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-1426863", "_content": "valdevez", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arcos de Valdevez", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-1435534", "_content": "arcosdevaldevez", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656413251-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ea1e4d6463", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Azulejos do s\u00e9culo 18.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.2551n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1603", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:46:54", "lastupdate": "1386347517", "takengranularity": "0", "posted": "1215732578"}, "originalsecret": "69048af0b9", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3012", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2656413251/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763289}