{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745456828/#comment72157624394929822", "realname": "", "path_alias": null, "author": "8075127@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1277936691", "_content": "N\u00e3o \u00e9 Avenida da Liberdade, mas sim o jardim junto \u00e0 resid\u00eancia do Presidente do Conselho, na Rua da Imprensa \u00e0 Estrela (est\u00e1tua entretanto removida, como \u00e9 \u00f3bvio).", "authorname": "borgesaraujo", "id": "26532116-4745456828-72157624394929822", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745456828/#comment72157627190458423", "realname": "", "path_alias": null, "author": "65825677@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1312032686", "_content": "Com efeito assim \u00e9. E assim foi removida gra\u00e7as a Deus. Para al\u00e9m de n\u00e3o ser na Av.da Liberdade (sen\u00e3o deixava de ser da Liberdade), era junto a Resid\u00eancia oficial do Ditador", "authorname": "ze da serra", "id": "26532116-4745456828-72157627190458423", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745456828/#comment72157627205235971", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1312188926", "_content": "Caros amigos,\nvamos alterar de acordo com as vossas sugest\u00f5es.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4745456828-72157627205235971", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4745456828"}, "flarchive:created": 1387756239}