{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1237821303", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3379519620", "title": {"_content": "Olivais, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "\u00c1lvaro Ponce Dentinho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-37652402", "_content": "\u00e1lvaroponcedentinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00c1lvaro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-250887", "_content": "\u00e1lvaro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Dentinho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-1745006", "_content": "dentinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Olivais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-375094", "_content": "olivais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3379519620-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "c62026fe26", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Espa\u00e7os exteriores Minist\u00e9rio das Obras P\u00fablicas, zonas Oeste e Sul.\nArquitecto respons\u00e1vel: \u00c1lvaro Ponce Dentinho.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.632.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1860", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:06:25", "lastupdate": "1386347789", "takengranularity": "0", "posted": "1237821303"}, "originalsecret": "c29c751df2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3230", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3379519620/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760034}