{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223029434", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2908767405", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o de Arte Portugesa, Londres, 1955-1956"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o de Arte Portuguesa em Londres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908767405-29638061", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odearteportuguesaemlondres", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908767405-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Londres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908767405-16384", "_content": "londres", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908767405-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ab0ed2e97f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala VI - S\u00e9culo 18.\nMobili\u00e1rio do reinado de D. Jos\u00e9 I, comoda orat\u00f3rio lacado de vermelho e ouro; colchas indo-portuguesas e o estojo de viagem com servi\u00e7o de prata dourada do come\u00e7o do s\u00e9culo 18.\n\nExposi\u00e7\u00e3o de Arte Portuguesa realizada em Londres na Royal Academy of Arts, Outubro 1955-Fevereiro 1956.\n\n[CFT003 008348.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "525", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-17 16:26:02", "lastupdate": "1386342596", "takengranularity": "0", "posted": "1223029434"}, "originalsecret": "4c6b94e9c2", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "Estojo de viagem", "author": "26577438@N06", "h": "50", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "w": "50", "y": "212", "x": "174", "id": "72157607691476946"}, {"_content": "Colcha indo-portuguesa", "author": "26577438@N06", "h": "50", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "w": "50", "y": "40", "x": "225", "id": "72157607691483432"}]}, "server": "3017", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2908767405/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761492}