{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1269875715", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4472866867", "title": {"_content": "Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-21182", "_content": "pra\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco S\u00e1 Carneiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-4183948", "_content": "franciscos\u00e1carneiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Areeiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-288348", "_content": "areeiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lu\u00eds Cristino da Silva", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-28536400", "_content": "lu\u00edscristinodasilva", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lu\u00eds", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-177986", "_content": "lu\u00eds", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Silva", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-72988", "_content": "silva", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4472866867-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "bdce50514d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Antiga Pra\u00e7a do Areeiro.\nArquitecto respons\u00e1vel: Lu\u00eds Cristino da Silva, 1896-1976.\nData de elabora\u00e7\u00e3o do projecto: 1941-1960.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\nVeja mais informa\u00e7\u00f5es sobre o projecto de arquitectura da Pra\u00e7a do Areeiro em <a href=\"http://www.biblartepac.gulbenkian.pt/ipac20/ipac.jsp?session=127002R07U8I9.407858&amp;profile=ba&amp;source=~!fcgbga&amp;view=subscriptionsummary&amp;uri=full=3100024~!193604~!2&amp;ri=1&amp;aspect=subtab86&amp;menu=tab13&amp;ipp=20&amp;spp=20&amp;staffonly=&amp;term=Pra%c3%a7a+do+Areeiro&amp;index=.GW&amp;uindex=&amp;aspect=subtab86&amp;menu=search&amp;ri=1#focus\" rel=\"nofollow\">www.biblartepac.gulbenkian.pt/ipac20/ipac.jsp?session=127...</a>\n\n[CFT164 045136.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2689", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-04-16 12:26:27", "lastupdate": "1386343511", "takengranularity": "0", "posted": "1269875715"}, "originalsecret": "2f7ba9b2bb", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "AEC Regent", "author": "34610644@N02", "h": "50", "authorname": "O Brinquedo Portugu\u00eas", "w": "50", "y": "257", "x": "135", "id": "72157624208729815"}]}, "server": "4024", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4472866867/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756743}