{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1239024750", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3418228340", "title": {"_content": "Jardim da Pra\u00e7a Ant\u00f3nio Sardinha, Penha de Fran\u00e7a, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-3515561", "_content": "paisagista", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-15514373", "_content": "gon\u00e7aloribeirotelles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gon\u00e7alo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-449607", "_content": "gon\u00e7alo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-1355194", "_content": "telles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-14914", "_content": "jardim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a Ant\u00f3nio Sardinha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-38284080", "_content": "pra\u00e7aant\u00f3niosardinha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Penha de Fran\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-6092702", "_content": "penhadefran\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418228340-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f5297c3ce7", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Gon\u00e7alo Ribeiro Telles.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.683.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2075", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:07:55", "lastupdate": "1386347794", "takengranularity": "0", "posted": "1239024750"}, "originalsecret": "fd5433fd0e", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3329", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3418228340/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759832}