{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215598051", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2652640370", "title": {"_content": "Gare Mar\u00edtima da Rocha do Conde de \u00d3bidos, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Rocha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-172367", "_content": "rocha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Conde", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-19477", "_content": "conde", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00d3bidos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-61675", "_content": "\u00f3bidos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Negreiros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-669713", "_content": "negreiros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Almada Negreiros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-669715", "_content": "almadanegreiros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jos\u00e9 de Almada Negreiros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-51304090", "_content": "jos\u00e9dealmadanegreiros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rocha do Conde de \u00d3bidos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-1126027", "_content": "rochadocondede\u00f3bidos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gare Mar\u00edtima de Alc\u00e2ntara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-51304122", "_content": "garemar\u00edtimadealc\u00e2ntara", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gare", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-4505", "_content": "gare", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mar\u00edtima", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-2376241", "_content": "mar\u00edtima", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alc\u00e2ntara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2652640370-675375", "_content": "alc\u00e2ntara", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d3cdd05a91", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Painel.\nAutor do painel: Almada Negreiros, 1893-1970.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1926?-1985.\nData aproximada da fotografia original: 1943-1945.\n[CFT003 082274.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2511", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-14 15:01:49", "lastupdate": "1386348213", "takengranularity": "0", "posted": "1215598051"}, "originalsecret": "0b42ff6976", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3156", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2652640370/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763567}