{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1246960227", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3696844337", "title": {"_content": "Igreja de Nossa Senhora do Pilar, Salvador, Brasil"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Brasil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-1079", "_content": "brasil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-1626", "_content": "tile", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-765", "_content": "church", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Brazil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-261", "_content": "brazil", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Salvador", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-18224", "_content": "salvador", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Salvador da Ba\u00eda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-3611582", "_content": "salvadordaba\u00eda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ba\u00eda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-97749", "_content": "ba\u00eda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3696844337-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b9c4e4de03", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capela-mor: painel da \u00faltima ceia.\nAzulejos do s\u00e9culo XVIII.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.3106.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "867", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-01-04 15:58:40", "lastupdate": "1386347558", "takengranularity": "0", "posted": "1246960227"}, "originalsecret": "b402688ef4", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3568", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3696844337/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758643}