{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2652641946/#comment72157608460238857", "realname": "Rosa", "path_alias": "contemplar", "author": "89315538@N00", "iconserver": "5464", "datecreate": "1225229586", "_content": "Adorei encontrar aqui estas fotografias dos pain\u00e9is quase pintados de fresco. Visitei-os \u00e0 dias e reparei nas datas por isso estranhei a data que \u00e9 atribu\u00edda \u00e0s fotografias.\nOs pain\u00e9is t\u00eam junto \u00e0 assinatura a data 47-49, por que raz\u00e3o a data da fotografia original \u00e9 43-45?\nObrigada.", "authorname": "contemplar", "id": "26532116-2652641946-72157608460238857", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2652641946"}, "flarchive:created": 1387763564}