{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1234259934", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3269258006", "title": {"_content": "Mosteiro de Santa Maria, Semide, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Santa Maria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-1927834", "_content": "mosteirodesantamaria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa Maria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-19649", "_content": "santamaria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Semide", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-31107437", "_content": "semide", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ornate", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-28907", "_content": "ornate", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "staircase", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-13720", "_content": "staircase", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "painted tiles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-799165", "_content": "paintedtiles", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Art", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-607", "_content": "art", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "black and white", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269258006-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b4debbb47f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Baptismo.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es, 1907-1972.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0353n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1770", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:35:06", "lastupdate": "1386347539", "takengranularity": "0", "posted": "1234259934"}, "originalsecret": "83fc8b3ce7", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3438", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3269258006/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760388}