{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1210775845", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2491698091", "title": {"_content": "Mosteiro de S. Vicente de Fora, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vicente", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-24469", "_content": "vicente", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-105873", "_content": "fora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pain\u00e9is", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-733776", "_content": "pain\u00e9is", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "escadaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-291842", "_content": "escadaria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monastery", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-12823", "_content": "monastery", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "majolica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-612088", "_content": "majolica", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-1626", "_content": "tile", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "scene", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-9215", "_content": "scene", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-5500", "_content": "lisbon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mosaic wall tiel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-48430567", "_content": "mosaicwalltiel", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "wall", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-1072", "_content": "wall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "mural", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-3074", "_content": "mural", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "carriage", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-3951", "_content": "carriage", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "horse", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-325", "_content": "horse", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-466", "_content": "man", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cherub", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-17303", "_content": "cherub", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491698091-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e3fb1b23aa", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Painel de azulejos da escadaria do Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1615.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "841", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-01-04 15:54:38", "lastupdate": "1386347511", "takengranularity": "0", "posted": "1210775845"}, "originalsecret": "aab457e86c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3158", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2491698091/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763859}