{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1312892975", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6025648756", "title": {"_content": "Sociedade Lusitana de Destila\u00e7\u00e3o, Riachos, Torres Novas, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00e1brica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-206435", "_content": "f\u00e1brica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Torres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-131864", "_content": "torres", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-40951", "_content": "novas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sociedade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-294972", "_content": "sociedade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lusitana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-3143219", "_content": "lusitana", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Destila\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-2664139", "_content": "destila\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Torres Novas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-2172476", "_content": "torresnovas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sociedade Lusitana de Destila\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-59044139", "_content": "sociedadelusitanadedestila\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6025648756-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9740471caf", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: p\u00f3s 1944\n\n[CFT003 110746.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "430", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 18:12:02", "lastupdate": "1386343026", "takengranularity": "0", "posted": "1312892975"}, "originalsecret": "15e17dc408", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6189", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6025648756/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729534}