{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/7129744371/#comment72157629654589032", "realname": "Odd Rune Wang", "path_alias": "fotowang", "author": "78212097@N04", "iconserver": "7233", "datecreate": "1336590249", "_content": "Dette bildet er fra Bod\u00f8.", "authorname": "Foto W@ng", "id": "59806008-7129744371-72157629654589032", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/7129744371/#comment72157632745779750", "realname": "", "path_alias": null, "author": "91786692@N06", "iconserver": "8389", "datecreate": "1360601607", "_content": "Det er B\u00f8d\u00f8, og tatt fra bysiden av R\u00f8nvikleira. Det er med andre ord feil i rekkef\u00f8lgen.\n\n<a href=\"http://goo.gl/maps/xEBie\" rel=\"nofollow\">goo.gl/maps/xEBie</a>", "authorname": "Jan Luneborg", "id": "59806008-7129744371-72157632745779750", "iconfarm": 9}], "photo_id": "7129744371"}}