{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1269337213", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4457001176", "title": {"_content": "Aulestad, exterior."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Aulestad", "machine_tag": false, "id": "48188152-4457001176-22345412", "_content": "aulestad", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Bj\u00f8rnsons hjem", "machine_tag": false, "id": "48188152-4457001176-53446994", "_content": "bj\u00f8rnsonshjem", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson", "machine_tag": false, "id": "48188152-4457001176-9958488", "_content": "bj\u00f8rnstjernebj\u00f8rnson", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Victor von Gegerfelt", "machine_tag": false, "id": "48188152-4457001176-53762600", "_content": "victorvongegerfelt", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "arkitekttegninger", "machine_tag": false, "id": "48188152-4457001176-53762602", "_content": "arkitekttegninger", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Bj\u00f8rnsons home", "machine_tag": false, "id": "48188152-4457001176-53762604", "_content": "bj\u00f8rnsonshome", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Gausdal", "machine_tag": false, "id": "48188152-4457001176-258511", "_content": "gausdal", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "850f2fafa5", "location": {"locality": {"woeid": "858603", "place_id": "ejL3CFdZV7I8Vj0", "_content": "Follebu"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346394", "place_id": "ARwJhlhTUb73lfVn", "_content": "Oppland Fylke"}, "place_id": "ejL3CFdZV7I8Vj0", "longitude": 10.271959, "county": {"woeid": "12592879", "place_id": "Isrq9FpQUL8v8MtPxQ", "_content": "Gausdal Kommune"}, "context": "0", "woeid": "858603", "latitude": 61.220592, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Verandasiden av huset, hvor taket strekker seg helt ned til grunnmuren. I midten ser vi stuevinduet. \n\nTitle: Aulestad\nMotif: Exterior of Aulestad, Bj\u00f8rnson home in Gausdal.\nDate:\nDrawing: Victor von Gegerfelt\nPlace: Aulestad, Gausdal  \nOwner Institution: National Library of Norway\nLink: <a href=\"http://nb.no/bjornson/bjoernson-i-lyd-og-bilde/galleri\" rel=\"nofollow\">nb.no/bjornson/bjoernson-i-lyd-og-bilde/galleri</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "472", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1874-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1381958362", "takengranularity": "6", "posted": "1269337213"}, "originalsecret": "a44e6e6c0e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2775", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/4457001176/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}