{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1379521991", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9802987046", "title": {"_content": "NB_KK_WF_117568"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Flyfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-121148236", "_content": "flyfotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Aerial photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-54802", "_content": "aerialphotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Skr\u00e5fotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-121107533", "_content": "skr\u00e5fotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Oblique photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-43703554", "_content": "obliquephotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Wider\u00f8es Flyveselskap A/S", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-72201201", "_content": "wider\u00f8esflyveselskapas", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Flekkefjord kommune", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802987046-134610093", "_content": "flekkefjordkommune", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "584660e3e1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b>\n<b>Beskrivelse / Description:</b>\n<b>Dato / Date:</b> 1963\n<b>Sted / Place:</b> Flekkefjord kommune i Vest-Agder\n<b>Fotograf / Photographer:</b> Fotograf ukjent\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b>\n<b>Digital kopi av original  / Digital copy of original:</b> Fargenegativ, acetat-base, 4 x 5,5 cm.\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n\n<b>For h\u00f8yoppl\u00f8st versjon h\u00f8yreklikk p\u00e5 bildet og velg &quot;original&quot;.</b>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1293", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-06-06 09:02:10", "lastupdate": "1383046048", "takengranularity": "0", "posted": "1379521991"}, "originalsecret": "7205291143", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5532", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9802987046/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}