{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5570452159/#comment72157627808745438", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1317654964", "_content": "Inicialmente designado \u2018Lyceu Central da 3\u00aa Zona Escolar de Lisboa\u2019, em 20 de Janeiro de 1906, come\u00e7ou por estar instalado provisoriamente (tr\u00eas meses) no Liceu do Carmo, no Pal\u00e1cio Valadares. Em 1 de Mar\u00e7o desse mesmo ano, as aulas foram transferidas para um edif\u00edcio alugado, conforme pr\u00e1tica usual \u00e0 \u00e9poca em praticamente todos os graus do ensino p\u00fablico na Rua do Sacramento \u00e0 Lapa, que se veio a mostrar pouco adequado, levando \u00e0 compra de um terreno na antiga Quinta da Estrela (actual Av.de \u00c1lvares Cabral).     \n   \nUm Decreto de 1907, autoriza o governo da Monarquia a contrair um empr\u00e9stimo \u00e0 Caixa Geral de Dep\u00f3sitos para aquisi\u00e7\u00e3o de um terreno a Santa Isabel: al\u00e9m do liceu, para 600 alunos, prev\u00ea-se ainda para aquela propriedade a edifica\u00e7\u00e3o de uma escola prim\u00e1ria para os dois sexos, dotada com capacidade para 1000 crian\u00e7as, de uma escola normal prim\u00e1ria mista, pensada para a forma\u00e7\u00e3o de 250 novos professores, bem como a instala\u00e7\u00e3o definitiva de uma escola industrial, a funcionar num edif\u00edcio existente neste terreno, mas em regime de arrendamento\n\nEste estabelecimento de ensino secund\u00e1rio, \u00e9 constru\u00eddo, juntamente com os liceus de Cam\u00f5es e de Maria Am\u00e1lia Vaz de Carvalho, igualmente projectados por Miguel Ventura Terra, num modelo na arquitectura escolar liceal. O \u2018Liceu Central de Pedro Nunes\u2019 \u00e9 inaugurado em 11 de Novembro de 1911, na Av. \u00c1lvares Cabral onde ainda se encontra actualmente com a designa\u00e7\u00e3o de \u2018Escola Secund\u00e1ria de Pedro Nunes\u2019.\n\nEste projecto prima pela funcionalidade aliada ao equil\u00edbrio dos espa\u00e7os, estando na vanguarda arquitect\u00f3nica da \u00e9poca. O seu primeiro reitor e organizador foi o not\u00e1vel pedagogo Dr. Ant\u00f3nio Joaquim de S\u00e1 Oliveira, que desenvolveu uma extraordin\u00e1ria obra de pioneirismo no campo da pedagogia experimental.\n\nEntre 1928 e 1930, S\u00e1 de Oliveira dedicou-se \u00e0 dif\u00edcil e \u00e1rdua tarefa de reestruturar o \u2018Liceu Central de Pedro Nunes\u2019 para que nele passasse a funcionar a vertente de forma\u00e7\u00e3o de professores, iniciando-se, assim, uma nova etapa da vida da Institui\u00e7\u00e3o, agora como Liceu Normal.\n\nA dimens\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o formadora de professores permitiu dotar a escola de uma importante biblioteca, de laborat\u00f3rios de ci\u00eancias, gin\u00e1sios devidamente apetrechados, recursos  estes que permitiram ao not\u00e1vel corpo docente realizar experi\u00eancias educativas de enorme qualidade.\n\nReformado em 1944, S\u00e1 de Oliveira, deixou &quot;como heran\u00e7a&quot; a seus seguidores o amor pela pedagogia inovadora que iria imprimir a este estabelecimento de ensino um car\u00e1cter \u00fanico e relevante na Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o em Portugal. De todos eles destacaram-se Francisco Dias Agudo, Jaime Furtado Leote e o \u00faltimo reitor, Jaime da Mota (1971-74).\n\nEm 1956, mudou novamente a designa\u00e7\u00e3o, desta vez para \u2018Liceu Normal de Pedro Nunes\u2019 e, finalmente, em 1978 para \u2018Escola Secund\u00e1ria de Pedro Nunes\u2019 que ainda hoje se mant\u00e9m.\n\nEm Novembro de 2008 este estabelecimento de ensino \u00e9 alvo de obras de manuten\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o, um projecto da autoria dos arquitectos Pedro Viana Botelho e Maria do Ros\u00e1rio Beija, encomendada pela \u2018Parque Escolar\u2019. A 11 de Setembro de 2010 s\u00e3o inauguradas as novas e restauradas instala\u00e7\u00f5es.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5570452159-72157627808745438", "iconfarm": 6}], "photo_id": "5570452159"}, "flarchive:created": 1387730298}