{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1253885841", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3953359280", "title": {"_content": "Caf\u00e9 sol\u00favel Mokambo, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "instant", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-18855", "_content": "instant", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "coffee", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-821", "_content": "coffee", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "nestle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-53864", "_content": "nestle", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "mokambo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-251821", "_content": "mokambo", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "product", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-34144", "_content": "product", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "label", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-5793", "_content": "label", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "jar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953359280-17733", "_content": "jar", "author": "61361160@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "79c64a06c8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 087767.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1637", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 20:40:10", "lastupdate": "1341744662", "takengranularity": "0", "posted": "1253885841"}, "originalsecret": "fee21d7f34", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2565", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3953359280/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758267}