{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1380285246", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9965121166", "title": {"_content": "Rio Tejo, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-40334", "_content": "tejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Colonial", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-6875", "_content": "colonial", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paquete", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-481054", "_content": "paquete", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965121166-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "616dc9bf0e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Largada do paquete Colonial.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData da fotografia original: 17 de Junho de 1939.\n\n[CFT164.163270.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2754", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-01-11 15:45:36", "lastupdate": "1386343785", "takengranularity": "0", "posted": "1380285246"}, "originalsecret": "7e72ed4b8c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7438", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9965121166/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387723824}