{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2774331433/#comment72157618400834799", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1242760701", "_content": "Aqui est\u00e1 um carro interessante:\n\nUm Tempo, da empresa Vidal &amp; Sohn Tempo-Werke GmbH, um construtor de autom\u00f3veis alem\u00e3o, com f\u00e1brica em Hamburgo. A empresa foi fundada em 1924.\n\nA fotografia mostra um Tempo E600 Kastenwagen (creio?), de 1936/7, 2 cilindros e 596cc", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-2774331433-72157618400834799", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2774331433/#comment72157618516864982", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1242810419", "_content": "Caro pfalfa,\nobrigado pelas suas informa\u00e7\u00f5es.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2774331433-72157618516864982", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2774331433"}, "flarchive:created": 1387761828}