{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217246098", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2709457621", "title": {"_content": "Materna, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "comerciais", "machine_tag": false, "id": "26532116-2709457621-2960470", "_content": "comerciais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "baby", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709457621-366", "_content": "baby", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "advertisement", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709457621-11321", "_content": "advertisement", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709457621-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "face", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709457621-885", "_content": "face", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-2709457621-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": false, "id": "26532116-2709457621-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estabelecimento", "machine_tag": false, "id": "26532116-2709457621-2557865", "_content": "estabelecimento", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "977ed6b248", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cartaz publicit\u00e1rio.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 017080.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "648", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-07 10:52:38", "lastupdate": "1386344318", "takengranularity": "0", "posted": "1217246098"}, "originalsecret": "a250c28be1", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3023", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2709457621/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762314}