{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1239014803", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3417911846", "title": {"_content": "Jardim Gulbenkian, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-3515561", "_content": "paisagista", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-15514373", "_content": "gon\u00e7aloribeirotelles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gon\u00e7alo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-449607", "_content": "gon\u00e7alo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ribeiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-46776", "_content": "ribeiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-1355194", "_content": "telles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio Barreto Viana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-38194665", "_content": "ant\u00f3niobarretoviana", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-151585", "_content": "ant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Barreto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-264905", "_content": "barreto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Viana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-101970", "_content": "viana", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Calouste", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-2353763", "_content": "calouste", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-14914", "_content": "jardim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3417911846-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3afbd9b0f4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitectos respons\u00e1veis: Gon\u00e7alo Ribeiro Telles, Ant\u00f3nio Barreto Viana.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\nCFT169.587.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1242", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:05:07", "lastupdate": "1386347792", "takengranularity": "0", "posted": "1239014803"}, "originalsecret": "68624b7873", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3625", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3417911846/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759875}