{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224260198", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2948954563", "title": {"_content": "Torre de Bel\u00e9m, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Torre de Bel\u00e9m", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-183319", "_content": "torredebel\u00e9m", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tower", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-604", "_content": "tower", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-5500", "_content": "lisbon", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "arcade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-7044", "_content": "arcade", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-750", "_content": "portugal", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2948954563-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5bec3cd5fe", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Varanda, arcada.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.222.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "705", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:44:23", "lastupdate": "1386347802", "takengranularity": "0", "posted": "1224260198"}, "originalsecret": "dd1fc47644", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3020", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2948954563/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761398}