{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157611401508204", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1229632951", "_content": "Fiquei muito confuso, at\u00e9 confirmar que o ed\u00edficio da esquerda \u00e9 um desenho.", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-3116477310-72157611401508204", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157611340937889", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1229680215", "_content": "O edif\u00edcio da esquerda n\u00e3o \u00e9 um desenho. Trata-se da constru\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio onde se encontra o Minist\u00e9rio do Trabalho e da Solidariedade Social", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-3116477310-72157611340937889", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157611429376994", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1229730925", "_content": "Desculpem, h\u00e1 outra coisa que eu confundo: a esquerda com a direita. Reformulando: 'Fiquei muito confuso, at\u00e9 confirmar que o edif\u00edcio da direita \u00e9 um desenho'  =).", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-3116477310-72157611429376994", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157623730696452", "realname": "", "path_alias": null, "author": "9993182@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1269906085", "_content": "o Edif\u00edcio que esta a ser constru\u00eddo era o do ent\u00e3o Minist\u00e9rio das Corpora\u00e7\u00f5es (hoje Minist\u00e9rio do Trabalho) inaugurado a 23 de Setembro de 1966", "authorname": "ricardo_ferreira_1962", "id": "26532116-3116477310-72157623730696452", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157625593869340", "realname": "Pedro Fernandes Duarte", "path_alias": "pedrofernandesduarte", "author": "12710555@N06", "iconserver": "1201", "datecreate": "1292286552", "_content": "Certo. Pr\u00e9mio para o bom observador. \u00c9 um desenho. O que o fez suspeitar?", "authorname": "transformar", "id": "26532116-3116477310-72157625593869340", "iconfarm": 2}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157625596915680", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1292331281", "_content": "O edif\u00edcio da direita \u00e9 muito diferente do que aqui aparece. <a href=\"http://maps.google.pt/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=pt-PT&amp;geocode=&amp;q=pra%c3%a7a+de+londres&amp;sll=39.639538,-7.849731&amp;sspn=7.831337,14.128418&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Pra%c3%a7a+de+Londres,+Lisboa&amp;ll=38.740929,-9.13775&amp;spn=0.007749,0.013797&amp;t=h&amp;z=16&amp;layer=c&amp;cbll=38.740965,-9.137641&amp;panoid=JX0JzSXARJ_XR3BLhhPPag&amp;cbp=12,348.7,,0,-21.88\" rel=\"nofollow\">Imagem do Google Street View</a>", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-3116477310-72157625596915680", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157625824794850", "realname": "", "path_alias": null, "author": "57902316@N02", "iconserver": "5205", "datecreate": "1295045892", "_content": "Realmente \u00e9 incrivel como foi postada esta foto!\nConhe\u00e7o a zona de nascen\u00e7a!Parab\u00e9ns ao arguto observador!\nComo se chama o &quot;Arranha Ceus&quot; da Pra\u00e7a de Londres ,acaba num assotado em bico,com 3 janelas,9 pisos de habita\u00e7\u00e3o e o Caf\u00e9 Londres por baixo,resumindo....", "authorname": "oliveirarui44", "id": "26532116-3116477310-72157625824794850", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157625824926918", "realname": "", "path_alias": null, "author": "57902316@N02", "iconserver": "5205", "datecreate": "1295047348", "_content": "Se bem me recordo,est\u00e1 tudo trocado!\nO Edificio do Caf\u00e9 Londres,tra\u00e7ado pelo Sr.Arqt\u00ba Cassiano Branco,terminou tinha eu 13 anos em 1957,e o Edificio do Minist\u00e9rio do Trabalho,terminou em 1966,tenho quase a certeza,pois foi o ano em que acabei o Curso,e inaugurou a chamada Ponte Salazar\nPortanto,existe aqui foto montagem...", "authorname": "oliveirarui44", "id": "26532116-3116477310-72157625824926918", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157629619169063", "realname": "", "path_alias": null, "author": "78134574@N04", "iconserver": "0", "datecreate": "1332164655", "_content": "N\u00e3o \u00e9 fotomontagem. O Edif\u00edcio da esquerda estava para ser um Hotel e foi comprado pelo estado para o Minist\u00e9rio do Trabalho. Tenho uma foto de 1959 em que o edif\u00edcio da esquerda j\u00b4estava neste estado. \nA foto \u00e9 da FCG tirada mor M\u00e1rio Novais, a hip\u00f3tese de ser uma fotomontagem \u00e9 nula.", "authorname": "nanopxl", "id": "26532116-3116477310-72157629619169063", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157629266119076", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1332286255", "_content": "O edif\u00edcio em quest\u00e3o \u00e9 o da direita.", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-3116477310-72157629266119076", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157630167806824", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1339975769", "_content": "<img src=\"http://a3.sphotos.ak.fbcdn.net/hphotos-ak-snc6/s720x720/181437_441302799226702_451595648_n.jpg\" />", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-3116477310-72157630167806824", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157632637468116", "realname": "", "path_alias": null, "author": "92697171@N04", "iconserver": "0", "datecreate": "1359416641", "_content": "Mas porque ha de ser montagem. Ele \u00e9 igual ao que existe actualmente, apenas a copula foi acrescentada, mas podem reparar que o tra\u00e7o \u00e9 igual.", "authorname": "protasio2013", "id": "26532116-3116477310-72157632637468116", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/#comment72157632637812368", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1359420206", "_content": "Veja a fotografia no tamanho original (<a href=\"http://www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/sizes/o/in/photostream/\">www.flickr.com/photos/biblarte/3116477310/sizes/o/in/phot...</a>) e desloque-se at\u00e9 ao edif\u00edcio \u00e0 direita. Ver\u00e1 as pinceladas.", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-3116477310-72157632637812368", "iconfarm": 9}], "photo_id": "3116477310"}, "flarchive:created": 1387760824}