{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9802216896/#comment72157636360703434", "realname": "Eivind Sm\u00f8rvik", "path_alias": null, "author": "104784223@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1381338635", "_content": "Gr\u00f8nli / Gr\u00f8nnli", "authorname": "Eivik", "id": "48188152-9802216896-72157636360703434", "iconfarm": 0}], "photo_id": "9802216896"}}