{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1246291692", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3671563745", "title": {"_content": "Igreja de S\u00e3o Roque, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja de S\u00e3o Roque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-20148997", "_content": "igrejades\u00e3oroque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Roque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-16869", "_content": "roque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-1626", "_content": "tile", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-765", "_content": "church", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-5500", "_content": "lisbon", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "16th century", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-148183", "_content": "16thcentury", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "door", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-90", "_content": "door", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "transom", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-122868", "_content": "transom", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3671563745-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0b2219c558", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Azulejos ornamentais.\nAzulejos do s\u00e9culo 16.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1141.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "751", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:15:13", "lastupdate": "1386347554", "takengranularity": "0", "posted": "1246291692"}, "originalsecret": "94bf9653d2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3394", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3671563745/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758654}