{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336121411", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7141384189", "title": {"_content": "Flyktninger i arbeid"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "flyktninger", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7141384189-12370435", "_content": "flyktninger", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7141384189-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "v\u00e5rslipp", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7141384189-39461556", "_content": "v\u00e5rslipp", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "norske flyktninger i Sverige under andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7141384189-87993455", "_content": "norskeflyktningerisverigeunderandreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "skogsarbeid", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7141384189-22123026", "_content": "skogsarbeid", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "skogbrann", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7141384189-405946", "_content": "skogbrann", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6827c39d41", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Nordmenn i Sverige. Norske flyktninger ble utkommandert for \u00e5 slukke skogbrann i n\u00e6rheten av V\u00e6gershult. \n\nPa-1209, Serie Uc-68 Flyktninger I u.n"}, "isfavorite": 0, "views": "477", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-04 10:50:11", "lastupdate": "1374012633", "takengranularity": "0", "posted": "1336121411"}, "originalsecret": "7ae82ed497", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7223", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/7141384189/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}