{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1373532780", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9258820595", "title": {"_content": "Igreja do antigo Convento Paulista de Nossa Senhora da Consola\u00e7\u00e3o, Serpa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Serpa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-222643", "_content": "serpa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9258820595-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "54131f4d7c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "S\u00e3o Gens de Lisboa.\nAzulejos do s\u00e9culo XVIII.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\nTranscri\u00e7\u00e3o do texto para a grafia atual: S\u00e3o Gens, Bispo de Lisboa, M\u00e1rtir eremita da Serra de Ossa da Ordena\u00e7\u00e3o do Nosso Padre S\u00e3o Paulo. \n\n[CFT009.0140n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "456", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:34:11", "lastupdate": "1386347603", "takengranularity": "0", "posted": "1373532780"}, "originalsecret": "2fb2f619c8", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2814", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9258820595/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387725726}