{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215732612", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 0}, "id": "2657241740", "title": {"_content": "Chafariz, Alc\u00e1cer do Sal (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chafariz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-7996", "_content": "chafariz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alc\u00e1cer", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-251626", "_content": "alc\u00e1cer", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-64078", "_content": "sal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alc\u00e1cer do Sal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-236294", "_content": "alc\u00e1cerdosal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Salatiaubrs Imperatorla", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-48430569", "_content": "salatiaubrsimperatorla", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2657241740-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ecf5dcd7b9", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Azulejos do s\u00e9culo 16.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.2429.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "659", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-01-04 15:56:30", "lastupdate": "1386347519", "takengranularity": "0", "posted": "1215732612"}, "originalsecret": "6970ba65bb", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3284", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2657241740/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763285}