{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1312554065", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6011263673", "title": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o dos Correios de Vila Real, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Adelino", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-638285", "_content": "adelino", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nunes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-138815", "_content": "nunes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esta\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-148924", "_content": "esta\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Correios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-221716", "_content": "correios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vila", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-11004", "_content": "vila", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-1497108", "_content": "rela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Adelino Nunes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-54379334", "_content": "adelinonunes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vila Real", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-154390", "_content": "vilareal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6011263673-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "47071c4550", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor do projecto: Arquitecto Adelino Nunes.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 041317.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "628", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-26 15:36:52", "lastupdate": "1386343008", "takengranularity": "0", "posted": "1312554065"}, "originalsecret": "e7a2afca3e", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6021", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6011263673/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729653}