{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376049439", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9472541004", "title": {"_content": "Praia da Rocha, Portim\u00e3o, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-701", "_content": "praia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Algarve", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-26876", "_content": "algarve", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rocha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-172367", "_content": "rocha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portim\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9472541004-126374", "_content": "portim\u00e3o", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5542b541d0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 024809.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2077", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-02-27 11:09:14", "lastupdate": "1386125547", "takengranularity": "0", "posted": "1376049439"}, "originalsecret": "4870583fae", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7294", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9472541004/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724583}