{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219164718", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2777868023", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777868023-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777868023-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777868023-23852886", "_content": "pal\u00e1ciodosmarquesesdefronteira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777868023-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777868023-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "b159a6c76c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Galeria das Artes.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\nUma inscri\u00e7\u00e3o que est\u00e1 patente na capela do Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira d\u00e1-nos a indica\u00e7\u00e3o de uma primeira fase de constru\u00e7\u00e3o situada no s\u00e9c. XVI. Sabemos, no entanto, que este pal\u00e1cio sofreu mais duas campanhas de obras significativas, nomeadamente entre os anos de 1670 e 1673 (constru\u00e7\u00e3o do pal\u00e1cio) e ap\u00f3s o terramoto de 1755 (reconstru\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do mesmo). \nA constru\u00e7\u00e3o por iniciativa de D. Jo\u00e3o de Mascarenhas, 1\u00ba Marqu\u00eas de Fronteira, \u00e9 composta por um n\u00facleo central de dois andares onde se encontra localizada uma imponente escadaria de acesso ao piso nobre; e duas alas de forma rectangular e volumetria escalonada. \nO al\u00e7ado principal do pal\u00e1cio \u00e9 constitu\u00eddo por dois pisos e tr\u00eas corpos, contendo o piso t\u00e9rreo do corpo central um nartex e o andar nobre do mesmo corpo uma Loggia; e nos corpos laterais duas janelas em cada piso. \nA decora\u00e7\u00e3o de todo o espa\u00e7o arquitect\u00f3nico \u00e9 digna de nota, salientando-se os lambris de azulejos historiados e aleg\u00f3ricos, a ornamenta\u00e7\u00e3o do estuque em diversas salas, as fontes e produ\u00e7\u00f5es escult\u00f3ricas distribu\u00eddas pelos jardins, a utiliza\u00e7\u00e3o do m\u00e1rmore e da pintura marmoreada, as escadas e balaustradas. (Fonte: IPAAR - <a href=\"http://tinyurl.com/6jhoaa)\">tinyurl.com/6jhoaa)</a>\n[CFT003 125042.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "804", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 16:04:41", "lastupdate": "1386343348", "takengranularity": "0", "posted": "1219164718"}, "originalsecret": "c7bc38cd30", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3133", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2777868023/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761787}