{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1225302937", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2983972911", "title": {"_content": "Arsenal do Alfeite, Almada (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arsenal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-47271", "_content": "arsenal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alfeite", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-3379359", "_content": "alfeite", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arsenal do Alfeite", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-30902476", "_content": "arsenaldoalfeite", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arsenal da Marinha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-30902478", "_content": "arsenaldamarinha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Marinha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-83180", "_content": "marinha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983972911-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "bf65be2169", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1930-1938.\n\n<b>Arsenal do Alfeite</b>\nEstabelecimento fabril da Marinha situado no Alfeite, Concelho de Almada, na margem sul do Tejo. Foi oficialmente inaugurado nesta localiza\u00e7\u00e3o em 1939.\n\n[CFT003 102604.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "451", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-23 10:36:57", "lastupdate": "1386342621", "takengranularity": "0", "posted": "1225302937"}, "originalsecret": "4429d43504", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3194", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2983972911/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761294}