{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1240845328", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3480378072", "title": {"_content": "Boy and men at boulder with runic inscription, Ed, Uppland, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3480378072-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3480378072-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "11th century AD", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3480378072-39308576", "_content": "11thcenturyad", "author": "29774442@N07"}]}, "comments": {"_content": "5"}, "secret": "9d34bdcbc6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sigurd Curman, Lundstr\u00f6m (father-in-law of Carl Curman) and workers of the Lundstr\u00f6m estate at boulder with runic inscription on two sides (U 112). \n\nThe inscription on the south side says:  &quot;Ragnvaldr had the runes carved in memory of Fastv\u00e9, his mother, \u00d3n\u00e6mr's daughter, (who) died in Ei\u00f0. May God help her spirit&quot;. \nThe inscripton on the west side says: &quot;Ragnvaldr had the runes carved; (he) was in Greece, was commander of the retinue&quot;.\n\nSigurd Curman, Lundstr\u00f6m (Carl Curmans sv\u00e4rfar) och arbetare p\u00e5 Lundstr\u00f6ms g\u00e5rd vid runblock med ristning p\u00e5 tv\u00e5 sidor (U 112). \n\nInskriften p\u00e5 s\u00f6dra sidan lyder: &quot;Ragnvald l\u00e4t rista runorna efter Fastvi sin moder, On\u00e4ms dotter, hon dog i Ed. Gud hj\u00e4lpe hennes ande&quot;. \nInskriften p\u00e5 den v\u00e4stra sidan lyder: &quot;Runorna l\u00e4t Ragnvald rista. Han var i Grekland, han var krigerf\u00f6ljets h\u00f6vding&quot;.\n\n<a href=\"http://www.fmis.raa.se/cocoon/fornsok/search.html?objektid=10001200730001&amp;tab=3\" rel=\"nofollow\">www.fmis.raa.se/cocoon/fornsok/search.html?objektid=10001...</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> </a></a>"}, "isfavorite": 0, "views": "1808", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1892-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1376218231", "takengranularity": "8", "posted": "1240845328"}, "originalsecret": "968280dd2e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3319", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3480378072/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}