{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5601781681/#comment72157626484956838", "realname": "", "path_alias": null, "author": "61744693@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1302637730", "_content": "\u00c5ret for fotografiet er oppgitt som ukjent. Og <b>Frogner kirke</b> ser i dag ganske annerledes ut. Den er ikke lenger frittliggende, men innebygd i en husrekke i Bygd\u00f8y all\u00e9, en av de f\u00e5 Oslo-kirkene som er plassert slik i gatebildet. At det var planlagt fra begynnelsen, sees i vestfasaden n\u00e6rmest gaten (ved porten i gjerdet). Bygningene omkring ble reist fra 1916, og noen \u00e5r senere var hele kvartalet bebygd. Bildet m\u00e5 dessuten v\u00e6re eldre enn 1912, for i 1911 fikk nisjen i frontveggen en Kristus-figur i bronse av billedhuggeren Valentin Kielland. Og helt til venstre i bildet sees et utspring av en bergknaus. Der ligger i dag et st\u00f8rre boligbygg som ble reist i 1911. Bildet m\u00e5 alts\u00e5 v\u00e6re tatt ikke s\u00e5 lenge etter innvielsen av kirken i desember 1907. \n<i>Jardar Seim, Oslo.</i>", "authorname": "Jardar Seim", "id": "59806008-5601781681-72157626484956838", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5601781681/#comment72157626363244329", "realname": "", "path_alias": "national_archives_of_norway", "author": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "datecreate": "1302675553", "_content": "Takk for god og nyttig kommentar. Ut fra tr\u00e6rne omkring, s\u00e5 m\u00e5 bildet v\u00e6re tatt om v\u00e5ren/sommeren. Med din bakgrunnskunnskap lagt til grunn, kan vi da muligens si  tidligst v\u00e5r/sommer 1908, og senest 1911. Dette er tatt til f\u00f8lge.", "authorname": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "id": "59806008-5601781681-72157626363244329", "iconfarm": 6}], "photo_id": "5601781681"}}