{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1372252447", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9143842382", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas, Lisboa, 1940"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-43743987", "_content": "mundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9143842382-30045375", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odomundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e1f66fb7e1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pavilh\u00e3o dos Portugueses no Mundo.\nAutor do projeto: Cottinelli Telmo.\nFot\u00f3grafo: Hor\u00e1cio Novais\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940.\n\n[CFT164.190476.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "672", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-03-15 11:19:53", "lastupdate": "1386344256", "takengranularity": "0", "posted": "1372252447"}, "originalsecret": "46c94dbd93", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2887", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9143842382/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726129}