{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7285938938/#comment72157630042038924", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1338801334", "_content": "Caro senhor,\na Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian decidiu adoptar o Acordo Ortogr\u00e1fico, pelo que as legendas v\u00e3o sendo progressivamente escritas de acordo com as novas regras.\nCom os melhores cumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-7285938938-72157630042038924", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7285938938/#comment72157630072503244", "realname": "Nuno Resende", "path_alias": "nunoresende", "author": "7610321@N02", "iconserver": "4111", "datecreate": "1339070784", "_content": "Decidiu portanto adoptar mas ainda n\u00e3o &quot;adotou&quot;. Enfim, para uma institui\u00e7\u00e3o como a Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian, ir a correr fazer o jeito \u00e0 mediocridade \u00e9 coisa bem triste de se ver. Mas como todos sabemos j\u00e1 teve melhores dias.", "authorname": "Nuno Resende", "id": "26532116-7285938938-72157630072503244", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7285938938/#comment72157630102203662", "realname": "", "path_alias": null, "author": "80364819@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1339411758", "_content": "\u00c9, na verdade, muito triste (e inacredit\u00e1vel) ver instiui\u00e7\u00f5es como a Fudan\u00e7\u00e3o Gulbenkian a  adoptar voluntariamente e apressadamente coisas t\u00e3o med\u00edocres como o AO90. Faz perder a esperan\u00e7a em Portugal e nas suas gentes e elites. Bem me admira que o Eduardo Louren\u00e7o n\u00e3o se tenha demitido. Portugal j\u00e1 n\u00e3o existe - existe uma mistela cacof\u00f3nica de &quot;lusofonias&quot;.", "authorname": "liplip2012", "id": "26532116-7285938938-72157630102203662", "iconfarm": 0}], "photo_id": "7285938938"}, "flarchive:created": 1387727923}