{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336045850", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6992488398", "title": {"_content": "Idrett"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "idrett", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992488398-1937707", "_content": "idrett", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992488398-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "nordmenn i Sverige under krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992488398-88106263", "_content": "nordmennisverigeunderkrigen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "2. verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992488398-2063543", "_content": "2verdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "sport", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992488398-966", "_content": "sport", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "okkupasjonstiden", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992488398-85836798", "_content": "okkupasjonstiden", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "52dcdf3945", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "I dagene 1., 2. og 3. august 1944 arrangertes i Stockholm krigsmesterskapet i sv\u00f8mning, fotball og friidrett. Bildet viser: minister Jens Bull taler ved hovedstevnets avslutning p\u00e5 Stadion 3. august.\nJens Steenberg Bull \u2013 f\u00f8dt 25. November 1886 i Oslo, student 1905, cand. jur. 1909, edsv. fullmektig 1910, sekret\u00e6r i Utenriksdepartementet 1911, konsul i Liverpool 1913, igjen sekret\u00e6r i Utenriksdepartementet 1914, byr\u00e5sjef 1918, sekret\u00e6r i intern. voldgiftskomm. ang. marokk. bergverk, Paris 1914 og 1919-21, legasjonsr\u00e5d i Berlin 1925-31, charge d\u2019affaires i Haag og regjr. repr. ved den faste intern. domstol under Gr\u00f8nlandssaken 1931-33, igjen legasjonsr\u00e5d i Berlin 1933, legasjonsr\u00e5d i Stockholm siden 1934.\n\nRA/PA-1209/Uc/71/3/S 5137"}, "isfavorite": 0, "views": "646", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-03 13:50:50", "lastupdate": "1374012632", "takengranularity": "0", "posted": "1336045850"}, "originalsecret": "8a0f4d6b8f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7180", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6992488398/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}