{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1218726406", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2763050508", "title": {"_content": "Concurso H\u00edpico, Lisboa, 1928"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Concurso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-21221", "_content": "concurso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "h\u00edpico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-2926805", "_content": "h\u00edpico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1928", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-38046", "_content": "1928", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "rider", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-40260", "_content": "rider", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "intent", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-128333", "_content": "intent", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "sidesaddle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-379149", "_content": "sidesaddle", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "horsewoman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-1309375", "_content": "horsewoman", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "jumping", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-2741", "_content": "jumping", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "jumper", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-19831", "_content": "jumper", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "jump", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-2740", "_content": "jump", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "dapple grey", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-552311", "_content": "dapplegrey", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "horse", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-325", "_content": "horse", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "grey horse", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-175270", "_content": "greyhorse", "author": "26307154@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2763050508-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "d43786aeee", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1928.\n[CFT003 050636.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "830", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-14 16:06:46", "lastupdate": "1387150444", "takengranularity": "0", "posted": "1218726406"}, "originalsecret": "b81129b9ff", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3288", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2763050508/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761857}