{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1339683839", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7371830034", "title": {"_content": "Autom\u00f3vel Renault, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Reanult", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-2733589", "_content": "reanult", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1950", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-57135", "_content": "1950", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "car.", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-923", "_content": "car", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "automobile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-3092", "_content": "automobile", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "renault", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-10857", "_content": "renault", "author": "95913167@N00"}, {"raw": "4", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-6363", "_content": "4", "author": "95913167@N00"}, {"raw": "portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-750", "_content": "portugal", "author": "95913167@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7371830034-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "eb2f229b32", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Renault, modelo 4 CV Sport de 1950.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 50 do s\u00e9culo 20.\n\n[CFT003 019150.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "735", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 19:16:58", "lastupdate": "1386343672", "takengranularity": "0", "posted": "1339683839"}, "originalsecret": "b8ea47d623", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7238", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7371830034/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727811}