{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1354126725", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8226700785", "title": {"_content": "Junta da Prov\u00edncia da Beira Litoral, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Junta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-51554", "_content": "junta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Prov\u00edncia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-12877377", "_content": "prov\u00edncia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Beira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-143464", "_content": "beira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Litoral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-45785", "_content": "litoral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Junta da Prov\u00edncia da Beira Litoral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-100934909", "_content": "juntadaprov\u00ednciadabeiralitoral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8226700785-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "6f37f3374d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nAs Juntas de Prov\u00edncia foram criadas pela Lei n\u00ba 1945 de 21/12/1936 e substitu\u00eddas pelas Juntas Distritais pelo Decreto-lei n.\u00ba 42536, de 28 de Setembro de 1959.\nEstas institui\u00e7\u00f5es, com longa tradi\u00e7\u00e3o no ordenamento jur\u00eddico portugu\u00eas, tiveram compet\u00eancias alargadas, embora vari\u00e1veis ao longo do tempo, nos dom\u00ednios do ensino, assist\u00eancia social e obras p\u00fablicas.\n\n\nCFT003 068461.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "341", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 17:51:57", "lastupdate": "1386343172", "takengranularity": "0", "posted": "1354126725"}, "originalsecret": "6f76086b1c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8341", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8226700785/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727253}