{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1330410925", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6791346900", "title": {"_content": "Ukas bilde/Photo of the week 09/2012"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Grini", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6791346900-3800984", "_content": "grini", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "war", "machine_tag": false, "id": "59806008-6791346900-3143", "_content": "war", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "fengsel", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6791346900-554296", "_content": "fengsel", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "tortur", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6791346900-1436349", "_content": "tortur", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "okkupasjon", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6791346900-3630743", "_content": "okkupasjon", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "gestapo", "machine_tag": false, "id": "59806008-6791346900-143633", "_content": "gestapo", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "frigj\u00f8ring", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6791346900-44050419", "_content": "frigj\u00f8ring", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "seng", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6791346900-109121", "_content": "seng", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "5"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b69157d8b1", "location": {"country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346385", "place_id": "nq74fLhTUb6NMSsy", "_content": "Akershus Fylke"}, "place_id": "nq74fLhTUb6NMSsy", "longitude": 10.582151, "context": "0", "woeid": "2346385", "latitude": 59.955676, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "B\u00e5rd Alsvik er underdirekt\u00f8r i Formidlingsseksjonen, og viser frem sitt bilde denne uken:\n\n&quot;I utgangspunktet har jeg ikke noe favorittbilde \u2013 men jeg har mange favoritthistorier jeg gjerne skulle ha illustrert. Som den om min farfar \u2013 skolebestyrer Olav Alsvik, fange nr. 1 p\u00e5 Grini. Jeg var knappe tre \u00e5r da han d\u00f8de, og har ikke noe minne om ham. Men historien kjenner jeg: \nSom en hevnaksjon etter engelskmennenes raid i Svolv\u00e6r i 1941, og befolkningens jubel over \u00e5 bli \u201dfrigjort\u201d, en glede som ble meget kortvarig, dro Terboven personlig nordover sammen med politiminister Jonas Lie. Hus ble brent og seksti kvinner og menn ble arrestert, deriblant min farfar. Alle ble sendt s\u00f8rover. De havnet f\u00f8rst i \u00c5neby (Hakadal), f\u00f8r de ble forflyttet til Grini. Med etternavn som begynner p\u00e5 A, ble min farfar fange nr.1 i fangeprotokollen for Grini.\n\nMen jeg fant ikke noe bilde av min farfar, eller noe annet som kunne knyttes til ham, da jeg gikk gjennom NTBs krigsarkiv. Jeg ble imidlertid fascinert av dette bildet av Lauritz Sand, tatt ved frigj\u00f8ringen i mai 1945. Mens min farfar var den f\u00f8rste, og slapp noks\u00e5 raskt ut igjen, s\u00e5 var Lauritz Sand b\u00e5de den eldste og den siste som forlot Grini. Det sies dessuten at han var Norges mest torturerte mann. I bildeteksten st\u00e5r det: \u201dHan m\u00e5 holde senga da Gestapo har brukket hvert ben i hans armer og ben. Folk valfartet til sykesenga hans etter frigivelsen, og fant ham i godt hum\u00f8r og vel til mote\u201d. P\u00e5 en byste, reist av Sand p\u00e5 Eiksmarka i B\u00e6rum kommune, st\u00e5r ordet \u201dNEI\u201d, det eneste ordet Gestapo klarte \u00e5 f\u00e5 ut av ham etter at han hadde sittet i fangenskap og blitt systematisk torturert og lemlestet siden arrestasjonen i september 1941. Dette reddet antageligvis flere nordmenn fra nazistenes kl\u00f8r.&quot;\n\nDet finnes ingen opplysninger om fotografen, men det er \u00e5 finne i PA 1209 \u2013 NTBs krigsarkiv, boks Ue0092, mappe 3 \u201dArresterte nordmenn. Grini\u201d.\n\nB\u00e5rd Alsvik in the section for outreach shows us his photo this week:\n\u201cI don\u2019t really have a favorite photo \u2013 but I have many favorite stories I would like to illustrate. Like the one about my grandfather \u2013 school principal Olav Alsvik, prisoner no 1 at Grini. I was just three when he died, and cannot remember him. But I know the story:\nAs a revenge after the English\u2019 raid of Svolv\u00e6r in 1941, and the people\u2019s celebration of being \u201cfreed\u201d, a joy that was short-lived, Terboven went up to the north of Norway together with police minister Jonas Lie. Houses were burnt and 60 women and men were arrested, among them my grandfather. They were all sent to the south of Norway. First they came to \u00c5neby (Hakadal) before they were moved to Grini prison camp. With a surname starting with A, my grandfather became prisoner no 1 in the prisoner protocol for Grini.\nBut I didn\u2019t find a photo of my grandfather, or something that could be related to him, when I looked through NTB\u2019s war archive. However, I was fascinated by this photo of Lauritz Sand, taken at the liberation in May 1945. While my grandfather was the first, and was released quite quickly, Lauritz Sand was both the oldest and the last to leave Grini prison camp. It is also said that he was Norway\u2019s most tortured man. In the caption it says: \u201cHe has to stay in bed, as Gestapo has broken every bone in his arms and legs. People flocked to his hospital bed after the liberation, and found him in good spirits.\u201d On a bust of Sand, erected at Eiksmarka in B\u00e6rum municipality, is inscribed the word \u201cNO\u201d, the only word Gestapo managed to get out of him after having been imprisoned and systematically tortured and mutilated since the arrest in 1941. This probably saved many Norwegians from the hands of the Nazis.\u201d\n"}, "isfavorite": 0, "views": "3831", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-02-24 09:51:24", "lastupdate": "1377742834", "takengranularity": "0", "posted": "1330410925"}, "originalsecret": "30e6eff146", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7050", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6791346900/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}