{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1232370504", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3208912905", "title": {"_content": "Avenida da Liberdade, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Ilumina\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3208912905-175774", "_content": "ilumina\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "nocturna", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3208912905-18081", "_content": "nocturna", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Avenida da Liberdade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3208912905-331479", "_content": "avenidadaliberdade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3208912905-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3208912905-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "df70a10a72", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346573", "place_id": "CtXbe4BTUb5BgTOv", "_content": "Lisbon"}, "place_id": "b7Uf2J5WUbxRDb4", "longitude": -9.142572, "county": {"woeid": "12596415", "place_id": "h1jID0NQUL.CD32lvQ", "_content": "Lisbon"}, "context": "0", "woeid": "736833", "latitude": 38.717339, "neighbourhood": {"woeid": "736833", "place_id": "b7Uf2J5WUbxRDb4", "_content": "Baixa"}, "accuracy": "16"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 003768.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "738", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 15:00:46", "lastupdate": "1386343382", "takengranularity": "0", "posted": "1232370504"}, "originalsecret": "4948c29e4a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3386", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3208912905/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760611}