{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222243370", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2883869079", "title": {"_content": "Museu Jo\u00e3o Baptista Duarte, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Pra\u00e7a de Touros do Campo Pequeno", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883869079-29267925", "_content": "pra\u00e7adetourosdocampopequeno", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu Taurom\u00e1tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883869079-29267927", "_content": "museutaurom\u00e1tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cavaleiros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883869079-323725", "_content": "cavaleiros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Touradas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883869079-2752900", "_content": "touradas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Toureio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883869079-7583614", "_content": "toureio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883869079-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4689d74895", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala do Museu da Pra\u00e7a de Touros do Campo Pequeno - Museu Jo\u00e3o Baptista Duarte que foi seu fundador. Inaugurado em 1937 e fotografado cerca de 1945 por M\u00e1rio Novais. Imagem publicada na revista &quot;Panorama&quot;. Nr. 25-26 (1945). N\u00famero especial dedicado ao toureio portugu\u00eas. \n[CFT003 002722.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "483", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-07 14:42:38", "lastupdate": "1386342406", "takengranularity": "0", "posted": "1222243370"}, "originalsecret": "92f064401a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3173", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2883869079/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761602}