{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1247573378", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3720419800", "title": {"_content": "Vasco Santana"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Actores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-671162", "_content": "actores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vasco Santana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-23939312", "_content": "vascosantana", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Vasco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-50286", "_content": "vasco", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Santana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-22061", "_content": "santana", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "actor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-19124", "_content": "actor", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "phone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-3919", "_content": "phone", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "telephone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720419800-5962", "_content": "telephone", "author": "61361160@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4da4848cb3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 00014.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1568", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 15:40:19", "lastupdate": "1377170800", "takengranularity": "0", "posted": "1247573378"}, "originalsecret": "6c7c7b1041", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2527", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3720419800/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758602}