{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336049366", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6992609264", "title": {"_content": "17. mai og frigj\u00f8ringsdagen"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "17. mai", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-107341", "_content": "17mai", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "frigj\u00f8ringsdagen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-23526781", "_content": "frigj\u00f8ringsdagen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "v\u00e5rslipp 2012", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-88106241", "_content": "v\u00e5rslipp2012", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "nordmenn i Sverige under andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-88106243", "_content": "nordmennisverigeunderandreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "2. verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-2063543", "_content": "2verdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-3148448", "_content": "krigen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "17. mai-tog", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992609264-14734802", "_content": "17maitog", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0cfe61a9f6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "17. mai 1945 i Stockholm\n\nRA/PA-1209/Uc/65/1-2/Uten nummer"}, "isfavorite": 0, "views": "385", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-03 14:49:26", "lastupdate": "1374012632", "takengranularity": "0", "posted": "1336049366"}, "originalsecret": "63b5ac5f4b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7182", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6992609264/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}