{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217251364", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2710450328", "title": {"_content": "Instituto Superior T\u00e9cnico, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Instituto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2710450328-169488", "_content": "instituto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2710450328-8354", "_content": "superior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "T\u00e9cnico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2710450328-878021", "_content": "t\u00e9cnico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto Superior T\u00e9cnico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2710450328-1711268", "_content": "institutosuperiort\u00e9cnico", "author": "22037258@N08"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2710450328-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2710450328-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3de4fee197", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Data aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia orginal: 1936-1937.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\n[CFT003 100961.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1198", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-21 17:51:51", "lastupdate": "1386343329", "takengranularity": "0", "posted": "1217251364"}, "originalsecret": "893274982d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3222", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2710450328/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762301}