{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217868979", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2732683116", "title": {"_content": "Igreja do Convento de Santa Clara, Santar\u00e9m (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tavares", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-406930", "_content": "tavares", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-75", "_content": "santa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Clara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-79", "_content": "clara", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santar\u00e9m", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-15372", "_content": "santar\u00e9m", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2732683116-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "853a5c7bfb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cabeceira.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da fotografia original: 1954.\n[CFT015.351.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "676", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:47:02", "lastupdate": "1386346446", "takengranularity": "0", "posted": "1217868979"}, "originalsecret": "f5aabce227", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3086", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2732683116/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762049}