{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1210777242", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2492565678", "title": {"_content": "Pal\u00e1cios dos Marqueses de Fronteira, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Marqueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-2093742", "_content": "marqueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fronteira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-315020", "_content": "fronteira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lison", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-858425", "_content": "lison", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "tree", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-556", "_content": "tree", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2492565678-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e472ab5919", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pain\u00e9is de azulejos da Galeria das Artes do Pal\u00e1cio dos Marqueses de Fronteira.\nAzulejos do s\u00e9culo 17.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n[CFT009.1379.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1662", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-01-04 15:53:31", "lastupdate": "1386347515", "takengranularity": "0", "posted": "1210777242"}, "originalsecret": "de3d9ae64d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2265", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2492565678/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763850}