{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6102324633/#comment72157627816055900", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1317734898", "_content": "Permitam-me a correc\u00e7\u00e3o\n\nTratam-se dos interiores dos Laborat\u00f3rios &quot;Lepetit&quot;\n\nSe ampliarem a foto do lado esquerdo da foto encontram-se unmas embalagens que no exterior t\u00eam a desigan\u00e7\u00e3o impressa &quot;Lepetit&quot;.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-6102324633-72157627816055900", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6102324633"}, "flarchive:created": 1387729316}