{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257159799", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4067516175", "title": {"_content": "Obras da Miseric\u00f3rdia, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pieter Brueghel, o Mo\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-47988864", "_content": "pieterbrueghelomo\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pieter", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-54789", "_content": "pieter", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Brueghel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-43876", "_content": "brueghel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mo\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-2338022", "_content": "mo\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miseric\u00f3rdia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-2243124", "_content": "miseric\u00f3rdia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067516175-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e4d78b6903", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor: Pieter Brueghel, o Mo\u00e7o.\nData: 1601-1625.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983\n\n[CFT003 081180.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1477", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:31:34", "lastupdate": "1386343473", "takengranularity": "0", "posted": "1257159799"}, "originalsecret": "88617c5722", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2764", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4067516175/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758006}