{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079868650/#comment72157610962910028", "realname": "", "path_alias": "amantur", "author": "96487412@N00", "iconserver": "2053", "datecreate": "1228843836", "_content": "<b>What a Landscape!!</b>\n<a href=\"http://www.flickr.com/groups/whatalandscape/\"><img src=\"http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/Etretat_MCL02.jpg\" width=\"100\" height=\"100\" /></a>\n<a href=\"http://www.flickr.com/groups/whatalandscape/\"> &quot;What a Landscape!!&quot;</a>\n\n<b>You're invited to join and post your photo at\n&quot;What a Landscape&quot;\nWe would love to see your pic here!!!</b>\nplease tag: <b>&quot;What a Landscape&quot;</b>\n\n<em>This painting by <b>Marie-Claire Lef\u00e9bure</b> is from <a href=\"http://wikimedia.org\">Wikimedia</a> and is licensed under <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/\">Creative Commons Attribution share Alike 2.5 License</a></em>", "authorname": "Aman Tur", "id": "26532116-3079868650-72157610962910028", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079868650/#comment72157611328140578", "realname": "Pedro Estev\u00e3o", "path_alias": "pestevao", "author": "88214404@N00", "iconserver": "52", "datecreate": "1229442175", "_content": "Esta parece-me ser a estrada, que ainda existe, que vai da Costa de Caparica para os Capuchos...", "authorname": "Pedro Estev\u00e3o", "id": "26532116-3079868650-72157611328140578", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079868650/#comment72157611330121038", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1229446497", "_content": "Caro Pedro,\nrealmente quando publiquei a fotografia tamb\u00e9m me pareceu ser essa a estrada, mas, por n\u00e3o ter a certeza, n\u00e3o arrisquei.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-3079868650-72157611330121038", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079868650/#comment72157611334870594", "realname": "", "path_alias": null, "author": "32794052@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1229457322", "_content": "Car\u00edssimos,\n\n\u00c9 na verdade a estrada antiga que da Costa subia aos Capuchos e ao Lazarim.\n\nCumprimentos\nJos\u00e9 Luis COVITA", "authorname": "covita2008", "id": "26532116-3079868650-72157611334870594", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3079868650"}, "flarchive:created": 1387760922}