{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1288875820", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5145242827", "title": {"_content": "Laborat\u00f3rio Normal, Mem Martins, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Laborat\u00f3rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5145242827-140803", "_content": "laborat\u00f3rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Normal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5145242827-23074", "_content": "normal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Laborat\u00f3rio Normal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5145242827-62787584", "_content": "laborat\u00f3rionormal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mem", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5145242827-149306", "_content": "mem", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Martins", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5145242827-38447", "_content": "martins", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5145242827-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5145242827-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "bfcc46090a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 026035.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "466", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-03 16:24:52", "lastupdate": "1386342908", "takengranularity": "0", "posted": "1288875820"}, "originalsecret": "c66601f130", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4015", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145242827/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755501}