{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2735877074/#comment72157606558607400", "realname": "Ros\u00e1rio Garcia", "path_alias": "rosariogarcia_obidos", "author": "56052700@N00", "iconserver": "2699", "datecreate": "1217961812", "_content": "Estou a gostar imenso da vossa Galeria.\n\u00c9 bastante interessante, colocarem \u00e0 nossa disposi\u00e7\u00e3o estas imagens.\nObrigada.\n\nRos\u00e1rio Garcia", "authorname": "Ros\u00e1rio Garcia - \u00d3bidos", "id": "26532116-2735877074-72157606558607400", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2735877074/#comment72157606562513305", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1217963071", "_content": "Obrigado pelas suas palavras.\nContinuaremos a disponibilizar as nossas colec\u00e7\u00f5es, especificamente as que j\u00e1 est\u00e3o em dom\u00ednio p\u00fablico ou aquelas das quais a Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian \u00e9 detentora de direitos.\nA Biblioteca de Arte da Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2735877074-72157606562513305", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2735877074"}, "flarchive:created": 1387762020}