{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2679077527/#comment72157623442799906", "realname": "", "path_alias": "alexandrepomar", "author": "8986804@N07", "iconserver": "5326", "datecreate": "1266275851", "_content": "N\u00e3o se trata das Aldeias mas da \u00e1rea interior da Sec\u00e7\u00e3o da Vida Popular (Centro Regional, ou Sec\u00e7\u00e3o Etnogr\u00e1fica Metropolitana), do outro lado da via f\u00e9rrea, junto ao actual MAP. V\u00ea-se bem a Torre de Filigrana, dedicada \u00e0 ourivesaria, e o farol que ainda se conserva.", "authorname": "alexandrepomar", "id": "26532116-2679077527-72157623442799906", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2679077527/#comment72157623610614705", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1269966351", "_content": "Obrigado pela informa\u00e7\u00e3o.\nCorrec\u00e7\u00e3o feita.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2679077527-72157623610614705", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2679077527"}, "flarchive:created": 1387763013}