{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223029493", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2908768547", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o de Arte Portugesa, Londres, 1955-1956"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o de Arte Portuguesa em Londres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908768547-29638061", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odearteportuguesaemlondres", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908768547-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Londres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908768547-16384", "_content": "londres", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2908768547-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "acdb164ba1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala VI - O S\u00e9culo 18.\nUm canto com mobili\u00e1rio D. Maria I e quadros de Domingos Sequeira, colchas indo-portuguesas. \u00e0 direita uma cama e mobili\u00e1rio do s\u00e9culo 18. Ao centro, estojo de viagem com servi\u00e7o de prata dourada do come\u00e7o do s\u00e9culo18.\n\nExposi\u00e7\u00e3o de Arte Portuguesa realizada em Londres na Royal Academy of Arts, Outubro 1955-Fevereiro 1956.\n\n[CFT003 008351.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "510", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-17 16:26:11", "lastupdate": "1386342597", "takengranularity": "0", "posted": "1223029493"}, "originalsecret": "647edbddf6", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3264", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2908768547/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761488}