{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1266584411", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4370418978", "title": {"_content": "Metropolitano de Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4370418978-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Metropolitano", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4370418978-191750", "_content": "metropolitano", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4370418978-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4370418978-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "superTAG", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4370418978-2292488", "_content": "supertag", "author": "48978628@N08"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4370418978-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "84"}, "secret": "7b3ebb27dd", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Plataforma da esta\u00e7\u00e3o do Saldanha.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData prov\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o da foto original: ap\u00f3s 1959 (data de inaugura\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o)\n\n[CFT164-56695.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "13872", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-06-18 18:00:25", "lastupdate": "1386343499", "takengranularity": "0", "posted": "1266584411"}, "originalsecret": "6ebf72da98", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2766", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370418978/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757013}