{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2677779676/#comment72157616947370119", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1240141043", "_content": "Vitral idealizado e realizado por Cl\u00e1udio Martins para o antigo gabinete da Direc\u00e7\u00e3o, antes da sua reconstru\u00e7\u00e3o (final dos anos 80).\n\nOs vitrais foram restaurados por Jos\u00e9 Alves Mendes (J.Alves Mendes Vitrais,Lda).\n\nFonte: &quot;Auto Palace - Um s\u00e9culo de vida&quot; de Alexandre Coutinho e Ana Pinto da Costa.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-2677779676-72157616947370119", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2677779676/#comment72157617121852928", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1240306219", "_content": "Caro pfalfa,\nmuito obrigado pela sua informa\u00e7\u00e3o.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2677779676-72157617121852928", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2677779676"}, "flarchive:created": 1387763091}