{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224521926", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2958165409", "title": {"_content": "Castelo de S. Jorge, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Castelo de S\u00e3o Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-242704", "_content": "castelodes\u00e3ojorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Castelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-15389", "_content": "castelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "night", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-1213", "_content": "night", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-5500", "_content": "lisbon", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "castle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-605", "_content": "castle", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-750", "_content": "portugal", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2958165409-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "68119c4626", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 039196.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "852", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-10 16:45:13", "lastupdate": "1386343357", "takengranularity": "0", "posted": "1224521926"}, "originalsecret": "b5862b5aef", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3149", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2958165409/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761388}