{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1332759271", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6871123408", "title": {"_content": "Festas da Cidade, Lisboa, 1935"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Festa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-35848", "_content": "festa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-229", "_content": "cidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1935", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-151411", "_content": "1935", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Festa da Cidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-86459347", "_content": "festadacidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6871123408-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "5cc54497cc", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Reconstitui\u00e7\u00e3o arquitect\u00f3nica de um trecho da cidade de Lisboa anterior a 1755\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1935.\n\n[CFT003 125731.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "501", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 12:05:30", "lastupdate": "1386343649", "takengranularity": "0", "posted": "1332759271"}, "originalsecret": "bf46a8c43d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7096", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6871123408/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728261}