{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1355315405", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8265901251", "title": {"_content": "Carnaval, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8265901251-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carnaval", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8265901251-18664", "_content": "carnaval", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1929", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8265901251-116951", "_content": "1929", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8265901251-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8265901251-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9647284f37", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Corso na Avenida da Liberdade, Lisboa (1929)\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1929.\n\n[CFT003 051431.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "664", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-29 10:25:37", "lastupdate": "1386343685", "takengranularity": "0", "posted": "1355315405"}, "originalsecret": "8ceb73c7b1", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8212", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8265901251/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727004}