{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3094770165/#comment72157622886491564", "realname": "Alda Cravo Al-Saude", "path_alias": "mulherpequena", "author": "23687181@N02", "iconserver": "7331", "datecreate": "1259341395", "_content": "Fantastico registo.", "authorname": "Alda Cravo Al-Saude ( traveling Italy )", "id": "26532116-3094770165-72157622886491564", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3094770165/#comment72157625265142192", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288345598", "_content": "Esta \u00e9 a \u00faltima vers\u00e3o do Cine-Teatro \u00c9den, na Pra\u00e7a dos Restauradorese neste local.  \nO anterior edif\u00edcio data de 1914,  inicialmente funcionando como teatro e a partir de 1918 como  cinema.\nMas o primeiro \u00c9den, foi inaugurado em 1899 e foi constru\u00eddo no lugar onde mais tarde viria a ser constru\u00eddo o Hotel Avenida Palace.\nEsta \u00faltima vers\u00e3o, foi assinado pelo arquitecto Carlos Dias, apesar de o projecto inicial ter sido do arquitecto Cassiano Branco, que devido a desentendimentos com o propriet\u00e1rio, Conde de Sucena, o impediram de ser aprovado.\nCom capacidade para 1440 espectadores foi inaugurado a 1 de Abril de 1937, com a pe\u00e7a &quot;Bocage&quot;. Ap\u00f3s ter apresentado mais 2 pe\u00e7as teatrais, passou definitivamente a sala de cinema\nEncerrou em 1989, tendo sido transformado no Hotel \u00c9den e na Loja do Cidad\u00e3o, ap\u00f3s ter sido adquirido pelo Grupo Amorim", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-3094770165-72157625265142192", "iconfarm": 6}], "photo_id": "3094770165"}, "flarchive:created": 1387760910}