{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1342765905", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7608000982", "title": {"_content": "Portrett av Wilhelm Frimann Koren Christie"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "1814", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-369463", "_content": "1814", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Wilhelm Frimann Koren Christie", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-31831464", "_content": "wilhelmfrimannkorenchristie", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "litografi", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-7574085", "_content": "litografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "litografier", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-13543996", "_content": "litografier", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "portretter", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-885237", "_content": "portretter", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "eidsvollsmennene", "machine_tag": false, "id": "48188152-7608000982-93086336", "_content": "eidsvollsmennene", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3ef45e8067", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Portrett av Wilhelm Frimann Koren Christie (1778-1849)\n<b>Motiv / Motif:</b> Litografi. \nTekst i litografiet: Wilh. Frimann Koren Christie, f\u00f8dt den 7de December 1778. Hans Liv var viet Kald og Pligt og F\u00e6drelandets Tarv. Thi gaaer Hans Navn ud\u00f6deligt fra Sl\u00e6gt til Sl\u00e6gt i Arv. - L. Sagen\n\nM\u00f8tte p\u00e5 Eidsvoll 1814 som f\u00f8rste representant for Bergen, og fungerte som sekret\u00e6r under forhandlingene.\n<b>Dato / Date:</b> ukjent / unknown\n<b>Kreditering / Credit:</b> Trykt i Em B\u00e6rentzen &amp; Co lith Inst\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b> blds_00970"}, "isfavorite": 0, "views": "297", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-06-26 10:22:54", "lastupdate": "1381958357", "takengranularity": "0", "posted": "1342765905"}, "originalsecret": "4d30b8af64", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7257", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/7608000982/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}