{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/6875841069/#comment72157629319823913", "realname": "", "path_alias": null, "author": "51129607@N07", "iconserver": "3779", "datecreate": "1329247751", "_content": "Har han nettopp kommet hjem fra Afrika eller India med topi p\u00e5 hodet?", "authorname": "paperlink", "id": "48188152-6875841069-72157629319823913", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/6875841069/#comment72157629326709501", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "path_alias": "national_library_of_norway", "author": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "datecreate": "1329293429", "_content": "Jeg er ikke sikker p\u00e5 om Kielland noen gang var i Afrika, men han hadde en forkj\u00e6rlighet for spesielle hodeplagg. Se bl.a. dette bildet hvor han har en type fez p\u00e5 hodet: [http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/4419368783/in/set-72157623585901988]", "authorname": "National Library of Norway", "id": "48188152-6875841069-72157629326709501", "iconfarm": 5}], "photo_id": "6875841069"}}