{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1226417208", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3022476650", "title": {"_content": "Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lu\u00eds de Cam\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022476650-1801472", "_content": "lu\u00edsdecam\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1tua", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022476650-107247", "_content": "est\u00e1tua", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monumento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022476650-5279", "_content": "monumento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022476650-21182", "_content": "pra\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "V\u00edtor Bastos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022476650-53392177", "_content": "v\u00edtorbastos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022476650-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022476650-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ef0fb806be", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ao centro o monumento a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, da autoria de Vitor Bastos, constru\u00eddo entre 1860 e 1867.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 062325.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1709", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 15:46:57", "lastupdate": "1386343371", "takengranularity": "0", "posted": "1226417208"}, "originalsecret": "560a80a8a0", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3203", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3022476650/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761111}