{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257158459", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068231718", "title": {"_content": "Adora\u00e7\u00e3o dos Reis Magos, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Adora\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-146253", "_content": "adora\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Reis", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-8584", "_content": "reis", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Magos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-131843", "_content": "magos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mestre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-37691", "_content": "mestre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sardoal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-679734", "_content": "sardoal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "16", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068231718-22935", "_content": "16", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f4cec2f21b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Estilo do Mestre do Sardoal.\nData: s\u00e9culo 16.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081139.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "854", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:29:45", "lastupdate": "1257173537", "takengranularity": "0", "posted": "1257158459"}, "originalsecret": "766908f26d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2468", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068231718/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758029}