{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216385453", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2679085629", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas (1940), Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mundo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-51559", "_content": "mundo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fonte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-47333", "_content": "fonte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Luminosa.", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-871002", "_content": "luminosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-21182", "_content": "pra\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Imp\u00e9rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679085629-1354489", "_content": "imp\u00e9rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "bdfcc3c64c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonte Luminosa. Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1926?-1985.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940.\nCFT003 025636.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1661", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 16:55:36", "lastupdate": "1386344747", "takengranularity": "0", "posted": "1216385453"}, "originalsecret": "e215178a5c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3090", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2679085629/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762982}