{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1247662083", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3723728194", "title": {"_content": "Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3723728194-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3723728194-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3723728194-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3723728194-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3723728194-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "e6c2221264", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Lisboa vista do Castelo de S\u00e3o Jorge.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 00598.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2671", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 20:04:04", "lastupdate": "1386343445", "takengranularity": "0", "posted": "1247662083"}, "originalsecret": "99e6b3dc56", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "Convento de S\u00e3o Vicente de Fora", "author": "37530958@N02", "h": "47", "authorname": "pfalfa", "w": "60", "y": "1", "x": "0", "id": "72157621630482602"}, {"_content": "As &quot;eternas&quot; obras de Santa Engr\u00e1cia", "author": "37530958@N02", "h": "19", "authorname": "pfalfa", "w": "48", "y": "19", "x": "133", "id": "72157621505792449"}, {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o de caminho de ferro de Santa Apol\u00f3nia", "author": "37530958@N02", "h": "50", "authorname": "pfalfa", "w": "50", "y": "48", "x": "307", "id": "72157621630494410"}]}, "server": "2560", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3723728194/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758557}