{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1373984385", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9301379102", "title": {"_content": "Casa Jorge Barradas, S\u00e3o Pedro do Estoril, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estoril", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-261356", "_content": "estoril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Casa", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-2337", "_content": "casa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Barradas", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-333377", "_content": "barradas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge Barradas", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-5423371", "_content": "jorgebarradas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": false, "id": "26532116-9301379102-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "370faeb7d0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pe\u00e7as da autoria de Barradas (1894-1971).\nAzulejos do s\u00e9culo XX.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1012n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "141", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:37:48", "lastupdate": "1386347648", "takengranularity": "0", "posted": "1373984385"}, "originalsecret": "0e4a083ea4", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5330", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9301379102/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387725207}