{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157612553415235", "realname": "", "path_alias": "maltaconhuevo", "author": "24426119@N06", "iconserver": "2365", "datecreate": "1232035360", "_content": "el momento es impresionante! me imagino el momento de desespero", "authorname": "!\"\u00b7$%&/         mOtTa!", "id": "11329630-3116124958-72157612553415235", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157612751739594", "realname": "Enrico Bolzan", "path_alias": "fin_photo", "author": "79212020@N00", "iconserver": "8043", "datecreate": "1232374845", "_content": "bella", "authorname": "Enrico Bolzan - PHOTOGRAPHER", "id": "11329630-3116124958-72157612751739594", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157612936395771", "realname": "", "path_alias": null, "author": "8324744@N07", "iconserver": "7357", "datecreate": "1232912151", "_content": "WOW!  An amazing photo!", "authorname": "Stieglitzz65", "id": "11329630-3116124958-72157612936395771", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157613130996790", "realname": "", "path_alias": null, "author": "33845731@N04", "iconserver": "7206", "datecreate": "1233264441", "_content": "Hay que ser nacido en el mar para vivir su aventura y riesgo, pero imagino que ante una situaci\u00f3n como \u00e9sta ni ellos podr\u00e1n saber nunca el desenlace de dicha traves\u00eda. El mar es inmensamente grande, causa de gran respeto y un barco s\u00f3lo se convierte en sus aguas bravas en una d\u00e9bil c\u00e1scara de nuez. Puede ser como una leyenda de la sirena, atrae con su gran belleza transform\u00e1ndose en el m\u00e1s maravilloso y convertirse en el m\u00e1s aterrador de los gigantes para devorar peque\u00f1os seres que osaron a bailar en su superficie", "authorname": "yolandamartosblanco", "id": "11329630-3116124958-72157613130996790", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157613148602992", "realname": "", "path_alias": "_amarok_", "author": "34615993@N02", "iconserver": "3528", "datecreate": "1233308698", "_content": "Bella!", "authorname": "_Amarok_", "id": "11329630-3116124958-72157613148602992", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157615757341143", "realname": "Stephanie Fysh", "path_alias": "lu_", "author": "61361160@N00", "iconserver": "5330", "datecreate": "1237900143", "_content": "This image has been featured in an Indicommons.org <a href=\"http://www.indicommons.org/2009/03/21/rounding-cape-horn/\">[Best of the Commons] post</a>.\n\n<a href=\"http://indicommons.org/\"><img src=\"http://indicommons.org/images/indicommonsURL.png\" alt=\"indicommons.org badge\" /></a>", "authorname": "L\u00fa_", "id": "11329630-3116124958-72157615757341143", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157616595782234", "realname": "Micronetal", "path_alias": null, "author": "23551958@N08", "iconserver": "2254", "datecreate": "1239394792", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/1074409@N22/\">La Mar de Flickr</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "micronetal", "id": "11329630-3116124958-72157616595782234", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157622474018015", "realname": "", "path_alias": "alxflickrr", "author": "43587120@N08", "iconserver": "3533", "datecreate": "1255716147", "_content": "Great photo. Thanks.", "authorname": "alxflickrrr", "id": "11329630-3116124958-72157622474018015", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157622921413992", "realname": "Preston Digital Archive", "path_alias": "rpsmithbarney", "author": "22711538@N07", "iconserver": "8277", "datecreate": "1259781376", "_content": "Was it the Parma that was featured in the film 'Mutiny of the Elsinore'?", "authorname": "Preston Digital Archive", "id": "11329630-3116124958-72157622921413992", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationalmaritimemuseum/3116124958/#comment72157622804180847", "realname": "", "path_alias": null, "author": "45223206@N04", "iconserver": "2535", "datecreate": "1259877896", "_content": "Debia de ser impresionante doblar el cabo de hornos al timon de este bergantin", "authorname": "5MillaS", "id": "11329630-3116124958-72157622804180847", "iconfarm": 3}], "photo_id": "3116124958"}, "flarchive:created": 1387724893}