{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216999245", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2700809735", "title": {"_content": "Tutoria da Inf\u00e2ncia, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Tutoria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-862240", "_content": "tutoria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Inf\u00e2ncia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-102196", "_content": "inf\u00e2ncia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tutela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-8457116", "_content": "tutela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Menores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-367177", "_content": "menores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "mesas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-70335", "_content": "mesas", "author": "40493150@N00"}, {"raw": "cadeiras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-53469", "_content": "cadeiras", "author": "40493150@N00"}, {"raw": "crian\u00e7as", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-36696", "_content": "crian\u00e7as", "author": "40493150@N00"}, {"raw": "leitura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-225910", "_content": "leitura", "author": "40493150@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2700809735-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "cbbb96eb39", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 056488.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "548", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-08 17:36:04", "lastupdate": "1386343314", "takengranularity": "0", "posted": "1216999245"}, "originalsecret": "78dc74304f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3015", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2700809735/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762450}