{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1279194834", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4795609307", "title": {"_content": "Alfama, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Alfama", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795609307-82096", "_content": "alfama", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": false, "id": "26532116-4795609307-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-4795609307-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "woman", "machine_tag": false, "id": "26532116-4795609307-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "standing", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795609307-1310", "_content": "standing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795609307-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": false, "id": "26532116-4795609307-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "curls", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795609307-8387", "_content": "curls", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "alley", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795609307-2921", "_content": "alley", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "doorway", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795609307-12348", "_content": "doorway", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-4795609307-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": false, "id": "26532116-4795609307-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "f92d73fa07", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 110402.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1414", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-24 09:46:11", "lastupdate": "1386343530", "takengranularity": "0", "posted": "1279194834"}, "originalsecret": "057bb83f69", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4119", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4795609307/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756061}