{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1365109339", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8619190011", "title": {"_content": "Statsakt in Berlin."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Vidkun Quisling", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-10858035", "_content": "vidkunquisling", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Quisling", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-2639722", "_content": "quisling", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "krigen", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-3148448", "_content": "krigen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "second world war", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-142981", "_content": "secondworldwar", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "World War II", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-12987", "_content": "worldwarii", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "okkupasjonstiden", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-85836798", "_content": "okkupasjonstiden", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Josef Terboven", "machine_tag": false, "id": "59806008-8619190011-47461477", "_content": "josefterboven", "author": "29160242@N08"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a18bb80426", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Norwegens Ministerpr\u00e4sident in Berlin\nDer neue norwegische Ministerpr\u00e4sident, Vidkun Quisling, traf heute Abend zu einem mehrt\u00e4gigen Besuch in Berlin ein.U.B.z.: von links nach rechts: Reichskommissar f\u00fcr die besetzten norwgischen Gebiete, Terboven, Staatssekret\u00e4r Lammers under der norwegische Ministerpr\u00e4sident Quisling beim Abschreiten der Front einer vor dem Stettiner Bahnhof angetretenen Ehrenformation.Aufnahme: Transocean/Hamann 12.2.42. Nr. A 3213. 1942/02/12.\n\nRA/RAFA-3309/U 39A/4 /4-8\nimg199"}, "isfavorite": 0, "views": "1620", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-04-04 21:20:56", "lastupdate": "1374012635", "takengranularity": "0", "posted": "1365109339"}, "originalsecret": "846e27d466", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8532", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/8619190011/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}