{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3992798224/#comment72157626763946634", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1305899769", "_content": "O local \u00e9 muito provavelmente a Reboleira, exactamente junto \u00e0 Sorefame (s\u00e3o os armaz\u00e9ns fabris em alvenaria que se v\u00eam em segundo plano. O aqueduto \u00e0 esquerda, assim como a topografia ainda hoje reconhec\u00edvel (apesar de os montes estarem ainda mais salpicados com constru\u00e7\u00f5es), contribuem para determinar a localiza\u00e7\u00e3o.\n\nde <a href=\"http://www.flickr.com/photos/nmorao\">nmorao</a>:\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/nmorao/4586068531/\"><img src=\"http://farm5.static.flickr.com/4032/4586068531_0fb8229314_t.jpg\" width=\"100\" height=\"66\" alt=\"Ramal Amadora \u2022 Sorefame\" /></a>", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-3992798224-72157626763946634", "iconfarm": 9}], "photo_id": "3992798224"}, "flarchive:created": 1387758188}