{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4146656057/#comment72157624024400607", "realname": "Pedro Catalao", "path_alias": "catalao", "author": "24505015@N00", "iconserver": "138", "datecreate": "1274983333", "_content": "Grande achado! \u00c8 t\u00e3o raro encontrar imagens daquela linda praia e a melhor praia do pais desaparecida!  Especialmente dos anos setenta n\u00e3o se encontra nada! Foi a minha praia de inf\u00e2ncia e gostei imenso de ver estas fotos fez-me recordar muitas coisas! Obrigado!", "authorname": "CATALAO", "id": "26532116-4146656057-72157624024400607", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4146656057/#comment72157624028462019", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1275040148", "_content": "Caro Catal\u00e3o,\nobrigado pelo seu coment\u00e1rio.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4146656057-72157624028462019", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4146656057"}, "flarchive:created": 1387757536}