{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5926914300/#comment72157627168710655", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1311772925", "_content": "Resultante da fus\u00e3o entre a \u201cCompanhia Lisbonense de Ilumina\u00e7\u00e3o a G\u00e1s\u201d (1848) e a \u201cCompanhia G\u00e1s de Lisboa\u201d (1887), constitu\u00edu-se a 10 de Junho de 1891, em Lisboa, a sociedade \u201cCompanhias Reunidas de G\u00e1s e Electricidade\u201d (CRGE), para produzir e distribuir g\u00e1s e electricidade.\n\nA CRGE toma posse de todas as instala\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de g\u00e1s existentes \u00e0 data da sua constitui\u00e7\u00e3o: as f\u00e1bricas de g\u00e1s da Boavista e de Bel\u00e9m, os gas\u00f3metros da Boavista, Pampulha e Bom Sucesso, e cerca de 400 000m de canaliza\u00e7\u00f5es. O n\u00famero de consumidores privados era \u00e0 \u00e9poca, superior a 13 000, sendo o pre\u00e7o fixado para o g\u00e1s de 45 reis/m3 e de 30 reis quando utilizado para o accionamento de motores.\n\nA ilumina\u00e7\u00e3o a g\u00e1s inaugurou-se em Lisboa nas noites de 29 e 30 de Julho de 1848, com os primeiros 28 candeeiros. Ainda antes da assinatura do primeiro contrato para a ilumina\u00e7\u00e3o a g\u00e1s de Lisboa (1847), entre o governo e a \u201cCompanhia Lisbonense de Illumina\u00e7\u00e3o a Gaz\u201d, j\u00e1 estavam arrendados os armaz\u00e9ns nos 2 e 3 da Praia da Boavista, para instalar a f\u00e1brica. O carv\u00e3o era descarregado no denominado Cais do Carv\u00e3o, ali junto, seguindo para a f\u00e1brica, onde era destilado em retortas. Seguiam-se depois opera\u00e7\u00f5es de lavagem, arrefecimento, condensa\u00e7\u00e3o e depura\u00e7\u00e3o, antes do armazenamento do g\u00e1s nos gas\u00f3metros. Em 1852 existiam na Boavista cinco gas\u00f3metros e duas baterias de fornos totalizando 120 retortas\n\nExpande-se a rede de canaliza\u00e7\u00e3o de g\u00e1s para os concelhos de Oeiras, Cascais, Sintra (1899) e Set\u00fabal (1903), tendo neste \u00faltimo adquirindo uma f\u00e1brica de g\u00e1s a\u00ed existente. \n\nEm 1915 a rede de g\u00e1s est\u00e1 praticamente estabilizada, com uma capacidade de produ\u00e7\u00e3o nas 2 f\u00e1bricas que atingia 35 000 000m3/ano e 500km de canaliza\u00e7\u00f5es; o n\u00famero de consumidores aumenta para 36 700. Ser\u00e1 no per\u00edodo da 2\u00aa Guerra Mundial que se sentir\u00e1 um significativo aumento dos consumos e do n\u00famero de consumidores, apesar das dificuldades na obten\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel, quando o Governo decidiu aplicar um plano de restri\u00e7\u00f5es aos consumos de energia el\u00e9ctrica, deixando livres os do g\u00e1s.\n\nEm 1938, a decis\u00e3o do governo em celebrar o duplo centen\u00e1rio do Mundo Portugu\u00eas (1140-1640-1940) com uma Exposi\u00e7\u00e3o Monumental em Bel\u00e9m, veio acelarar a resolu\u00e7\u00e3o do problema da transfer\u00eancia da F\u00e1brica de Bel\u00e9m. Pretendia-se que os terrenos junto \u00e0 Torre de Bel\u00e9m estivessem desocupados em 1940, tendo sido decidido construir uma nova f\u00e1brica, na zona oriental da cidade. No entanto, a nova f\u00e1brica de g\u00e1s n\u00e3o p\u00f4de come\u00e7ar a produ\u00e7\u00e3o em 1940, conforme previsto, pelo que se realizou a Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas com a f\u00e1brica junto \u00e0 Torre de Bel\u00e9m em labora\u00e7\u00e3o.\n\nA f\u00e1brica continuaria a funcionar em Bel\u00e9m at\u00e9 1949, anunciando-se em Dezembro daquele ano a venda da sua estrutura e materiais em hasta p\u00fablica, e, em 7 de Junho de 1950, registava-se fotograficamente a demoli\u00e7\u00e3o das altas chamin\u00e9s de alvenaria. A \u00e1rea desocupada pela f\u00e1brica foi transformada num jardim, conferindo \u00e0 Torre de Bel\u00e9m um enquadramento mais digno e limpo.\n\nA localiza\u00e7\u00e3o da nova f\u00e1brica de g\u00e1s na zona oriental, junto ao rio, com boas liga\u00e7\u00f5es ferrovi\u00e1rias e rodovi\u00e1rias, permitiria um f\u00e1cil abastecimento e uma eficiente distribui\u00e7\u00e3o dos subprodutos. Conforme acordado, o Estado entregaria \u00e0s CRGE 39.000 m2 de terra na margem da Matinha, na zona oriental de Lisboa. Considerando a \u00e1rea insuficiente para a instala\u00e7\u00e3o da nova f\u00e1brica, as CRGE optaram por adquirir a Quinta da Matinha.\n\nSofrendo sucessivos atrasos devido \u00e0s dificuldades de abastecimento, criadas pela II Guerra Mundial que eclodira, a f\u00e1brica come\u00e7ou a sua labora\u00e7\u00e3o, em regime experimental, em  Novembro de 1943, sendo a sua capacidade de produ\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de 75.000 m3 de g\u00e1s extra\u00eddo da hulha. A f\u00e1brica seria oficialmente inaugurada a 8 de Janeiro de 1944, ocupando 4 dos 20 hectares conquistados ao rio.\n\nOs procedimentos incluiam 5 fases distintas: numa 1\u00aa fase, ap\u00f3s o descarregamento do carv\u00e3o na ponte-cais e respectivo transporte por meio de vagonetas sobre carris at\u00e9 ao Edif\u00edcio dos Fornos, o carv\u00e3o era destilado em retortas verticais; na 2\u00aa fase, de depura\u00e7\u00e3o, eram retirados ao g\u00e1s o alcatr\u00e3o, o amon\u00edaco e o enxofre; numa 3\u00aa fase, seria extra\u00eddo o benzol; numa 4\u00aa fase procedia-se \u00e0 armazenagem do g\u00e1s no gas\u00f3metro de 30.000m3; por \u00faltimo, a 5\u00aa fase incluia os procedimentos necess\u00e1rios ao transporte do g\u00e1s, que passava por compressores que lhe conferiam alta press\u00e3o, para ser distribu\u00eddo na rede de 300mm. \n\nTr\u00eas postos depressores na cidade15 garantiam a redu\u00e7\u00e3o da press\u00e3o do g\u00e1s para n\u00edveis que permitissem a sua utiliza\u00e7\u00e3o. Estes postos depressores tinham o seu funcionamento continuamente registado no quadro geral de controle da f\u00e1brica. \n\nPara al\u00e9m das instala\u00e7\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o, existiam na f\u00e1brica reservat\u00f3rios de \u00e1gua, po\u00e7os artesianos e dois sistemas subterr\u00e2neos de abastecimento de \u00e1gua, com a finalidade de assegurar o funcionamento normal e o servi\u00e7o de combate a inc\u00eandios. Uma subesta\u00e7\u00e3o el\u00e9ctrica que garantia o funcionamento das instala\u00e7\u00f5es da f\u00e1brica e a sua ilumina\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m uma destila\u00e7\u00e3o de alcatr\u00e3o (onde lhe seriam retirados subprodutos como benzol, \u00f3leos fen\u00f3licos, \u00f3leos pesados, naftalina, etc. e onde era produzido alcatr\u00e3o para estradas).", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5926914300-72157627168710655", "iconfarm": 6}], "photo_id": "5926914300"}, "flarchive:created": 1387729829}