{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1284647423", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4996123496", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o de Monsanto, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monsanto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-189495", "_content": "monsanto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "SPN", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-622837", "_content": "spn", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00fadio M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-30798101", "_content": "est\u00fadiom\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4996123496-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e564ec5e13", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Reprodu\u00e7\u00e3o de fotografia da exposi\u00e7\u00e3o no Est\u00fadio do S.P.N, Pal\u00e1cio Foz.\nPublicada na revista Panorama, vol. 2, n\u00ba 10 (agosto 1942)\nFot\u00f3grafo: Hor\u00e1cio Novais\nEst\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983)\nData prov\u00e1vel da fotografia original: 1942\n\n[CFT003 062432.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "586", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-23 10:32:15", "lastupdate": "1386346556", "takengranularity": "0", "posted": "1284647423"}, "originalsecret": "0d45963b83", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4087", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4996123496/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755776}