{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1291632357", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5237176851", "title": {"_content": "Tique Taque, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5237176851-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5237176851-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Com\u00e9rcio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5237176851-931625", "_content": "com\u00e9rcio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estabelecimento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5237176851-2557865", "_content": "estabelecimento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Comercial", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5237176851-114750", "_content": "comercial", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5237176851-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5237176851-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "db87928d4f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Projecto da responsabilidade do Ateli\u00ea dos Arquitectos Victor Palla e Bento d'Almeida.\nData da inaugura\u00e7\u00e3o: 1957. \nVer artigo na revista Arquitectura, n\u00ba 61, Dezembro de 1957. No cat\u00e1logo da Biblioteca de Arte da Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian: <a href=\"http://www.biblartepac.gulbenkian.pt/ipac20/ipac.jsp?session=130140O4VK859.350966&amp;profile=ba&amp;source=~!fcgbga&amp;view=subscriptionsummary&amp;uri=full=3100024~!56318~!2&amp;ri=3&amp;aspect=basic_search&amp;menu=search&amp;ipp=20&amp;spp=20&amp;staffonly=&amp;term=Revista+Arquitectura&amp;index=.TS&amp;uindex=&amp;aspect=basic_search&amp;menu=search&amp;ri=3#focus\" rel=\"nofollow\">www.biblartepac.gulbenkian.pt/ipac20/ipac.jsp?session=130...</a>\n\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 066252.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1177", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-12 17:33:38", "lastupdate": "1386343574", "takengranularity": "0", "posted": "1291632357"}, "originalsecret": "3a4ec96799", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5084", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5237176851/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730838}