{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959124460/#comment72157608267892611", "realname": "Jo\u00e3o Castela Cravo", "path_alias": "castelacravo", "author": "26814548@N04", "iconserver": "2271", "datecreate": "1224669368", "_content": "A esta iniciativa da Funda\u00e7\u00e3o, chama-se &quot;SERVI\u00c7O P\u00daBLICO&quot;!\n\nParab\u00e9ns!", "authorname": "Castela Cravo", "id": "26532116-2959124460-72157608267892611", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959124460/#comment72157608259757584", "realname": "Roberto Tuareg", "path_alias": "italianoadoravel", "author": "30814052@N00", "iconserver": "3257", "datecreate": "1224672917", "_content": "Me encanta la perspectiva y los tonos que utilizaste. muye bella fotograf\u00eda. Las composici\u00f3n tambien es muy bella :) \n\n--\n<i><a href=\"http://www.flickr.com/photos/biblarte/\">Seen on your photo stream.</a></i> <em>(<a href=\"http://6v8.gamboni.org/Flickr-Add-referer-into-comments.html\">?</a>)</em>", "authorname": "italianoadoravel *****just feelinfg a bit better**", "id": "26532116-2959124460-72157608259757584", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959124460/#comment72157608271403037", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1224679488", "_content": "Castela Cravo,\nmuito obrigado pelas suas palavras.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2959124460-72157608271403037", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959124460/#comment72157608261991458", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1224679693", "_content": "italanoadoravel,\nthank's for your comments. The author of the photo is a portuguese photographer M\u00e1rio Novais, 1899-1967\nBest regards", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2959124460-72157608261991458", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959124460/#comment72157608809512822", "realname": "Jutta Voetmann-Schl\u00fc\u00df", "path_alias": "juttavoetmann", "author": "23695965@N02", "iconserver": "7058", "datecreate": "1226324814", "_content": "<a href=\"http://www.flickr.com/groups/magnificentBW/\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3001/2946432926_796ae63f05_o.jpg\" /></a>\ngreat!!!!", "authorname": "JuttaV.", "id": "26532116-2959124460-72157608809512822", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959124460/#comment72157626250682340", "realname": "", "path_alias": null, "author": "48635486@N04", "iconserver": "5285", "datecreate": "1299954432", "_content": "Lovely image.!", "authorname": "mudasirjk", "id": "26532116-2959124460-72157626250682340", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2959124460"}, "flarchive:created": 1387761378}