{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376298443", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9491157811", "title": {"_content": "Praia do Portinho da Arr\u00e1bida, Set\u00fabal, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-701", "_content": "praia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portinho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-200981", "_content": "portinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arr\u00e1bida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-15644", "_content": "arr\u00e1bida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Set\u00fabal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491157811-15650", "_content": "set\u00fabal", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "7e4b8202df", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 101554.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2647", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-27 15:24:49", "lastupdate": "1376314450", "takengranularity": "0", "posted": "1376298443"}, "originalsecret": "0253a13358", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5479", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9491157811/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724523}