{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1378204177", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9660677585", "title": {"_content": "Lysekil Church, Bohusl\u00e4n Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": 0, "id": "34326855-9660677585-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": 0, "id": "34326855-9660677585-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "boulders", "machine_tag": 0, "id": "34326855-9660677585-12163", "_content": "boulders", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "water", "machine_tag": 0, "id": "34326855-9660677585-800", "_content": "water", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "sky", "machine_tag": 0, "id": "34326855-9660677585-282", "_content": "sky", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "red rooftops", "machine_tag": 0, "id": "34326855-9660677585-2103878", "_content": "redrooftops", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "9660eff62f", "location": {"locality": {"woeid": "897961", "place_id": "EeMIeZFZW72tDFM", "_content": "Lysekil"}, "country": {"woeid": "23424954", "place_id": "mibsDc9TUb5EaJuQAQ", "_content": "Sweden"}, "region": {"woeid": "20070562", "place_id": "X4mFWfRTUroIe7j4qw", "_content": "Vastra Gotaland"}, "place_id": "EeMIeZFZW72tDFM", "longitude": 11.434106, "county": {"woeid": "12587236", "place_id": "GShZK79QUL9qTKnOKQ", "_content": "Lysekil"}, "context": "0", "woeid": "897961", "latitude": 58.271548, "accuracy": "15"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Lysekil church, built in 1899-1901 in neo-Gothic style. \n\nLysekils kyrka, byggd 1899-1901 i nygotisk stil.\n\nParish (socken): Lysekil \nProvince (landskap): Bohusl\u00e4n\nMunicipality (kommun): Lysekil\nCounty (l\u00e4n): V\u00e4stra G\u00f6taland\n\nPhotograph by: Unknown. Almquist &amp; C\u00f6ster\nDate: 1940-1959\nFormat: Original postcard, tinted\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000325724\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000325724</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "7038", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1950-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1386329031", "takengranularity": "8", "posted": "1378204177"}, "originalsecret": "2da6f80dc2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7407", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/9660677585/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}