{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251110836", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3852180484", "title": {"_content": "Pra\u00e7a dos Restauradores, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852180484-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852180484-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852180484-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Restauradores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852180484-713052", "_content": "restauradores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852180484-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d770d65fa9", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346573", "place_id": "CtXbe4BTUb5BgTOv", "_content": "Lisbon"}, "place_id": "b7Uf2J5WUbxRDb4", "longitude": -9.14173, "county": {"woeid": "12596415", "place_id": "h1jID0NQUL.CD32lvQ", "_content": "Lisbon"}, "context": "0", "woeid": "736833", "latitude": 38.715342, "neighbourhood": {"woeid": "736833", "place_id": "b7Uf2J5WUbxRDb4", "_content": "Baixa"}, "accuracy": "15"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 22114.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1473", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 18:32:12", "lastupdate": "1386343465", "takengranularity": "0", "posted": "1251110836"}, "originalsecret": "f8ea28462d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3068", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3852180484/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758366}