{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2179046572/#comment72157603998509196", "realname": "", "path_alias": null, "author": "24171634@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1204190101", "_content": "&quot;See Teddy the wrestling bear&quot;: ah, Teddy! le nom de tous les bons vieux nounours de notre enfance. Amusant de voir que ce nom \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 donn\u00e9 au milileu des ann\u00e9es 30. On devrait peut \u00eatre chercher dans la litt\u00e9rature quelle fable ou quelle l\u00e9gende nomme d\u00e9j\u00e0 son ours comme \u00e7a.\r\nMais qui \u00e9tait le tout premier Teddy?", "authorname": "lesventsdange", "id": "8602872-2179046572-72157603998509196", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2179046572/#comment72157624896289338", "realname": "", "path_alias": null, "author": "21686909@N07", "iconserver": "2188", "datecreate": "1283822178", "_content": "The Vermont State Fair has changed.  No more wrestling bears.  That's a good thing.", "authorname": "budderflyman", "id": "8602872-2179046572-72157624896289338", "iconfarm": 3}], "photo_id": "2179046572"}}