{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219050238", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2773432919", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso e Lucie de Souza Cardoso"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-27602836", "_content": "amadeosouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lucie", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-61474", "_content": "lucie", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-67443", "_content": "pintor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "mezzanine", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-14397", "_content": "mezzanine", "author": "44633703@N00"}, {"raw": "studio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-1568", "_content": "studio", "author": "44633703@N00"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "painter", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-15890", "_content": "painter", "author": "11699204@N06"}, {"raw": "taller", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-14137", "_content": "taller", "author": "11699204@N06"}, {"raw": "estudio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-9378", "_content": "estudio", "author": "11699204@N06"}, {"raw": "peintre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-232664", "_content": "peintre", "author": "11699204@N06"}, {"raw": "Lucie de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-27390242", "_content": "luciedesouzacardoso", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2773432919-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "4"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "2a6d4b78a7", "location": {"locality": {"woeid": "615702", "place_id": "EsIQUYZXU79_kEA", "_content": "Paris"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153319", "place_id": "QLdv_.RWU7_jEfrE", "_content": "Ile-de-France"}, "place_id": "k8rL.2JUV7IjpVJCwA", "longitude": 2.329509, "county": {"woeid": "12597155", "place_id": ".tpTHPFQUL.gM81.cQ", "_content": "Paris"}, "context": "0", "woeid": "55843819", "latitude": 48.832605, "neighbourhood": {"woeid": "55843819", "place_id": "k8rL.2JUV7IjpVJCwA", "_content": "Mouton-Duvernet"}, "accuracy": "15"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Amadeo e Lucie no atelier na Rue Ernest Cresson, 20. Paris (Fran\u00e7a).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1913 \n[ASC02-06 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "3042", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-18 10:03:58", "lastupdate": "1386346450", "takengranularity": "0", "posted": "1219050238"}, "originalsecret": "a26c308d92", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Este quadro aqui encostado ao canto...", "author": "27974995@N00", "h": "146", "authorname": "rapazostra", "w": "91", "y": "244", "x": "17", "id": "72157613840554121"}, {"_content": "Os Galgos (~1911)", "author": "25223833@N06", "h": "113", "authorname": "lfaisco", "w": "82", "y": "267", "x": "30", "id": "72157626592762157"}]}, "server": "3212", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2773432919/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761843}