{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1225293814", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2983640417", "title": {"_content": "Instituto Superior de Ci\u00eancias e Pol\u00edticas, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Est\u00fadio M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-30798101", "_content": "est\u00fadiom\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ensino Superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-8331389", "_content": "ensinosuperior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-169488", "_content": "instituto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-8354", "_content": "superior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ci\u00eancias", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-87902", "_content": "ci\u00eancias", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sociais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-294942", "_content": "sociais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pol\u00edticas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-294941", "_content": "pol\u00edticas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto Superior de Ci\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-30798107", "_content": "institutosuperiordeci\u00eanciassociaisepol\u00edticas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983640417-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a3e7bcffd6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pal\u00e1cio Burnay, Rua da Junqueira Lisboa.\nAntigas instala\u00e7\u00f5es do Instituto Superior de Ci\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas, actualmente a funcionar nas instala\u00e7\u00f5es da Universidade T\u00e9cnica de Lisboa no Alto da Ajuda.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais, 1933-1983.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1975-1988.\n\n\n[CFT003 015897.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1111", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-10 17:47:08", "lastupdate": "1386344587", "takengranularity": "0", "posted": "1225293814"}, "originalsecret": "230e1d2b80", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3151", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2983640417/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761321}