{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1320228901", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6305140363", "title": {"_content": "Jardim Municipal do Funchal, Madeira, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Madeira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-47031", "_content": "madeira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-14914", "_content": "jardim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funchal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-90509", "_content": "funchal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Silveira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-241571", "_content": "silveira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6305140363-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "bdbdb8a426", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2000-2003.\n\n[CFT169.811.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "577", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:11:27", "lastupdate": "1386090491", "takengranularity": "0", "posted": "1320228901"}, "originalsecret": "d0d68d496e", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6238", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6305140363/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729121}