{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1255958355", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4025390807", "title": {"_content": "Parque Eduardo VII, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-150", "_content": "parque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Eduardo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-55915", "_content": "eduardo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "VII", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-66850", "_content": "vii", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Eduardo VII", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-2039661", "_content": "eduardovii", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025390807-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "0c83ffbc7f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 066089.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "731", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-08-10 12:15:08", "lastupdate": "1386343470", "takengranularity": "0", "posted": "1255958355"}, "originalsecret": "0461cb8d1b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2765", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4025390807/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758140}