{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632180588667", "realname": "wilson wong", "path_alias": "wilsongoodest", "author": "65900813@N04", "iconserver": "7333", "datecreate": "1354798214", "_content": "\uff28ow admirable it is!!", "authorname": "wilsongoodest", "id": "34326855-8246986690-72157632180588667", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632209825269", "realname": "", "path_alias": "victor98", "author": "44191635@N04", "iconserver": "0", "datecreate": "1355130113", "_content": "great shot", "authorname": "victor98_2001", "id": "34326855-8246986690-72157632209825269", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632219857835", "realname": "Denisa Kadlecov\u00e1", "path_alias": "denisakadlecova", "author": "46734406@N03", "iconserver": "2818", "datecreate": "1355239525", "_content": "Very interesting shot..", "authorname": "Denisa Kadlecova", "id": "34326855-8246986690-72157632219857835", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632231006895", "realname": "Carlos Fabi\u00e1n Camargo Guerrero", "path_alias": "carlosfabiancamargo", "author": "50364745@N00", "iconserver": "3762", "datecreate": "1355355796", "_content": "wow!", "authorname": "carlosfabiancg", "id": "34326855-8246986690-72157632231006895", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632278975718", "realname": "Claudio Garofalo", "path_alias": "dhp-crew", "author": "63990458@N08", "iconserver": "5494", "datecreate": "1355855766", "_content": "great one.", "authorname": "Claudio von und zu Kopf & Weiden", "id": "34326855-8246986690-72157632278975718", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632533358755", "realname": "", "path_alias": null, "author": "18643384@N08", "iconserver": "8414", "datecreate": "1358341888", "_content": "<i>Le Sal\u00e8ve</i> \u00e4r i Frankrike, i <i>Haute-Savoie</i>.\nN\u00e4ra den schweiziska gr\u00e4nsen, men i Frankrike", "authorname": "J.-C. Curtet", "id": "34326855-8246986690-72157632533358755", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632538568708", "realname": "", "path_alias": "swedish_heritage_board", "author": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "datecreate": "1358348906", "_content": "[http://www.flickr.com/photos/18643384@N08] Merci beaucoup! C'est vraiment en France, mais pr\u00e8s de Gen\u00e8ve en Suisse, o\u00f9 Berit Wallenberg \u00e9tait \u00e9tudiante dans un pensionnat \u00e1 l'\u00e9poque. Je vais corriger!\n/ Thanks a lot! It sure is in France, but near Geneva, where Berit Wallenberg was a student at a boarding school at that time. I'll put it right!\n\n/Anna B.", "authorname": "Swedish National Heritage Board", "id": "34326855-8246986690-72157632538568708", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/8246986690/#comment72157632795089411", "realname": "Marc Ferr", "path_alias": "viajantes2012", "author": "87068302@N06", "iconserver": "8182", "datecreate": "1361215930", "_content": "1921? It was really fantastic take a Picture like that!\n<a href=\"http://nossasviagenspelobrasil.blogspot.com.br/\" rel=\"nofollow\">nossasviagenspelobrasil.blogspot.com.br/</a>", "authorname": "Marc Ferr", "id": "34326855-8246986690-72157632795089411", "iconfarm": 9}], "photo_id": "8246986690"}}