{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1234524038", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3276526322", "title": {"_content": "Abel Pereira da Fonseca, Ld\u00aa, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Abel Pereira da Fonseca", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-35915958", "_content": "abelpereiradafonseca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vinho", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-52876", "_content": "vinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Wine", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3276526322-4349", "_content": "wine", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "wineries", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-175618", "_content": "wineries", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "wine casks", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-1202596", "_content": "winecasks", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "wine storage", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-6544704", "_content": "winestorage", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "carts", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3276526322-42849", "_content": "carts", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-5500", "_content": "lisbon", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-750", "_content": "portugal", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Armaz\u00e9m", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-308245", "_content": "armaz\u00e9m", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Armaz\u00e9ns vitivin\u00edcolas", "machine_tag": false, "id": "26532116-3276526322-165246815", "_content": "armaz\u00e9nsvitivin\u00edcolas", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "eabf92f7ea", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Armaz\u00e9m vitivin\u00edcola.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 055803.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1106", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-06 10:04:51", "lastupdate": "1386347850", "takengranularity": "0", "posted": "1234524038"}, "originalsecret": "ce81a51abd", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3388", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3276526322/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760338}