{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1321875185", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6375925115", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o colectiva, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "J\u00falio de Sousa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-42377440", "_content": "j\u00faliodesousa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jos\u00e9 Tagarro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-12664779", "_content": "jos\u00e9tagarro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "L\u00e1zaro Velloso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-78583915", "_content": "l\u00e1zarovelloso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1929", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-116951", "_content": "1929", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375925115-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4a4fe7cdd5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o colectiva de J\u00falio de Sousa, Jos\u00e9 Tagarro e L\u00e1zaro Velloso na Galeria Bobone. Lisboa, 1929.\nNa foto encontram-se retratados os autores da exposi\u00e7\u00e3o.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1929.\n\n[CFT003 051556.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1370", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-24 10:27:30", "lastupdate": "1386343628", "takengranularity": "0", "posted": "1321875185"}, "originalsecret": "afeb0b513b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6098", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6375925115/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729068}