{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229348542", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3110650180", "title": {"_content": "Vista da Base Naval do Alfeite, Almada, Cacilhas e Lisboa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3110650180-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3110650180-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "63b04805f8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 40 do s\u00e9culo 20.\nCFT003 006064.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1417", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 15:46:15", "lastupdate": "1386342695", "takengranularity": "0", "posted": "1229348542"}, "originalsecret": "beb3bfcf69", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3108", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3110650180/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760847}