{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215514582", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2648736193", "title": {"_content": "Mosteiro de S\u00e3o Martinho de Tib\u00e3es, Mire de Tib\u00e3es, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Martinho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-486313", "_content": "martinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tib\u00e3es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-582501", "_content": "tib\u00e3es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monastery", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-12823", "_content": "monastery", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "choir stall", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-5021102", "_content": "choirstall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stall", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-8500", "_content": "stall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "wood", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-97", "_content": "wood", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "carved", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-2395", "_content": "carved", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Braga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-60767", "_content": "braga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2648736193-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "1da511993f", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346564", "place_id": "bcQXUuJTUb7Nxbww", "_content": "Braga"}, "place_id": "fevLnKBQUL.wWXdQ8Q", "longitude": -8.484878, "county": {"woeid": "12596498", "place_id": "fevLnKBQUL.wWXdQ8Q", "_content": "Braga"}, "context": "0", "woeid": "12596498", "latitude": 41.566141, "accuracy": "12"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cadeiral do Coro: pain\u00e9is do respaldo.\nTalha dos s\u00e9culos 17-18.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.0243.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1044", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-08-26 14:49:00", "lastupdate": "1386346389", "takengranularity": "0", "posted": "1215514582"}, "originalsecret": "69c5f3158d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3121", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2648736193/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763695}