{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1347970047", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7999501264", "title": {"_content": "Palazzo della Ragione in Verona, Italy"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7999501264-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7999501264-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Palazzo della Regione", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7999501264-7799817", "_content": "palazzodellaregione", "author": "68704064@N03"}, {"raw": "Verona", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7999501264-13798", "_content": "verona", "author": "68704064@N03"}, {"raw": "Veneto", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7999501264-288655", "_content": "veneto", "author": "68704064@N03"}, {"raw": "Italia", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7999501264-3442", "_content": "italia", "author": "68704064@N03"}, {"raw": "Italy", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7999501264-297", "_content": "italy", "author": "68704064@N03"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "c162606b1a", "location": {"locality": {"woeid": "725791", "place_id": "9y1bigJWUL9siy0", "_content": "Verona"}, "country": {"woeid": "23424853", "place_id": "5QqgvRVTUb7tSzaDpQ", "_content": "Italy"}, "region": {"woeid": "7153349", "place_id": "YSDSzHFWU7.yQTRv", "_content": "Veneto"}, "place_id": "9y1bigJWUL9siy0", "longitude": 10.998011, "county": {"woeid": "12591857", "place_id": "6MzPGxVQUL.urbVSsQ", "_content": "Verona"}, "context": "0", "woeid": "725791", "latitude": 45.442865, "accuracy": "16"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "People at Palazzo della Ragione i Verona, originally built in the 12th century. Photo from the courtyard, with the staircase from 1447. The palace is also called Palazzo del Comune. \n \nM\u00e4nniskor vid Palazzo della Ragione i Verona, ursprungligen byggt p\u00e5 1100-talet. Foto fr\u00e5n innerg\u00e5rden, med trappan fr\u00e5n 1447. Palatset kallas ocks\u00e5 Palazzo del Comune.\n\nLocation: Verona, Veneto, Italy, Italia\n\nPhotograph by: Berit Wallenberg \nDate: 1923\nFormat: Film\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000113826\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000113826</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "2969", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1923-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1386196202", "takengranularity": "6", "posted": "1347970047"}, "originalsecret": "400df37898", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8321", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/7999501264/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}