{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1311931120", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5987280996", "title": {"_content": "2381. Sogn, N\u00e6r\u00f8dalen, Velocipeder"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "sykler", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-627503", "_content": "sykler", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "turister", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-830796", "_content": "turister", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "N\u00e6r\u00f8ydalen", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-6534586", "_content": "n\u00e6r\u00f8ydalen", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Sogn og fjordane", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-861372", "_content": "sognogfjordane", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "prospekter", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-23176731", "_content": "prospekter", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "landskapsfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-43102660", "_content": "landskapsfotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Axel Lindahl", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-26375945", "_content": "axellindahl", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "portrettfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5987280996-78274393", "_content": "portrettfotografi", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "7a73c98f9f", "location": {"locality": {"woeid": "864314", "place_id": "IpbgYcxZVL5F8Mw", "_content": "Stalheim"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346390", "place_id": "kR2ikwNTUb4ukusO", "_content": "Hordaland Fylke"}, "place_id": "IpbgYcxZVL5F8Mw", "longitude": 6.697883, "county": {"woeid": "12592780", "place_id": "iOFl_GFQUL.B.3t61g", "_content": "Voss Kommune"}, "context": "0", "woeid": "864314", "latitude": 60.840394, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Motiv / Motif:</b> 4 uidentifiserte menn p\u00e5 sykkeltur.\n<b>Dato / Date:</b> 1880-1890\n<b>Sted / Place:</b>  Sogn og Fjordane, Aurland, N\u00e6r\u00f8ydalen\n<b>Fotograf / Photographer:</b> Axel Lindahl (1841-1906)\n<b>Utgiver / Publisher:</b> Rich. Andvord (Christiania)\n<b>Digital kopi av original  / Digital copy of original:</b> s/h papirpositiv, albumin\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b> bldsa_AL2381"}, "isfavorite": 0, "views": "2464", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1885-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1382361841", "takengranularity": "8", "posted": "1311931120"}, "originalsecret": "5d8e5d8d92", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6136", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/5987280996/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}