{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/6442027585/#comment72157628271037241", "realname": "Art Siegel", "path_alias": "artolog", "author": "76016463@N00", "iconserver": "3807", "datecreate": "1322989158", "_content": "LOC .. Note misspelling on Bain negative;\n<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/No%C3%ABl_%C3%89douard,_vicomte_de_Curi%C3%A8res_de_Castelnau\" rel=\"nofollow\">en.wikipedia.org/wiki/No%C3%ABl_%C3%89douard,_vicomte_de_...</a>\n&quot;No\u00ebl Marie Joseph \u00c9douard, Vicomte de Curi\u00e8res de Castelnau (24 December 1851 \u2013 19 March 1944) was a French general in World War I, one of the leading proponents of the philosophy of attaque \u00e0 outrance that dominated French military thinking in the early part of the war.&quot;\nAnother Bain photo of the General:\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5987277303/\"><img src=\"http://farm7.staticflickr.com/6138/5987277303_e1a1c49d6a_m.jpg\" width=\"240\" height=\"176\" alt=\"Gen. De Castelnau (LOC)\" /></a>", "authorname": "artolog", "id": "8602872-6442027585-72157628271037241", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/6442027585/#comment72157628447651847", "realname": "", "path_alias": "ryan_loc", "author": "35234565@N04", "iconserver": "1021", "datecreate": "1324074385", "_content": "Thanks for catching this artolog.  We'll correct the spelling of his name the next time we update the record.", "authorname": "Ryan (LOC P&P)", "id": "8602872-6442027585-72157628447651847", "iconfarm": 2}], "photo_id": "6442027585"}}