{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4962902511/#comment72157624892162774", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1283787140", "_content": "Interior da &quot;Bouvette&quot; nascente das \u00e1guas da Curia.\nAs termas da Curia t\u00eam a sua g\u00e9nese na descoberta das qualidades medicinais das \u00e1guas da Curia que se encontram a 100 metros de profundidade.Pelas suas caracter\u00edsticas qu\u00edmicas, esta \u00e1gua \u00e9 rica em sais minerais de sulfato de c\u00e1lcio e magn\u00e9sio. Indicada para o tratamento de hipertens\u00e3o arterial, infec\u00e7\u00f5es urin\u00e1rias, problemas de reum\u00e1tico e musculares, e metabolismo end\u00f3crino.\nAp\u00f3s an\u00e1lises laboratoriais pelo professor Charles Lepierre professor da Universidade de Coimbra em 1897, que confirmaram a riqueza mineral destas \u00e1guas, o rei D. Carlos I autorizou a explora\u00e7\u00e3o destas \u00e1guas tendo sido criada para o efeito a Sociedade das \u00c1guas da Curia e emitido o seu alvar\u00e1 em 31 de Dezembro 1902. \nDe imediato os terrenos agr\u00edcolas foram expropriados ou vendidos por seus propriet\u00e1rios para a\u00ed se implantarem estabelecimentos termais, equipamentos auxiliares, acessos, ou seja uma povoa\u00e7\u00e3o dominada pelas Termas da Curia e \u00e0 sua volta espa\u00e7os de lazer e turismo. Em 1910 foi instalada a esta\u00e7\u00e3o telegr\u00e1fica. Principalmente entre as duas grandes guerras mundiais a Esta\u00e7\u00e3o Termal  viveu um grande desenvolvimento r\u00e1pido, pelo que em 1914 chega a a ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica e em 1924 o telefone.\nEm 1930 foi constru\u00edda a estrada que ligaria a Curia \u00e0 estrada principal Lisboa-Porto. Em 1946 chegou a ser realizado aqui na Curia o Campeonato Europeu de h\u00f3quei em patins. Nesta altura o departamento de engarrafamento de \u00e1gua foi extinto. No seu lugar foi edificado mais uma esta\u00e7\u00e3o termal.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-4962902511-72157624892162774", "iconfarm": 6}], "photo_id": "4962902511"}, "flarchive:created": 1387755850}