{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1363353750", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8558487245", "title": {"_content": "Doca de Pa\u00e7o de Arcos, Oeiras, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Doca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-145801", "_content": "doca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pa\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-84643", "_content": "pa\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arcos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-148607", "_content": "arcos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pa\u00e7o de Arcos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-235743", "_content": "pa\u00e7odearcos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Oeiras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-20139", "_content": "oeiras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8558487245-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b04461bcf5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vista a\u00e9rea.\nFotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 039404.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "825", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-05 15:44:21", "lastupdate": "1386343202", "takengranularity": "0", "posted": "1363353750"}, "originalsecret": "1d411be8ea", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8526", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8558487245/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726483}