{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1374061736", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9307903066", "title": {"_content": "Igreja de S\u00e3o Roque, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja de S\u00e3o Roque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-20148997", "_content": "igrejades\u00e3oroque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307903066-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3e81291e19", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pormenor de painel com assinatura e datado: Francisco de Matos, 1584.\nAzulejos do s\u00e9culo 16.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1144.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "65", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-11-30 10:43:31", "lastupdate": "1386347659", "takengranularity": "0", "posted": "1374061736"}, "originalsecret": "6b8d8ed73a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7437", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9307903066/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387725044}