{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1225293746", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2983637973", "title": {"_content": "Instituto Nacional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Est\u00fadio M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-30798101", "_content": "est\u00fadiom\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ensino Superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-8331389", "_content": "ensinosuperior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Faculdade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-122444", "_content": "faculdade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Motricidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-30798109", "_content": "motricidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Humana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-321712", "_content": "humana", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Faculdade de Motricidade Humana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-30798111", "_content": "faculdadedemotricidadehumana", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto Nacional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-30798113", "_content": "institutonacionaldeeduca\u00e7\u00e3of\u00edsica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-169488", "_content": "instituto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Educa\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-477649", "_content": "educa\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00edsica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-115814", "_content": "f\u00edsica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983637973-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1dd3f59e04", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Instituto Nacional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, actualmente Faculdade de Motricidade Humana.\nAlto da Ajuda, Lisboa.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais, 1933-1983.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1975-1988.\n\n[CFT003 015894.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1663", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-10 17:46:55", "lastupdate": "1386343358", "takengranularity": "0", "posted": "1225293746"}, "originalsecret": "7477013b18", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3055", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2983637973/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761324}