{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1323171875", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6465365297", "title": {"_content": "I Sal\u00e3o da Eleg\u00e2ncia Feminina e Artes Decorativas, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sal\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-527561", "_content": "sal\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Eleg\u00e2ncia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-2466622", "_content": "eleg\u00e2ncia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Feminina", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-242002", "_content": "feminina", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1928", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-38046", "_content": "1928", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Decorativas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-44024", "_content": "decorativas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465365297-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "6a753b9ab4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "I Sal\u00e3o da Eleg\u00e2ncia Feminina e Artes Decorativas realizado na Sociedade Nacional de Belas Artes em 1928.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1928.\n\n8CFT003 051945.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "777", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-12-06 11:44:35", "lastupdate": "1386347679", "takengranularity": "0", "posted": "1323171875"}, "originalsecret": "2e05bbe5e4", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7157", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6465365297/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729031}