{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1277824309", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4745539797", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Universal de Bruxelas, 1958. Pavilh\u00e3o de Portugal."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Universal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-23405", "_content": "universal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bruxelas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-47218", "_content": "bruxelas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Universal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-38796099", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ouniversal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1958", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-17906", "_content": "1958", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-159237", "_content": "pavilh\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o de Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745539797-2084782", "_content": "pavilh\u00e3odeportugal", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4690fd7a35", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vista exterior.\nAutor do projecto: Arquitecto Pedro Cid.\nFot\u00f3grafo: Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1958.\n\n[CFT164 044141.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "664", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-06 15:06:33", "lastupdate": "1278575012", "takengranularity": "0", "posted": "1277824309"}, "originalsecret": "b54f9dd8a5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4082", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745539797/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756164}