{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3110648010/#comment72157623234494318", "realname": "", "path_alias": null, "author": "46659442@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1263819078", "_content": "Esta foto n\u00e3o \u00e9 da Trafaria. \u00c9 da Costa da Caparica, mais concretamente da Rua dos Pescadores. O predio onde est\u00e1 a pastelaria e leitaria Chic  tem hoje  no seu lugar  um edificio onde se pode apreciar um painel de azulejos de M Carregaleiro. Ali\u00e1s, a zona, quer para cima  quer para a esqueda e direita  ( na foto,) tem altera\u00e7\u00f5es significativas mas facilmente identific\u00e1veis.", "authorname": "Vitor Esperan\u00e7a", "id": "26532116-3110648010-72157623234494318", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3110648010/#comment72157623110214743", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1263823514", "_content": "Caro Vitor Esperan\u00e7a,\nobrigado pela correc\u00e7\u00e3o. J\u00e1 alteramos o t\u00edtulo.\nCumprimentos.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-3110648010-72157623110214743", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3110648010/#comment72157623287570516", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1264507735", "_content": "Caro Vitor,\napenas uma precis\u00e3o: &quot;painel de azulejos de M. Cargaleiro&quot; e n\u00e3o M. Carregaleiro", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-3110648010-72157623287570516", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3110648010/#comment72157625756667191", "realname": "", "path_alias": null, "author": "57902316@N02", "iconserver": "5205", "datecreate": "1295723395", "_content": "N\u00e3o  se chamava o &quot;Papo S\u00eaco&quot; ? \nEm frente havia uma gelataria excecional!!(Anos 50 v\u00e1 l\u00e1!!)", "authorname": "oliveirarui44", "id": "26532116-3110648010-72157625756667191", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3110648010/#comment72157632816379516", "realname": "", "path_alias": null, "author": "93265516@N04", "iconserver": "0", "datecreate": "1361387667", "_content": "\u00c9 o Largo da Costa. Papo Seco- 1946", "authorname": "Trafaria", "id": "26532116-3110648010-72157632816379516", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3110648010"}, "flarchive:created": 1387760857}