{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257159680", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4067512965", "title": {"_content": "Tr\u00edptico de Nossa Senhora da Miseric\u00f3rdia, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jan Provost", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-32881298", "_content": "janprovost", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jan", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-4744", "_content": "jan", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Provost", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-257605", "_content": "provost", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nossa Senhora da Miseric\u00f3rdia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-26262289", "_content": "nossasenhoradamiseric\u00f3rdia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nossa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-294971", "_content": "nossa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Senhora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-82464", "_content": "senhora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miseric\u00f3rdia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-2243124", "_content": "miseric\u00f3rdia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-303879", "_content": "s\u00e3osebasti\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sebasti\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-454969", "_content": "sebasti\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Cristov\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-1427376", "_content": "s\u00e3ocristov\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cristov\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-638260", "_content": "cristov\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067512965-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "81cc939bfb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Nossa Senhora da Miseric\u00f3rdia. S\u00e3o Sebasti\u00e3o e S\u00e3o Cristov\u00e3o.\nAutor: Jan Provost.\nData: 1515.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081172.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1810", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:31:07", "lastupdate": "1386343473", "takengranularity": "0", "posted": "1257159680"}, "originalsecret": "ee437e5e64", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2705", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4067512965/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758008}