{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8551076425/#comment72157632989064270", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1363192350", "_content": "O cinema \u201cEuropa\u201d situado no bairro de Campo de Ourique, inaugurado em 14 de Fevereiro de 1931 e projectado pelo arquitecto Raul Martins, foi uma das grandes salas de cinema de Lisboa.\nAs fotos aqui publicadas referem-se a este \u00abprimeiro\u00bb cinema &quot;Europa&quot;.\n\nEm 1957 este cinema \u201cEuropa\u201d foi demolido e no seu lugar foi constru\u00eddo o novo cinema \u201cEuropa\u201d . Desenhado pelo arquitecto Antero Ferreira, foi inaugurado em 1958,  e a sua fachada inclu\u00eda uma escultura em alto-relevo de autoria do escultor Euclides Vaz.\n\nO \u201cEuropa\u201d funcionou tamb\u00e9m durante os anos 80 como est\u00fadio de televis\u00e3o, principalmente para concursos televisivos. Tinha capacidade para 804 espectadores. \n\nFuncionou como sala de cinema at\u00e9 1981, data em que deu por encerrada a sua actividade, mas s\u00f3 duas d\u00e9cadas mais tarde o espa\u00e7o foi desafectado dessa fun\u00e7\u00e3o.\nAconteceu em 2004, na sequ\u00eancia de um pedido do propriet\u00e1rio - \u201cSociedade Administrativa de Cinemas, Lda\u201d - que se propunha construir no local um novo edif\u00edcio, dividido entre espa\u00e7os de com\u00e9rcio e apartamentos de luxo. \n\nEm consequ\u00eancia desta pretens\u00e3o formou-se um grupo de cidad\u00e3os o &quot;SOS Cinema Europa&quot;. Foi um movimento informal de cidad\u00e3os, maioritariamente moradores no bairro de Campo de Ourique, que nasceu no in\u00edcio de 2005. Este movimento lutou pela cria\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o cultural p\u00fablico (biblioteca multim\u00e9dia, audit\u00f3rio e sala para actividades diversas) no piso t\u00e9rreo do novo edif\u00edcio a ser constru\u00eddo no local onde existiu o antigo cinema \u201cEuropa\u201d.\n\nEm Dezembro de 2010 o cinema Europa foi demolido.\n\nNota: Fotos do segundo cinema Europa, inaugurado em 1958, podem ser consultadas mais \u00e0 frente neste espa\u00e7o da Biblioteca de Arte", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-8551076425-72157632989064270", "iconfarm": 6}], "photo_id": "8551076425"}, "flarchive:created": 1387726487}