{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1363353780", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8558478899", "title": {"_content": "Embarca\u00e7\u00f5es no rio Tejo, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "95b7994a3b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 039457.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "602", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-05 15:46:48", "lastupdate": "1365610892", "takengranularity": "0", "posted": "1363353780"}, "originalsecret": "f957b70578", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8231", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8558478899/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726430}