{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257160757", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4067541977", "title": {"_content": "Melleagro oferecendo a Atalanta a cabe\u00e7a de javali de Claydon, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Charles-Antoine Coypel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-47866187", "_content": "charlesantoinecoypel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Charles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-8782", "_content": "charles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antoine", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-86622", "_content": "antoine", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coypel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-6014106", "_content": "coypel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Melleagro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4067541977-47866189", "_content": "melleagro", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "79f361ec7c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor: Charles-Antoine Coypel.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081214.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "915", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:32:38", "lastupdate": "1298263984", "takengranularity": "0", "posted": "1257160757"}, "originalsecret": "338f286e9a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2523", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4067541977/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757983}