{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1277815535", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4745822910", "title": {"_content": "Companhia dos Caminhos de Ferro Portugueses"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745822910-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745822910-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sorefame", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745822910-8567886", "_content": "sorefame", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Comboio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745822910-164318", "_content": "comboio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745822910-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carruagem", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745822910-633738", "_content": "carruagem", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "0f093e2940", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Montagem de carrugem sal\u00e3o do comboio presidencial.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940-1941.\n\n[CFT164-67254.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1073", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-02-02 11:57:57", "lastupdate": "1369696499", "takengranularity": "0", "posted": "1277815535"}, "originalsecret": "65b8783808", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4116", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745822910/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756193}