{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9068189194/#comment72157634195819582", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1371560845", "_content": "Em primeiro plano, \u00abLockheed\u00bb 18-07 Lodestar da &quot;Aero Portuguesa&quot;\n\nA  \u201cAero Portuguesa\u201d foi fundada em 22 de Junho de 1934 pelo Comandante Jo\u00e3o J\u00fadice de Vasconcelos, sendo Ant\u00f3nio de Medeiros e Almeida detentor da maioria do capital social e que tinha fundado em 1924 a empresa \u201cA. M. Almeida, Lda.\u201d importadora dos autom\u00f3veis \u00abMorris\u00bb para Portugal. Esta Companhia iniciou a sua actividade em 14 de Outubro de 1934 com o trimotor \u00abFokker\u00bb apelidado de \u201cJoyeuse\u201d fretado \u00e0 \u201cAir France\u201d (piloto Denis e mec\u00e2nico/r\u00e1dio Fangeaux) voando do Parque Aeron\u00e1utico de Alverca para Tanger. O objectivo inicial, al\u00e9m do transporte de passageiros para T\u00e2nger e Casablanca, era o estabelecimento de liga\u00e7\u00f5es a\u00e9reas postais entre Portugal e o Brasil, utilizando a linha da \u201cAir France\u201d para a Am\u00e9rica do Sul.\n\nA frota foi iniciada por um monomotor \u00abLat\u00e9co\u00e8re 28\u00bb, seguido de outros tr\u00eas aparelhos e finalmente o \u00abFarman\u00bb 2200, pertencentes \u00e0 \u201cAir France\u201d seu accionista maiorit\u00e1rio, com que em Janeiro de 1936 foi iniciado, finalmente, os voos regulares e semanais Dakar-Natal-Rio de Janeiro-Buenos Aires. Foi pois em Janeiro de 1936 que se iniciou o servi\u00e7o regular semanal entre a Europa e a Am\u00e9rica do Sul e a  &quot;Aero Portuguesa&quot; anunciava nos jornais a liga\u00e7\u00e3o postal a\u00e9rea entre Lisboa e o Brasil em 48 horas, o que representava um verdadeiro record.\n\nA \u201cAero Portuguesa\u201d voou para Tanger e Casablanca, inicialmente com um Fokker Viib-3m (CS-AAM - 1936), seguindo-se o Amiot Toucan AAC 1 (CS-ADA - 1938), dois Wibault-Peno\u00ebt 282-T-12 (CS-ABX e CS-ADB \u2013 1941), Lockheed 18-07 Lodestar (CS-ADD \u2013 1941) e Douglas C-47A-85-DL (CS-ADB -1950).\n\nN\u00e3o existiam mec\u00e2nicos, nem radiotelegrafistas que tivessem certificado comercial e os poucos pilotos militares que o possu\u00edam n\u00e3o eram cedidos pelos respectivos Minist\u00e9rios. Por consequ\u00eancia teve de se recorrer de in\u00edcio a uma tripula\u00e7\u00e3o totalmente estrangeira e aos poucos substituindo por portugueses, objectivo que s\u00f3 dois anos depois de iniciada a linha foi completamente alcan\u00e7ado, com a entrada para a Companhia do comandante Jos\u00e9 Cabral.\n\nO objectivo da &quot;Aero Portuguesa&quot; era estender os seus voos em 1936 para Madrid e Paris, assim como liga\u00e7\u00f5es \u00e0 Guin\u00e9-Cabo Verde e Pointe Noire-Luanda, utilizando aparelhos \u00abLockheed\u00bb em substitui\u00e7\u00e3o dos \u00abWibault\u00bb. Com o eclodir da II Guerra Mundial em 1939, veio a deitar por terra todos este objectivos, pelo que a actividade desta Companhia limitou-se aos voos entre Lisboa-T\u00e2nger-Casablanca, sendo a \u00fanica companhia a\u00e9rea de um pa\u00eds neutro autorizada a estabelecer uma liga\u00e7\u00e3o a\u00e9rea com territ\u00f3rio beligerante.\n\nDurante os seis anos a &quot;Aero Portuguesa&quot; prestou enormes servi\u00e7os \u00e1 causa Aliada, e a in\u00fameros refugiados da Europa que procuravam em T\u00e2nger um local seguro. O filme americano \u201cCasablanca\u201d retrata bem este facto, apesar de n\u00e3o evidenciar esta Companhia mas o movimento de avi\u00f5es e transporte de refugiados do regime nazi. Nesse per\u00edodo, por vezes e durante alguns meses os v\u00f4os tiveram uma cad\u00eancia di\u00e1ria, chegando em alguns dias a efectuarem-se dois voos de ida e volta e isto dispondo \u00abdum s\u00f3 avi\u00e3o, duma s\u00f3 equipagem e tr\u00eas empregados\u00bb que, sob  a dedicada direc\u00e7\u00e3o do chefe de escrit\u00f3rio, tudo faziam, desde a contabilidade da Companhia at\u00e9 ao servi\u00e7o de tr\u00e1fego e Opera\u00e7\u00f5es.\n\nTerminada a II Guerra Mundial, a &quot;Aero Portuguesa&quot; regressou aos seus planos inicias de expans\u00e3o, que mais uma vez foram travados, desta vez pelo Secretariado da Aeron\u00e1utica Civil, cuja objectivo era o da cria\u00e7\u00e3o duma grande companhia a\u00e9rea nacional. Foi mantida a explora\u00e7\u00e3o da linha contractual aguardando a oportunidade de se integrar no organismo que viesse a ser criado para a concess\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o da rede imperial e internacional. A \u201cAero Portuguesa\u201d  em 1953, veio a ser integradas nessa nova companhia viria a ser criada em 14 de Mar\u00e7o de 1945 de seu nome \u201cTAP - Transportes A\u00e9reos Portugueses&quot; atrav\u00e9s da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 7 dos \u201cSAC \u2013 Secretariado de Aeron\u00e1utica Civil\u201d, assinada pelo seu Director Tenente-coronel Humberto Delgado. \n\nMais uma vez Ant\u00f3nio de Medeiros e Almeida viria a entrar nos 50% de capital social reservados aos privados desta nova Companhia., a quando da transforma\u00e7\u00e3o em sociedade an\u00f3nima de responsabilidade em 1953. At\u00e9 ent\u00e3o os TAP eram perten\u00e7a dos SAC \u2013 Secretariado de Aeron\u00e1utica Civil ou seja do Estado portugu\u00eas.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9068189194-72157634195819582", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9068189194/#comment72157634229705233", "realname": "", "path_alias": null, "author": "74784995@N00", "iconserver": "2868", "datecreate": "1371746445", "_content": "The aircraft at the rear L-R are a Pan American DC-4 'Clipper', a DC-3 Dakota and (tail only) Beech 18....maybe 1946-1947?", "authorname": "A30yoyo", "id": "26532116-9068189194-72157634229705233", "iconfarm": 3}], "photo_id": "9068189194"}, "flarchive:created": 1387726197}