{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1239960951", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3449941400", "title": {"_content": "Sal\u00e3o Autom\u00f3vel, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Autom\u00f3vel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-652649", "_content": "autom\u00f3vel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "vintage", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-1386", "_content": "vintage", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "classic", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-622", "_content": "classic", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "car", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-923", "_content": "car", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "automobile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-3092", "_content": "automobile", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "auto show", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-8864", "_content": "autoshow", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3449941400-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "9da4a3c7dc", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 103570.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "705", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-16 08:39:26", "lastupdate": "1386343423", "takengranularity": "0", "posted": "1239960951"}, "originalsecret": "70f5248675", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3319", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449941400/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759816}