{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1244210510", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3598161270", "title": {"_content": "Mosteiro de Santa Maria, Alcoba\u00e7a, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alcoba\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-294746", "_content": "alcoba\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Santa Maria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-1927834", "_content": "mosteirodesantamaria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Alcoba\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-1506815", "_content": "mosteirodealcoba\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "rib", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-24536", "_content": "rib", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ribbed", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-38686", "_content": "ribbed", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "ribbed ceiling", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-47546869", "_content": "ribbedceiling", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "column", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-22269", "_content": "column", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "columns", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-7045", "_content": "columns", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "capital", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-6473", "_content": "capital", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "capitals", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-124406", "_content": "capitals", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "vaulted ceiling", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-150923", "_content": "vaultedceiling", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-1071", "_content": "stone", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "interior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-5596", "_content": "interior", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monastery", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-12823", "_content": "monastery", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monk's hall", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-47629566", "_content": "monkshall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "hall", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3598161270-2270", "_content": "hall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": false, "id": "26532116-3598161270-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c1450df0f8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala dos monges.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.145.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "857", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:42:49", "lastupdate": "1386347821", "takengranularity": "0", "posted": "1244210510"}, "originalsecret": "7bc4d114f3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3410", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3598161270/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758905}