{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1355315409", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8266968552", "title": {"_content": "Banquete, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Banquete", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-409569", "_content": "banquete", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1929", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-116951", "_content": "1929", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "General", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-4331", "_content": "general", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00d3scar Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-26795866", "_content": "\u00f3scarcarmona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00d3scar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-880754", "_content": "\u00f3scar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-335864", "_content": "carmona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Presidente", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-37", "_content": "presidente", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rep\u00fablica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-60462", "_content": "rep\u00fablica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8266968552-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b847b9d3c7", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Banquete que o N\u00fancio Apost\u00f3lico Mondenhor Beda Cardinale ofereceu em Lisboa (1929).\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1929.\n\n[CFT003 051420.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "745", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-29 10:24:59", "lastupdate": "1386343685", "takengranularity": "0", "posted": "1355315409"}, "originalsecret": "2d3c6b4b09", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8491", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8266968552/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726994}