{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1235992279", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3321724881", "title": {"_content": "Companhia dos Caminhos de Ferro Portugueses"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Companhia dos Caminhos de Ferro Portugueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-36688088", "_content": "companhiadoscaminhosdeferroportugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caminhos de Ferro Portugueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-6720353", "_content": "caminhosdeferroportugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Comboio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-164318", "_content": "comboio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Automotora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-294771", "_content": "automotora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "CP", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-29730", "_content": "cp", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Foguete", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-958253", "_content": "foguete", "author": "76815277@N00"}, {"raw": "Fiat", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-4402", "_content": "fiat", "author": "76815277@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3321724881-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "4"}, "secret": "1a1c372338", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Automotora a diesel.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 034442.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2574", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 17:52:27", "lastupdate": "1386509525", "takengranularity": "0", "posted": "1235992279"}, "originalsecret": "c4845bf2a5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3662", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3321724881/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760268}