{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7879768016/#comment72157632526170651", "realname": "", "path_alias": null, "author": "71251451@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1358263501", "_content": "Esta foto foi efectivamente tirada no dia do nev\u00e3o de 16 de Janeiro de 1945, distingue-se das outras publicadas a seguir pelos paineis publicit\u00e1rios no topo dos edif\u00edcios junto \u00e0 rua do Ouro, e porque n\u00e3o s\u00e3o visiveis os famosos autocarros de dois andares que s\u00f3 foram adquiridos pela CARRIS em 1947.\n\nCuriosamente o fot\u00f3grafo regressou ao local onde fez esta foto e registou o segundo nev\u00e3o ocorrido no dia 2 de Fevereiro de 1954 nas mesmas prespectivas.", "authorname": "56jpferreira", "id": "26532116-7879768016-72157632526170651", "iconfarm": 0}], "photo_id": "7879768016"}, "flarchive:created": 1387727588}