{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1227098595", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3042727589", "title": {"_content": "Terreiro do Pa\u00e7o, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Terreiro do Pa\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-497275", "_content": "terreirodopa\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-361019", "_content": "pra\u00e7adocom\u00e9rcio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Terreiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-632916", "_content": "terreiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pa\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-84643", "_content": "pa\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-21182", "_content": "pra\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Com\u00e9rcio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-931625", "_content": "com\u00e9rcio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arco da Rua Augusta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-2033247", "_content": "arcodaruaaugusta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-47580", "_content": "arco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rua", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-23273", "_content": "rua", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Augusta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-20907", "_content": "augusta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rua Augusta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3042727589-24018", "_content": "ruaaugusta", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "85e404e8d2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio. Ao fundo, o Arco da Rua Augusta.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\n\n[CFT003 036235 001]"}, "isfavorite": 0, "views": "1154", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-12 17:40:45", "lastupdate": "1286537048", "takengranularity": "0", "posted": "1227098595"}, "originalsecret": "735996b830", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3183", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3042727589/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761041}