{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/10211306235/#comment72157636437605213", "realname": "Isabel Maria  Lopes Anunciada-Reeb", "path_alias": "garota60", "author": "23511888@N08", "iconserver": "3712", "datecreate": "1381515867", "_content": "Para 1947 estavam vestidos de forma muito inadequada, n\u00e3o acha? ;)", "authorname": "anunciada", "id": "26532116-10211306235-72157636437605213", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/10211306235/#comment72157636440269314", "realname": "", "path_alias": "zaretchnaia", "author": "8462030@N03", "iconserver": "5501", "datecreate": "1381521513", "_content": "1947??? essa agora! E vem este t\u00edtulo da Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian? N\u00e3o precisam de um copy desk nem nada?", "authorname": "*F~", "id": "26532116-10211306235-72157636440269314", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/10211306235/#comment72157636455377684", "realname": "", "path_alias": "pns185", "author": "42164854@N00", "iconserver": "3263", "datecreate": "1381565355", "_content": "errare humanum est ;-)", "authorname": "pns", "id": "26532116-10211306235-72157636455377684", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/10211306235/#comment72157636455442464", "realname": "Isabel Maria  Lopes Anunciada-Reeb", "path_alias": "garota60", "author": "23511888@N08", "iconserver": "3712", "datecreate": "1381565573", "_content": "Sim, errar \u00e9 humano, mas corrigir erros, humano tamb\u00e9m \u00e9, n\u00e3o \u00e9?", "authorname": "anunciada", "id": "26532116-10211306235-72157636455442464", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/10211306235/#comment72157636631317346", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1381955215", "_content": "J\u00e1 est\u00e1 corrigido caros utilizadores.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-10211306235-72157636631317346", "iconfarm": 4}], "photo_id": "10211306235"}, "flarchive:created": 1387723685}