{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3246915413/#comment72157621984027409", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1250931770", "_content": "Jardim do Principe Real, chamado oficialmente Jardim Fran\u00e7a Borges, em homenagem a um jornalista republicano, debaixo do cedro-do-Bu\u00e7aco (cipreste-portugu\u00eas), em 1949.\n\nAs bibliotecas de jardim foram extintas em 1980.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3246915413-72157621984027409", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3246915413"}, "flarchive:created": 1387760498}