{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1243243045", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3562604342", "title": {"_content": "Convento e Igreja de S\u00e3o Jorge de Milreu, Castelo Viegas, Coimbra (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento de S\u00e3o Jorge de Milreu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-40570460", "_content": "conventodes\u00e3ojorgedemilreu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Castelo Viegas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-40570462", "_content": "casteloviegas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562604342-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6a162bc120", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vista arquitect\u00f3nica.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0245n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "942", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:34:30", "lastupdate": "1386347543", "takengranularity": "0", "posted": "1243243045"}, "originalsecret": "781883edb9", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3645", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3562604342/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759066}