{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1238668868", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3406049273", "title": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o do Rossio, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "CP", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-29730", "_content": "cp", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Companhia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-275679", "_content": "companhia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caminhos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-43548", "_content": "caminhos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ferro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-211943", "_content": "ferro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-693576", "_content": "portugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Companhia dos Caminhos de Ferro Portugueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-36688088", "_content": "companhiadoscaminhosdeferroportugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esta\u00e7\u00e3o do Rossio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-188093", "_content": "esta\u00e7\u00e3odorossio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esta\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-148924", "_content": "esta\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rossio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-163799", "_content": "rossio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3406049273-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "547fb9e763", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 122380.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "980", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 16:14:00", "lastupdate": "1386344772", "takengranularity": "0", "posted": "1238668868"}, "originalsecret": "af3ef562af", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3567", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3406049273/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759897}