{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1373624541", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9266332533", "title": {"_content": "Igreja do antigo Convento de Nossa Senhora dos Anjos, Montemor-o-Velho, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Montemor-o-Velho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-510871", "_content": "montemorovelho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9266332533-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "120e612107", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Registo com S\u00e3o Gon\u00e7alo de Lagos.\nAzulejo datado de 1801.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0354.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "452", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:06:24", "lastupdate": "1386347614", "takengranularity": "0", "posted": "1373624541"}, "originalsecret": "72143e426d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3713", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9266332533/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387725587}