{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336472456", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7157243902", "title": {"_content": "Ukas bilde/Photo of the week 17/2012"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "bunad", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-82876", "_content": "bunad", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "folkedrakt", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-4363182", "_content": "folkedrakt", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "three", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-2211", "_content": "three", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "baby", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-366", "_content": "baby", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "costume", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-2451", "_content": "costume", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "traditional", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-6126", "_content": "traditional", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "apron", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-11291", "_content": "apron", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "belt", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-2500", "_content": "belt", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "embroidery", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-5171", "_content": "embroidery", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "59806008-7157243902-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "headpiece", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7157243902-328452", "_content": "headpiece", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "4b307a1455", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "\u00d8ygunn L\u00f8vli arbeider daglig med \u00f8konomi i Riksarkivet. Hun har funnet fram et bilde som viser tradisjoner fra Voss.\n\n&quot;I privatarkivet etter Gunnvor Ingstad Tr\u00e6tteberg, fant jeg dette flotte bildet av d\u00e5psbarn med faddere som viser den praktfulle Vossedrakten. Siden min farfar kommer fra Evanger /Voss er det litt morsomt \u00e5 vise dette bildet. \nHer ser vi koneskaut i svarts\u00f8m, forkle i Hardanges\u00f8m og perla bringeklut. D\u00e5psbarnet i d\u00e5psteppe.\nFotograf er fru Tr\u00e6tteberg.&quot;\n\nArkivreferanse: Privatarkiv 425, Riksarkivet"}, "isfavorite": 0, "views": "1541", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-08 12:20:56", "lastupdate": "1374012633", "takengranularity": "0", "posted": "1336472456"}, "originalsecret": "a0a128314e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7214", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/7157243902/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}