{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1328883475", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6851571011", "title": {"_content": "Borgholm, \u00d6land, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": 0, "id": "34326855-6851571011-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": 0, "id": "34326855-6851571011-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Solliden", "machine_tag": 0, "id": "34326855-6851571011-1849552", "_content": "solliden", "author": "54812229@N00"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "368ecbe180", "location": {"locality": {"woeid": "887251", "place_id": "ehgvFXpZWr0eCpg", "_content": "Borgholm"}, "country": {"woeid": "23424954", "place_id": "mibsDc9TUb5EaJuQAQ", "_content": "Sweden"}, "region": {"woeid": "2347052", "place_id": "i8IWfxtTUb7fs5Y0", "_content": "Kalmar"}, "place_id": "ehgvFXpZWr0eCpg", "longitude": 16.635017, "county": {"woeid": "12587274", "place_id": "VwENEtVQUL9x13qxmw", "_content": "Borgholm"}, "context": "0", "woeid": "887251", "latitude": 56.865302, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Solliden Palace south of Borgholm on the Island of \u00d6land. Solliden, built in 1906, is the summer residence of the Swedish Royal Family. \n\nSollidens slott s\u00f6der om Borgholm p\u00e5 \u00d6land. Solliden, byggt 1906, \u00e4r den svenska kungafamiljens sommarbostad. \n\nParish (socken): R\u00e4pplinge\nProvince (landskap): \u00d6land\nMunicipality (kommun): Borgholm\nCounty (l\u00e4n): Kalmar\n\nPhotograph by: Fredrik Bruno\nDate: 1943\nFormat: Colour slide\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000242406\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000242406</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "2054", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1943-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1378182333", "takengranularity": "6", "posted": "1328883475"}, "originalsecret": "6aab965ea6", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7209", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/6851571011/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}