{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224238938", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2949281266", "title": {"_content": "Mosteiros dos Jer\u00f3nimos, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro dos Jer\u00f3nimos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-188295", "_content": "mosteirodosjer\u00f3nimos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jer\u00f3nimos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-398322", "_content": "jer\u00f3nimos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2949281266-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1bf0af2998", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fachada sul da Igreja do Mosteiro dos Jer\u00f3nimos.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.208.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1142", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:44:06", "lastupdate": "1386347803", "takengranularity": "0", "posted": "1224238938"}, "originalsecret": "589ae9c3a8", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3013", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2949281266/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761412}