{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1245074918", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3629165234", "title": {"_content": "Mosteiro de S\u00e3o Salvador, Moreira, Maia, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Moreira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-979421", "_content": "moreira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Maia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-19811", "_content": "maia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de S\u00e3o Salvador", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-30030642", "_content": "mosteirodes\u00e3osalvador", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "s\u00e9culo 17", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-20286975", "_content": "s\u00e9culo17", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629165234-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "fa1540e0f2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arco cruzeiro e Capela-mor.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.1133n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "608", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-09-08 19:03:23", "lastupdate": "1386346528", "takengranularity": "0", "posted": "1245074918"}, "originalsecret": "9121b4f4f1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2444", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3629165234/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758821}