{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1210771126", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2491557245", "title": {"_content": "Mosteiro de S. Vicente de Fora."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vicente", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-24469", "_content": "vicente", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-105873", "_content": "fora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pain\u00e9is", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-733776", "_content": "pain\u00e9is", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "andar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-155010", "_content": "andar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-8354", "_content": "superior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Claustro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-227179", "_content": "claustro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491557245-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b27cdb750a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Painel de azulejos do andar superior do Claustro do Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora. \nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n[CFT009.1624.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "659", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-01-04 15:54:46", "lastupdate": "1386347510", "takengranularity": "0", "posted": "1210771126"}, "originalsecret": "eec55a78b2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2220", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2491557245/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763871}