{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5491142631/#comment72157626229001354", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1299661791", "_content": "Rua da Junqueira, onde se avista o Pal\u00e1cio da Junqueira.\nAntes de se tornar a resid\u00eancia oficial dos condes de Burnay, o pal\u00e1cio da Junqueira teve diversos propriet\u00e1rios aos quais esteve ligada a evolu\u00e7\u00e3o morfol\u00f3gica do edif\u00edcio.\n\nAntes de mais, \u00e9 preciso dizer que este deve o seu nome a sua localiza\u00e7\u00e3o no n\u00ba86 da Rua da Junqueira, mas \u00e9 tamb\u00e9m conhecido como pal\u00e1cio Burnay ou pal\u00e1cio dos Patriarcas, recordando, na sua denomina\u00e7\u00e3o, os seus mais ilustres propriet\u00e1rios. Os diversos nomes, assumidos ao longo dos s\u00e9culos, revelam-nos a hist\u00f3ria do edif\u00edcio, que acolheu nobres, prelados, pr\u00edncipes e financeiros, at\u00e9 se tornar, hoje, a sede do Instituto Superior de Ci\u00eancias Sociais e do Instituto de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Tropical.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5491142631-72157626229001354", "iconfarm": 6}], "photo_id": "5491142631"}, "flarchive:created": 1387730418}