{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1314873973", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6102324983", "title": {"_content": "CUF, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102324983-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102324983-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102324983-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Laborat\u00f3rios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102324983-1936120", "_content": "laborat\u00f3rios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102324983-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102324983-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e0fbf1bdff", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Instala\u00e7\u00f5es da Cuf. Em Lisboa, nos anos 60. Imagens do interior \nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotgrafia original: anos 60 do s\u00e9culo 20.\n\n\n[CFT003 016331.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "486", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 17:19:11", "lastupdate": "1386343616", "takengranularity": "0", "posted": "1314873973"}, "originalsecret": "436875f065", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6086", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6102324983/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729312}