{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9069201110/#comment72157634309561469", "realname": "Pedro Almeida", "path_alias": null, "author": "42358390@N03", "iconserver": "2806", "datecreate": "1372122830", "_content": "Que fotografia incr\u00edvel. Por acaso o Sr. Hor\u00e1cio n\u00e3o ter\u00e1 tirado mais fotografias da Esta\u00e7\u00e3o de Beja por estas alturas?", "authorname": "Pedro Almeida (comboio)", "id": "26532116-9069201110-72157634309561469", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9069201110/#comment72157634328086920", "realname": "", "path_alias": "ibertram", "author": "22704555@N03", "iconserver": "3580", "datecreate": "1372187974", "_content": "[http://www.flickr.com/photos/42358390@N03] -Incr\u00edvel ali\u00e1s, o &quot;atrelado&quot; da automotora NOHAB...", "authorname": "Ibertram", "id": "26532116-9069201110-72157634328086920", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9069201110/#comment72157634324483929", "realname": "Pedro Almeida", "path_alias": null, "author": "42358390@N03", "iconserver": "2806", "datecreate": "1372193412", "_content": "[http://www.flickr.com/photos/ibertram] E n\u00e3o s\u00f3. A Nohab era uma das mais curtas, s\u00e9rie 050. Ou seja, o que ali estava, era muito prov\u00e1velmente um comboio regional para Moura!", "authorname": "Pedro Almeida (comboio)", "id": "26532116-9069201110-72157634324483929", "iconfarm": 3}], "photo_id": "9069201110"}, "flarchive:created": 1387726170}