{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1225293904", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2984501168", "title": {"_content": "Escola Superior de Medicina Veterin\u00e1ria, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Est\u00fadio M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-30798101", "_content": "est\u00fadiom\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ensino Superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-8331389", "_content": "ensinosuperior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Faculdade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-122444", "_content": "faculdade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Medicina", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-26093", "_content": "medicina", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Veterin\u00e1ria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-2834218", "_content": "veterin\u00e1ria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-30798103", "_content": "faculdadedemedicinaveterin\u00e1ria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Escola Superior de Medicina Veterin\u00e1ria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-30798105", "_content": "escolasuperiordemedicinaveterin\u00e1ria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2984501168-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2a1bd7619b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Escola Superior de Medicina Veterin\u00e1ria, actual Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria. Rua Gomes Freire, Lisboa.\nActualmente, a Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria funciona maioritariamente nas instala\u00e7\u00f5es da Universidade T\u00e9cnica de Lisboa, no Alto da Ajuda.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais, 1933-1983.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1975-1988.\n\n<b>Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria</b>\nA Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria (FMV) remonta a 1830 sob a depend\u00eancia do Ex\u00e9rcito com o objectivo de formar veterin\u00e1rios militares. Incorporada depois no Instituto Agr\u00edcola de Lisboa, fundado em 1852, passou a formar \u00abveterin\u00e1rios-lavradores\u00bb, com o curso misto de veterin\u00e1ria e agronomia. Em 1864 \u00e9 criado o Instituto Geral de Agricultura com tr\u00eas cursos distintos: Agronomia, Silvicultura e Veterin\u00e1ria. \nEm Dezembro de 1910 o Instituto de Agronomia e Veterin\u00e1ria foi extinto criando-se a Escola de Medicina Veterin\u00e1ria, que, em 1919, passou a designar-se Escola Superior de Medicina Veterin\u00e1ria, altura em que o ensino veterin\u00e1rio foi reconhecido como superior e integrado no modelo universit\u00e1rio. \nCom a cria\u00e7\u00e3o da Universidade T\u00e9cnica de Lisboa em 1930, a Escola Superior de Medicina Veterin\u00e1ria foi nela incorporada. \n(Fonte: UTL - <a href=\"http://www.utl.pt/page.aspx?idCat=320)\" rel=\"nofollow\">www.utl.pt/page.aspx?idCat=320)</a>\n\n[CFT003 075450.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1273", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-10 17:47:56", "lastupdate": "1386343360", "takengranularity": "0", "posted": "1225293904"}, "originalsecret": "b68b0c6a19", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3152", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2984501168/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761318}