{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336049387", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7138692199", "title": {"_content": "17. mai og frigj\u00f8ringsdagen"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "17. mai", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-107341", "_content": "17mai", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "frigj\u00f8ringsdagen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-23526781", "_content": "frigj\u00f8ringsdagen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "v\u00e5rslipp 2012", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-88106241", "_content": "v\u00e5rslipp2012", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "nordmenn i Sverige under andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-88106243", "_content": "nordmennisverigeunderandreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "2. verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-2063543", "_content": "2verdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-3148448", "_content": "krigen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "17. mai-tog", "machine_tag": 0, "id": "59806008-7138692199-14734802", "_content": "17maitog", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d4c6923194", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "\n17. mai 1944 i Stockholm\nDen 17. mai 1944 holdtes i Konserthuset i Stockholm et festm\u00f8te for nordmenn og svensker. Bildet viser journalist og forfatter Johan Borgen p\u00e5 talerstolen.\n \nRA/PA-1209/Uc/65/1-2/S 6029"}, "isfavorite": 0, "views": "358", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-03 14:49:47", "lastupdate": "1374012632", "takengranularity": "0", "posted": "1336049387"}, "originalsecret": "259e5af71c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7236", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/7138692199/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}