{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2692426161/#comment72157626796805576", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1306258231", "_content": "As primeiras pesquisas sobre a radioactividade das \u00e1guas portuguesas datam de Maio de 1910, numa altura em que passou a haver em Portugal uma preocupa\u00e7\u00e3o por parte das empresas de \u00e1guas de querer a todo o custo que as suas \u00e1guas fossem radioactivas. Este fen\u00f3meno que aconteceu em v\u00e1rios pa\u00edses da Europa e designou-se por &quot;febre da radioactividade&quot;.\n\nO \u2018R\u00e1dio\u2019, descoberto por Marie e Pierre Curie em 1898, \u00e9 um elemento qu\u00edmico de s\u00edmbolo Ra , n\u00famero at\u00f4mico 88, com massa at\u00f3mica (226) u, e pertencente a fam\u00edlia dos metais alcalino-terroso, grupo 2 ( IIA) da classifica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica dos elementos. \u00c0 temperatura ambiente, o r\u00e1dio encontra-se no estado s\u00f3lido. \u00c9 um metal altamente radioativo encontrado em minerais de ur\u00e2nio como na pechblenda. As suas aplica\u00e7\u00f5es s\u00e3o derivadas do seu car\u00e1ter radioativo. Foi usado em medicina, por\u00e9m substitu\u00eddo por radiois\u00f3topos mais eficientes. \n\nComo na \u00e9poca o \u2018r\u00e1dio\u2019  era considerado ben\u00e9fico para a sa\u00fade, a presen\u00e7a de uma emana\u00e7\u00e3o desse elemento na \u00e1gua passou a ser considerada como um factor importante na sua ac\u00e7\u00e3o terap\u00eautica. Ali\u00e1s, a presen\u00e7a da emana\u00e7\u00e3o de elementos radioactivos era por si s\u00f3 considerada um factor essencial de valoriza\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria \u00e1gua.\n\nEm consequ\u00eancia da &quot;febre da radioactividade&quot;, junto \u00e0 aldeia de Quarta-Feira, freguesia de Sortelha, concelho de Sabugal, distrito da Guarda, numa encosta da Serra da Pena foi mandado construir um hotel termal por um Conde espanhol - Dom Rodrigo - que, ouvindo falar das miraculosas \u00e1guas com r\u00e1dio, ali se deslocou afim de curar uma doen\u00e7a de pele de que sofria a sua filha. \n\nO Hotel da Serra da Pena com seu ar acastelado, constru\u00eddo em granito, ter\u00e1 tido nos seus tempos \u00e1ureos 90 quartos e capacidade para albergar 150 pessoas.\n\nNatureza da \u201c\u00c1gua Radium\u201d : Hipossalinas, ligeiramente cloretadas, sulfatadas, bicarbonatadas s\u00f3dicas, c\u00e1lcicas e magnesianas, com ur\u00e2nio dissolvido, muito radioactiva por sais de \u2018r\u00e1dio\u2019 e \u2018r\u00e1don\u2019. \u00c9 considerada no congresso de Lyon, em 1927, como uma das mais radioactivas do mundo\n\nDiz-se, tamb\u00e9m, que as referidas \u00e1guas curavam essencialmente doen\u00e7as de pele, bacia, arterosclerose, reumatismo, gota, hipertens\u00e3o arterial, colites, edemas, insufici\u00eancia circulat\u00f3rias, doen\u00e7as do aparelho circulat\u00f3rio, rins e nas perturba\u00e7\u00f5es da nutri\u00e7\u00e3o, e hipertens\u00e3o arterial.\n\nEm 1929 a explora\u00e7\u00e3o termal \u00e9 arrendada \u00e0 empresa \u2018Sociedade \u00c1guas Radium Lda\u2019, por contrato at\u00e9 1940. Esta sociedade introduz outro tipo de tratamentos para al\u00e9m dos de balneoterapia, como seja a aplica\u00e7\u00e3o de lamas, compressas el\u00e9ctricas radioactivas e a \u201cstuda chair\u201d para lavagem do c\u00f3lon. Em 1940 terminou o contrato de arrendamento, mas a concess\u00e3o continua nas m\u00e3os dos herdeiros Enrique Gosalez Fuentes. \n\n\u201cMedicina \u00e0 base de R\u00e1dio \u00e9 Condenada: Um aviso, veemente, da prov\u00e1vel inutilidade, ou ainda pior, prov\u00e1vel perigosidade na ingest\u00e3o de \u00e1guas radiocativas, ou na utiliza\u00e7\u00e3o de medicamentos que contenham supostamente, R\u00e1dio, foi alertado pela American Medical Association. Evid\u00eancias de propriedades medicinais da \u00e1gua n\u00e3o foram encontradas\u201d. \n\nEm 1951 a sociedade francesa d\u00e1 lugar \u00e0 \u2018Companhia Portuguesa de Radium\u2019, de capitais ingleses, e ter\u00e1 sido esta empresa que toma conta do hotel, explorando apenas a parte hoteleira do complexo. Esta companhia mineira cessaria a sua actividade em 1961, mas nessa ocasi\u00e3o j\u00e1 o hotel termal estaria abandonado. O complexo termal foi leiloado em Lisboa, e posteriormente comprado por Ramiro Lopes, residente na Panasqueira, com a inten\u00e7\u00e3o de transformar o local num hotel de luxo. Em 2000 Ramiro Lopes vendeu a propriedade a seu irm\u00e3o Ant\u00f3nio Lopes, com a inten\u00e7\u00e3o de construir, numa primeira fase, um hotel de luxo (a partir das actuais ru\u00ednas) com campo de golfe e piscinas, e numa segunda fase seria trabalhada a parte termal.\n\nAs termas eram muito procuradas por portugueses e estrangeiros e pensa-se inclusiv\u00e9 que tenha havido exporta\u00e7\u00e3o de \u00e1guas j\u00e1 que em 1996 um arque\u00f3logo descobriu em Sortelha uma garrafa de \u00e1gua intacta onde se encontrava escrito &quot;\u00c1guas Radium \u2013 Caria, Portugal&quot;.\n\nHoje, por entre a vegeta\u00e7\u00e3o que reveste a Serra da Pena, pode-se avistar e visitar o imponente monumento que se encontra abandonado.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-2692426161-72157626796805576", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2692426161"}, "flarchive:created": 1387762554}