{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1239126899", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Mus\u00e9e McCord Museum", "realname": "", "nsid": "25786829@N08", "iconserver": "5331", "location": "Canada", "path_alias": "museemccordmuseum", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3421927420", "title": {"_content": "Mounted gentleman with top hat, St. Patrick's Day Parade(?), Montreal, QC, about 1930"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "McCord Museum", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-1059757", "_content": "mccordmuseum", "author": "25786829@N08"}, {"raw": "Mus\u00e9e McCord", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-6366211", "_content": "mus\u00e9emccord", "author": "25786829@N08"}, {"raw": "Canada", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-451", "_content": "canada", "author": "25786829@N08"}, {"raw": "Montreal", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-5284", "_content": "montreal", "author": "25786829@N08"}, {"raw": "Irish", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-337", "_content": "irish", "author": "25786829@N08"}, {"raw": "Irlandais", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-1277364", "_content": "irlandais", "author": "25786829@N08"}, {"raw": "horse", "machine_tag": false, "id": "25694016-3421927420-325", "_content": "horse", "author": "31671926@N00"}, {"raw": "parade", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-10568", "_content": "parade", "author": "31671926@N00"}, {"raw": "top hat", "machine_tag": 0, "id": "25694016-3421927420-15223", "_content": "tophat", "author": "31671926@N00"}, {"raw": "animal", "machine_tag": false, "id": "25694016-3421927420-952", "_content": "animal", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "10"}, "secret": "6219174ab0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "MP-1978.107.84\n<em>Mounted gentleman with top hat, St. Patrick's Day Parade(?), Montreal, QC, about 1930</em>\nAnonyme - Anonymous\nAbout 1930, 20th century\n<a href=\"http://www.musee-mccord.qc.ca/en/keys/collections/\"><strong>Notman photographic Archives - McCord Museum</strong></a>\n\nMP-1978.107.84\n<em>Homme \u00e0 cheval coiff\u00e9 d'un haut-de-forme, parade de la St. Patrick (?), Montr\u00e9al, QC, vers 1930</em>\nAnonyme - Anonymous\nVers 1930, 20e si\u00e8cle\n<a href=\"http://www.musee-mccord.qc.ca/fr/clefs/collections/\"><strong>Archives photographiques Notman - Mus\u00e9e McCord</strong></a>\n\n\nTo see the image file on the McCord Museum website, click on the following link:  <a href=\"http://www.mccord-museum.qc.ca/en/collection/artifacts/MP-1978.107.84\">www.mccord-museum.qc.ca/en/collection/artifacts/MP-1978.107.84</a>\n\nPour voir la fiche descriptive de cette photographie sur le site Web du Mus\u00e9e McCord,  cliquer le lien suivant:\n<a href=\"http://www.mccord-museum.qc.ca/fr/collection/artefacts/MP-1978.107.84\">www.mccord-museum.qc.ca/fr/collection/artefacts/MP-1978.107.84</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "6679", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-04-07 10:54:59", "lastupdate": "1377400946", "takengranularity": "0", "posted": "1239126899"}, "originalsecret": "857407bf6f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3344", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/museemccordmuseum/3421927420/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}