{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1236773264", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3345924929", "title": {"_content": "V\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola, Pecu\u00e1ria e Industrial das Caldas da Rainha, 1927, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Caldas da Rainha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-208248", "_content": "caldasdarainha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Agr\u00edcola Pecu\u00e1ria Industrial", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-37085260", "_content": "exposi\u00e7\u00e3oagr\u00edcolapecu\u00e1riaindustrial", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-202922", "_content": "1927", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paulino Mont\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-37085264", "_content": "paulinomont\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "caldas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-139771", "_content": "caldas", "author": "57955950@N02"}, {"raw": "vintage", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-1386", "_content": "vintage", "author": "57955950@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3345924929-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "78f9960048", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Termas das Caldas da Rainha.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1899-1967).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927.\nArquitecto respons\u00e1vel: Paulino Mont\u00eas (1897-1988)\n\n[CFT003 110042.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1518", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-23 12:14:44", "lastupdate": "1386342771", "takengranularity": "0", "posted": "1236773264"}, "originalsecret": "5d742e25cb", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3651", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3345924929/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760141}