{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3345924929/#comment72157615198552012", "realname": "", "path_alias": null, "author": "29796356@N05", "iconserver": "3104", "datecreate": "1236971901", "_content": "Not\u00e1vel colec\u00e7\u00e3o, trabalho de uma enorme import\u00e2ncia. Obrigada.\n\nMargarida Ara\u00fajo\n\nTalvez tenham os dados, de qualquer forma aqui v\u00e3o. Parque D. Carlos I, Pavilh\u00f5es do Parque e primeira fachada do Sal\u00e3o Ib\u00e9ria (sala de cinema)", "authorname": "margarida f.2.8", "id": "26532116-3345924929-72157615198552012", "iconfarm": 4}], "photo_id": "3345924929"}, "flarchive:created": 1387760141}