{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1243251497", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3562026401", "title": {"_content": "Jardim da Estrela, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Jardim da Estrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562026401-674719", "_content": "jardimdaestrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562026401-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3562026401-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "42c5be9482", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 000660.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "711", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 17:16:41", "lastupdate": "1386343430", "takengranularity": "0", "posted": "1243251497"}, "originalsecret": "7d06c00238", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "liceu pedro nunes? j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 em muito bom estado!", "author": "12021854@N00", "h": "106", "authorname": "jorgempf", "w": "93", "y": "97", "x": "407", "id": "72157621800394778"}]}, "server": "3388", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3562026401/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759035}