{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1317636559", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6206740859", "title": {"_content": "Laborat\u00f3rio Novil, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6206740859-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6206740859-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6206740859-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Laborat\u00f3rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6206740859-140803", "_content": "laborat\u00f3rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6206740859-12572470", "_content": "novil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Laborat\u00f3rio Novil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6206740859-76512136", "_content": "laborat\u00f3rionovil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6206740859-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6106e646a5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 018061.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "378", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 16:56:29", "lastupdate": "1386343045", "takengranularity": "0", "posted": "1317636559"}, "originalsecret": "205c117965", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6171", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6206740859/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729290}