{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1302873849", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5621896086", "title": {"_content": "Wilhelm Fredriksson, Tibble, Uppland, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621896086-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621896086-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "digging", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5621896086-5227", "_content": "digging", "author": "29774442@N07"}, {"raw": "shovel", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5621896086-26883", "_content": "shovel", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "fence", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621896086-1389", "_content": "fence", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "watch chain", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5621896086-2046339", "_content": "watchchain", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "vest", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621896086-24490", "_content": "vest", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621896086-917", "_content": "hat", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "beard", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621896086-1651", "_content": "beard", "author": "65905566@N02"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "cfe0db53cb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "The farmer Wilhelm Fredriksson, 73 years old, digging in a garden.  \n \nLantbrukaren Wilhelm Fredriksson, 73 \u00e5r, som gr\u00e4ver i en tr\u00e4dg\u00e5rd.\n\nParish (socken): Husby-L\u00e5nghundra\nProvince (landskap): Uppland\nMunicipality (kommun): Uppsala\nCounty (l\u00e4n): Uppsala\n\nPhotograph by: Einar Erici \nDate: 1934\nFormat: Print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000285504\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000285504</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "3029", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1934-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1378199254", "takengranularity": "6", "posted": "1302873849"}, "originalsecret": "fc846d49d0", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Idea", "author": "44645802@N05", "h": "45", "authorname": "GAHLLA", "w": "49", "y": "249", "x": "133", "id": "72157628348106377"}]}, "server": "5221", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/5621896086/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}