{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9892748986/#comment72157638204776953", "realname": "", "path_alias": null, "author": "110174562@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1385809846", "_content": "\u00d8ya n\u00e6rmest er Ravn\u00f8ya, med Solfjellsj\u00f8en til venstre i bildet", "authorname": "kjetil_kibs", "id": "48188152-9892748986-72157638204776953", "iconfarm": 0}], "photo_id": "9892748986"}}