{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257160879", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068295860", "title": {"_content": "Tape\u00e7aria, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tape\u00e7aria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-188068", "_content": "tape\u00e7aria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Flamenga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-23073545", "_content": "flamenga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alexandre, o Grande", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-27491634", "_content": "alexandreogrande", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alexandre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-37843", "_content": "alexandre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Granico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-47261964", "_content": "granico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Batalha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068295860-160621", "_content": "batalha", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4026068010", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Hist\u00f3ria de Alexandre: batalha de Granico.\nTape\u00e7aria flamenga, s\u00e9culo 18.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081221.ic ]"}, "isfavorite": 0, "views": "1042", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:32:56", "lastupdate": "1257473597", "takengranularity": "0", "posted": "1257160879"}, "originalsecret": "2e1fb2d04b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2650", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068295860/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757977}