{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1359381668", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8424002230", "title": {"_content": "Feira Popular, Lisboa, 1953"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Sport Lisboa e Benfica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8424002230-2734386", "_content": "sportlisboaebenfica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Benfica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8424002230-56186", "_content": "benfica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8424002230-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1953", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8424002230-106934", "_content": "1953", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8424002230-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Feira Popular", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8424002230-46305", "_content": "feirapopular", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8424002230-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "49e8f264e5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pavilh\u00e3o do Benfica.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1953\n\n[CFT003 009975.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1099", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-07 14:24:42", "lastupdate": "1386343196", "takengranularity": "0", "posted": "1359381668"}, "originalsecret": "21414494f0", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8470", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8424002230/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726560}