{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8424001582/#comment72157632636087067", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1359453887", "_content": "Pavilh\u00e3o do Sport Lisboa e Benfica, na Feira Popular de Lisboa na Palhav\u00e3, a quando da recolha de fundos para o &quot;Novo Parque de Jogos do SLB&quot; em Janeiro de 1953, na presid\u00eancia de Joaquim Ferreira Bogalho.\n\nEm Janeiro de 1953, as d\u00e1divas come\u00e7am a ser recolhidas no &quot;Fundo de Constru\u00e7\u00e3o do Novo Parque de Jogos do Clube&quot;. Quando a 23 de Maio de 1953 \u00e9 adjudicada a empreitada de terraplanagens, pelo valor de 840 000$00 (4.190,00 \u20ac), contabilizava-se j\u00e1, nos &quot;Fundos Pr\u00f3-Est\u00e1dio&quot;, um total de 1 355 658$00 (6.762.,00 \u20ac).\n\nA inaugura\u00e7\u00e3o oficial das obras efectua-se em 14 de Junho de 1953. Numa primeira fase, o Clube desenvolve uma intensa campanha para  obten\u00e7\u00e3o de fundos: leil\u00f5es di\u00e1rios na Secretaria, espect\u00e1culos pr\u00f3-est\u00e1dio, sorteios monumentais e disponibiliza\u00e7\u00e3o de um mealheiro gigante no Pavilh\u00e3o do Benfica na Feira Popular. S\u00e3o levadas a cabo, tamb\u00e9m, algumas iniciativas de \u00e2mbito cultural, como um concurso de cartazes e outro de quadras populares. O \u00eaxito destas ac\u00e7\u00f5es permite ao Clube guarnecer-se de recursos financeiros para os trabalhos iniciais de terraplanagem do local, por onde v\u00e3o passando milhares de pessoas que n\u00e3o deixam de colaborar, pagando 10$00 (0.05 \u20ac) por cada enxadada. \n\nTudo isto com a ajuda do jornal &quot;O Benfica&quot;,  que reserva semanalmente as p\u00e1ginas 4 e 5 (centrais), com o t\u00edtulo &quot;Pr\u00f3-Est\u00e1dio do Benfica&quot;, acompanhando o desenrolar dos acontecimentos e das ac\u00e7\u00f5es de angaria\u00e7\u00e3o de fundos e noticiando e promovendo novas iniciativas.\n\nO Est\u00e1dio da Luz viria a ser inaugurado no dia 1 de Dezembro de 1954.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-8424001582-72157632636087067", "iconfarm": 6}], "photo_id": "8424001582"}, "flarchive:created": 1387726558}