{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1240847266", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3480467836", "title": {"_content": "S\u00e9 de \u00c9vora, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00c9vora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-243294", "_content": "\u00e9vora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-8523", "_content": "s\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "interior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-5596", "_content": "interior", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "altar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-11261", "_content": "altar", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "gothic arch", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-1111943", "_content": "gothicarch", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arch", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-3666", "_content": "arch", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "round", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-15779", "_content": "round", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "window", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-767", "_content": "window", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "round window", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-692596", "_content": "roundwindow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "chandelier", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-13163", "_content": "chandelier", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "transcept", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-378226", "_content": "transcept", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "candlestick", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-65874", "_content": "candlestick", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "pew", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-35130", "_content": "pew", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "pews", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-51800", "_content": "pews", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3480467836-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7994d67b04", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Bra\u00e7o do transepto.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.091.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "489", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:41:41", "lastupdate": "1386347811", "takengranularity": "0", "posted": "1240847266"}, "originalsecret": "b2cb8f9bd3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3414", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3480467836/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759754}