{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1235584032", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3309701998", "title": {"_content": "Mosteiro de Santa Maria de Alcoba\u00e7a, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Santa Maria de Alcoba\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-1177476", "_content": "mosteirodesantamariadealcoba\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alcoba\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-294746", "_content": "alcoba\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "ornate door", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-1189490", "_content": "ornatedoor", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3309701998-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6ef8a06e3e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Porta da Sacristia.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es, 1907-1972.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0808n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "748", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:36:34", "lastupdate": "1386347499", "takengranularity": "0", "posted": "1235584032"}, "originalsecret": "000d551294", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3650", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3309701998/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760331}