{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5209400866/#comment72157625488466054", "realname": "Wystan", "path_alias": null, "author": "70251312@N00", "iconserver": "3683", "datecreate": "1290987558", "_content": "I believe he wears the uniform of the Mexican federal army.", "authorname": "Wystan", "id": "8602872-5209400866-72157625488466054", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5209400866/#comment72157625372417393", "realname": "\u5c0f\u7ff1 \u9a6c", "path_alias": "mzhao", "author": "56479924@N02", "iconserver": "5204", "datecreate": "1291095096", "_content": "good man", "authorname": "howe529", "id": "8602872-5209400866-72157625372417393", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5209400866/#comment72157627703842735", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1317863871", "_content": "En Wikipedia encontr\u00e9:\nGeneral Juan Gualberto Amaya fue un militar mexicano que particip\u00f3 en la Revoluci\u00f3n mexicana. Originario de Santa Mar\u00eda del Oro, Durango. Desde 1913 se afili\u00f3 a las fuerzas que se levantaron en aquellos contornos contra Victoriano Huerta, pero sus operaciones militares importantes las realiz\u00f3 bajo las \u00f3rdenes del General Francisco Murgu\u00eda en la campa\u00f1a contra Francisco Villa en el norte del pa\u00eds, entre 1917 y 1919. Se uni\u00f3 al pronunciamiento del Plan de Agua Prieta contra el Presidente Venustiano Carranza; despu\u00e9s fue leal al gobierno del General \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, alcanzando el grado de General Brigadier. Triunf\u00f3 en la lucha electoral para ser Gobernador de Durango en el periodo de 1928 a 1932, tomando posesi\u00f3n del cargo el 15 de septiembre de 1928; sin embargo, en marzo del a\u00f1o siguiente se adhiri\u00f3 al Plan de Hermosillo, obrando de acuerdo con el Jefe de las Operaciones en el estado, el General Francisco Urbalejo, para secundar al General Jos\u00e9 Gonzalo Escobar, que se hab\u00eda pronunciado en Torre\u00f3n. Abandon\u00f3 el gobierno al fracasar este movimiento adem\u00e1s de que el gobierno federal le desconoci\u00f3 su grado militar, refugi\u00e1ndose en los Estados Unidos, donde permaneci\u00f3 varios a\u00f1os. Regres\u00f3 despu\u00e9s y se retir\u00f3 a la vida privada. Muri\u00f3 en 1964.\nDr. Roberto Duarte\nCirujano Pl\u00e1stico", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-5209400866-72157627703842735", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5209400866/#comment72157627768500241", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1318614585", "_content": "The date scratched on left upper corner is .../...5/14 in mirror view.\nDr. Roberto Duarte\nPlastic Surgeon", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-5209400866-72157627768500241", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5209400866/#comment72157627951108701", "realname": "Kristi", "path_alias": "kristi_loc", "author": "34904489@N07", "iconserver": "3309", "datecreate": "1320686879", "_content": "Dr. Duarte:\n\nThank you for the additional information on Gen. Amaya. We will expand the record to include more details.", "authorname": "Kristi (LOC P&P)", "id": "8602872-5209400866-72157627951108701", "iconfarm": 4}], "photo_id": "5209400866"}}