{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257158744", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068239154", "title": {"_content": "Degola\u00e7\u00e3o dos Cinco M\u00e1rtires de Marrocos, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Degola\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-47945060", "_content": "degola\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cinco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-20032", "_content": "cinco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rtires", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-1354600", "_content": "m\u00e1rtires", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco Henriques", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-47945062", "_content": "franciscohenriques", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-3133", "_content": "francisco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Henriques", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-149557", "_content": "henriques", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1508", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-427732", "_content": "1508", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1511", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068239154-524840", "_content": "1511", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "998961f395", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor: Francisco Henriques.\nData: 1508-1511.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081145.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "982", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:29:59", "lastupdate": "1365055969", "takengranularity": "0", "posted": "1257158744"}, "originalsecret": "e1b97af400", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2531", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068239154/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758026}