{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215537237", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2649565747", "title": {"_content": "Miradouro de S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Vistas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-26116", "_content": "vistas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "gerais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-3465", "_content": "gerais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miradouro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-58206", "_content": "miradouro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pedro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-12198", "_content": "pedro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alc\u00e2ntara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649565747-675375", "_content": "alc\u00e2ntara", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "00527fde4f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 000128.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1303", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-07 13:41:15", "lastupdate": "1386348211", "takengranularity": "0", "posted": "1215537237"}, "originalsecret": "427d38daff", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3133", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2649565747/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763611}