{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1267548837", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4401033073", "title": {"_content": "Montes Claros, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monsanto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-189495", "_content": "monsanto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Montes Claros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-635769", "_content": "montesclaros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Montes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-169915", "_content": "montes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Claros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-819398", "_content": "claros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4401033073-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "abff8219af", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 025085.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "870", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-02-28 17:08:26", "lastupdate": "1386343505", "takengranularity": "0", "posted": "1267548837"}, "originalsecret": "240af0d160", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2763", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4401033073/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756955}