{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1261418932", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4203312881", "title": {"_content": "Igreja Paroquial de Matosinhos, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Matosinhos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-144619", "_content": "matosinhos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paroquial", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-818598", "_content": "paroquial", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4203312881-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "70d28c4dc8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capela-mor: frontal de altar, ca. 1800-1825, s\u00e9culo 19.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.1177n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "489", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-09-08 19:04:08", "lastupdate": "1386346541", "takengranularity": "0", "posted": "1261418932"}, "originalsecret": "900d61f850", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2644", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4203312881/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757244}