{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1240828798", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3479771322", "title": {"_content": "Igreja de S\u00e3o Cristov\u00e3o de Rio Mau, Vila do Conde, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vila do Conde", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-285157", "_content": "viladoconde", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Cristov\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-1427376", "_content": "s\u00e3ocristov\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rio Mau", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-23907189", "_content": "riomau", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ilustrar Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-15289379", "_content": "ilustrarportugal", "author": "84997139@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3479771322-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "7b3246b17e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fachada principal.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.316.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1304", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:46:19", "lastupdate": "1386347809", "takengranularity": "0", "posted": "1240828798"}, "originalsecret": "f9537dcc0c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3570", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3479771322/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759784}