{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1323712823", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6500279985", "title": {"_content": "Recep\u00e7\u00e3o a Jornalista espanhol em Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M-CBBA", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-80446029", "_content": "mcbba", "author": "74784995@N00"}, {"raw": "Junkers F13", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-11326621", "_content": "junkersf13", "author": "74784995@N00"}, {"raw": "UAE Union Aerea Espanola 'GALINA'", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-80446219", "_content": "uaeunionaereaespanolagalina", "author": "74784995@N00"}, {"raw": "Aviao", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-29323", "_content": "aviao", "author": "74784995@N00"}, {"raw": "Aeroporto Sintra?", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-80446361", "_content": "aeroportosintra", "author": "74784995@N00"}, {"raw": "Transportes Aereos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-42622103", "_content": "transportesaereos", "author": "74784995@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500279985-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "1bf3e6b4c4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Director da revista Ilustra\u00e7\u00e3o, Jo\u00e3o de Sousa, dando as boas-vindas ao jornalista espanhol Lu\u00eds Oteyza acabado de chegar num dos Junkers da carreira Lisboa-Madrid.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 20 do s\u00e9culo 20.\n\n[CFT003 050610.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "998", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-12-12 18:00:23", "lastupdate": "1386343630", "takengranularity": "0", "posted": "1323712823"}, "originalsecret": "9d7c1e7845", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7023", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6500279985/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728994}