{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1309186223", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5876805165", "title": {"_content": "Igreja de Lavra, Matosinhos, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Matosinhos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-144619", "_content": "matosinhos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja de Lavra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-129803747", "_content": "igrejadelavra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5876805165-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c39f30b895", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Grade da nave, ca. 1675-1700, s\u00e9culo 17.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.1163n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "541", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-09-08 19:03:54", "lastupdate": "1386346559", "takengranularity": "0", "posted": "1309186223"}, "originalsecret": "ef228cb651", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5065", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5876805165/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729961}