{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1294659323", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5342123795", "title": {"_content": "Stand Vanguard, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Stand", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-2316", "_content": "stand", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Autom\u00f3vel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-652649", "_content": "autom\u00f3vel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jose", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-6519", "_content": "jose", "author": "58192938@N05"}, {"raw": "Rocha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-172367", "_content": "rocha", "author": "58192938@N05"}, {"raw": "etp", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-1119024", "_content": "etp", "author": "58192938@N05"}, {"raw": "LetraETP", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-65750694", "_content": "letraetp", "author": "58192938@N05"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5342123795-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "8f87687594", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais, 1933-1983.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1948.\n\n[CFT003 001283.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1238", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 15:02:26", "lastupdate": "1386343581", "takengranularity": "0", "posted": "1294659323"}, "originalsecret": "20814e7427", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5244", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5342123795/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730661}