{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4744993735/#comment72157626025008628", "realname": "", "path_alias": "alexandrepomar", "author": "8986804@N07", "iconserver": "5326", "datecreate": "1297437184", "_content": "N\u00e3o h\u00e1 por a\u00ed um bolseiro, ou funcion\u00e1rio, para ir pesquisando e localizando as fotos e as pe\u00e7as? Mas mesmo em bruto \u00e9 importante p\u00f4r as imagens a circular.", "authorname": "alexandrepomar", "id": "26532116-4744993735-72157626025008628", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4744993735/#comment72157628080993999", "realname": "", "path_alias": null, "author": "9657534@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1321885065", "_content": "esta fotografia de arm\u00e1rio/c\u00f3moda para crian\u00e7as aparece num artigo de Jorge Segurado intitulado &quot;D\u00eaem \u00e0s crian\u00e7as mobili\u00e1rio apropriado&quot;, nas p\u00e1ginas 6-7 da Panorama n.12, 1\u00aa s\u00e9rie, de 1942 e \u00e9 atribu\u00eddo a TOM, com produ\u00e7\u00e3o da Casa Olaio\n\ncarlos b\u00e1rtolo", "authorname": "cbartolo1968", "id": "26532116-4744993735-72157628080993999", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4744993735/#comment72157628781861683", "realname": "", "path_alias": "alexandrepomar", "author": "8986804@N07", "iconserver": "5326", "datecreate": "1326057126", "_content": "Ali\u00e1s, &quot;D\u00eaem \u00e0s crian\u00e7as ambientes apropriados!&quot; Numa das fotos, o arm\u00e1rio/c\u00f3moda faz parte duma &quot;Sala de estudo&quot; desenhada por TOM (Thomaz de Mello) e editada pela casa Olaio. A legenda acrescenta que os m\u00f3veis foram constru\u00eddos pelos reclusos da Penitenci\u00e1ria. Noutras imagens (sempre n\u00e3o creditadas) apresentam-se quartos de dormir e de brincar, e mais uma sala de estudo para menina, com pain\u00e9is decorativos de TOM e de Estrela Faria. O n\u00ba da Panorama  (Dezembro, 1942) \u00e9 dedicado \u00e0s crian\u00e7as , com &quot;As crian\u00e7as e os artistas portugueses&quot; e, de Olavo D'E\u00e7a Leal, &quot;Brinquedos portugueses para meninos portugueses&quot;. Continua a &quot;Campanha do Bom G\u00f4sto&quot; (Pousada de Sto Ant\u00f3nio no Ser\u00e9m, Vale do Vouga, projecto de Rog\u00e9rio de Azevedo que Carlos Botelho &quot;primorosamente decorou&quot;. H\u00e1 ainda as fotografias de Cecil Beaton feitas em Portugal. Etc. Edi\u00e7\u00e3o do Secretariado da Propaganda Nacional.", "authorname": "alexandrepomar", "id": "26532116-4744993735-72157628781861683", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4744993735/#comment72157628790759991", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1326103873", "_content": "Caros utilizadores,\nobrigado pelas valiosas informa\u00e7\u00f5es que acrescentam.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4744993735-72157628790759991", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4744993735"}, "flarchive:created": 1387756231}