{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229599231", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3118149534", "title": {"_content": "Almeida e Silvas, Ld\u00aa, Carnaxide, Oeiras (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-565", "_content": "men", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "worker", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-20811", "_content": "worker", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "factory", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-3567", "_content": "factory", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "glowing", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-20780", "_content": "glowing", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "molten", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-130125", "_content": "molten", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "chain", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-11485", "_content": "chain", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "pulley", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-47597", "_content": "pulley", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "stair", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-3292", "_content": "stair", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "column", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-22269", "_content": "column", "author": "39312862@N00"}, {"raw": "Metalurgia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-1801084", "_content": "metalurgia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3118149534-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "cdb64dd654", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 016401.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "389", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-06 15:02:42", "lastupdate": "1386342705", "takengranularity": "0", "posted": "1229599231"}, "originalsecret": "6b4692e85e", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3237", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3118149534/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760782}