{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216315161", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2676959647", "title": {"_content": "Garagem Imperial, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Edif\u00edcios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676959647-240485", "_content": "edif\u00edcios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Industrais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676959647-26493564", "_content": "industrais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Garagem", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676959647-245940", "_content": "garagem", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Autom\u00f3vel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676959647-652649", "_content": "autom\u00f3vel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676959647-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676959647-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676959647-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "4"}, "secret": "1836c44fc6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 005778.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "554", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 14:08:41", "lastupdate": "1386343077", "takengranularity": "0", "posted": "1216315161"}, "originalsecret": "24935c0605", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3120", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2676959647/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763099}