{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1362381427", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8526522345", "title": {"_content": "Portrett av Diderikke (Dikka) Anette M\u00f8ller"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "portretter", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-885237", "_content": "portretter", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "portraits", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-1355", "_content": "portraits", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Dikka M\u00f8ller", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-76160607", "_content": "dikkam\u00f8ller", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Diderikke M\u00f8ller", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-107550191", "_content": "diderikkem\u00f8ller", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "visittkort", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-1270699", "_content": "visittkort", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "carte de visite", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-20794", "_content": "cartedevisite", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "cdv", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-20790", "_content": "cdv", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Frederik klem", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8526522345-73986600", "_content": "frederikklem", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "fredsforkjempere", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-76160611", "_content": "fredsforkjempere", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "kvinner", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-1539364", "_content": "kvinner", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "women", "machine_tag": false, "id": "48188152-8526522345-2997", "_content": "women", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3cdd2f9e89", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Portrett av Diderikke (Dikka) Anette M\u00f8ller (1838-1912)\n\n<b>Beskrivelse / Description:</b> Visittkort. Dikka M\u00f8ller var den f\u00f8rste pioneren for kvinners fredsarbeid i Norge og en drivende kraft i det organiserte fredsarbeidet som kom i gang fra 1890-\u00e5rene. Hun var med p\u00e5 \u00e5 utgi det aller f\u00f8rste tidsskriftet for fred, Det Norske Fredsblad (1894), hun stiftet den f\u00f8rste Kvindernes Fredsforening, og hun var formann i Norges Fredsforening 1898\u20131900. Fra 1904 var hun norsk representant i International Council of Women's freds- og voldgiftkomit\u00e9 og leder av den norske komiteen under Norske Kvinners Nasjonalr\u00e5d (kilde: snl.no)\n\n<b>Dato / Date:</b> ukjent / unknown\n<b>Fotograf / Photographer:</b> <a href=\"http://www.nb.no/nmff/fotograf.php?fotograf_id=1263&amp;navn=klem&amp;m_saml=&amp;kjonn=&amp;stikkord=&amp;year_from=&amp;year_to=&amp;stedsnavn=&amp;country_code=&amp;fylke_code=&amp;startid=0\" rel=\"nofollow\">Frederik Klem (Christiania)</a>\n<b>Sted / Place:</b> Oslo\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b> bldsa_BB2043"}, "isfavorite": 0, "views": "367", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-01-04 09:37:57", "lastupdate": "1381958353", "takengranularity": "0", "posted": "1362381427"}, "originalsecret": "209ac9352e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8252", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/8526522345/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}