{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1358766867", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8401875620", "title": {"_content": "Madrid, Espanha"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Madrid", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-29", "_content": "madrid", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Espanha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-3165", "_content": "espanha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Spain", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-2815", "_content": "spain", "author": "37002282@N00"}, {"raw": "Espa\u00f1a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-322", "_content": "espa\u00f1a", "author": "37002282@N00"}, {"raw": "\u30b9\u30da\u30a4\u30f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-394662", "_content": "\u30b9\u30da\u30a4\u30f3", "author": "37002282@N00"}, {"raw": "\u897f\u73ed\u7259", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-320956", "_content": "\u897f\u73ed\u7259", "author": "37002282@N00"}, {"raw": "B&W", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8401875620-294", "_content": "bw", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "19af8eb5fb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 069804.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1706", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-02-04 15:05:33", "lastupdate": "1386347440", "takengranularity": "0", "posted": "1358766867"}, "originalsecret": "df549f0694", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8219", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8401875620/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726623}