{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1299011218", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5489958516", "title": {"_content": "Pressen sikrer sitt under 15 km langrenn for herrer, VM p\u00e5 ski i Oslo 1966"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "langrenn", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-481216", "_content": "langrenn", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "ski", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-479", "_content": "ski", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "holmenkollen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-207146", "_content": "holmenkollen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "verdensmesterskap", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-3921195", "_content": "verdensmesterskap", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "riksarkivet", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-6248983", "_content": "riksarkivet", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "gull", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-5852", "_content": "gull", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "eggen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-1478557", "_content": "eggen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "ellefs\u00e6ter", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-67630016", "_content": "ellefs\u00e6ter", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "martinsen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5489958516-5141319", "_content": "martinsen", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4c1a894f30", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Beskrivelse: Gjermund Eggen, Ole Ellefs\u00e6ter og Odd Martinsen kapret de tre f\u00f8rste plassene under verdensmesterskapet p\u00e5 ski i Oslo/Holmenkollen 1966\nFotograf: Billedbladet N\u00c5/van Deurs og \u00d8sten\nSted: Oslo\n\u00c5r: 1966\nArkivreferanse:  RIKSARKIVET- RA/PA/0797/U/Ua/3900_6_023"}, "isfavorite": 0, "views": "728", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-03-01 14:04:51", "lastupdate": "1374012630", "takengranularity": "0", "posted": "1299011218"}, "originalsecret": "d86a469da3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5058", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5489958516/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}