{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1305883514", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5739026373", "title": {"_content": "People in K\u00e5rsta, Uppland, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-5739026373-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-5739026373-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "beard", "machine_tag": false, "id": "34326855-5739026373-1651", "_content": "beard", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "horse", "machine_tag": false, "id": "34326855-5739026373-325", "_content": "horse", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "wagon", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5739026373-1667", "_content": "wagon", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "children", "machine_tag": false, "id": "34326855-5739026373-1611", "_content": "children", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "torp", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5739026373-603869", "_content": "torp", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "tracks", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5739026373-7475", "_content": "tracks", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5739026373-2997", "_content": "women", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "ruts", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5739026373-263422", "_content": "ruts", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "police", "machine_tag": false, "id": "34326855-5739026373-8119", "_content": "police", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "fence", "machine_tag": false, "id": "34326855-5739026373-1389", "_content": "fence", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "farms", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5739026373-20765", "_content": "farms", "author": "65905566@N02"}]}, "comments": {"_content": "9"}, "secret": "760534e012", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "The Parish Constable August L\u00e4ndin and others at a horse and carriage on a country road at \u00c5keshov.    \n\nFj\u00e4rdingsmannen August L\u00e4ndin i K\u00e5rsta och andra m\u00e4nniskor vid en h\u00e4st med vagn p\u00e5 en v\u00e4g vid \u00c5keshov.   \n\nParish (socken): K\u00e5rsta\nProvince (landskap): Uppland\nMunicipality (kommun): Vallentuna\nCounty (l\u00e4n): Stockholm\n\nPhotograph by: Einar Erici \nDate: 1930s\nFormat: Print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000295204\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000295204</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "3741", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1930-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1370414594", "takengranularity": "8", "posted": "1305883514"}, "originalsecret": "03978c1fcc", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "???", "author": "60291012@N04", "h": "31", "authorname": "Walter Vitalino", "w": "31", "y": "241", "x": "44", "id": "72157626642445263"}, {"_content": "Let me guess it's the little boy's cap. Everyone else has some head covering.", "author": "86164332@N00", "h": "31", "authorname": "Frozen Coffee", "w": "31", "y": "256", "x": "57", "id": "72157626784618182"}]}, "server": "5027", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/5739026373/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}