{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1210779085", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2491808097", "title": {"_content": "Igreja da Miseric\u00f3rdia de Arouca, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arouca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-480444", "_content": "arouca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miseric\u00f3rdia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-2243124", "_content": "miseric\u00f3rdia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491808097-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "4f1ded81ea", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346562", "place_id": "9Q4sjOBTUb6alvVW", "_content": "Aveiro"}, "place_id": "xvlVzTZQUL_OYhABPA", "longitude": -8.173828, "county": {"woeid": "12596458", "place_id": "xvlVzTZQUL_OYhABPA", "_content": "Arouca"}, "context": "0", "woeid": "12596458", "latitude": 40.878218, "accuracy": "7"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Tecto.\nAzulejos do s\u00e9culo 17.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n[CFT009.0008.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "926", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-01-04 15:49:37", "lastupdate": "1386347513", "takengranularity": "0", "posted": "1210779085"}, "originalsecret": "76c812a579", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2157", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2491808097/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763835}