{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1372247739", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9141152571", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas, Lisboa, 1940"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9141152571-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9141152571-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9141152571-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9141152571-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9141152571-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9141152571-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9141152571-30045375", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odomundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c799c2a1e6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Antes da Exposi\u00e7\u00e3o... na zona de Bel\u00e9m.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 193?\n\n[CFT164.190444.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "779", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-03-15 10:56:43", "lastupdate": "1386344252", "takengranularity": "0", "posted": "1372247739"}, "originalsecret": "121f3c91b6", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5456", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9141152571/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726148}