{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2688953595/#comment72157618107576944", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1242254908", "_content": "Em 1947, o paquete \u00abColonial\u00bb, de 8.309 ton., era um dos vapores de passageiros da frota da Companhia Colonial de Navega\u00e7\u00e3o.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-2688953595-72157618107576944", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2688953595/#comment72157632166877588", "realname": "felix simoes", "path_alias": null, "author": "90572221@N02", "iconserver": "8484", "datecreate": "1354584619", "_content": "O Paquete Colonial, construido em 1908 e entrada ao servi\u00e7o da CCN em dez. de 1929.\nDeslocava 14.120 tons., com o porte bruto de 8.136 tons., arquea\u00e7\u00e3o bruta de 8.371 tons.,\ncapacidade para carga de 7. 853 m3, acomoda\u00e7\u00f5es para 429 passageiros,  propul\u00e7\u00e3o\nm\u00e1quinas a vapor, velocidade 12 n\u00f3s e com o comprimento total de 142,44 m.", "authorname": "Felix Sim\u00f5es", "id": "26532116-2688953595-72157632166877588", "iconfarm": 9}], "photo_id": "2688953595"}, "flarchive:created": 1387762741}