{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1282906508", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4931892038", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas, Lisboa, 1940"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4931892038-30045375", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odomundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ae6db25714", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Lan\u00e7amento da primeira pedra.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 193?\n\n[CFT164 02656.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "761", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 19:32:06", "lastupdate": "1386344251", "takengranularity": "0", "posted": "1282906508"}, "originalsecret": "55ff8993f8", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4095", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4931892038/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755853}