{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1218119340", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2740831969", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso, 1887-1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-27602836", "_content": "amadeosouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-67443", "_content": "pintor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco Carneiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-27390246", "_content": "franciscocarneiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-565", "_content": "men", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "hat", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-917", "_content": "hat", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "bicycle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-956", "_content": "bicycle", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "table", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-1677", "_content": "table", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "outside", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-1804", "_content": "outside", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "newspaper", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-2331", "_content": "newspaper", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "Le Figaro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-280260", "_content": "lefigaro", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "chap\u00e9u", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-172863", "_content": "chap\u00e9u", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "pb", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-9343", "_content": "pb", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-3133", "_content": "francisco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carneiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-203620", "_content": "carneiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740831969-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "42eeb19a83", "location": {"locality": {"woeid": "611329", "place_id": "6EqIHhpXU7siuR0", "_content": "Meudon"}, "country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153319", "place_id": "QLdv_.RWU7_jEfrE", "_content": "Ile-de-France"}, "place_id": "lZXYJVdUVbOhWJI", "longitude": 2.230482, "county": {"woeid": "15022631", "place_id": "hlFR1dtQV7pdBSMA.A", "_content": "Hauts-de-Seine"}, "context": "0", "woeid": "579157", "latitude": 48.815794, "neighbourhood": {"woeid": "579157", "place_id": "lZXYJVdUVbOhWJI", "_content": "Bellevue"}, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso com Francisco Carneiro no Hotel Chatelet, Avenue du Chateau, Bellevue (Meudon, Fran\u00e7a).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1912 \n[ASC03-04 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "3516", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-07 15:29:00", "lastupdate": "1386346447", "takengranularity": "0", "posted": "1218119340"}, "originalsecret": "a632d781d1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3018", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2740831969/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761947}