{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1243850989", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3584370959", "title": {"_content": "Convento da Gra\u00e7a, Torres Vedras, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Torres Vedras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-620", "_content": "torresvedras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584370959-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "da62e0ec20", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Silhar do Claustro: passos da vida de Frei Aleixo de Menezes.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\nTranscri\u00e7\u00e3o do texto para a grafia atual: D[om] F[rei] Aleixo de Meneses / Arcebispo Primaz das / \u00cdndias Orientais\nFez entrada em Goa, em / Setembro / de / 1895. //\n\n[CFT009.1965.4.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "578", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:24:50", "lastupdate": "1386347510", "takengranularity": "0", "posted": "1243850989"}, "originalsecret": "f8765b49ed", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3623", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3584370959/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758952}