{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1320768788", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6326320880", "title": {"_content": "Visita do Presidente da Rep\u00fablica General \u00d3scar Carmona, Lisboa, 1928"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Marechal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-471893", "_content": "marechal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-151585", "_content": "ant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00d3scar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-880754", "_content": "\u00f3scar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fragoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-651960", "_content": "fragoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-335864", "_content": "carmona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio \u00d3scar Fragoso Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-77978128", "_content": "ant\u00f3nio\u00f3scarfragosocarmona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6326320880-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "4"}, "secret": "826e049d0d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Visita do Presidente da Rep\u00fablica General Ant\u00f3nio \u00d3scar de Fragoso Carmona \u00e0 Companhia das \u00c1guas de Lisboa. \nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1928.\n\n[CFT003 050945.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1647", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-11-08 16:13:08", "lastupdate": "1386343053", "takengranularity": "0", "posted": "1320768788"}, "originalsecret": "c5a7176366", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6053", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6326320880/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729092}