{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1248422373", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3751868618", "title": {"_content": "Revolta de 26 de Agosto de 1931, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Revolta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-1235258", "_content": "revolta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "26", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-4776", "_content": "26", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Agosto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-12139", "_content": "agosto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1931", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-1357", "_content": "1931", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751868618-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "aaa8e60e58", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1931.\n\n[CFT164 02548.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "860", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 19:22:39", "lastupdate": "1386343451", "takengranularity": "0", "posted": "1248422373"}, "originalsecret": "64bed6f7ec", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "o que seria isto?", "author": "12021854@N00", "h": "148", "authorname": "jorgempf", "w": "137", "y": "352", "x": "217", "id": "72157621930778222"}, {"_content": "\u00c9 o monumento ao Marqu\u00eas de Pombal em constru\u00e7\u00e3o. Foi inaugurado em 1934.\n", "author": "37530958@N02", "h": "136", "authorname": "pfalfa", "w": "121", "y": "361", "x": "223", "id": "72157622122415032"}]}, "server": "3525", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3751868618/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758532}