{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1323710134", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6500044527", "title": {"_content": "Desfile de carros aleg\u00f3ricos, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500044527-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500044527-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500044527-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6500044527-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0bd9c27df8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Desfile de carros aleg\u00f3ricos na Avenida da Liberdade.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 20 do s\u00e9culo 20.\n\n[CFT003 050652.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "632", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-12-12 17:15:34", "lastupdate": "1386343061", "takengranularity": "0", "posted": "1323710134"}, "originalsecret": "9cc9afae1f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7005", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6500044527/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729016}