{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8316934363/#comment72157632459282403", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1357574622", "_content": "Permitam-me a correc\u00e7\u00e3o.\n\nEsta foto, e as tr\u00eas anteriores s\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es da &quot;Compal&quot;  no Entroncamento, inauguradas em 1950. \n\nOs meus cumprimentos", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-8316934363-72157632459282403", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8316934363/#comment72157632470539350", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1357638758", "_content": "Caro J. Leite,\nObrigado. Vamos alterar.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-8316934363-72157632470539350", "iconfarm": 4}], "photo_id": "8316934363"}, "flarchive:created": 1387726937}