{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2700811671/#comment72157626796733642", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1306257562", "_content": "Alberto de Sousa Costa era bacharel em Direito pela Universidade de Coimbra. Em 1911 criou a \u2018Tutoria da Inf\u00e2ncia\u2019 organismo do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a que visava julgar todos os processos, c\u00edveis e criminais, relativos aos menores. Junto das Tutorias funcionavam os Ref\u00fagios da Tutoria, que asseguravam o acolhimento tempor\u00e1rio dos menores com vista \u00e0 observa\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es que os envolviam. Exerceu o cargo de secret\u00e1rio da Tutoria Central da Inf\u00e2ncia de Lisboa e, posteriormente, do Tribunal do Com\u00e9rcio.\n\nAt\u00e9 \u00e0 funda\u00e7\u00e3o da Tutoria Central da Inf\u00e2ncia de Lisboa na rua da Bela Vista no bairro da Gra\u00e7a, existia a \u2018Casa de Correc\u00e7\u00e3o da M\u00f3nicas\u2019. A 10 de Setembro de 1901 foi aprovado o regulamento elaborado pelo padre Ant\u00f3nio de Oliveira, (Sub-director desta Casa de Correc\u00e7\u00e3o) com o fim de modificar radicalmente o regime da Correc\u00e7\u00e3o.  \u00abos reclusos das M\u00f3nicas, at\u00e9 ali entregues \u00e0 vigil\u00e2ncia de guardas e carcereiros como nas cadeias de adultos, come\u00e7aram a ser acompanhados e educados pelos prefeitos-professores, que possu\u00edam a habilita\u00e7\u00e3o legal do magist\u00e9rio prim\u00e1rio, tendo, por isso, especial prepara\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica\u00bb.\n\nEm 1902 \u00e9 criada uma Casa de Correc\u00e7\u00e3o no Porto (no Convento de Santa Clara, em Vila do Conde) e, em 1903, uma outra em Lisboa, para o sexo feminino. Esta \u00faltima foi instalada no edif\u00edcio das M\u00f3nicas e os rapazes foram transferidos para o antigo convento da Cartuxa, em Laveiras (Caxias). \n\n\u00c9 o padre Ant\u00f3nio Oliveira que elabora a lei das tutorias da inf\u00e2ncia (Decreto de 27 de Maio de 1911), a convite de Afonso Costa. Esta \u2018Lei de Protec\u00e7\u00e3o \u00e0 Inf\u00e2ncia\u2019, de 27 de Maio de 1911, n\u00e3o s\u00f3 foi um documento inovador para a \u00e9poca, como tem uma vis\u00e3o clara da diferen\u00e7a entre crian\u00e7a e adulto, considerando que devem ter tratamentos judiciais distintos. Portugal \u00e9 assim dos primeiros pa\u00edses a introduzir no seu sistema de protec\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria, o objectivo protector e pedag\u00f3gico, neste tipo de interven\u00e7\u00e3o, o qual anteriormente se baseava na responsabilidade do indiv\u00edduo e na reprova\u00e7\u00e3o social da sua conduta. A lei previa n\u00e3o s\u00f3 a interven\u00e7\u00e3o judici\u00e1ria nos casos de menores delinquentes como tamb\u00e9m a protec\u00e7\u00e3o nas situa\u00e7\u00f5es de menores que se encontrassem em perigo moral. \n\nCom esta lei, os menores de idade inferior a 16 anos tornaram-se penalmente inimput\u00e1veis e passaram a comparecer perante tribunais especiais \u2013 as Tutorias da Inf\u00e2ncia - segundo regras particulares de processo, aplicando medidas pr\u00f3prias, essencialmente distintas das que vigoravam para os adultos. \n\nAs Tutorias tinham na sua depend\u00eancia casas de deten\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o de menores, designadas por Ref\u00fagios. O Decreto de 1911 toma v\u00e1rias medidas que contribuem para modificar, radicalmente, o modo de encarar e de organizar este tipo de institui\u00e7\u00f5es, insistindo na educa\u00e7\u00e3o preventiva, na promo\u00e7\u00e3o da higiene e da profilaxia social, no envolvimento familiar e nas estrat\u00e9gias de reeduca\u00e7\u00e3o. Pelo que que a designa\u00e7\u00e3o destas institui\u00e7\u00f5es mudou de &quot;Casas de Correc\u00e7\u00e3o&quot; para &quot;Escolas de Reforma&quot;.\n\nJunto das Tutorias funcionavam os Ref\u00fagios da Tutoria, que visavam o acolhimento tempor\u00e1rio dos menores com vista \u00e0 observa\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es. As medidas aplicadas pelas Tutorias de Inf\u00e2ncia deixaram de ter um car\u00e1cter punitivo e repressivo, sustentando com elas que \u00abdefender e melhorar o estado dos menores, \u00e9 combater neles ou no seu ambiente a causa da sua conduta criminal\u00bb . Com esta Lei os menores passavam a cumprir as medidas que lhes eram aplicadas em estabelecimentos pr\u00f3prios, acabando com a promiscuidade que se verificava at\u00e9 \u00e0 data, em que menores e adultos cumpriam as penas nas pris\u00f5es de direito comum.\n\nEm 1919, foi criada a \u2018Inspec\u00e7\u00e3o Geral dos Servi\u00e7os de Protec\u00e7\u00e3o a Menores\u2019, o padre Ant\u00f3nio de Oliveira foi o seu primeiro Inspector Geral.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-2700811671-72157626796733642", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2700811671"}, "flarchive:created": 1387762441}