{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251461124", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3864055743", "title": {"_content": "Cerveja Sagres, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sagres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-205506", "_content": "sagres", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bottle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-2644", "_content": "bottle", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "beer", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-808", "_content": "beer", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "cerveja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-22961", "_content": "cerveja", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "cerveza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-6330", "_content": "cerveza", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "dark", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-1492", "_content": "dark", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "advertising", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864055743-1608", "_content": "advertising", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "cf2f3ca6ab", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\nCFT164 086319.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1333", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 19:47:30", "lastupdate": "1343422545", "takengranularity": "0", "posted": "1251461124"}, "originalsecret": "03caa977f7", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2631", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3864055743/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758295}