{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1284648462", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4995557555", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional de Paris, 1937"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Internacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-8038", "_content": "internacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-484", "_content": "paris", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1937", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-124125", "_content": "1937", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-61055438", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ointernacionalparis", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "International", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-12495", "_content": "international", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exhibition", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-9993", "_content": "exhibition", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "D\u00f3rdio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-61302910", "_content": "d\u00f3rdio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gomes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-36543", "_content": "gomes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "D\u00f3rdio Gomes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-61302918", "_content": "d\u00f3rdiogomes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Keil do Amaral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-2084781", "_content": "keildoamaral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Keil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-283899", "_content": "keil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amaral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-71590", "_content": "amaral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio Ferro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-84826837", "_content": "ant\u00f3nioferro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-151585", "_content": "ant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ferro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-211943", "_content": "ferro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995557555-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5e53d6afbd", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pavilh\u00e3o de Portugal. Painel do Alentejo, de D\u00f3rdio Gomes.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983)\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1937\n\nRespons\u00e1veis pela participa\u00e7\u00e3o portuguesa:\nComiss\u00e1rio: Ant\u00f3nio Ferro\nAutor do Pavilh\u00e3o de Portugal: Arquitecto Keil do Amaral\n\n[CFT003 103060.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "625", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-19 16:46:50", "lastupdate": "1386342875", "takengranularity": "0", "posted": "1284648462"}, "originalsecret": "971fe8cf31", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4108", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4995557555/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755715}