{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3722912975/#comment72157621626194147", "realname": "", "path_alias": "lyydi", "author": "37947055@N04", "iconserver": "8243", "datecreate": "1248118805", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"http://www.flickr.com/groups/1118394@N20/\">Bokeh Focus (Kissed By Light) </a> e n\u00f3s adorar\u00edamos ter isto adicionado ao grupo!", "authorname": "Aleksanter", "id": "26532116-3722912975-72157621626194147", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3722912975/#comment72157623774984855", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1271805260", "_content": "\u00c9 prov\u00e1vel que esta fotografia tenha sido tirada durante a &quot;Semana da tuberculose e o dia da via\u00e7\u00e3o&quot; - 1931.\n\nNeste dia, os automobilistas amadores fizeram servi\u00e7o de taxi em proveito da Semana da Tuberculose (ver revista Ilustra\u00e7\u00e3o n.\u00ba 132, p\u00e1gina 12 - Hemeroteca digital de Lisboa)", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3722912975-72157623774984855", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3722912975"}, "flarchive:created": 1387758583}