{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4203330526/#comment72157622918189287", "realname": "Stefan Jansson", "path_alias": "steffe", "author": "41894180985@N01", "iconserver": "5459", "datecreate": "1261400301", "_content": "Snyggt med cykeln bakom runstenen.", "authorname": "Steffe", "id": "34326855-4203330526-72157622918189287", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4203330526/#comment72157622919815061", "realname": "Britt-Marie Sohlstr\u00f6m", "path_alias": "ylvas", "author": "97449017@N00", "iconserver": "47", "datecreate": "1261417454", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/99398263@N00/\">Sweden before 1945</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "YlvaS", "id": "34326855-4203330526-72157622919815061", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4203330526/#comment72157623167147776", "realname": "Lars Lundqvist", "path_alias": "arkland_swe", "author": "29001722@N07", "iconserver": "3130", "datecreate": "1262970039", "_content": "Steffe: H\u00e5ller med! Litet m\u00e4rkligt. Foto var ju inte s\u00e5 billigt men fotografen kanske ville ha en referens f\u00f6r att man skulle f\u00f6rst\u00e5 hur stor stenen \u00e4r?", "authorname": "arkland_swe", "id": "34326855-4203330526-72157623167147776", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4203330526"}}