{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375961695", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9462922979", "title": {"_content": "Praia do Guincho e Bateria Alta ao Norte da Praia da \u00c1gua Doce, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-701", "_content": "praia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cascais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-55257", "_content": "cascais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Guincho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-41818", "_content": "guincho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00c1gua", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-1034", "_content": "\u00e1gua", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Doce", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-45523", "_content": "doce", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia do Guincho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-774009", "_content": "praiadoguincho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia da \u00c1gua Doce", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-126763921", "_content": "praiada\u00e1guadoce", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9462922979-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "358facea2f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 009252.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2113", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-24 13:14:24", "lastupdate": "1386343207", "takengranularity": "0", "posted": "1375961695"}, "originalsecret": "99de65e423", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7396", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9462922979/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724623}