{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1321873476", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6375819689", "title": {"_content": "Manifesta\u00e7\u00e3o, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375819689-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375819689-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375819689-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1928", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375819689-38046", "_content": "1928", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manifesta\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375819689-358801", "_content": "manifesta\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375819689-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6375819689-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "4f5c1e6035", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Manifesta\u00e7\u00e3o de vini-vinicultores do Douro. Lisboa, 1928.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1928.\n\n[CFT003 050339.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "812", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-11-21 11:04:36", "lastupdate": "1386343628", "takengranularity": "0", "posted": "1321873476"}, "originalsecret": "bb5303e242", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "Actual \u00c9den?", "author": "50898183@N02", "h": "157", "authorname": "jpfgarcia", "w": "75", "y": "60", "x": "282", "id": "72157628103115267"}]}, "server": "6229", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6375819689/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729074}