{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257161308", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068308472", "title": {"_content": "Bento Maria Lopo Pe\u00e7anha, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Retrato", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-5237", "_content": "retrato", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Domingos Sequeira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-34735120", "_content": "domingossequeira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Domingos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-59176", "_content": "domingos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sequeira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-2629033", "_content": "sequeira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bento Maria Lopo Pe\u00e7anha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-47855707", "_content": "bentomarialopope\u00e7anha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-21003", "_content": "bento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Maria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-5245", "_content": "maria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lopo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-867793", "_content": "lopo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pe\u00e7anha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-4018936", "_content": "pe\u00e7anha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vintismo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-47855709", "_content": "vintismo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e9culo 19", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-5848611", "_content": "s\u00e9culo19", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "19", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-45139", "_content": "19", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068308472-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9309f2d514", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Retrato do deputado vintista.\nAutor: Domingos Sequeira.\nData: s\u00e9culo 19.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081240.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "917", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:34:06", "lastupdate": "1386343476", "takengranularity": "0", "posted": "1257161308"}, "originalsecret": "8784e88438", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3477", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068308472/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757954}