{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2656266766/#comment72157626801826058", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1306315501", "_content": "A \u2018Igreja de Nossa Senhora do Ros\u00e1rio de F\u00e1tima\u2019, foi edificada na Avenida de Berna em Lisboa, cujas obras foram iniciadas em 1934, sob o projecto de arquitecto Porf\u00edrio Pardal Monteiro (1897-1957). Esta obra destacou-se no panorama nacional pela pol\u00e9mica que suscitou, designadamente ao n\u00edvel pol\u00edtico, cultural e arquitect\u00f3nico. Este facto valeu-lhe a designa\u00e7\u00e3o de \u201c igreja mais pol\u00e9mica do s\u00e9culo XX \u201d, constru\u00edda em Portugal.\n\nA controv\u00e9rsia iniciara-se quando o Cardeal Patriarca de Lisboa, D. Manuel Cerejeira anunciou a constru\u00e7\u00e3o, na sua Diocese, de uma igreja dedicada a S. Juli\u00e3o (Inicialmente a igreja tinha por patrono S. Juli\u00e3o, uma vez que a igreja antiga foi demolida, para a amplia\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Banco de Portugal) com caracter\u00edsticas modernas, da autoria do arquitecto Pardal Monteiro.\n\nInaugurada a igreja de N.\u00aa Sr.\u00aa de F\u00e1tima a 12 de Outubro de 1938 pelo Cardeal Patriarca de Lisboa, D. Manuel Cerejeira, e apresentada como uma obra importante para o pa\u00eds, dado marcar o in\u00edcio de uma nova era na arquitectura religiosa em Portugal foi criticada por individualidades t\u00e3o d\u00edspares como o ent\u00e3o Presidente da Sociedade Nacional de Belas-Artes,o Coronel Arnaldo Ressano Garcia, o arquitecto Raul Lino, o escritor e advogado Tomaz Ribeiro Cola\u00e7o, entre outras.\n\nEm rela\u00e7\u00e3o ao interior desta igreja constata-se que apesar da expectativa e da contesta\u00e7\u00e3o gerada, s\u00e3o poucas as inova\u00e7\u00f5es. De planta centralizada, tipo basilical, possui o Baptist\u00e9rio junto \u00e0 entrada do lado direito, a uma cota inferior e com duplo acesso, tanto pelo exterior como pelo interior. Em lado oposto, situa-se a capela mortu\u00e1ria, tamb\u00e9m com duplo acesso. Sobre a entrada principal situa-se o coro, onde assenta o \u00f3rg\u00e3o de tubos de grandes dimens\u00f5es. Com um corpo de 65 metros de comprimento e uma nave de 50 metros por 24 de largura e uma capacidade para 800 fi\u00e9is, tem ainda como complemento duas naves laterais de acesso \u00e0s capelas laterais e aos confession\u00e1rios.\n\nA Almada Negreiros pertencem todos os vitrais, os frescos da c\u00fapula da \u00e1bside, os mosaicos e o port\u00e3o do Baptist\u00e9rio; ao pintor Lino Ant\u00f3nio correspondem as pinturas nos arcos e o fresco da Coroa\u00e7\u00e3o da Virgem existente na guarda do coro; ao pintor Henrique Franco, a Via-Sacra; ao escultor Barata Feyo, o Cristo na cruz; a Leopoldo de Almeida pertence o ret\u00e1bulo da Ressurrei\u00e7\u00e3o de S. L\u00e1zaro, as imagens de N.\u00aa Sr.\u00aa de F\u00e1tima e de S. Jo\u00e3o Baptista sobre a pia baptismal; de Anjos Teixeira, filho, a porta do Sacr\u00e1rio e a St.\u00aa Teresinha; a Raul Xavier, o St.\u00ba Ant\u00f3nio; a Ant\u00f3nio Costa a N.\u00aa Sr.\u00aa de F\u00e1tima existente no exterior e a Francisco Franco, o Cristo e os Ap\u00f3stolos no al\u00e7ado principal.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-2656266766-72157626801826058", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2656266766"}, "flarchive:created": 1387763352}