{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1263813492", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4284801210", "title": {"_content": "Est\u00e1dio do Restelo, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1dio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-53471", "_content": "est\u00e1dio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Restelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-1374467", "_content": "restelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1dio do Restelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-25548266", "_content": "est\u00e1diodorestelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1956", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-23882", "_content": "1956", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284801210-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "896607e39f", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346573", "place_id": "CtXbe4BTUb5BgTOv", "_content": "Lisbon"}, "place_id": "DERd6VtTUrssWLKUMA", "longitude": -9.208753, "county": {"woeid": "12596415", "place_id": "h1jID0NQUL.CD32lvQ", "_content": "Lisbon"}, "context": "0", "woeid": "20105220", "latitude": 38.703077, "neighbourhood": {"woeid": "20105220", "place_id": "DERd6VtTUrssWLKUMA", "_content": "Zona Interdita"}, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Bancadas.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais (1930-1980).\n\n[CFT164-55615.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1465", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-06-10 13:07:43", "lastupdate": "1386343495", "takengranularity": "0", "posted": "1263813492"}, "originalsecret": "133d1152f4", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4003", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4284801210/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757035}