{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219075748", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2774325187", "title": {"_content": "Instituto Pasteur, Coimbra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto Pasteur", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-7014553", "_content": "institutopasteur", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-169488", "_content": "instituto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pasteur", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-108563", "_content": "pasteur", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2774325187-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "1042827237", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": " Fachada principal do edif\u00edcio sede do Instituto Pasteur de Lisboa (R. Visconde Luz, Coimbra).\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 062296.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "802", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-05 14:12:37", "lastupdate": "1386343344", "takengranularity": "0", "posted": "1219075748"}, "originalsecret": "d928579b3e", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3283", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2774325187/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761838}