{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224524464", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2959126250", "title": {"_content": "Convento da Arr\u00e1bida, Serra da Arr\u00e1bida, Set\u00fabal, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Serra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959126250-32372", "_content": "serra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959126250-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Serra da Arr\u00e1bida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959126250-1047409", "_content": "serradaarr\u00e1bida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arr\u00e1bida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959126250-15644", "_content": "arr\u00e1bida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento da Arr\u00e1bida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959126250-9343236", "_content": "conventodaarr\u00e1bida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959126250-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959126250-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "62c9242633", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n<b>Convento da Arr\u00e1bida</b>\nO Convento da Arr\u00e1bida, constru\u00eddo no s\u00e9culo XVI, abrange, ao longo dos seus 25 hectares, o Convento Velho, situado na parte mais elevada da serra, o Convento Novo, localizado a meia encosta, o Jardim e o Santu\u00e1rio do Bom Jesus. \nNo alto da serra, as quatro capelas, o conjunto de guaritas de venera\u00e7\u00e3o dos mist\u00e9rios da Paix\u00e3o e algumas celas escavadas nas rochas formam aquilo a que convencionou chamar-se o Convento Velho.\n\nO convento foi fundado em 1542 por Frei Martinho de Santa Maria, franciscano castelhano a quem D. Jo\u00e3o de Lencastre (1501-1571), primeiro duque de Aveiro, cedeu as terras da encosta da serra.\nAnterior \u00e0 constru\u00e7\u00e3o, existia onde \u00e9 hoje o Convento Velho, a Ermida da Mem\u00f3ria, local de grandes romarias, junto da qual, durante dois anos, viveram, em celas escavadas nas rochas, os primeiros quatro frades arr\u00e1bidos: Martinho de Santa Maria, Diogo de Lisboa, Francisco Pedraita e S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara.\n\nD. Jorge de Lencastre, filho do 1\u00ba duque de Aveiro, continuou as obras mandando construir uma cerca para vedar a \u00e1rea do convento. Mais tarde, seu primo D. \u00c1lvaro, mandou edificar a hospedaria que lhe servia de alojamento e projectou as guaritas, na crista do monte, que ligam o convento ao sop\u00e9 da montanha, deixando, no entanto, tr\u00eas por acabar. Por sua vez, D. Ana Manique de Lara, nora de D. \u00c1lvaro, mandou construir duas capelas, enquanto o filho de D. \u00c1lvaro, D. Ant\u00f3nio de Lencastre, mandou edificar, em 1650, o Santu\u00e1rio do Bom Jesus.\n\nCom a extin\u00e7\u00e3o das ordens religiosas em 1834, o convento, as celas e as capelas dispersas pela serrania sofreram v\u00e1rias pilhagens e enormes estragos causados pelo abandono.\nEm 1863, a Casa de Palmela adquiriu o convento mas as obras s\u00f3 come\u00e7aram nas d\u00e9cadas de 40 e 50 do s\u00e9culo seguinte. Quarenta anos depois, em 1990, o seu ent\u00e3o propriet\u00e1rio, Manuel de Souza Holstein Beck, vendeu o convento e a \u00e1rea envolvente, num total de 25 hectares, \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Oriente, a \u00fanica institui\u00e7\u00e3o, que, em seu entender, dava garantias de manter os mesmos valores com que, no s\u00e9culo XVI, os seus antepassados o entregaram aos arr\u00e1bidos.\n(Fonte: Funda\u00e7\u00e3o Oriente - <a href=\"http://www.foriente.pt/64/historia.htm)\" rel=\"nofollow\">www.foriente.pt/64/historia.htm)</a>\n\n[CFT003 125588.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1998", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-21 17:58:31", "lastupdate": "1386342614", "takengranularity": "0", "posted": "1224524464"}, "originalsecret": "ee60b19bdc", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3151", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959126250/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761373}