{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1225888912", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3005404408", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Comemorativa do 10\u00ba Anivers\u00e1rio do Terceiro Reich, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Comemorativa do 10\u00ba Anivers\u00e1rio do Terceiro Reich", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3005404408-31206146", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ocomemorativado10\u00baanivers\u00e1riodoterceiroreich", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alemanha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3005404408-80328", "_content": "alemanha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1943", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3005404408-95733", "_content": "1943", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1944", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3005404408-79446", "_content": "1944", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3005404408-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3005404408-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d18c0c6187", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nData prov\u00e1vel da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1943-1944.\n\n[CFT003 016102.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "514", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 18:52:20", "lastupdate": "1386343364", "takengranularity": "0", "posted": "1225888912"}, "originalsecret": "8a173b25c3", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3200", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3005404408/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761211}