{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2737940481/#comment72157606603887813", "realname": "Xana", "path_alias": "xanab", "author": "76678743@N00", "iconserver": "5445", "datecreate": "1218161739", "_content": "A Biblioteca de Arte da Funda\u00e7\u00e3o Gulbenkian est\u00e1 a fazer um trabalho not\u00e1vel com esta &quot;liberta\u00e7\u00e3o&quot; de imagens !!! \nEsta vista da salinha de exposi\u00e7\u00f5es \u00e9 excepcional !!!", "authorname": "xana b", "id": "26532116-2737940481-72157606603887813", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2737940481/#comment72157606607938671", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1218184418", "_content": "Obrigado pelas suas palavras.\nA Biblioteca de Arte", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2737940481-72157606607938671", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2737940481"}, "flarchive:created": 1387762013}