{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4647575470/#comment72157624151807481", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1276553719", "_content": "O aeroporto da Portela em Outubro de 1942.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-4647575470-72157624151807481", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4647575470/#comment72157624154973793", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1276593206", "_content": "Caro pfalfa,\nchegou \u00e0 data de Outubro de 1942 atrav\u00e9s de algo pormenor significativo na fotografia?\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4647575470-72157624154973793", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4647575470/#comment72157624284000856", "realname": "Lu\u00eds Bonif\u00e1cio", "path_alias": null, "author": "49487626@N07", "iconserver": "4014", "datecreate": "1276642192", "_content": "Neste grupo de fotografias o edif\u00edcio do aeroporto parece ainda estar em acabamento.\nA fotografia foi tirada \u00e9m 1942 ou em data posterior at\u00e9 ao fim da carreira da Lufthansa (o DC3 a seguir ao DC3 espanhol) em 1944.", "authorname": "lbonifacio", "id": "26532116-4647575470-72157624284000856", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4647575470/#comment72157624286908482", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1276682218", "_content": "Caro lbonifacio,\nobrigado", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4647575470-72157624286908482", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4647575470/#comment72157624289357480", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1276711034", "_content": "Recolhi a data a partir da legenda desta fotografia num artigo da revista aerius de Outubro de 1986.\n\nNo mesmo forum (Voaportugal), por\u00e9m, \u00e9 apresentada outra fotografia deste edif\u00edcio do aeroporto, com menor grau de acabamento, enquadrada na refer\u00eancia \u00e0 visita do Presidente da Rep\u00fablica, em 22 de Outubro de 1942.\n\nN\u00e3o fica, portanto, comprovada a data\u00e7\u00e3o inicial que apresentei.\nCumprimentos,", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-4647575470-72157624289357480", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4647575470/#comment72157624293709520", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1276765699", "_content": "Caro pfalfa,\nde acordo com a sugest\u00e3o do lbonif\u00e1cio tinha acrescentado o intervalo 1942-1944 como data\u00e7\u00e3o desta fotografia. Aquilo que hoje refere parece indicar que talvez seja aconselh\u00e1vel deixar este intervalo.\nAgrade\u00e7o vivamente os seus sempre interessantes e muito \u00fateis contributos.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4647575470-72157624293709520", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4647575470"}, "flarchive:created": 1387756293}