{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228302008", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3079869738", "title": {"_content": "Convento dos Capuchos, Caparica, Almada, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento dos Capuchos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-818624", "_content": "conventodoscapuchos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Capuchos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-661370", "_content": "capuchos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869738-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "d3478dc76c", "location": {"locality": {"woeid": "23691192", "place_id": "yyB6IrJTUbzjiHy.zg", "_content": "Caparica"}, "country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346577", "place_id": "IhrYNWFTUb4qPhEn", "_content": "Set\u00fabal"}, "place_id": "yyB6IrJTUbzjiHy.zg", "longitude": -9.189999, "county": {"woeid": "12596631", "place_id": "XbtFEoxQUL83hCAj7A", "_content": "Almada"}, "context": "0", "woeid": "23691192", "latitude": 38.667999, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Data prov\u00e1vel da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1946.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1896-1967).\n\n[CFT003 004371.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2354", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 12:24:55", "lastupdate": "1386342682", "takengranularity": "0", "posted": "1228302008"}, "originalsecret": "1f231a7f67", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3048", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079869738/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760916}