{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217239274", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2709272177", "title": {"_content": "Instituto Portugu\u00eas de Oncologia, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709272177-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Oncologia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709272177-4800928", "_content": "oncologia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "IPO", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709272177-42457", "_content": "ipo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709272177-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709272177-169488", "_content": "instituto", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7936d2000d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 004178.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "369", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-26 11:52:15", "lastupdate": "1386343675", "takengranularity": "0", "posted": "1217239274"}, "originalsecret": "8fe995f576", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2267", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2709272177/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762397}