{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224521951", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2959007526", "title": {"_content": "Pra\u00e7a Martim Moniz, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Pra\u00e7a Martim Moniz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-17166364", "_content": "pra\u00e7amartimmoniz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-21182", "_content": "pra\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Martim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-564113", "_content": "martim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Moniz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-579467", "_content": "moniz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-5500", "_content": "lisbon", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-750", "_content": "portugal", "author": "12104639@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2959007526-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a36315e7ce", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 039198.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2547", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-10 16:45:22", "lastupdate": "1386343357", "takengranularity": "0", "posted": "1224521951"}, "originalsecret": "2814d88a6c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3190", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2959007526/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761386}