{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145246593/#comment72157625187177067", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288890916", "_content": "Em 1904 a Farm\u00e1cia Costa, na Rua da Prata, foi adqiurida pela sociedade Pires &amp; Mourato Vermelho em 1904, a qual mudou o nome da farm\u00e1cia para Farm\u00e1cia Normal\nPouco tempo depois iniciou a produ\u00e7\u00e3o de medicamentos, principalmente inject\u00e1veis\nEm 1908 \u00e9 criado o Laborat\u00f3rio Normal de Produtos Ass\u00e9pticos, que fabricava pensos, vaselinas, ampolas hipod\u00e9rmicas, soros,etc.\nEm 1918 a farm\u00e1cia Normal possu\u00eda 2 laborat\u00f3rios, um farmac\u00eautico em que preparava medicamentos, ampola hipod\u00e9rmicas e pensos esterilizados, e outro de an\u00e1lises cl\u00ednicas.\nMais tarde verifica-se a separa\u00e7\u00e3o entre os produtos &quot;Normal&quot; e a Farm\u00e1cia Normal da Rua da Prata que em 1925, passa para a posse de  firma Ramos &amp; C\u00aa, Lda.\nAp\u00f3s 1946 o laborat\u00f3rio Normal, passa a dedicar-se \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de f\u00e1rmacos em Portugal.\nEm 1981 o Laborat\u00f3rio Normal foi vendido \u00e0 empresa farmac\u00eautica sui\u00e7a Ciba-Geigy.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5145246593-72157625187177067", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145246593/#comment72157625191310207", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288942177", "_content": "Separadamente do coment\u00e1rio anterior, n\u00e3o queria deixar de dar os meus parab\u00e9ns \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian, no dia em que o seu edif\u00edcio sede, museu e jardins envolventes foram considerados Monumento Nacional. \nDe lembrar que este conjunto arquitect\u00f3nico j\u00e1 tinha ganho o Pr\u00e9mio Valmor em 1975. Seus autores : Ruy Athouguia, Alberto Pessoa, Pedro Cid, Gon\u00e7alo Ribeiro Telles e Ant\u00f3nio Viana Barreto\nJ\u00e1 agora outras obras, em conjunto com esta, foram hoje consideradas tamb\u00e9m Monumento Nacional como o Jardim Bot\u00e2nico, Igreja do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus e o Campo de Batalha de Aljubarrota.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5145246593-72157625191310207", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145246593/#comment72157625209997417", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1289170193", "_content": "Caro J. Leite,\nobrigado pelos votos de parab\u00e9ns \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-5145246593-72157625209997417", "iconfarm": 4}], "photo_id": "5145246593"}, "flarchive:created": 1387755490}