{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1233666885", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3249773899", "title": {"_content": "Igreja do Convento da Madre de Deus, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Madre de Deus", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-1192804", "_content": "madrededeus", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento da Madre de Deus", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-11232296", "_content": "conventodamadrededeus", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "painting", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-1500", "_content": "painting", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "balcony", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-5713", "_content": "balcony", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "niche", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-5672", "_content": "niche", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Intricate", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-150288", "_content": "intricate", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "S\u00e9culo 18", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-5504015", "_content": "s\u00e9culo18", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3249773899-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "99f6742f61", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capela-mor: tribuna, ca. 1730-50, s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.0923n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "531", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-09-08 19:01:50", "lastupdate": "1386346470", "takengranularity": "0", "posted": "1233666885"}, "originalsecret": "1f5c7e38ed", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3048", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3249773899/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760402}