{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1253885829", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3953358932", "title": {"_content": "Farinha l\u00e1ctea C\u00e9r\u00e9lac, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "nestle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-53864", "_content": "nestle", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "gluten-free", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-327434", "_content": "glutenfree", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "cereal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-7174", "_content": "cereal", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "instant", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-18855", "_content": "instant", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "canned", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-16033", "_content": "canned", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "product", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-34144", "_content": "product", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "label", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-5793", "_content": "label", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "rice", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-4123", "_content": "rice", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "arroz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-95521", "_content": "arroz", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "C\u00e9r\u00e9lac", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953358932-58643075", "_content": "c\u00e9r\u00e9lac", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "edaa98964f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 087751.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1568", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 20:40:01", "lastupdate": "1327020985", "takengranularity": "0", "posted": "1253885829"}, "originalsecret": "cca2870594", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3504", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3953358932/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758268}