{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1299099324", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5492789794", "title": {"_content": "Artilleriskolen i Jueterbog"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "OSLO", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-993", "_content": "oslo", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "NORWAY", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-995", "_content": "norway", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "KRIG", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-1542410", "_content": "krig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "OKKUPASJON", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-3630743", "_content": "okkupasjon", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "TYSKERE", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-21391776", "_content": "tyskere", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "WORLD", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-5", "_content": "world", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "WAR", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-3143", "_content": "war", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "TWO", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-269", "_content": "two", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "RIKSARKIVET", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-6248983", "_content": "riksarkivet", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "hitler", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-6505", "_content": "hitler", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "deutschland", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-1905", "_content": "deutschland", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "krieg", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-9951", "_content": "krieg", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "GERMANY", "machine_tag": 0, "id": "59806008-5492789794-1477", "_content": "germany", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "95fa6faef3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Beskrivelse: Riksungdomsf\u00f8reren besiktiger artilleriskolen i J\u00fcterbog hvor \nutsnitt av artilleriets tjeneste og innsats ble vist ham. \nBildet viser grovt skyts. 23. juli 1943. \n\nFotograf: Reichskommissariat f\u00fcr die besetzten norwegischen Gebiete\nArkivreferanse:RIKSARKIVET- RAFA3309_24_2.\n\nOriginal billedtekst: &quot;Der Reichsjugendf\u00fchrer besichtigt eine Artillerischule. Am Donnerstag weilte Reichsjugendf\u00fcrer Axmann bei der Artillerischule in J\u00fcterbog, wo ihm Ausschnitte aus dem Dienstbetrieb und dem Einsatz der Artillerie gezeigt wurden. Unser Bild zeigt der Reichsjugendf\u00fchrer besichtigt zusammen mit Ritterkreuztr\u00e4ger General der Pionere Kunze und dem Kommandeur der Artillerischule, Generalmajor Philipp, schwere Gesch\u00fctze.\n\nArtillery school in J\u00fcterbog\nThe Reichsjugendf\u00fchrer examines the artillery school in J\u00fcterbog where he was shown a section of the artillery\u2019s service and efforts.\nThe photo shows heavy artillery. July 23rd 1943. \nArchival reference: RAFA3309_24_2.\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1330", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-03-02 21:55:24", "lastupdate": "1374012630", "takengranularity": "0", "posted": "1299099324"}, "originalsecret": "ca608e4193", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5018", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5492789794/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}