{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9158443002/#comment72157634581822566", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1373466546", "_content": "\u00abLisboa descobriu que sabe ler\u00bb\n\n\u00abO Rossio transformado em Mercado de Livros\u00bb\n\n\u00abRealmente, isto nunca tinha acontecido. Fazer do Rossio a Feira do Livro. P\u00f4r livros no Rossio para a gente saber ... que sabe l\u00ear. Porque ha coisas de que o publico se esquece: de que os livros s\u00e3o bons amigos, e vale mais um livro bom do que um mau conselho.\u00bb \n\nA &quot;Semana do Livro&quot; iniciativa da Associa\u00e7\u00e3o dos Livreiros, e integrada nas Festas da Cidade de Lisboa, foi inaugurada a I Feira do Livro em 29 de Maio de 1931, com a presen\u00e7a do Presidente da Rep\u00fablica General \u00d3scar Carmona, o Ministro da Instru\u00e7\u00e3o P\u00fablica Gustavo Cordeiro e Ventura Abrantes secret\u00e1rio da Associa\u00e7\u00e3o dos Livreiros. \n\n\u00abO Rossio tinha sido Forum, mercado, circo, parada, quartel, jardim, terreiro, c\u00earca de hospitaleiros, c\u00earca de lidadores, c\u00earca de vendilh\u00f5es. Nunca tinha sido c\u00earca de letrados.\u00bb\n\nEditores e livreiros presentes nesta I Feira do Livro: Aillaud Bertrand, Ant\u00f3nio Maria Teixeira, Franco da Travessa de S. Domingos, Guimar\u00e3es da Rua do Mundo, Portugal-Brasil, Caf\u00e9 Chiado, Parceria Pereira, Livraria Rodigues, Livraria Morais, Literatura Fluminense, Renascen\u00e7a Gr\u00e1fica, Ventura Abrantes, Nunes Carvalho, ABC da Rua do Alecrim, Jo\u00e3o Romano Torres, Sociedade Portuguesa de Publica\u00e7\u00f5es, Livraria Evang\u00e9lica, Sociedade B\u00edblica, etc\n\nFinda a &quot;Semana do Livro&quot;, teria in\u00edcio a &quot;Semana Anti-Tuberculosa&quot;\n\nNota: todas as cita\u00e7\u00f5es do &quot;Di\u00e1rio de Lisboa&quot;  de 29 de Maio de 1931", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9158443002-72157634581822566", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9158443002/#comment72157634575609781", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1373468235", "_content": "Caro J. Leite,\nObrigado pela informa\u00e7\u00e3o/contextualiza\u00e7\u00e3o.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-9158443002-72157634575609781", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9158443002/#comment72157634754614062", "realname": "", "path_alias": null, "author": "71251451@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1374523918", "_content": "O carro ao centro da foto \u00e9 um Packard Standard Eight 833 berline de 1931", "authorname": "56jpferreira", "id": "26532116-9158443002-72157634754614062", "iconfarm": 0}], "photo_id": "9158443002"}, "flarchive:created": 1387726029}