{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2670343739/#comment72157614435304463", "realname": "Pedro Aboim", "path_alias": null, "author": "97852490@N00", "iconserver": "3555", "datecreate": "1235770405", "_content": "Gostaria de chamar a aten\u00e7\u00e3o para a autoria desta imagem, bem expressa quer no canto inferior esquerdo - Loty - quer no canto inferior direito - Passaporte (Eduardo) (Loty era o nome comercial de E. Passaporte)\n\nPedro Aboim Borges", "authorname": "paboimus", "id": "26532116-2670343739-72157614435304463", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2670343739/#comment72157623921331411", "realname": "", "path_alias": "hobsbawm", "author": "82737278@N00", "iconserver": "0", "datecreate": "1273662091", "_content": "N\u00e3o Eduardo, mas Ant\u00f3nio Passaporte (Loty). Ver &quot;Jos\u00e9 P. B. Passaporte e Ant\u00f3nio Passaporte (Loty), dois fot\u00f3grafos de \u00c9vora&quot;, \u00c9vora, C\u00e2mara Municipal de \u00c9vora, 2000.", "authorname": "Vladimir Ilyitch Uli\u00e1nov", "id": "26532116-2670343739-72157623921331411", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2670343739/#comment72157623922626899", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1273678716", "_content": "Caros amigos,\nobrigado pela vosso contributo.\nDe facto, a imagem tem a origem que referem. No entanto, a imagem que a Biblioteca de Arte possui e que aqui publica \u00e9 uma nova fotografia, que reproduz o original, da autoria de Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2670343739-72157623922626899", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2670343739"}, "flarchive:created": 1387763211}