{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1292326643", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5260056867", "title": {"_content": "Parry & Son, Cacilhas, Almada, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cailhas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-64708648", "_content": "cailhas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estaleiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-708424", "_content": "estaleiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Naval", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-34268", "_content": "naval", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estaleiro Naval", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-6626353", "_content": "estaleironaval", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parry", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-8693", "_content": "parry", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Son", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-8687", "_content": "son", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parry & Son", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-64708650", "_content": "parryson", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260056867-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8268b53604", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Estaleiros Navais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\nCFT003 004811.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "586", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 13:59:37", "lastupdate": "1386342939", "takengranularity": "0", "posted": "1292326643"}, "originalsecret": "bdc8bab3fc", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5042", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5260056867/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730774}