{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336075187", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6993741168", "title": {"_content": "Minneh\u00f8ytideligheter og markeringer"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "v\u00e5rslipp", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993741168-39461556", "_content": "v\u00e5rslipp", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "v\u00e5rslipp 2012", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993741168-88106241", "_content": "v\u00e5rslipp2012", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "minneh\u00f8ytideligheter", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993741168-88135563", "_content": "minneh\u00f8ytideligheter", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993741168-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "2. verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993741168-2063543", "_content": "2verdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Nordmenn i Sverige under krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993741168-88106263", "_content": "nordmennisverigeunderkrigen", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f5ca94160e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Norsk minnesgudstjenst. P\u00e5 \u00e5rsdagen av krigsutbrottet  i Norge h\u00f6lls en norsk gudstjenst i Kungsholmskyrkan i Stockholm till minne av de stupade. Fr.v. Statsminister och fru Mowinckel, charge d\u00e0ffaires Bull och fru Wendelbo. \n9.4.41 \n\nRA/PA-1209/Uc/65/1-2/Uten nummer\n"}, "isfavorite": 0, "views": "190", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-03 21:59:47", "lastupdate": "1374012633", "takengranularity": "0", "posted": "1336075187"}, "originalsecret": "c732260917", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7225", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6993741168/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}