{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4638754698/#comment72157624133000048", "realname": "", "path_alias": "andrelimaa", "author": "7387872@N08", "iconserver": "3186", "datecreate": "1274787971", "_content": "ser\u00e1 Viana do Castelo!?\nno monte ao fundo parece ver-se o templo de Santa Luzia.", "authorname": "andrelima", "id": "26532116-4638754698-72157624133000048", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4638754698/#comment72157624133837840", "realname": "John Zzz", "path_alias": "johnzzz", "author": "24302997@N05", "iconserver": "2376", "datecreate": "1274797858", "_content": "Sim, devem ser as prociss\u00f5es da Sra. da Agonia de Viana do Castelo", "authorname": "John Zzz", "id": "26532116-4638754698-72157624133837840", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4638754698/#comment72157624015305355", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1274868342", "_content": "Caros amigos,\nobrigado pelos vossos coment\u00e1rios.\nVamos investigar as vossas sugest\u00f5es.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4638754698-72157624015305355", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4638754698/#comment72157624143448304", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1274910954", "_content": "As fotografias s\u00e3o de 1961 ou posteriores.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-4638754698-72157624143448304", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4638754698/#comment72157624124262287", "realname": "", "path_alias": "zecord", "author": "24952989@N07", "iconserver": "4151", "datecreate": "1276220504", "_content": "\u00c9 sem d\u00favida a prociss\u00e3o da Senhora da Agonia em Viana do Castelo. \nO edif\u00edcio mais alto \u00e0 esquerda ainda \u00e9 o mesmo.", "authorname": "jcordeiro", "id": "26532116-4638754698-72157624124262287", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4638754698/#comment72157624154886299", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1276591837", "_content": "Caros amigos,\nobrigado pelo vossos coment\u00e1rios.\nVamos adicionar a informa\u00e7\u00e3o.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4638754698-72157624154886299", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4638754698"}, "flarchive:created": 1387756368}