{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1356608268", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8313283753", "title": {"_content": "Ant\u00f3nio de Oliveira Salazar e \u00d3scar Fragoso Carmona, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8313283753-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio Oliveira Salazar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8313283753-36287488", "_content": "ant\u00f3niooliveirasalazar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00d3scar Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8313283753-26795866", "_content": "\u00f3scarcarmona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8313283753-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8313283753-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Salazar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8313283753-662254", "_content": "salazar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8313283753-335864", "_content": "carmona", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "526935c73e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ant\u00f3nio de Oliveira Salazar, Presidente do Conselho de Ministros.\n\u00d3scar Fragoso Carmono, Presidente da Rep\u00fablica.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 102517.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1630", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-17 14:52:28", "lastupdate": "1381487571", "takengranularity": "0", "posted": "1356608268"}, "originalsecret": "4f323f5bc1", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "\u00d3scar Fragoso Carmona", "author": "26577438@N06", "h": "31", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "w": "31", "y": "85", "x": "126", "id": "72157632409726501"}, {"_content": "Ant\u00f3nio de Oliveira Salazar", "author": "26577438@N06", "h": "31", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "w": "31", "y": "72", "x": "368", "id": "72157632409732235"}]}, "server": "8221", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8313283753/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726976}