{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1245248911", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3635904628", "title": {"_content": "Igreja matriz de S\u00e3o Leonardo, Atouguia da Baleia, Peniche, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Peniche", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-205025", "_content": "peniche", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Atouguia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-8265494", "_content": "atouguia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Baleia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-263532", "_content": "baleia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Atouguia da Baleia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-18204070", "_content": "atouguiadabaleia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Leonardo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-23708", "_content": "leonardo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Leonardo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-41541501", "_content": "s\u00e3oleonardo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Library of Art", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-47629206", "_content": "libraryofart", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "gothic", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-6680", "_content": "gothic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-1174", "_content": "architecture", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Catholic", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-3545", "_content": "catholic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3635904628-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9f5f283380", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fachada lateral sul e cabeceira.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.193.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1298", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:43:47", "lastupdate": "1386347826", "takengranularity": "0", "posted": "1245248911"}, "originalsecret": "6ccd0b3fed", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3549", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3635904628/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758769}