{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4875428210/#comment72157624697113818", "realname": "", "path_alias": "monudet", "author": "43083230@N08", "iconserver": "4114", "datecreate": "1281468315", "_content": "Ronda?", "authorname": "MONUDET", "id": "34326855-4875428210-72157624697113818", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4875428210/#comment72157624591303833", "realname": "Antonio Delgado", "path_alias": "adelgado", "author": "93058455@N00", "iconserver": "7310", "datecreate": "1281703116", "_content": "Maybe Ronda (M\u00e1laga) or Arcos (C\u00e1diz)", "authorname": "adelgado", "id": "34326855-4875428210-72157624591303833", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4875428210/#comment72157624715903540", "realname": "", "path_alias": "manelortega", "author": "64979239@N00", "iconserver": "8085", "datecreate": "1281704823", "_content": "I think it's Ronda - Wonderful work -", "authorname": "ModusPhotoStudio", "id": "34326855-4875428210-72157624715903540", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4875428210/#comment72157624716287046", "realname": "", "path_alias": "searingheat", "author": "50987838@N06", "iconserver": "3777", "datecreate": "1281709423", "_content": "It looks like Ronda, no doubt about that:\n\n[http://www.flickr.com/photos/50987838@N06/4887604313/]\n\n[http://www.flickr.com/photos/50987838@N06/4888211160/]", "authorname": "gacabo", "id": "34326855-4875428210-72157624716287046", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4875428210/#comment72157624591854365", "realname": "", "path_alias": "swedish_heritage_board", "author": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "datecreate": "1281709880", "_content": "Thank you all for helping us locate!  Obviously this must be Ronda.  \nNow we can complete the information on the photo thanks to you. :)\n/Anna B.", "authorname": "Swedish National Heritage Board", "id": "34326855-4875428210-72157624591854365", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4875428210/#comment72157624716364508", "realname": "", "path_alias": "monudet", "author": "43083230@N08", "iconserver": "4114", "datecreate": "1281710260", "_content": "CZECH: P\u0159esn\u011b toto m\u00edsto jsem myslel. Ale nen\u00ed snadn\u00e9 to ov\u011b\u0159it kv\u016fli zm\u011bn\u00e1m za t\u011bch v\u00edce jak 100 let. Mo\u017en\u00e1 se ozve n\u011bjak\u00e9 tamn\u00ed muzeum. Moc d\u011bkuji za Va\u0161i pr\u00e1ci a za zp\u0159\u00edstupn\u011bn\u00ed dokumentace.", "authorname": "MONUDET", "id": "34326855-4875428210-72157624716364508", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4875428210/#comment72157628752293621", "realname": "jorge drag\u00f3n", "path_alias": "jorgedragon", "author": "31990443@N04", "iconserver": "3171", "datecreate": "1325891264", "_content": "photograph included in the gallery <a href=\"http://www.flickr.com/photos/jorgedragon/galleries/72157628751797363\">Carl Curman in Andalusia</a>\n\nfotograf\u00eda inclu\u00edda en la expo <a href=\"http://www.flickr.com/photos/jorgedragon/galleries/72157628751797363\">Carl Curman en Andaluc\u00eda</a>", "authorname": "jorge drag\u00f3n [testing flickr]", "id": "34326855-4875428210-72157628752293621", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4875428210"}}