{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1331044996", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6958989915", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Sui\u00e7a, Lisboa, Portugal, 1943"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sui\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-15256", "_content": "sui\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1943", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-95733", "_content": "1943", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sui\u00e7\u00e3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-83725080", "_content": "sui\u00e7\u00e3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6958989915-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b2155eeaae", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1899-1967).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1943.\n\n[CFT003 073838.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "419", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 18:47:47", "lastupdate": "1386343652", "takengranularity": "0", "posted": "1331044996"}, "originalsecret": "fb1481fc05", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7184", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6958989915/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728448}