{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5655128048/#comment72157627067197005", "realname": "", "path_alias": "fleeting_images", "author": "41623748@N08", "iconserver": "3474", "datecreate": "1310633710", "_content": "Hei,\nhusk at hvis en tag er i to ord, m\u00e5 den settes i hermetegn. S\u00f8k p\u00e5 &quot;9&quot; og &quot;april&quot; separat gir ikke s\u00e6rlig mening.", "authorname": "fleeting_images", "id": "59806008-5655128048-72157627067197005", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5655128048/#comment72157629590132227", "realname": "Dan Uneken", "path_alias": "danuneken", "author": "36811138@N07", "iconserver": "2874", "datecreate": "1331815769", "_content": "Hvem er disse mennene?\u200b\u200b?", "authorname": "DanUneken", "id": "59806008-5655128048-72157629590132227", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/5655128048/#comment72157632340916050", "realname": "Dmitry Shmidt", "path_alias": "dshmidt", "author": "75532758@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1356467994", "_content": "They were German navy", "authorname": "dshmidt", "id": "59806008-5655128048-72157632340916050", "iconfarm": 0}], "photo_id": "5655128048"}}