{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1226416590", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3022454638", "title": {"_content": "Monumento ao Povo e aos Her\u00f3is da Guerra Peninsular, Rotunda de Entrecampos, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Monumento ao Povo e aos Her\u00f3is da Guerra Peninsular", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-31429367", "_content": "monumentoaopovoeaosher\u00f3isdaguerrapeninsular", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monumento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-5279", "_content": "monumento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Guerra Peninsular", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-20048237", "_content": "guerrapeninsular", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Guerra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-8263", "_content": "guerra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Peninsular", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-272424", "_content": "peninsular", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rotunda de Entrecampos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-31534280", "_content": "rotundadeentrecampos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Entrecampos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-1181218", "_content": "entrecampos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022454638-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c7d1a309a4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Rotunda de Entrecampos. ao centro o Monumento ao Povo e aos Her\u00f3is da Guerra Peninsular, 1908-1933, da autoria de Jos\u00e9 e Francisco de Oliveira Ferreira. \nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\nCFT003 062548.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "3813", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-21 17:48:03", "lastupdate": "1386343370", "takengranularity": "0", "posted": "1226416590"}, "originalsecret": "8ba0bce166", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3195", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3022454638/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761133}