{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1300272444", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5531288609", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o da Rainha Dona Leonor, Lisboa, 1958"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rainha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-230386", "_content": "rainha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Dona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-101070", "_content": "dona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Leonor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-267510", "_content": "leonor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rainha Dona Leonor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-19309678", "_content": "rainhadonaleonor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1958", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-17906", "_content": "1958", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Madre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-64255", "_content": "madre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Deus", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-129524", "_content": "deus", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro da Madre de Deus", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-53973405", "_content": "mosteirodamadrededeus", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5531288609-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a5fc2dd8dc", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Uma das salas da Miseric\u00f3rdia.\nExposi\u00e7\u00e3o realizada no Mosteiro da Madre de Deus, Lisboa.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1958.\n\n[CFT003 008590.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "369", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-13 17:55:00", "lastupdate": "1386343594", "takengranularity": "0", "posted": "1300272444"}, "originalsecret": "18a26e51be", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5096", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5531288609/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730367}