{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1319992800", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Nationaal Archief", "realname": "", "nsid": "29998366@N02", "iconserver": "2853", "location": "", "path_alias": "nationaalarchief", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6289957240", "title": {"_content": "Joodse begraafplaats op Cura\u00e7ao / Jewish graveyard at Cura\u00e7ao"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Beth Haim", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-925463", "_content": "bethhaim", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Old Jewish Cemetery", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-1630766", "_content": "oldjewishcemetery", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Oil Refinery", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-250267", "_content": "oilrefinery", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Isla Refinery", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-65432803", "_content": "islarefinery", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Royal Dutch Shell Oil", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-77581336", "_content": "royaldutchshelloil", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Shell Oil", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-1069716", "_content": "shelloil", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Cura\u00e7ao", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-44396", "_content": "cura\u00e7ao", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Curacao", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-14722", "_content": "curacao", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Cemetery", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-891", "_content": "cemetery", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Graveyard", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-895", "_content": "graveyard", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Jewish Cemetery", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-40980", "_content": "jewishcemetery", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Jewish Graveyard", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-159231", "_content": "jewishgraveyard", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Royal Dutch Shell", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-769700", "_content": "royaldutchshell", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Willem van de Poll", "machine_tag": 0, "id": "29978018-6289957240-32860807", "_content": "willemvandepoll", "author": "42381172@N08"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8fbed7e5d3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<a href=\"http://www.gahetna.nl/collectie/afbeeldingen/fotocollectie/zoeken/weergave/detail/start/0/tstart/0/q/zoekterm/252-3240\" rel=\"nofollow\"> 252-3240</a>\n\n\n<b> Nationaal Archief/Willem van de Poll</b>   \n\n<b> Nederlands:</b>\n\nDe Joodse begraafplaats Beth Ha\u00efm met op de achtergrond de Isla-raffinaderij op Cura\u00e7ao.\nFoto uit reportage over Nederlandse Antillen en Suriname ten tijde van het koninklijk bezoek van koningin Juliana en prins Bernhard in 1955. Cura\u00e7ao, Nederlandse Antillen, 1 oktober 1955.\n\n<b> English:</b>\n\nJewish graveyard Beth Ha\u00efm at Cura\u00e7ao. At the background: the Isla refinary. Cura\u00e7ao, Netherlands Antilles, 1955.\n\n<b>Hebt u meer informatie over deze foto, laat het ons weten. </b>Laat een reactie achter (als u ingelogd bent bij Flickr) of stuur een mailtje naar: info@nationaalarchief.nl\n\n<b>Please help us gain more knowledge </b>on the content of our collection by simply adding a comment with information. If you do not wish to log in, you can write an e-mail to: info@nationaalarchief.nl\n\n<b>Meer foto\u2019s van het Nationaal Archief </b>zijn te vinden in de fotocollectie op gahetna.nl: <a href=\"http://www.gahetna.nl/collectie/afbeeldingen/fotocollectie/\" rel=\"nofollow\">www.gahetna.nl/collectie/afbeeldingen/fotocollectie/</a>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "3609", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-10-30 17:40:00", "lastupdate": "1349035441", "takengranularity": "0", "posted": "1319992800"}, "originalsecret": "9810bcd65b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6040", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/6289957240/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761001}