{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1253885764", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3953356842", "title": {"_content": "Papas para b\u00e9b\u00e9s, Nestl\u00e9, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "nestle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-53864", "_content": "nestle", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "baby food", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-16463", "_content": "babyfood", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "advertising", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-1608", "_content": "advertising", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "advertisement", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-11321", "_content": "advertisement", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "baby", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-366", "_content": "baby", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "food", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-338", "_content": "food", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "jars", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-56522", "_content": "jars", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "menu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-1552", "_content": "menu", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "apples", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-20791", "_content": "apples", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "chicken", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-639", "_content": "chicken", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "carrots", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-22509", "_content": "carrots", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "peas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-18067", "_content": "peas", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "ham", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3953356842-9288", "_content": "ham", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0fd9b8e724", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 083524.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2044", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 19:03:59", "lastupdate": "1362749860", "takengranularity": "0", "posted": "1253885764"}, "originalsecret": "de313882c1", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2676", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3953356842/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758270}