{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2692440599/#comment72157613240530195", "realname": "Pedro Seixo Rodrigues", "path_alias": "sapek", "author": "27953222@N00", "iconserver": "3120", "datecreate": "1233589070", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"http://www.flickr.com/groups/993292@N20/\">Sanat\u00f3rio das Penhas da Sa\u00fade</a> e n\u00f3s adorar\u00edamos ter isto adicionado ao grupo!", "authorname": "sapek", "id": "26532116-2692440599-72157613240530195", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2692440599"}, "flarchive:created": 1387762532}