{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3964876099/#comment72157622489177080", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1254337696", "_content": "O Padr\u00e3o dos Descobrimentos sem as marcas do tempo.\nEstamos, muito provavelmente, em 1960.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3964876099-72157622489177080", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3964876099/#comment72157627438774007", "realname": "", "path_alias": null, "author": "46972277@N06", "iconserver": "4014", "datecreate": "1314810657", "_content": "\u00c9 capaz de ter raz\u00e3o. A constru\u00e7\u00e3o da ponte foi iniciada a 5 de Novembro de 1962. Aqui ainda n\u00e3o existia.", "authorname": "Ana Caracol", "id": "26532116-3964876099-72157627438774007", "iconfarm": 5}], "photo_id": "3964876099"}, "flarchive:created": 1387758236}