{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1248422393", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3751869100", "title": {"_content": "Revolta de 26 de Agosto de 1931, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Revolta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-1235258", "_content": "revolta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "26", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-4776", "_content": "26", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Agosto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-12139", "_content": "agosto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1931", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-1357", "_content": "1931", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3751869100-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "62039d0762", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Barricada das for\u00e7as governamentais?Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1931.\n[CFT164 02551.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1070", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 19:22:58", "lastupdate": "1386343452", "takengranularity": "0", "posted": "1248422393"}, "originalsecret": "34ebab8ddb", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3506", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3751869100/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758531}