{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1226417644", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3022492890", "title": {"_content": "Hospital de Sant'Ana, Parede, Cascais, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022492890-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022492890-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parede", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022492890-67220", "_content": "parede", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cascais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022492890-55257", "_content": "cascais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hospital de Sant'Ana", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022492890-51214160", "_content": "hospitaldesantana", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022492890-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hospital", "machine_tag": false, "id": "26532116-3022492890-1409", "_content": "hospital", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4f17ece57a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n<b>Hospital de Sant'Ana</b>\nNos fins do s\u00e9culo XIX existiu na Europa um grande movimento de combate contra um dos grandes males que afligia a Humanidade \u2013 a tuberculose \u2013 pelo que em todos os pa\u00edses civilizados come\u00e7aram a surgir \u201cSanat\u00f3rios\u201d.\nO Dr. Sousa Martins, ent\u00e3o m\u00e9dico de reconhecida compet\u00eancia foi um dos iniciadores da luta contra esse mal. Encontrou no casal Biester e em sua tia D. Claudina Chami\u00e7o o apoio para que se constru\u00edsse um Sanat\u00f3rio, numa regi\u00e3o em que o clima, pelas suas caracter\u00edsticas estava indicado para este tipo de doente.\nO Sanat\u00f3rio de Sant\u2019Anna foi assim inaugurado no dia 31 de Julho de 1904, por D. Claudina Chami\u00e7o, sua instituidora, que o legou \u00e0 Miseric\u00f3rdia \u201c\u2026 por ser a Institui\u00e7\u00e3o que pela sua respeitabilidade, antiguidade e garantia de dura\u00e7\u00e3o, mais pr\u00f3pria lhe pareceu para receber este legado\u201d.\nDesde 1910 que a assist\u00eancia aos doentes foi assumida pelas Irm\u00e3s Dominicanas de Santa Catarina de Sena, assist\u00eancia essa, que se mant\u00e9m at\u00e9 aos nossos dias.\nDepois da morte de D. Claudina Chami\u00e7o, ocorrida em 1913, a gest\u00e3o do Sanat\u00f3rio foi assegurada por uma Comiss\u00e3o de sete membros, sendo um deles o Provedor da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa. S\u00f3 em 1927 a Comiss\u00e3o decidiu entregar \u00e0 Miseric\u00f3rdia a gest\u00e3o do Sanat\u00f3rio.\nNova din\u00e2mica conheceu ent\u00e3o esta Casa. Montaram-se as salas de RX e o Servi\u00e7o de Medicina F\u00edsica de Reabilita\u00e7\u00e3o, iniciaram-se as primeiras interven\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas ortop\u00e9dicas, que apesar de simples revelavam aud\u00e1cia, devido \u00e0 improvisa\u00e7\u00e3o da sala de opera\u00e7\u00f5es.No fim dos anos 50, o Sanat\u00f3rio conheceu um novo impulso, tendo-se introduzido v\u00e1rias modifica\u00e7\u00f5es, entre as quais uma sala de opera\u00e7\u00f5es. \nSurgiram, ent\u00e3o, os Especialistas de Ortopedia, Anestesiologia e Medicina F\u00edsica de Reabilita\u00e7\u00e3o que vieram dar uma maior din\u00e2mica no tratamento dos doentes.\nEm 1961, por despacho ministerial de 21 de Julho, passou o Sanat\u00f3rio a ter exist\u00eancia jur\u00eddica como Hospital.\nPelo Decreto n\u00ba 48077, de 15 de Novembro, foi o Hospital de Sant\u2019Ana integrado na Direc\u00e7\u00e3o Geral dos Hospitais, regressando no entanto em 1982, \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o da Miseric\u00f3rdia de Lisboa (Decreto-Lei n\u00ba 341/82, de 25 de Agosto), por for\u00e7a do legado feito pela sua fundadora.\nO Hospital de Sant\u2019Ana, vocacionado essencialmente para preven\u00e7\u00e3o, tratamento e reabilita\u00e7\u00e3o no campo da ortopedia, iniciou em 1981, ainda antes de ter sido retomado pela SCML, a cobertura traumatol\u00f3gica da \u00e1rea circundante de Cascais / Sintra. Presentemente, e desde Maio de 1999, faz a cobertura traumatol\u00f3gica, conjuntamente com o Hospital Egas Moniz, dos Concelhos de Oeiras e Lisboa, no Servi\u00e7o de Urg\u00eancia do Hospital S\u00e3o Francisco Xavier.\n\n[CFT003 003645.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "5493", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-27 13:45:53", "lastupdate": "1386343890", "takengranularity": "0", "posted": "1226417644"}, "originalsecret": "414238f6d7", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3022", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3022492890/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761088}