{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1235649376", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3311523202", "title": {"_content": "Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-3912226", "_content": "mosteirodes\u00e3ovicentedefora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Vicente de Fora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-17366", "_content": "s\u00e3ovicentedefora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carreau de fa\u00efence", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-43945341", "_content": "carreaudefa\u00efence", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "sc\u00e8ne champ\u00eatre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-29274361", "_content": "sc\u00e8nechamp\u00eatre", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Monastery", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-12823", "_content": "monastery", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "majolica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-612088", "_content": "majolica", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-1626", "_content": "tile", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-5500", "_content": "lisbon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "scenic", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-7468", "_content": "scenic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3311523202-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a3edfcb69a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Painel da escadaria nobre representando cena pastoril.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es, 1907-1972.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1606.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "460", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:21:26", "lastupdate": "1386347501", "takengranularity": "0", "posted": "1235649376"}, "originalsecret": "2003b86b0b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3378", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3311523202/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760322}