{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1226417529", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3022488626", "title": {"_content": "Igreja de Benfica, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Benfica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022488626-56186", "_content": "benfica", "author": "39998938@N00"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022488626-14173", "_content": "igreja", "author": "39998938@N00"}, {"raw": "Estrada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022488626-12960", "_content": "estrada", "author": "39998938@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022488626-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3022488626-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "67e7204572", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nCFT003 003647.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1168", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-27 13:46:00", "lastupdate": "1386343372", "takengranularity": "0", "posted": "1226417529"}, "originalsecret": "607a66e548", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3142", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3022488626/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761095}