{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1218119325", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2741669604", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso, 1887-1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-27602836", "_content": "amadeosouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-67443", "_content": "pintor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manhufe", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-26739788", "_content": "manhufe", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "smiling", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-948", "_content": "smiling", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "hat", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-917", "_content": "hat", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "spurs", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-1946", "_content": "spurs", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "boots", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-4424", "_content": "boots", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "smoking", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-10625", "_content": "smoking", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "chap\u00e9u", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-172863", "_content": "chap\u00e9u", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "pb", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-9343", "_content": "pb", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741669604-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b875ac4404", "location": {"locality": {"woeid": "736080", "place_id": "3Xih0.tWUbxVQq4", "_content": "Amarante"}, "country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346575", "place_id": "xHObba5TUb6IWvod", "_content": "Porto"}, "place_id": "3Xih0.tWUbxVQq4", "longitude": -8.081388, "county": {"woeid": "12596461", "place_id": "Gc2pLvlQUL8BysahrA", "_content": "Amarante"}, "context": "0", "woeid": "736080", "latitude": 41.274065, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. \n[ASC01-51 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "2177", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-07 15:28:45", "lastupdate": "1386346449", "takengranularity": "0", "posted": "1218119325"}, "originalsecret": "b413284faa", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3137", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2741669604/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761948}