{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1314700880", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6095787693", "title": {"_content": "Equipa de H\u00f3quei em Campo, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095787693-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095787693-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "H\u00f3quei", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095787693-4803437", "_content": "h\u00f3quei", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "H\u00f3quei em Campo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095787693-21375157", "_content": "h\u00f3queiemcampo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095787693-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095787693-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "02455bc768", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 052224.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "737", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-23 11:04:29", "lastupdate": "1386343032", "takengranularity": "0", "posted": "1314700880"}, "originalsecret": "c61bee5003", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6198", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6095787693/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729430}