{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1268053885", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4416304431", "title": {"_content": "Festa dos pescadores, Nazar\u00e9, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pescas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-1682517", "_content": "pescas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fishermen", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-3987", "_content": "fishermen", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "Festival", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-1004", "_content": "festival", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "costume", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-2451", "_content": "costume", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "men", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-565", "_content": "men", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "standing", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-1310", "_content": "standing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "six", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-35616", "_content": "six", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "plaid", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-30713", "_content": "plaid", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "basket", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-3925", "_content": "basket", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4416304431-85", "_content": "street", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "f38ebcdf13", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 024566.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1581", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-02-26 14:30:50", "lastupdate": "1366665209", "takengranularity": "0", "posted": "1268053885"}, "originalsecret": "a9b7431d3e", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "thinking about the &quot;different angle&quot; photo?\n\n--the photography offered the possibility to have bright shoes", "author": "31990443@N04", "h": "159", "authorname": "jorge drag\u00f3n [testing flickr]", "w": "44", "y": "216", "x": "52", "id": "72157625119393648"}]}, "server": "4031", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4416304431/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756780}