{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1369650818", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8852306980", "title": {"_content": "Cinema, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8852306980-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cinema", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8852306980-430", "_content": "cinema", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8852306980-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8852306980-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "b0d96afb82", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 067282.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "866", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-02-02 12:14:08", "lastupdate": "1372958368", "takengranularity": "0", "posted": "1369650818"}, "originalsecret": "eded1fe4fd", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3746", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8852306980/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726228}