{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219167108", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2778831330", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778831330-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778831330-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778831330-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ajuda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778831330-164987", "_content": "ajuda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778831330-6619783", "_content": "pal\u00e1cionacionaldaajuda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778831330-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778831330-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "876edb653f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala Verde.\nA cor da sede que reveste as paredes e os cortinados d\u00e1 o nome a esta sala. Saliente-se um grande \u00f3leo sobre tela da autoria de Joseph Layraud (1834-1912) retratando a fam\u00edlia real nos Jardins do Pal\u00e1cio de Queluz em 1876. D. Lu\u00eds, trajando de ca\u00e7ador, tem junto a si seus filhos, o pr\u00edncipe D. Carlos segurando uma arma e o infante D. Afonso, apoiado \u00e0 m\u00e3e, D. Maria Pia. \nNesta sala que servia de sala de estar \u00e0 rainha D. Maria Pia, eram recebidas visitas mais \u00edntimas. Foi tamb\u00e9m nesta divis\u00e3o que nasceu o pr\u00edncipe D. Carlos em 28 de Setembro de 1863. (Fonte: Itiner\u00e1rio: Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda, 1988, pp. 29-31)\n\n\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n<b>Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda</b>\nImplantado no local onde a fam\u00edlia real portuguesa construiu a &quot;Real Barraca&quot; ap\u00f3s o terramoto de 1755, assim designada por ser de madeira, o Pal\u00e1cio da Ajuda iniciou-se em 1795 segundo um projecto de Manuel Caetano de Sousa. Pouco depois o plano sofreria uma evolu\u00e7\u00e3o significativa, com a introdu\u00e7\u00e3o da est\u00e9tica neo-cl\u00e1ssica e as novas formula\u00e7\u00f5es dos arquitectos Francisco Xavier Fabri e Jos\u00e9 da Costa e Silva.\nApesar da magnific\u00eancia do plano e dos avultados recursos financeiros, o Pal\u00e1cio foi habitado com muitas interrup\u00e7\u00f5es, at\u00e9 que D. Lu\u00eds aqui se instalou definitivamente. Sua mulher, D. Maria Pia de Sab\u00f3ia, empreendeu ent\u00e3o obras de actualiza\u00e7\u00e3o est\u00e9tica, contratando para tal Joaquim Possid\u00f3nio Narciso da Silva, que dotou o Pal\u00e1cio de novos espa\u00e7os ex\u00f3ticos e outros de car\u00e1cter funcional. Encerrado ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, foi parcialmente transformado em Museu em 1968, servindo ainda como sede do Minist\u00e9rio da Cultura. (Fonte: IPPAR)\n\n\n[CFT003 121247.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2464", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:57:14", "lastupdate": "1386343351", "takengranularity": "0", "posted": "1219167108"}, "originalsecret": "1b2d4d6738", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3275", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2778831330/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761761}