{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217522719", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2719445965", "title": {"_content": "Igreja da Gra\u00e7a, Santar\u00e9m, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "interior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-5596", "_content": "interior", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "nave", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-13089", "_content": "nave", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "window", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-767", "_content": "window", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "round", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-15779", "_content": "round", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "round window", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-692596", "_content": "roundwindow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arch", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-3666", "_content": "arch", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arches", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-8794", "_content": "arches", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "column", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-22269", "_content": "column", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "columns", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-7045", "_content": "columns", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "door", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-90", "_content": "door", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2719445965-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "83c84707e6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Naves com arcos ogivais.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.338.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "818", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:46:46", "lastupdate": "1386346440", "takengranularity": "0", "posted": "1217522719"}, "originalsecret": "f48bbd0772", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3127", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2719445965/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762067}