{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2676963419/#comment72157616946700779", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1240139797", "_content": "A foto deve ser do in\u00edcio dos anos 80.\nPr\u00f3ximo do ano de 1983, durante as obras de conserva\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio, as bombas interiores da Mobil foram retiradas e substituidas por bombas exteriores da Esso.\n\nN\u00e3o \u00e9 garantida a influ\u00eancia de Eiffel no projecto. Foram projectistas e construtores do Auto-Palace - Charles Vieillard e Fernand Touzet.\n\nFonte: &quot;Auto Palace - Um s\u00e9culo de vida&quot; de Alexandre Coutinho  e Ana Pinto da Costa.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-2676963419-72157616946700779", "iconfarm": 0}], "photo_id": "2676963419"}, "flarchive:created": 1387763093}