{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1289901568", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5181484642", "title": {"_content": "Pousada de Santa Luzia, Elvas, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pousada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-52179", "_content": "pousada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Elvas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-75220", "_content": "elvas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1942", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-24158", "_content": "1942", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jacobetty", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-48604364", "_content": "jacobetty", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-8002", "_content": "rosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel Jacobetty Rosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-81419675", "_content": "migueljacobettyrosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-75", "_content": "santa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Luzia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-113708", "_content": "luzia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pousada de Santa Luzia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-50362950", "_content": "pousadadesantaluzia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5181484642-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "332707212a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Miguel Jacobetty Rosa.\nData de inaugura\u00e7\u00e3o: 1942.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData prov\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 40 do s\u00e9culo 20.\n\n[CFT003 004293.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "673", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 15:57:54", "lastupdate": "1386342920", "takengranularity": "0", "posted": "1289901568"}, "originalsecret": "71f3eae989", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "1409", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5181484642/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730977}