{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1244460265", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3606423349", "title": {"_content": "Igreja Matriz de Ganfei, Valen\u00e7a, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Valen\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-308775", "_content": "valen\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja Matriz de Ganfei", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-41129945", "_content": "igrejamatrizdeganfei", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Calouste", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-2353763", "_content": "calouste", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606423349-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "70f1bb16f5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capit\u00e9is.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.390.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "408", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:47:50", "lastupdate": "1386347823", "takengranularity": "0", "posted": "1244460265"}, "originalsecret": "fce47015f6", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3625", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3606423349/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758873}