{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1284724093", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4998518190", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional de Paris, 1937"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Internacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-8038", "_content": "internacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-484", "_content": "paris", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1937", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-124125", "_content": "1937", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-61055438", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ointernacionalparis", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "International", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-12495", "_content": "international", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exhibition", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-9993", "_content": "exhibition", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4998518190-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5585dff5a2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pavilh\u00e3o de Portugal. Miniaturas de aldeias portuguesas.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983)\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1937\n\nRespons\u00e1veis pela participa\u00e7\u00e3o portuguesa:\nComiss\u00e1rio: Ant\u00f3nio Ferro\nAutor do Pavilh\u00e3o de Portugal: Arquitecto Keil do Amaral\n\n[CFT003 101046.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "583", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-09 16:52:33", "lastupdate": "1386342892", "takengranularity": "0", "posted": "1284724093"}, "originalsecret": "2646b873b4", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4110", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4998518190/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755645}