{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219167229", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2777980357", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777980357-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777980357-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777980357-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ajuda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777980357-164987", "_content": "ajuda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio da Ajuda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777980357-2713740", "_content": "pal\u00e1ciodaajuda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2777980357-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2ae3744098", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala dos Embaixadores\nO nome desta sala prov\u00e9m do facto de o rei aqui receber os embaixadores em audi\u00eancia. Era igualmente utilizada como sala de espera pela corte, altos dignat\u00e1rios e membros do corpo diplom\u00e1tico, que aqui se reuniam, formando depois o cortejo at\u00e9 \u00e0 Sala do Trono onde os monarcas os recebiam. A partir do reinado de D. Lu\u00eds passou tamb\u00e9m a ser conhecida por Sala dos Archeiros.\nDe forma el\u00edptica, situada ao centro da fachada principal do pal\u00e1cio, esta sala est\u00e1 cortada por dez espa\u00e7os iguais tapados por resposteiros de veludo de seda azul. Possui uma ab\u00f3bada pintada em &quot;trompe-l'oeil&quot;, de autor desconhecido. As sobrepostas com figuras de cupidos foram pintadas por Eug\u00e9nio Cotrim, pintor dos finais do s\u00e9culo XIX, sendo encimadas por pan\u00f3plias e trof\u00e9us de guerra.\nO ch\u00e3o \u00e9 em m\u00e1rmore branco e nergro. \nAo tempo da fam\u00edlia real realizaram-se tamb\u00e9m aqui alguns concertos devido \u00e0s \u00f3ptimas condi\u00e7\u00f5es desta sala. (Fonte: Itiner\u00e1rio: Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda. Lisboa, IPPC, 1988, pp. 56-57)\n\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n<b>Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda</b>\nImplantado no local onde a fam\u00edlia real portuguesa construiu a &quot;Real Barraca&quot; ap\u00f3s o terramoto de 1755, assim designada por ser de madeira, o Pal\u00e1cio da Ajuda iniciou-se em 1795 segundo um projecto de Manuel Caetano de Sousa. Pouco depois o plano sofreria uma evolu\u00e7\u00e3o significativa, com a introdu\u00e7\u00e3o da est\u00e9tica neo-cl\u00e1ssica e as novas formula\u00e7\u00f5es dos arquitectos Francisco Xavier Fabri e Jos\u00e9 da Costa e Silva.\nApesar da magnific\u00eancia do plano e dos avultados recursos financeiros, o Pal\u00e1cio foi habitado com muitas interrup\u00e7\u00f5es, at\u00e9 que D. Lu\u00eds aqui se instalou definitivamente. Sua mulher, D. Maria Pia de Sab\u00f3ia, empreendeu ent\u00e3o obras de actualiza\u00e7\u00e3o est\u00e9tica, contratando para tal Joaquim Possid\u00f3nio Narciso da Silva, que dotou o Pal\u00e1cio de novos espa\u00e7os ex\u00f3ticos e outros de car\u00e1cter funcional. Encerrado ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, foi parcialmente transformado em Museu em 1968, servindo ainda como sede do Minist\u00e9rio da Cultura. (Fonte: IPPAR - <a href=\"http://tinyurl.com/5o8gdc)\">tinyurl.com/5o8gdc)</a> \n\n[CFT003 121265.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2189", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:58:33", "lastupdate": "1386342582", "takengranularity": "0", "posted": "1219167229"}, "originalsecret": "87735ff298", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3031", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2777980357/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761751}