{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1239018016", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3418002118", "title": {"_content": "Jardim da Pra\u00e7a de Londres, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a de Londres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-2964649", "_content": "pra\u00e7adelondres", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-14914", "_content": "jardim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Azevedo Coutinho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-38195511", "_content": "manuelazevedocoutinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coutinho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-176359", "_content": "coutinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "garden", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-1483", "_content": "garden", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-5500", "_content": "lisbon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3418002118-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "df29c60457", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Manuel Azevedo Coutinho.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.684.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1999", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:07:57", "lastupdate": "1386347794", "takengranularity": "0", "posted": "1239018016"}, "originalsecret": "6d1493f7c1", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "i love that this guy is in here", "author": "32789132@N06", "h": "118", "authorname": "ch ch chony", "w": "65", "y": "233", "x": "82", "id": "72157616480439909"}]}, "server": "3590", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3418002118/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759839}