{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215707652", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2656267436", "title": {"_content": "Igreja de Nossa Senhora de F\u00e1tima, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Igreja", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nossa", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-294971", "_content": "nossa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Senhora", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-82464", "_content": "senhora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00e1tima", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-178612", "_content": "f\u00e1tima", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porf\u00edrio", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-24241318", "_content": "porf\u00edrio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pardal", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-87296", "_content": "pardal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monteiro", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-61913", "_content": "monteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porf\u00edrio Pardal Monteiro", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656267436-27430173", "_content": "porf\u00edriopardalmonteiro", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f5c6f924f7", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fachada principal.\nAutor do projecto: Arquitecto Porf\u00edrio Pardal Monteiro, 1897-1957.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 100752.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2047", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-19 10:28:05", "lastupdate": "1387458148", "takengranularity": "0", "posted": "1215707652"}, "originalsecret": "7f151d1bcb", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3149", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2656267436/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763350}