{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216475435", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2682521094", "title": {"_content": "Casa do Despacho da Ordem Terceira de S\u00e3o Francisco, Porto (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-13233", "_content": "porto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ordem Terceira de S\u00e3o Francisco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-29586740", "_content": "ordemterceirades\u00e3ofrancisco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Black and white", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "House", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-397", "_content": "house", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Casa do Despacho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-17335570", "_content": "casadodespacho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2682521094-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "dc87c545d0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ret\u00e1bulo, ca 1745-1760.\nAutor: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\nObra de Nicolau Nasoni, por encomenda da Mesa da Ordem de S\u00e3o Francisco, a constru\u00e7\u00e3o da Casa do Despacho foi francamente r\u00e1pida, tendo decorrido em apenas tr\u00eas anos (1747-1749), embora alguns indicadores apontem para uma conclus\u00e3o mais tardia, j\u00e1 em 1752. O projecto ent\u00e3o levado a cabo contou com a colabora\u00e7\u00e3o de nomes marcantes da arte barroca do Porto, n\u00e3o apenas com o concurso de Nasoni, mas com o de Jos\u00e9 Martins Tinoco, respons\u00e1vel pela pintura do tecto da Sala do Despacho, datado de 1748, e com o de Jos\u00e9 Teixeira Guimar\u00e3es, que executou o ret\u00e1bulo. O cemit\u00e9rio, que acompanhou a constru\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, foi a \u00faltima parte a ser conclu\u00edda, tendo sido respons\u00e1vel o pedreiro Ant\u00f3nio da Silva Carvalho.\nA Casa do Despacho segue uma tipologia de edif\u00edcio em dois pisos, de planta rectangular, ocupando as salas principais o segundo piso. Particularmente marcante, \u00e9 a Sala das Sess\u00f5es, com tecto pintado e ret\u00e1bulo e outras pinturas avulsas dispostas nas paredes. O tecto, de planta octogonal, \u00e9 formado por caixot\u00f5es e inclui incrustra\u00e7\u00f5es de talha. Um terceiro piso, subterr\u00e2neo, foi destinado a cemit\u00e9rio da Ordem, que serviu durante pouco tempo, at\u00e9 ser substitu\u00eddo por outro, na viragem para o s\u00e9culo XIX. (Fonte: IPPAR - <a href=\"http://tinyurl.com/64w3qj)\">tinyurl.com/64w3qj)</a>\n\n[CFT008.1362n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1077", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-09-08 19:06:26", "lastupdate": "1386346430", "takengranularity": "0", "posted": "1216475435"}, "originalsecret": "803b453458", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3175", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2682521094/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762807}