{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1249981082", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3811177782", "title": {"_content": "Corrida de autom\u00f3veis, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811177782-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811177782-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811177782-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Automobilismo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811177782-121582", "_content": "automobilismo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Campo Grande", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811177782-90765", "_content": "campogrande", "author": "37530958@N02"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811177782-61", "_content": "road", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "52cef10512", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 00162.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1309", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 16:22:55", "lastupdate": "1294264852", "takengranularity": "0", "posted": "1249981082"}, "originalsecret": "bebc420cc5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3488", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3811177782/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758431}