{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1289979983", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5184102504", "title": {"_content": "Fr\u00e5 vinstre, st.dande: Setesdal, Sogn, Sunnm\u00f8r, Fane. Fr\u00e5 vinstre, sitjande: Hardanger, Finnmarki, Gol i Hallingdal, Voss."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "bunader", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-11821406", "_content": "bunader", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "folkedrakter", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-54647564", "_content": "folkedrakter", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "portrett", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-185628", "_content": "portrett", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Hulda Garborg", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-63688135", "_content": "huldagarborg", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Setesdal", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-1073621", "_content": "setesdal", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Sogn", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-258509", "_content": "sogn", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Sunnm\u00f8re", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-194531", "_content": "sunnm\u00f8re", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Fana", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-216988", "_content": "fana", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Hardanger", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-132422", "_content": "hardanger", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Finnmark", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-118807", "_content": "finnmark", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Gol", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-81363", "_content": "gol", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Voss", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5184102504-18165", "_content": "voss", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5e8e1f0c39", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Fr\u00e5 vinstre, st.dande: Setesdal, Sogn, Sunnm\u00f8r, Fane. Fr\u00e5 vinstre, sitjande: Hardanger, Finnmarki, Gol i Hallingdal, Voss.\n<b>Motiv / Motif:</b> Kabinettkort.\nFotografiet har tilh\u00f8rt Hulda Garborg.\n<b>Fotograf / Photographer:</b> ukjent\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b> blds_03012\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2170", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-11-04 14:11:02", "lastupdate": "1381958363", "takengranularity": "0", "posted": "1289979983"}, "originalsecret": "6d6d6fd3bc", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Setesdal", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "126", "x": "67", "id": "72157625407380658"}, {"_content": "Sogn", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "119", "x": "110", "id": "72157625407381572"}, {"_content": "Sunnm\u00f8re", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "138", "x": "153", "id": "72157625284186827"}, {"_content": "Fana", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "123", "x": "237", "id": "72157625407384534"}, {"_content": "Hardanger", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "183", "x": "34", "id": "72157625407385496"}, {"_content": "Finnmark", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "232", "x": "119", "id": "72157625284189349"}, {"_content": "Voss", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "274", "x": "215", "id": "72157625284190311"}, {"_content": "Hulda Garborg i bunad fra Gol i Hallingdal", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "194", "x": "187", "id": "72157625407388776"}]}, "server": "4106", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/5184102504/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}