{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1223287701", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2917604563", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Henriquina, Lisboa, 1960"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Henriquina", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2917604563-29864798", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ohenriquina", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2917604563-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "d1984e64c1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala dos envolventes.\nNa parede uma das tape\u00e7arias originais ditas de Pastrana, representando a tomada de Arzila.\n\nExposi\u00e7\u00e3o realizada em Lisboa no \u00e2mbito das comemora\u00e7\u00f5es do 5\u00ba Centen\u00e1rio da Morte do Infante D. Henrique.\n\n[CFT003 080465.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1047", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-27 14:47:07", "lastupdate": "1386342601", "takengranularity": "0", "posted": "1223287701"}, "originalsecret": "33504b0d53", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "D. Afonso V", "author": "60817796@N00", "h": "35", "authorname": "Jorel_", "w": "48", "y": "217", "x": "167", "id": "72157607789915893"}]}, "server": "3065", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2917604563/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761465}