{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2917604563/#comment72157607782654436", "realname": "Jorge", "path_alias": "jorel", "author": "60817796@N00", "iconserver": "5341", "datecreate": "1223293087", "_content": "A bel\u00edssima Tape\u00e7aria de D. Afonso V, ou de &quot;Pastrana&quot;! \u00c9 pena que os originais n\u00e3o nos perte\u00e7am, e que n\u00e3o fa\u00e7am parte do t\u00e3o desejado &quot;Museu dos Descobrimentos&quot; (a haver um dia??).", "authorname": "Jorel_", "id": "26532116-2917604563-72157607782654436", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2917604563/#comment72157607794643589", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1223305545", "_content": "De acordo com o cat\u00e1logo da Exposi\u00e7\u00e3o trata-se da tape\u00e7aria que representa a Tomada de Arzila.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2917604563-72157607794643589", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2917604563/#comment72157607795220136", "realname": "Jorge", "path_alias": "jorel", "author": "60817796@N00", "iconserver": "5341", "datecreate": "1223325858", "_content": "Ser\u00e1 uma das originais, ou uma das r\u00e9plicas, mandadas fazer pelo Prof. Salazar quando a tentativa de trazer as originais para Portugal n\u00e3o deu em nada, e que se encontram agora nos Pa\u00e7os dos Duques de Guimar\u00e3es?\nSeja como for, acho pena n\u00e3o terem hoje em dia uma maior projec\u00e7\u00e3o p\u00fablica, pois s\u00e3o excelentes fontes de informa\u00e7\u00e3o sobre o equipamento militar portugu\u00eas da altura, al\u00e9m de outros factores.", "authorname": "Jorel_", "id": "26532116-2917604563-72157607795220136", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2917604563"}, "flarchive:created": 1387761465}