{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3896173837/#comment72157622682945098", "realname": "Britt-Marie Sohlstr\u00f6m", "path_alias": "ylvas", "author": "97449017@N00", "iconserver": "47", "datecreate": "1256751716", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/99398263@N00/\">Sweden before 1945</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "YlvaS", "id": "34326855-3896173837-72157622682945098", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3896173837/#comment72157625866381931", "realname": "", "path_alias": null, "author": "47203937@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1297030004", "_content": "I Dalarna \u00e4r det vanligt att midsommarst\u00e4ngerna st\u00e5r uppe \u00e5ret runt. Man tar ned och &quot;kl\u00e4r om&quot; dem med nya l\u00f6v och blomsterkransar inf\u00f6r midsommarhelgen varje \u00e5r, men bilden ovan kan nog vara tagen n\u00e4r som helst.", "authorname": "The Hy", "id": "34326855-3896173837-72157625866381931", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3896173837"}}