{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/3220578930/#comment72157612880126291", "realname": "", "path_alias": null, "author": "11418107@N02", "iconserver": "1068", "datecreate": "1232776715", "_content": "Marquis Jean Pallavicini (1848-1941), Austro-Hungarian Ambassador at Constantinople, 1906-1918.  Opposed the annexation of Bosnia and Herzegovina in 1908.", "authorname": "pennylrichardsca (now at ipernity)", "id": "8602872-3220578930-72157612880126291", "iconfarm": 2}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/3220578930/#comment72157616527745226", "realname": "", "path_alias": "vacziimre", "author": "32365432@N03", "iconserver": "3272", "datecreate": "1239243586", "_content": "His real name is John Pallavicini (Pallavicini J\u00e1nos in Hungarian), his rank is Count or Earl. This is the French version of his name.", "authorname": "V\u00e1czi Imre", "id": "8602872-3220578930-72157616527745226", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/3220578930/#comment72157636002598525", "realname": "", "path_alias": null, "author": "66311327@N05", "iconserver": "7333", "datecreate": "1380443770", "_content": "&quot;Johann Markgraf von Pallavicini (Hungarian: Pallavicini J\u00e1nos \u0151rgr\u00f3f; 18 March 1848 \u2013 4 May 1941), was an Austro-Hungarian diplomat, notably serving as Ambassador at the Sublime Porte during World War I.&quot;\n<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Marquis_Johann_von_Pallavicini\" rel=\"nofollow\">en.wikipedia.org/wiki/Marquis_Johann_von_Pallavicini</a>", "authorname": "B-59", "id": "8602872-3220578930-72157636002598525", "iconfarm": 8}], "photo_id": "3220578930"}}