{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3363364098/#comment72157619247972559", "realname": "Rosa Pomar", "path_alias": "rosapomar", "author": "40493150@N00", "iconserver": "5335", "datecreate": "1244302849", "_content": "Esta fotografia \u00e9 do Museu de Arte Popular, ent\u00e3o a meses da inaugura\u00e7\u00e3o, como se pode constatar atrav\u00e9s desta imagem <a href=\"http://www.flickr.com/photos/biblarte/3363307556/\">www.flickr.com/photos/biblarte/3363307556/</a>", "authorname": "Rosa Pomar", "id": "26532116-3363364098-72157619247972559", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3363364098/#comment72157623165634702", "realname": "Claudio Zeiger", "path_alias": "zeiger", "author": "18755648@N00", "iconserver": "3759", "datecreate": "1262952174", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"http://www.flickr.com/groups/1323230@N22/\">Expo Montagem - Exhibit Design </a> e n\u00f3s adorar\u00edamos ter isto adicionado ao grupo!", "authorname": "Claudio Zeiger", "id": "26532116-3363364098-72157623165634702", "iconfarm": 4}], "photo_id": "3363364098"}, "flarchive:created": 1387760087}