{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1237309025", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3363364098", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o \"14 anos de Pol\u00edtica do Esp\u00edrito\", Lisboa, 1948"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "SNI", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-2504607", "_content": "sni", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Secretariado Nacional de Informa\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-27199705", "_content": "secretariadonacionaldeinforma\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "14 Anos de Pol\u00edtica do Esp\u00edrito", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-37283907", "_content": "14anosdepol\u00edticadoesp\u00edrito", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "museu de arte popular", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-9148037", "_content": "museudeartepopular", "author": "40493150@N00"}, {"raw": "1948", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-627", "_content": "1948", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Secretariado", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-1563705", "_content": "secretariado", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Informa\u00e7\u00e3o", "machine_tag": false, "id": "26532116-3363364098-997324", "_content": "informa\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3363364098-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "eaa71c0c20", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o organizada pelo Secretariado Nacional da Informa\u00e7\u00e3o, Cultura Popular e Turismo .\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1948.\n\n[CFT003 018734.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "410", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-26 15:55:02", "lastupdate": "1386343408", "takengranularity": "0", "posted": "1237309025"}, "originalsecret": "91cd9451cb", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3432", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3363364098/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760087}