{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1297943849", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5453412080", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional de Nova Iorque, 1939. Pavilh\u00e3o de Portugal."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Internacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-8038", "_content": "internacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nova", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-897", "_content": "nova", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Iorque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-1318544", "_content": "iorque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1939", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-67211", "_content": "1939", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-159237", "_content": "pavilh\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Nova Iorque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-67035761", "_content": "exposi\u00e7\u00e3onovaiorque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5453412080-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "18a2c9c48a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Turismo e Arte Popular, por Tom\u00e1s de Mello (maqueta).\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1939.\n\n[CFT003 102758.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "491", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-21 16:57:46", "lastupdate": "1386690112", "takengranularity": "0", "posted": "1297943849"}, "originalsecret": "237159f578", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5293", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5453412080/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730450}