{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5342819186/#comment72157625845518478", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1295285483", "_content": "Com a sua sede e laborat\u00f3rios na Rua de Santana \u00e0 Lapa em Lisboa e f\u00e1brica em Pa\u00e7o D'Arcos esta f\u00e1brica de mat\u00e9rias-primas arom\u00e1ticas, pertencente,  \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o Portuguesa de Perfumarias \u00abCoura\u00e7a\u00bb situada no extremo poente da vila de Pa\u00e7o de Arcos, nos terrenos que ficam entre a antiga estrada nacional n.\u00ba 11, hoje Rua Costa Pinto, e a linha f\u00e9rrea, foi n\u00e3o s\u00f3 a primeira que se montou em Portugal, como, em muitos dos seus aspectos, \u00fanica no Pa\u00eds. \n\nEsta f\u00e1brica come\u00e7ou por funcionar num barrac\u00e3o que existe ao norte da linha f\u00e9rrea, Lisboa-Cascais, conhecido por barrac\u00e3o da Vilalonga, onde foi instalada, em Outubro de 1928, pelos Srs. Hildebrando e Ismael de Borja Reis Teixeira, ao tempo gerentes da Organiza\u00e7\u00e3o \u00abCoura\u00e7a\u00bb, com o fim de produzirem glicerina, pois que esta importante mat\u00e9ria-prima n\u00e3o se produzia, ent\u00e3o, em Portugal e a organiza\u00e7\u00e3o, de que eram gerentes, consumia grandes quantidades para o fabrico dos seus dent\u00edfricos.\n\nCome\u00e7ou por ser uma f\u00e1brica de sab\u00e3o e glicerina, que, mais propriamente, se deveria intitular f\u00e1brica-Iaborat\u00f3rio e n\u00e3o simplesmente f\u00e1brica, uma vez que n\u00e3o se passou de experi\u00eancias, embora de certo vulto.\n\nAp\u00f3s dilig\u00eancias v\u00e1rias, a ind\u00fastria da glicerina foi vendida \u00e0 Companhia Uni\u00e3o Fabril e procedeu-se \u00e0 primeira montagem da ind\u00fastria das mat\u00e9rias-primas arom\u00e1ticas.\n\nEm fins de 1938 deu-se a f\u00e1brica como montada e come\u00e7aram os fabricos de \u00f3leos essenciais, os primeiros que se fizeram em Portugal. Logo nos princ\u00edpios de 1939 foi iniciada a sua exporta\u00e7\u00e3o para a Holanda e Fran\u00e7a.\n\nFamosa a pasta dent\u00edfrica  &quot; Pasta Coura\u00e7a&quot;, o sabonete &quot;Belkiss&quot;, rouges, cremes hidratantes v\u00e1rios, perfumes &quot;Marlene e &quot;Mah-Jong&quot;\nDentro de pouco tempo estavam conquistados mercados dif\u00edceis, como os Estados Unidos da Am\u00e9rica, Inglaterra, Checoslov\u00e1quia, Palestina, Egipto, Brasil, etc.\n\nVista a dificuldade de abastecimento de \u00f3leo de eucalipto da Austr\u00e1lia, pa\u00eds principal produtor deste \u00f3leo, desenvolveu-se ao m\u00e1ximo o seu fabrico e, gra\u00e7as a esses esfor\u00e7os e \u00e0 montagem de postos volantes de distila\u00e7\u00e3o e um grande posto fixo no Alentejo, a f\u00e1brica de Pa\u00e7o de Arcos conseguiu, com as suas exporta\u00e7\u00f5es, fazer com que Portugal passasse de Pa\u00eds n\u00e3o produtor para o segundo lugar dos pa\u00edses produtores de \u00f3leo de eucalipto em todo o mundo.\n\nDe referir que Manuel Lu\u00eds Vieira produziu e realizou em 1935, o filme document\u00e1rio FABRICA\u00c7\u00c3O DE PASTA &quot;COURA\u00c7A&quot;", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5342819186-72157625845518478", "iconfarm": 6}], "photo_id": "5342819186"}, "flarchive:created": 1387730598}