{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1365109346", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8620292882", "title": {"_content": "Statsakt in Berlin."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Vidkun Quisling", "machine_tag": 0, "id": "59806008-8620292882-10858035", "_content": "vidkunquisling", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Quisling", "machine_tag": 0, "id": "59806008-8620292882-2639722", "_content": "quisling", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-8620292882-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-8620292882-3148448", "_content": "krigen", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "second world war", "machine_tag": 0, "id": "59806008-8620292882-142981", "_content": "secondworldwar", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "World War II", "machine_tag": false, "id": "59806008-8620292882-12987", "_content": "worldwarii", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "okkupasjonstiden", "machine_tag": 0, "id": "59806008-8620292882-85836798", "_content": "okkupasjonstiden", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Heinrich Himmler", "machine_tag": false, "id": "59806008-8620292882-5881999", "_content": "heinrichhimmler", "author": "29160242@N08"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "ef86620108", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Empfang zur Ehren des norwegischen Ministerpr\u00e4sidenten Quisling. Zu Ehren des gegenw\u00e4rtig in der Reichshauptstadt weilende norwegischen Ministerpr\u00e4sidenten Quisling under der in seinem Begleitung befindlichen Minister fand im Hotel \u201cAdlon\u201d ein Empfang statt, an dem auch zahlreiche f\u00fchrende Pers\u00f6nlichkeiten des Reiches teilnahmen. Unser Bild zeigt (links) Reichsf\u00fchrer Himmler im Gespr\u00e4ch mit dem norwegischen Ministerpr\u00e4sidenten (Mitte) und dem norwegischen Innenminister Hagelin (rechts). Unser rechtes Bild zeigt Minister A. Stang, den Chef des Departements f\u00fcr Arbeitsdienst und Sport in Norwegen (rechts) im Gespr\u00e4ch mit Reichsjugendf\u00fchrer Axmann (Mitte) und Generalarbeitsf\u00fchrer Bormann. Bei Abdruck nennen: Scherl Bilderdienst Berlin 1.4.42 (B 20 522) AV 66 654. 1942/02/14.\n\nRAFA-3309/U 39A/4 /39-4-18b\nimg219"}, "isfavorite": 0, "views": "1861", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-04-04 21:20:48", "lastupdate": "1374012635", "takengranularity": "0", "posted": "1365109346"}, "originalsecret": "eab10652c3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8124", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/8620292882/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}