{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623024554266", "realname": "Zinaida Beaumont", "path_alias": null, "author": "37408767@N03", "iconserver": "3494", "datecreate": "1261149258", "_content": "I like those old things. No need of today's sophistication.", "authorname": "Zinaida Beaumont (very busy)", "id": "29978018-4192807826-72157623024554266", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623024877924", "realname": "Henry Oude Egberink", "path_alias": "fotografie_opzolder", "author": "30181062@N03", "iconserver": "3273", "datecreate": "1261152827", "_content": "Mooi dit, goed om te weten dat dit nu bewaard blijft zoals de foto is.\nZijn die foto's nu bewerkt na (en voor) het scannen ? \nIk heb nog een berg van die oude 6x9 negatieven, dus ik ben wel benieuwd.\nLijkt me trouwens een mooi iets om te doen, al die oude foto's redden.", "authorname": "Fotografie.Opzolder.Com", "id": "29978018-4192807826-72157623024877924", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623025542392", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37324043@N00", "iconserver": "3233", "datecreate": "1261160550", "_content": "Upped to wiki\n<a href=\"http://commons.wikimedia.org/wiki/File:'Klapschaats'_uit_1936_Clap_skate.jpg\" rel=\"nofollow\">commons.wikimedia.org/wiki/File:'Klapschaats'_uit_1936_Cl...</a>\nUsed in\n<a href=\"http://toolserver.org/~daniel/WikiSense/CheckUsage.php?i='Klapschaats'_uit_1936_Clap_skate.jpg&amp;w=_100000\" rel=\"nofollow\">toolserver.org/~daniel/WikiSense/CheckUsage.php?i='Klapsc...</a>", "authorname": "Copper Kettle", "id": "29978018-4192807826-72157623025542392", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623042950958", "realname": "Enric Martinez", "path_alias": "runlevel0", "author": "81594342@N00", "iconserver": "7422", "datecreate": "1261401984", "_content": "Echt handig, geen grap, zoiets zal de hype worden als het opnieuw te koop zul staan.", "authorname": "Enric Martinez", "id": "29978018-4192807826-72157623042950958", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157622923324845", "realname": "Jamas von Rockmann", "path_alias": "vonrock", "author": "28471042@N00", "iconserver": "176", "datecreate": "1261455927", "_content": "dit is een zeer goede website, heb ik zeer geleerd", "authorname": "Jvonrockmann", "id": "29978018-4192807826-72157622923324845", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623071286257", "realname": "23 dingen voor musea", "path_alias": "23dingenvoormusea", "author": "34397565@N06", "iconserver": "3298", "datecreate": "1263310342", "_content": "Kun je bij deze foto geen tags toevoegen?", "authorname": "23dingenvoormusea", "id": "29978018-4192807826-72157623071286257", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623208196044", "realname": "Paul", "path_alias": "gravlax", "author": "77936638@N00", "iconserver": "5513", "datecreate": "1263473866", "_content": "Da's een mooie toevoeging voor dit moment.", "authorname": "paral_lax <\u00b0)><", "id": "29978018-4192807826-72157623208196044", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623213544338", "realname": "", "path_alias": "nationaalarchief", "author": "29998366@N02", "iconserver": "2853", "datecreate": "1263544004", "_content": "@23dingenvoormusea nu wel :-) Was iets misgegaan bij uploaden waardoor niet iedereen kon taggen. Bedankt voor het opmerken.", "authorname": "Nationaal Archief", "id": "29978018-4192807826-72157623213544338", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157623102487571", "realname": "23 dingen voor musea", "path_alias": "23dingenvoormusea", "author": "34397565@N06", "iconserver": "3298", "datecreate": "1263733921", "_content": "@Nationaal Archief bedankt!", "authorname": "23dingenvoormusea", "id": "29978018-4192807826-72157623102487571", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/4192807826/#comment72157627759577441", "realname": "", "path_alias": "mccoswocoors", "author": "31698281@N02", "iconserver": "3205", "datecreate": "1318507084", "_content": "Mia\u0142em podobne \u0142y\u017cwy w obcasie by\u0142 specjalny okuty  otw\u00f3r na trzpie\u0144 wystaj\u0105cy z \u0142y\u017cwy a do skr\u0119cenia uchwytu z przodu s\u0142u\u017cy\u0142 malutki kluczyk , kt\u00f3ry si\u0119 nosi\u0142o na sznurku na szyi.\nPrzez te tylne oczko powinien jeszcze przechodzi\u0107 sk\u00f3rzany pasek zapinany z przodu na  klamerk\u0119.", "authorname": "coswocoor", "id": "29978018-4192807826-72157627759577441", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4192807826"}, "flarchive:created": 1387761595}