{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1268053094", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4417046658", "title": {"_content": "Festa dos Pescadores, Nazar\u00e9, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pescas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-1682517", "_content": "pescas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "child", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-3840", "_content": "child", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "costume", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-2451", "_content": "costume", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "baby", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-366", "_content": "baby", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "shawl", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-24951", "_content": "shawl", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "festival", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-1004", "_content": "festival", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "Nazar\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4417046658-136716", "_content": "nazar\u00e9", "author": "39998938@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "a3af8df5ef", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 024521.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1610", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-02-26 10:52:56", "lastupdate": "1386125464", "takengranularity": "0", "posted": "1268053094"}, "originalsecret": "dd3800f2db", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4042", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4417046658/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756854}