{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1338202741", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7285942214", "title": {"_content": "F\u00e1brica de Lanif\u00edcios, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lanif\u00edcios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-8178351", "_content": "lanif\u00edcios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Federa\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-5415039", "_content": "federa\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ind\u00fastrias", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-3720723", "_content": "ind\u00fastrias", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Ind\u00fastrias de Lanif\u00edcios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-88453544", "_content": "federa\u00e7\u00e3onacionaldasind\u00fastriasdelanif\u00edcios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ind\u00fastria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7285942214-709050", "_content": "ind\u00fastria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0204a629b1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Tecidos.\nFotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\n\n[CFT003 073863.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "410", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-26 11:59:02", "lastupdate": "1386343726", "takengranularity": "0", "posted": "1338202741"}, "originalsecret": "57ccc3885a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8016", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7285942214/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727909}