{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1315485118", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6126511695", "title": {"_content": "V\u00e4ster\u00e5s, V\u00e4stmanland, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-6126511695-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-6126511695-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "cathedral", "machine_tag": 0, "id": "34326855-6126511695-4278", "_content": "cathedral", "author": "49067898@N05"}, {"raw": "square", "machine_tag": false, "id": "34326855-6126511695-1628", "_content": "square", "author": "49067898@N05"}, {"raw": "people", "machine_tag": false, "id": "34326855-6126511695-290", "_content": "people", "author": "49067898@N05"}, {"raw": "trees", "machine_tag": false, "id": "34326855-6126511695-169", "_content": "trees", "author": "49067898@N05"}, {"raw": "cloudy sky", "machine_tag": 0, "id": "34326855-6126511695-86852", "_content": "cloudysky", "author": "49067898@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "5aa3a0ed5a", "location": {"locality": {"woeid": "909319", "place_id": "JVnjNSBYUrPvSEg", "_content": "Vasteras"}, "country": {"woeid": "23424954", "place_id": "mibsDc9TUb5EaJuQAQ", "_content": "Sweden"}, "region": {"woeid": "2347066", "place_id": "pvlFVptTUb6BV.lm", "_content": "Vastmanland"}, "place_id": "JVnjNSBYUrPvSEg", "longitude": 16.541998, "county": {"woeid": "12587461", "place_id": "IViChRpQUL_Ot7FAWw", "_content": "V\u00e4ster\u00e5s"}, "context": "0", "woeid": "909319", "latitude": 59.612402, "accuracy": "16"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "V\u00e4ster\u00e5s Cathedral. \n\nV\u00e4ster\u00e5s domkyrka.\n\nParish (socken): V\u00e4ster\u00e5s\nProvince (landskap): V\u00e4stmanland\nMunicipality (kommun): V\u00e4ster\u00e5s\nCounty (l\u00e4n): V\u00e4stmanland\n\nPhotograph by: Fredrik Bruno\nDate: May 1948\nFormat: Colour slide\n\nSee a recent photo of the same view: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000313004\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000313004</a>\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000239546\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000239546</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a>\n\n"}, "isfavorite": 0, "views": "2417", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1948-05-01 00:00:00", "lastupdate": "1342520789", "takengranularity": "4", "posted": "1315485118"}, "originalsecret": "a9384cfcec", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6070", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/6126511695/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}