{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5976878499/#comment72157627285656018", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1311690648", "_content": "A Sociedade Central de Cervejas, foi fundada em 1934 e fruto da associa\u00e7\u00e3o da Companhia Produtora de Malte e Cerveja Portug\u00e1lia, da Companhia de Cervejas Estrela, da Companhia da F\u00e1brica de Cerveja Jansen e da Companhia de Cervejas de Coimbra. \n\nEm 22 de Junho de 1968, o Chefe do Estado Almirante Am\u00e9rico Thomaz, inaugurou em Vialonga, a nova f\u00e1brica da Sociedade Central de Cervejas, que no seu g\u00e9nero era uma das maiores da Europa e a mais moderna e bem apetrechada do Mundo.\n\nA nova unidade fabril destinava-se a substituir as f\u00e1bricas que aquela Sociedade administrava em Lisboa - Portug\u00e1lia e Estrela. O novo complexo fabril ficou implantado em Alverca, devido \u00e0 proximidade do canal do Rio\nAlviela, que abastecia Lisboa e cuja \u00e1gua era considerada como a melhor do Mundo para o fabrico da cerveja.\n\nNa constru\u00e7\u00e3o intervieram 25 empresas e mais de mil oper\u00e1rios, num investimento total de 365 mil contos (1,82 milh\u00f5es de euros) dos quais s\u00f3mente 15% foram gastos com material importado..\n\nQuando da sua abertura os silos permitiam um armazenamento de 20 mil toneladas de cevada e malte. As caldeiras desenvolviam uma produ\u00e7\u00e3o de mais de meio milh\u00e3o de litros por dia. Eram 24 os tanques de fermenta\u00e7\u00e3o com uma capacidade de 100 mil litros cada, e 96 os tanques de adega, de 80 mil litros cada. Numa segunda fase  a capacidade passaria para o dobro. A nova f\u00e1brica - com cerca de 500 oper\u00e1rios - dispunha ainda de um conjunto de cisternas de \u00e1gua implantado numa \u00e1rea de 4.000 m2, com uma cubicagem de 13 milh\u00f5es de litros.\n\nA pot\u00eancia instalada num total de 7.8 MVA nos postos de transforma\u00e7\u00e3o, era superior \u00e0 da cidade de Santar\u00e9m e da vila de Torres Vedras juntas, em 1968.\n\nQuanto \u00e0 sala de enchimento, totalmente automatizada, tinha quatro linhas de cerveja, com um ritmo de enchimento de 110 mil garrafas por hora, e duas de refrigerantes, para 40 mil garrafas por hora. A sala de confer\u00eancias - adapt\u00e1vel  a cinema e ateatro - possu\u00eda 450 lugares. O refeit\u00f3rio tinha capacidade para servir 500 refei\u00e7\u00f5es simult\u00e2neamente, ao pre\u00e7o de 16$00 (8 c\u00eantimos) embora os funcion\u00e1rios pagassem apenas 5$00 (2,5 c\u00eantimos) com direito a dois pratos, duas cervejas, p\u00e3o, fruta e doce.\n\nA fachada maior da F\u00e1brica de Vialonga \u00e9 da autoria de Eduardo Nery,  artista pl\u00e1stico portugu\u00eas, que tem registada uma vasta obra ligada \u00e0 arte p\u00fablica, em azulejo, tape\u00e7aria, mosaico, vitral e desenhos de grandes pavimentos em cal\u00e7ada. Tamb\u00e9m do mesmo autor s\u00e3o os pavimentos a preto e branco no interior da F\u00e1brica, a decora\u00e7\u00e3o em faixas horizontais nas paredes do edif\u00edcio dos silos e ainda um projecto desenhado para uma das casa de caldeiras.\n\nEm 1975 a Sociedade Central de Cervejas \u00e9 nacionalizada e da restrutura\u00e7\u00e3o deste sector nascem 2 grandes grupos: a Centralcer \u2013 Central de Cervejas EP, englobando a Sociedade Central de Cervejas e a Cergal, e a Unicer", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5976878499-72157627285656018", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5976878499/#comment72157627292072854", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1311759331", "_content": "Caro J. Leite,\nos nossoa agradecimentos pela, sempre valiosa, informa\u00e7\u00e3o que acrescenta \u00e0s nossas fotos.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-5976878499-72157627292072854", "iconfarm": 4}], "photo_id": "5976878499"}, "flarchive:created": 1387729763}