{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1241615083", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3506752931", "title": {"_content": "Vale da Judia, Herdade de Peg\u00f5es, Montijo, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Montijo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-206439", "_content": "montijo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio Campelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-39643253", "_content": "ant\u00f3niocampelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-61", "_content": "road", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "buildings", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-1399", "_content": "buildings", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3506752931-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6d9dbea9eb", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Enquadramento paisag\u00edstico.\nArquitecto respons\u00e1vel: Ant\u00f3nio Campelo.\nFot\u00f3grafo: Manuel silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.899.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "719", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:13:48", "lastupdate": "1386347795", "takengranularity": "0", "posted": "1241615083"}, "originalsecret": "304121a148", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3653", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3506752931/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759656}