{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251109148", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3852135382", "title": {"_content": "Alfama, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alfama", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-82096", "_content": "alfama", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-5500", "_content": "lisbon", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "boy", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-218", "_content": "boy", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "child", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-3840", "_content": "child", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-85", "_content": "street", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "cobblestone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-11678", "_content": "cobblestone", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "apartments", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-3558", "_content": "apartments", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852135382-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "e877b7eb91", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Rua do Chafariz de dentro.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 22393.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1826", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 18:45:16", "lastupdate": "1386343463", "takengranularity": "0", "posted": "1251109148"}, "originalsecret": "6d6cfd1ce5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3513", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3852135382/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758376}