{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1290608527", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5203753345", "title": {"_content": "Liceu Franc\u00eas Charles Le Pierre, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Liceu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-266138", "_content": "liceu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Franc\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-183490", "_content": "franc\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Charles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-8782", "_content": "charles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Le", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-13706", "_content": "le", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pierre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-5229", "_content": "pierre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Liceu Franc\u00eas Charles Le Pierre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-63976775", "_content": "liceufranc\u00eascharleslepierre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Le Pierre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-47608077", "_content": "lyc\u00e9efran\u00e7aischarleslepierre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lyc\u00e9e", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-379733", "_content": "lyc\u00e9e", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5203753345-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "be7b83738c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles le Pierre.\nArquitectos respons\u00e1veis: M. Cuminal, N. de Groer.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 005709.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1918", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-03 17:53:01", "lastupdate": "1386343569", "takengranularity": "0", "posted": "1290608527"}, "originalsecret": "02ed578bbe", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4154", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5203753345/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730871}