{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5237769018/#comment72157625444795413", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1292005430", "_content": "Assim como fiz, em jeito de coment\u00e1rio, uma brev\u00edssima nota biogr\u00e1fica acerca de Hor\u00e1cio Novais, no album &quot;Porto, Portugal&quot; na foto&quot; Ponte Dom Lu\u00eds, Porto&quot;, vou fazer o mesmo em rela\u00e7\u00e3o a M\u00e1rio Novais.\n\nM\u00e1rio Novais, (1899-1967),  filho do retratista J\u00falio Novaes (1867-1925), sobrinho de \nEduardo Novaes (1857-1919), tamb\u00e9m retratista, de Ant\u00f3nio Novaes (1855-\n1940), e irm\u00e3o de Hor\u00e1cio Novais (1910-1988).\n\nEm 1933, abriria no n\u00ba 115 da Avenida da Liberdade em Lisboa o seu est\u00fadio a que chamou Est\u00fadio Novais.\nAo longos dos 50 anos de actividade do est\u00fadio,  especializou-se na fotografia de obras de arte e arquitectura, dedicando-se tamb\u00e9m M\u00e1rio Novais ao retrato, \u00e0 fotoreportagem, fotografia publicit\u00e1ria, comercial e industrial.\nEfectuou tamb\u00e9m trabalhos fotogr\u00e1ficos para institui\u00e7\u00f5es culturais, estatais e privadas e para o sector comercial, industrial e particulares. Famosa a cobertura fotogr\u00e1fica da Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas de 1940, que pode ser visitada nesta Galeria.\nQuando morre, o est\u00fadio passa para os herdeiros que o cedem, com todo o seu esp\u00f3lio, aos dois colaboradores Ab\u00edlio Barata e M\u00e1rio Soares, que a partir dos anos 40 se lhe juntaram e  que prolongam a actividade por mais uns anos. Em 1982, a venda do esp\u00f3lio fotogr\u00e1fico, surge como solu\u00e7\u00e3o para os dois colaboradores, que entretanto tiveram que libertar o andar por uma ac\u00e7\u00e3o de despejo do senhorio. \nV\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es mostraram-se interessadas, entre elas a Funda\u00e7\u00e3o Paul Getty de Los Angeles. \n\nFelizmente a Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian adquire em 1985 o esp\u00f3lio tanto de M\u00e1rio Novais como de Hor\u00e1cio Novais e integra-os no Arquivo de Arte do Servi\u00e7o de Belas Artes.\nPosteriormente em 2001 s\u00e3o integrados na Biblioteca de Arte.\n\nDesde j\u00e1 pe\u00e7o desculpa por alguma imprecis\u00e3o.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5237769018-72157625444795413", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5237769018/#comment72157625644984165", "realname": "", "path_alias": null, "author": "8075127@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1294430818", "_content": "Rua Alexandre Herculano?", "authorname": "borgesaraujo", "id": "26532116-5237769018-72157625644984165", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5237769018/#comment72157629609573668", "realname": "", "path_alias": null, "author": "79811369@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1336259598", "_content": "Estef\u00e2nia -  Arquitecto Concei\u00e7\u00e3o Silva ?", "authorname": "manelcastrof", "id": "26532116-5237769018-72157629609573668", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5237769018/#comment72157631615208496", "realname": "Laura Garcez", "path_alias": "leglx57", "author": "75730336@N03", "iconserver": "7336", "datecreate": "1348522173", "_content": "Possivelmente Estef\u00e2nia. Ampliando a imagem, d\u00e1 para ver a quase totalidade do nome do estabelecimento: Francisco(?) Jos\u00e9 Andrade Lda. Na Net existe um &quot;Francisco Jos\u00e9 Andrade, Mercearias - Restalhistas&quot; no n\u00ba 146 da rua Pascoal de Melo.", "authorname": "leglx57", "id": "26532116-5237769018-72157631615208496", "iconfarm": 8}], "photo_id": "5237769018"}, "flarchive:created": 1387730842}