{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215604301", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}, "id": "2651936819", "title": {"_content": "Am\u00e9lia Rey Cola\u00e7o"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Actores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-671162", "_content": "actores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Am\u00e9lia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-31214", "_content": "am\u00e9lia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rey", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-16857", "_content": "rey", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cola\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-26151738", "_content": "cola\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2651936819-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "fb1a7ca7a2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 100044.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "763", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-18 18:16:45", "lastupdate": "1386343054", "takengranularity": "0", "posted": "1215604301"}, "originalsecret": "ecbeefdc92", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3270", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2651936819/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763517}