{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9802221306/#comment72157636360608264", "realname": "Eivind Sm\u00f8rvik", "path_alias": null, "author": "104784223@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1381338236", "_content": "R\u00f8ytvoll ved D\u00f8nnes", "authorname": "Eivik", "id": "48188152-9802221306-72157636360608264", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9802221306/#comment72157636436073805", "realname": "Rita Edvardsen", "path_alias": null, "author": "105043665@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1381513911", "_content": "Pukkverket og Tryggstad (huset)", "authorname": "rita.edvardsen", "id": "48188152-9802221306-72157636436073805", "iconfarm": 0}], "photo_id": "9802221306"}}