{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1272894880", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4574932414", "title": {"_content": "Parque de Santa Cruz, Coimbra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parque Santa Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-55525670", "_content": "parquesantacruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-150", "_content": "parque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-75", "_content": "santa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-13389", "_content": "cruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4574932414-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7ea707ddc7", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonte com pain\u00e9is ovalados.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0296.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "657", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:05:42", "lastupdate": "1386347576", "takengranularity": "0", "posted": "1272894880"}, "originalsecret": "4cf4a7303b", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "4064", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4574932414/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756576}