{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1334568845", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7083364449", "title": {"_content": "Grupo Verde Gaio, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Verde", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-582", "_content": "verde", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gaio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-1717438", "_content": "gaio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Verde Gaio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-36376535", "_content": "verdegaio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "dance", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-2450", "_content": "dance", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "costumes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-187", "_content": "costumes", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1940s", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-13156", "_content": "1940s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "smiles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-7587", "_content": "smiles", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hats", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-7665", "_content": "hats", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "stripes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-5665", "_content": "stripes", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "stripedsocks", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-502120", "_content": "stripedsocks", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "socks", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-1024", "_content": "socks", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "posefolkloric", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-87260019", "_content": "posefolkloric", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7083364449-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7cdce1ac47", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: ca 1945-1950.\n\nCFT003 103211.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "442", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-19 12:49:02", "lastupdate": "1386343123", "takengranularity": "0", "posted": "1334568845"}, "originalsecret": "f95e6d1b0f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7059", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7083364449/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728255}