{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219075830", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2775182348", "title": {"_content": "Instituto Pasteur de Lisboa, Porto, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2775182348-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2775182348-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto Pasteur", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2775182348-7014553", "_content": "institutopasteur", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Instituto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2775182348-169488", "_content": "instituto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pasteur", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2775182348-108563", "_content": "pasteur", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2775182348-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2775182348-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "b23e1b3a68", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fachada do edif\u00edcio do Instituto Pasteur de Lisboa (Rua dos Cl\u00e9rigos, Porto).\nArquiteto respons\u00e1vel: Keil do Amaral (1934). \nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 062297.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "630", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-05 14:12:40", "lastupdate": "1386343345", "takengranularity": "0", "posted": "1219075830"}, "originalsecret": "4c5e057d40", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3167", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2775182348/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761830}