{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1373552920", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9263156784", "title": {"_content": "Museu Alberto Sampaio, Guimar\u00e3es, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Guimar\u00e3es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-133626", "_content": "guimar\u00e3es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu Alberto Sampaio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-42633079", "_content": "museualbertosampaio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9263156784-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "683e2f5b64", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Azulejos hispano-mouriscos (s\u00e9culo 16).\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0190.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "452", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:04:12", "lastupdate": "1386347612", "takengranularity": "0", "posted": "1373552920"}, "originalsecret": "3914976c4f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2862", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9263156784/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387725651}