{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1335530778", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7118421417", "title": {"_content": "View of Ghent, Belgium"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7118421417-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7118421417-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "telhados", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7118421417-273954", "_content": "telhados", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "B\u00e9lgica", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7118421417-258158", "_content": "b\u00e9lgica", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "pb", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7118421417-9343", "_content": "pb", "author": "47084308@N00"}, {"raw": "preto e branco", "machine_tag": 0, "id": "34326855-7118421417-49923", "_content": "pretoebranco", "author": "47084308@N00"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "1c7c4c47c8", "location": {"locality": {"woeid": "970013", "place_id": "AbVpUCdYVboU7JU", "_content": "Ghent"}, "country": {"woeid": "23424757", "place_id": "KAx7uAdTUb4BXhB.8Q", "_content": "Belgium"}, "region": {"woeid": "7153304", "place_id": "FpmPSkNWU7.4KJG8", "_content": "Oost-Vlaanderen"}, "place_id": "AbVpUCdYVboU7JU", "longitude": 3.723828, "county": {"woeid": "12591774", "place_id": "KgslkYNQUL.SdzjktQ", "_content": "Ghent"}, "context": "0", "woeid": "970013", "latitude": 51.056137, "accuracy": "16"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "View from the tower of Gravensteen castle (Ch\u00e2teau des Comtes de Flandre) in Ghent. \n \nVy fr\u00e5n tornet p\u00e5 slottet Gravensteen (Ch\u00e2teau des Comtes de Flandre) i Ghent.  \n\nLocation: Gent (Gand), Oost-Vlaanderen, Belgium, Belgi\u00eb\n \nPhotograph by: Berit Wallenberg \nDate: 28.06.1934\nFormat: Film\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000100584\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000100584</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "3786", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1934-06-01 00:00:00", "lastupdate": "1351251841", "takengranularity": "4", "posted": "1335530778"}, "originalsecret": "1aa504bd99", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8164", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/7118421417/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}