{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1249378302", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3788452114", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas, Lisboa, 1940"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-43743987", "_content": "mundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mundo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-51559", "_content": "mundo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3788452114-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "428980c89c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Inaugura\u00e7\u00e3o (23/06/1940).\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940\n\nVeja mais fotos sobre a Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas, da autoria de M\u00e1rio Novais, em <a href=\"http://www.flickr.com/photos/biblarte/sets/72157606234802424/\">www.flickr.com/photos/biblarte/sets/72157606234802424/</a>\n\n[CFT164 01180.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1515", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 16:01:02", "lastupdate": "1249945869", "takengranularity": "0", "posted": "1249378302"}, "originalsecret": "90313fa6e8", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "isto \u00e9 a doca junto ao padr\u00e3o?", "author": "12021854@N00", "h": "42", "authorname": "jorgempf", "w": "281", "y": "116", "x": "219", "id": "72157621879631189"}]}, "server": "2455", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3788452114/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758446}