{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1332759141", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7017227491", "title": {"_content": "Festas da Cidade, Lisboa, 1935"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Festa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-35848", "_content": "festa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-229", "_content": "cidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1935", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-151411", "_content": "1935", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Festa da Cidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-86459347", "_content": "festadacidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017227491-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "cd80ba602e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Stand do Instituto do Vinho do Porto.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1935.\n\n[CFT003 102144.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "441", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-19 12:44:30", "lastupdate": "1386343655", "takengranularity": "0", "posted": "1332759141"}, "originalsecret": "e0ccd0bfe5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7198", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7017227491/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728283}