{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1237391050", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3364981483", "title": {"_content": "Centro Escolar da c\u00e9lula 7, Alvalade, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Alvalade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364981483-61676", "_content": "alvalade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Edgar Sampaio Fontes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364981483-37339191", "_content": "edgarsampaiofontes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Edgar", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-15210", "_content": "edgar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sampaio", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-64356", "_content": "sampaio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fontes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364981483-247565", "_content": "fontes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Silveira", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-241571", "_content": "silveira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": false, "id": "26532116-3364981483-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4895124907", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ajardinamento.\nArquitecto respons\u00e1vel: Edgar Sampaio Fontes.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.667.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "872", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:07:27", "lastupdate": "1386347785", "takengranularity": "0", "posted": "1237391050"}, "originalsecret": "054296aa3f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3436", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3364981483/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760064}