{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1338216759", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7287142652", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o de Montras, Lisboa, Portugal, 1947"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7287142652-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7287142652-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Montras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7287142652-1200336", "_content": "montras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7287142652-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1947", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7287142652-93400", "_content": "1947", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7287142652-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7287142652-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "37c6501eab", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Montra de Decora\u00e7\u00e3o Era Limitada. &quot;A moda em 1147&quot;.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1947.\n\n[CFT003 025318.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "450", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 13:00:26", "lastupdate": "1386343670", "takengranularity": "0", "posted": "1338216759"}, "originalsecret": "4ab9549d06", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7245", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7287142652/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727868}