{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215724968", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2656964328", "title": {"_content": "Igreja Matriz de S\u00e3o Jo\u00e3o Baptista, Moura, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Baptista", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-940182", "_content": "baptista", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Moura", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-447420", "_content": "moura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tiles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656964328-13561", "_content": "tiles", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": false, "id": "26532116-2656964328-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4ffa7a58f9", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Virtudes teologais. \nAzulejos do s\u00e9culo 17.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n[CFT009.0127.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "576", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:03:15", "lastupdate": "1386347517", "takengranularity": "0", "posted": "1215724968"}, "originalsecret": "4595b13ed3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3051", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2656964328/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763302}