{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251462270", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3864867320", "title": {"_content": "Companhia Uni\u00e3o Fabril, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Companhia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-275679", "_content": "companhia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Uni\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-442539", "_content": "uni\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fabril", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-3721433", "_content": "fabril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Companhia Uni\u00e3o Fabril", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-44972390", "_content": "companhiauni\u00e3ofabril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "CUF", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-807701", "_content": "cuf", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ind\u00fastria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864867320-709050", "_content": "ind\u00fastria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "e8d049b6f6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 085695.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "937", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 19:28:12", "lastupdate": "1386343714", "takengranularity": "0", "posted": "1251462270"}, "originalsecret": "d04b3047d4", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2542", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3864867320/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758290}