{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417376/#comment72157623466036610", "realname": "Ana", "path_alias": "anali_t", "author": "29260695@N05", "iconserver": "7289", "datecreate": "1266586015", "_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Entrecampos", "authorname": "Se\u00f1orita A.", "id": "26532116-4370417376-72157623466036610", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417376/#comment72157623342104805", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1266592589", "_content": "Obrigado", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4370417376-72157623342104805", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417376/#comment72157623529484802", "realname": "", "path_alias": null, "author": "25054457@N07", "iconserver": "2154", "datecreate": "1267402487", "_content": "evil fliks!!", "authorname": "Blizzard, hold up.", "id": "26532116-4370417376-72157623529484802", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417376/#comment72157625146772603", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288433342", "_content": "A Sociedade Metropolitano de Lisboa, SARL \u00e9 constitu\u00edda a 26 de Janeiro de 1948 e tinha como objectivo o estudo t\u00e9cnico e econ\u00f3mico, em regime de exclusivo, de um sistema de transportes colectivos fundado no aproveitamento do subsolo da cidade de Lisboa. A concess\u00e3o para a instala\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o do respectivo servi\u00e7o p\u00fablico veio a ser outorgada em 1 de Julho de 1949.\nOs trabalhos de constru\u00e7\u00e3o iniciaram-se em 7 de Agosto de 1955 e, quatro anos depois, em 29 de Dezembro de 1959, o novo sistema de transporte foi inaugurado. A rede aberta ao p\u00fablico consistia numa linha em Y constitu\u00edda por dois tro\u00e7os distintos, Sete Rios (actualmente, Jardim Zool\u00f3gico) - Rotunda (actualmente, Marqu\u00eas de Pombal) e Entre Campos - Rotunda, confluindo num tro\u00e7o comum, Rotunda - Restauradores.\nAs composi\u00e7\u00f5es eram as ML 7, fabricadas pela Sorefame na Amadora, estiveram ao servi\u00e7o entre 29 de Dezembro de 1959 e 31 de Dezembro de 2000\nO 1\u00ba escal\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o da rede foi concretizado em fases sucessivas. Assim, em 1963 entra em explora\u00e7\u00e3o o tro\u00e7o Restauradores - Rossio, em 1966, o tro\u00e7o Rossio - Anjos e, por \u00faltimo, \u00e9 completado em 1972 com a liga\u00e7\u00e3o Anjos - Alvalade.\nDepois dessa primeira expans\u00e3o, o metro n\u00e3o voltou a inaugurar esta\u00e7\u00f5es at\u00e9 1988. Em 1974, a  revolu\u00e7\u00e3o do 25 de Abril veio modificar a gest\u00e3o do Metropolitano de Lisboa; em 1975 a empresa foi nacionalizada passando a chamar-se, em 1978, Metropolitano de Lisboa, EP. A nova gest\u00e3o come\u00e7ou por fazer obras de alargamento das esta\u00e7\u00f5es, inicialmente habilitadas para receber duas carruagens, para poderem passar a receber quatro. A expans\u00e3o da rede s\u00f3 foi retomada em 1988 com a inaugura\u00e7\u00e3o dos tro\u00e7os  Entre Campos - Cidade Universit\u00e1ria e Sete Rios - Col\u00e9gio Militar / Luz.\nCinco anos mais tarde, abriu a extens\u00e3o Cidade Universit\u00e1ria-Campo Grande e a Alvalade-Campo Grande. Esta \u00faltima passou a ser a primeira esta\u00e7\u00e3o \u00e0 superf\u00edcie da rede de metro. \nA partir desta data foram-se multiplicando as esta\u00e7\u00f5es de metro em Lisboa, mas deve destacar-se a abertura de uma nova linha em Maio de 1998, chamada de Linha do Oriente. Destinada a servir a Expo'98 foi a primeira linha completamente independente a ser inaugurada desde a abertura do metro em 1959. O percurso ser\u00e1 at\u00e9 2009  Oriente - Alameda.\nFinalmente, e por enquanto, em Agosto de 2009 a Linha Vermelha chegou a S. Sebasti\u00e3o pelo que o actual percurso \u00e9 Oriente - S.Sebasti\u00e3o", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-4370417376-72157625146772603", "iconfarm": 6}], "photo_id": "4370417376"}, "flarchive:created": 1387757025}