{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449946840/#comment72157616824184455", "realname": "", "path_alias": "mgbon", "author": "16242122@N00", "iconserver": "5", "datecreate": "1239965949", "_content": "muito bonita esta perspectiva", "authorname": "mgbon - gra\u00e7a neves", "id": "26532116-3449946840-72157616824184455", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449946840/#comment72157617005355582", "realname": "S\u00edlvia Pinheiro", "path_alias": null, "author": "34394540@N08", "iconserver": "3810", "datecreate": "1240092494", "_content": "Super giro!!! Uma Lisboa bem mais calma e bonita!! Genial a fotografia!", "authorname": "S\u00edlvia Pinheiro", "id": "26532116-3449946840-72157617005355582", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449946840/#comment72157616998418563", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1240239329", "_content": "Muito elegante.", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-3449946840-72157616998418563", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449946840/#comment72157617191882132", "realname": "", "path_alias": null, "author": "33839031@N03", "iconserver": "5511", "datecreate": "1240434127", "_content": "Excelente fotografia e \u00f3ptima perspectiva. Uma das que mais gosto da galeria Flickr da Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbelkian", "authorname": "jpa_photo\u2605", "id": "26532116-3449946840-72157617191882132", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449946840/#comment72157625639662221", "realname": "", "path_alias": null, "author": "57902316@N02", "iconserver": "5205", "datecreate": "1294364357", "_content": "N\u00e3o havia necessidade de &quot;passadeiras&quot; para pe\u00f5es,j\u00e1 viram,nem sem\u00e1foros-:)", "authorname": "oliveirarui44", "id": "26532116-3449946840-72157625639662221", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449946840/#comment72157626372116666", "realname": "", "path_alias": null, "author": "61131515@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1301324867", "_content": "Gosto muito.\n\nV\u00e4ster\u00e5s, Su\u00e9cia", "authorname": "svehauke", "id": "26532116-3449946840-72157626372116666", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449946840/#comment72157626372127448", "realname": "", "path_alias": null, "author": "61131515@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1301324955", "_content": "Gosto muito.\n\nV\u00e4ster\u00e5s Su\u00e9cia", "authorname": "svehauke", "id": "26532116-3449946840-72157626372127448", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3449946840"}, "flarchive:created": 1387759812}