{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1255960474", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4025473239", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o de Traje Civil em Portugal, Lisboa, 1974"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Traje", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-54490", "_content": "traje", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Civil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-13240", "_content": "civil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1974", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-2137", "_content": "1974", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4025473239-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b5582dfa71", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "D. Afonso V, iluminura.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\n\n[CFT003 027687.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "378", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-13 15:07:45", "lastupdate": "1386342839", "takengranularity": "0", "posted": "1255960474"}, "originalsecret": "14f66d513f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3492", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4025473239/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758128}