{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1301394982", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5571036874", "title": {"_content": "Liceu Pedro Nunes, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Liceu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-266138", "_content": "liceu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pedro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-12198", "_content": "pedro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nunes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-138815", "_content": "nunes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Liceu Pedro Nunes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-26150972", "_content": "liceupedronunes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ventura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-57342", "_content": "ventura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Terra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-33998", "_content": "terra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel Ventura Terra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-55677491", "_content": "miguelventuraterra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5571036874-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "20d2c7feaa", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala de Aula. Aula de Franc\u00eas?\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Autor do projeto: Arquiteto Miguel Ventura Tera (1866-1919).\nEst\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 055300.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1125", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-08 17:06:17", "lastupdate": "1386343597", "takengranularity": "0", "posted": "1301394982"}, "originalsecret": "4b3a6493f3", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5093", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5571036874/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730313}