{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1289916241", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5181262229", "title": {"_content": "Herrebunader fra R\u00f8ros og Sunnm\u00f8re"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "bunader", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-11821406", "_content": "bunader", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "folkedrakter", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-54647564", "_content": "folkedrakter", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "kabinettkort", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-29912688", "_content": "kabinettkort", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "portrett", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-185628", "_content": "portrett", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "R\u00f8ros", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-50663", "_content": "r\u00f8ros", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Sunnm\u00f8re", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-194531", "_content": "sunnm\u00f8re", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "L\u00f8mo", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-7188993", "_content": "l\u00f8mo", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "I. L\u00f8mo", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-63777150", "_content": "il\u00f8mo", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "herrebunader", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-54635152", "_content": "herrebunader", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-42194", "_content": "s\u00f8rtr\u00f8ndelag", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "M\u00f8re og Romsdal", "machine_tag": 0, "id": "48188152-5181262229-363863", "_content": "m\u00f8reogromsdal", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "975b545223", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Herrebunader fra R\u00f8ros og Sunnm\u00f8re\n<b>Motiv / Motif:</b> Kabinettkort.\nFotografiet har tilh\u00f8rt Hulda Garborg.\n<b>Fotograf / Photographer:</b> I. L\u00f8mo (Elverum)\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b> blds_03747\n"}, "isfavorite": 0, "views": "923", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-11-11 18:22:16", "lastupdate": "1382360328", "takengranularity": "0", "posted": "1289916241"}, "originalsecret": "c86be5e4f0", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "R\u00f8ros", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "157", "x": "52", "id": "72157625400590376"}, {"_content": "Sunnm\u00f8re", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "134", "x": "142", "id": "72157625400592062"}, {"_content": "Sunnm\u00f8re", "author": "48220291@N04", "h": "31", "authorname": "National Library of Norway", "w": "31", "y": "136", "x": "239", "id": "72157625400593278"}]}, "server": "1434", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/5181262229/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}