{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1277827003", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4745664177", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Universal de Bruxelas, 1958. Pavilh\u00e3o de Portugal."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Universal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-23405", "_content": "universal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bruxelas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-47218", "_content": "bruxelas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Universal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-38796099", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ouniversal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1958", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-17906", "_content": "1958", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-159237", "_content": "pavilh\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o de Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4745664177-2084782", "_content": "pavilh\u00e3odeportugal", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c34735826b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vista exterior.\nAutor do projecto: Arquitecto Pedro Cid.\nFot\u00f3grafo: Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1958.\n\n[CFT164 044245.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "421", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-06 16:14:30", "lastupdate": "1279012972", "takengranularity": "0", "posted": "1277827003"}, "originalsecret": "27ff6060fe", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4116", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745664177/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756100}