{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3512354071/#comment72157617809768655", "realname": "Fred Hall", "path_alias": "fredhall", "author": "14775694@N04", "iconserver": "3093", "datecreate": "1241861861", "_content": "Det skulle inte f\u00f6rv\u00e5na mig om detta var ett foto av ett Nykterhetsordern m\u00f6te av n\u00e5tt slag. Deras stortid var i slutet av 1900-talet.", "authorname": "Fred Hall", "id": "34326855-3512354071-72157617809768655", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3512354071/#comment72157617936640544", "realname": "chihilo mathui", "path_alias": null, "author": "26687422@N02", "iconserver": "3166", "datecreate": "1241944944", "_content": "very beautiful.", "authorname": "chihilo", "id": "34326855-3512354071-72157617936640544", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3512354071/#comment72157617946673723", "realname": "vera lucia gomes", "path_alias": "veraaguia", "author": "36190974@N08", "iconserver": "3609", "datecreate": "1242133549", "_content": "Very beautiful", "authorname": "veraaguia", "id": "34326855-3512354071-72157617946673723", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3512354071/#comment72157622740990292", "realname": "Britt-Marie Sohlstr\u00f6m", "path_alias": "ylvas", "author": "97449017@N00", "iconserver": "47", "datecreate": "1257450744", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/99398263@N00/\">Sweden before 1945</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "YlvaS", "id": "34326855-3512354071-72157622740990292", "iconfarm": 1}], "photo_id": "3512354071"}}