{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1317065607", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6185966289", "title": {"_content": "Favorittbilde #6. Ukas bilde / Photo of the week 39/2011"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "ras", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-49407", "_content": "ras", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "oslo", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-993", "_content": "oslo", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "norway", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-995", "_content": "norway", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "riksarkivet", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-6248983", "_content": "riksarkivet", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "bekkelaget", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-3529195", "_content": "bekkelaget", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "ulykke", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-1930774", "_content": "ulykke", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "vei", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-41716", "_content": "vei", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "buss", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6185966289-149373", "_content": "buss", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4e0321668e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ukens favorittbilde er valgt ut av Ellen Elster Martol, r\u00e5dgiver i seksjon for eldre arkiver og spesialsamlinger.\n\nMitt favorittbilde er ikke noe hyggelig bilde, men det viser et dramatisk barndomsminne: \nRaset p\u00e5 Bekkelaget, et villaomr\u00e5de s\u00f8r\u00f8st i Oslo. Jeg var nesten fire \u00e5r og husker det godt, med hylende sirener, katastrofestemning og omdirigering av trafikken til sm\u00e5veier. \n\n7. oktober 1953, litt over halv \u00e5tte om morgenen, begynte Mosseveien ved Nedre Bekkelaget skole plutselig \u00e5 g\u00e5 i b\u00f8lger f\u00f8r asfalten brakk opp, og veien og toglinjen raste ut. Lokaltoget p\u00e5 vei mot Oslo klarte \u00e5 stoppe like f\u00f8r raskanten, mens morgenbussen fra Dr\u00f8bak og seks biler forsvant utfor. Fire personer i bussen ble drept, og en person p\u00e5 toget d\u00f8de senere av sjokket. Sj\u00e5f\u00f8rene i bilene klarte \u00e5 komme seg ut og i sikkerhet da veien begynte \u00e5 gynge, og det samme gjorde to syklister som var i omr\u00e5det.\n\nDet var en spesiell opplevelse \u00e5 bli minnet om dette gjennom bildene som ligger i arkivet etter Jernbanekontoret i Samferdselsdepartementet. Bildene ligger i en detaljert rapport som var utarbeidet av Norges geotekniske institutt. Den konkluderte med at raset skyldtes at stabiliteten i den underliggende leiren hadde blitt redusert ved at det opprinnelige saltinnholdet langsomt var vasket ut, samtidig som omr\u00e5det de siste \u00e5rene hadde v\u00e6rt utsatt for en \u00f8kende belastning, blant annet med fyllingsarbeider og gr\u00f8ftegraving. I v\u00e5re dager er vi blitt s\u00e5 vant til at ras blir utl\u00f8st av mye nedb\u00f8r, men det var alts\u00e5 ikke tilfelle med raset p\u00e5 Bekkelaget. \n\nArkiv: RA/S-3874/E/Ef/L0294. Fotograf ukjent."}, "isfavorite": 0, "views": "1270", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-09-26 21:33:27", "lastupdate": "1374012630", "takengranularity": "0", "posted": "1317065607"}, "originalsecret": "b7bcef9606", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6169", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6185966289/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}