{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257161605", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068318294", "title": {"_content": "Cust\u00f3dia de Bel\u00e9m, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cust\u00f3dia de Bel\u00e9m", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-40956760", "_content": "cust\u00f3diadebel\u00e9m", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cust\u00f3dia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-1089555", "_content": "cust\u00f3dia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bel\u00e9m", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-159247", "_content": "bel\u00e9m", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gil Vicente", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-439807", "_content": "gilvicente", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-30624", "_content": "gil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vicente", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-24469", "_content": "vicente", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1506", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-2034725", "_content": "1506", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068318294-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7f6ff2db03", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor: Gil Vicente.\nData: 1506.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081248.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1780", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:34:42", "lastupdate": "1386343477", "takengranularity": "0", "posted": "1257161605"}, "originalsecret": "36c630d8b1", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2761", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068318294/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757878}