{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216629825", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2687945299", "title": {"_content": "Cinema Alvalade, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Cinema", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-430", "_content": "cinema", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alvalade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-61676", "_content": "alvalade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-1174", "_content": "architecture", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "indoors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-12020", "_content": "indoors", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "1950s", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-14884", "_content": "1950s", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "1953", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-106934", "_content": "1953", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "B&W", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2687945299-294", "_content": "bw", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d9860c73ba", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala de Projec\u00e7\u00e3o.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nO cinema Alvalade foi inaugurado em 1953 e encerrado em 2003.\n[CFT003 005152.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2712", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 13:22:50", "lastupdate": "1386347436", "takengranularity": "0", "posted": "1216629825"}, "originalsecret": "6e5747500a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3271", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2687945299/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762770}