{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1221486950", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2859812144", "title": {"_content": "Pa\u00e7o Ducal de Vila Vi\u00e7osa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Vila Vi\u00e7osa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2859812144-702212", "_content": "vilavi\u00e7osa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2859812144-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porf\u00edrio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2859812144-24241318", "_content": "porf\u00edrio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pardal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2859812144-87296", "_content": "pardal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2859812144-61913", "_content": "monteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2859812144-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porf\u00edrio Pardal Monteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2859812144-27430173", "_content": "porf\u00edriopardalmonteiro", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "359ba5ae6f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Porf\u00edrio Pardal Monteiro, 1897-1957.\nArranjo do terreiro. Projecto de 1938/1939, conclu\u00eddo em 1943 com a colabora\u00e7\u00e3o do escultor Francisco Franco (1885-1955). Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983. \n[CFT003 101862.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "933", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-21 16:39:07", "lastupdate": "1387458151", "takengranularity": "0", "posted": "1221486950"}, "originalsecret": "b62bc2bc31", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3115", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2859812144/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761646}