{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1342093547", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7555275944", "title": {"_content": "Feira das Ind\u00fastrias, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Feira das Ind\u00fastrias", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-86008415", "_content": "feiradasind\u00fastrias", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1957", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-17909", "_content": "1957", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Feira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-10192", "_content": "feira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ind\u00fastrias", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-3720723", "_content": "ind\u00fastrias", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7555275944-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "03490f899c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Feira das Ind\u00fastrias Portuguesas realizada de 26 de Maio a 16 de Junho de 1957.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1957.\n\n[CFT003 025366.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "614", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-03 18:08:13", "lastupdate": "1386343674", "takengranularity": "0", "posted": "1342093547"}, "originalsecret": "dabc5f7aeb", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7122", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7555275944/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727737}