{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1234259912", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3269257502", "title": {"_content": "Igreja do Mosteiro de Santa Cruz de Coimbra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Santa Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-14322271", "_content": "mosteirodesantacruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-365", "_content": "santacruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "decorative tiles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-2328716", "_content": "decorativetiles", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269257502-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "14aa490c6b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Painel de azulejo de figura avulsa.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es, 1907-1972.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0255.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2385", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:05:08", "lastupdate": "1386347538", "takengranularity": "0", "posted": "1234259912"}, "originalsecret": "59866a47bd", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3500", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3269257502/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760392}