{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215688503", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2654816767", "title": {"_content": "Hotel Ritz, Lisboa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hotel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-2073", "_content": "hotel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ritz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-19528", "_content": "ritz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Decorativas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-44024", "_content": "decorativas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2654816767-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "49f472d129", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Aspectos interiores do Hotel.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 016936.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "883", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-05 16:45:02", "lastupdate": "1386347674", "takengranularity": "0", "posted": "1215688503"}, "originalsecret": "ab70ab9c9b", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "Tape\u00e7aria de Pedro Leit\u00e3o\nF\u00e1brica de Tape\u00e7arias de Portalegre", "author": "37530958@N02", "h": "45", "authorname": "pfalfa", "w": "88", "y": "163", "x": "263", "id": "72157621523405020"}, {"_content": "Rel\u00f3gio franc\u00eas em bronze dourado do s\u00e9culo XVIII", "author": "37530958@N02", "h": "19", "authorname": "pfalfa", "w": "28", "y": "203", "x": "301", "id": "72157621523460692"}]}, "server": "3042", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2654816767/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763479}