{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1374163237", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9315811744", "title": {"_content": "Registo, Moita, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Moita", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-246400", "_content": "moita", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Registo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-12061006", "_content": "registo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9315811744-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6e50edcf47", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Nossa Senhora dando o ros\u00e1rio a S\u00e3o Domingos, datado de 1750.\nPensa-se que este painel ter\u00e1 pertencido \u00e0 Igreja de Nossa Senhora da Gra\u00e7a de que hoje j\u00e1 n\u00e3o existe qualquer vest\u00edgio na localidade de Sarilhos Pequenos.\nAzulejos do s\u00e9culo XVIII.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.2456.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "32", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 12:04:24", "lastupdate": "1386669709", "takengranularity": "0", "posted": "1374163237"}, "originalsecret": "80d9dc8439", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3788", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9315811744/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724858}