{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1277135369", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4720803065", "title": {"_content": "Moradia unifamiliar, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Valmor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-13130323", "_content": "valmor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pr\u00e9mio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-1177170", "_content": "pr\u00e9mio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Moradia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-518257", "_content": "moradia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "unifamiliar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-2566771", "_content": "unifamiliar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pr\u00e9mio Valmor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-18656841", "_content": "pr\u00e9miovalmor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1914", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-37806", "_content": "1914", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720803065-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "4ce3420393", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Av. Fontes Pereira de Melo, 28.\nAutor do projecto: Arquitecto Manuel Norte J\u00fanior\nPr\u00e9mio Valmor: 1914\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164-70016.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "984", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-05-26 16:37:31", "lastupdate": "1386343520", "takengranularity": "0", "posted": "1277135369"}, "originalsecret": "6ca40189ba", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "1433", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4720803065/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756256}