{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1372871394", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9202739368", "title": {"_content": "Feda"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Flyfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-121148236", "_content": "flyfotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Aerial photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-54802", "_content": "aerialphotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Skr\u00e5fotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-121107533", "_content": "skr\u00e5fotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Oblique photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-43703554", "_content": "obliquephotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Wider\u00f8es Flyveselskap A/S", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-72201201", "_content": "wider\u00f8esflyveselskapas", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Kvinesdal kommune", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-44968746", "_content": "kvinesdalkommune", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Feda", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-632308", "_content": "feda", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Fedafjorden", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-1938180", "_content": "fedafjorden", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Feda kirke", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9202739368-128104057", "_content": "fedakirke", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "f33a2cb056", "location": {"locality": {"woeid": "858341", "place_id": "MaLsNGJZV7JA_m4", "_content": "Feda"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346402", "place_id": "S8gHv1RTUb7kcweM", "_content": "Vest-Agder Fylke"}, "place_id": "MaLsNGJZV7JA_m4", "longitude": 6.818046, "county": {"woeid": "12592695", "place_id": "4334HYZQUL.x2BJzOQ", "_content": "Kvinesdal Kommune"}, "context": "0", "woeid": "858341", "latitude": 58.264551, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Feda\n<b>Beskrivelse / Description:</b>Tettstedet Feda i Kvinesdal kommune. Bildet viser Fedaelvens utl\u00f8p p\u00e5 nordsiden av Fedafjorden. P\u00e5 \u00f8stre elvebredd, til h\u00f8yre i bildet, ligger Feda Kirke fra 1802.\n<b>Dato / Date:</b> 5.9.1953\n<b>Sted / Place:</b> Kvinesdal kommune i Vest-Agder\n<b>Fotograf / Photographer:</b> Vilhelm Skappel\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b> NB_KK_WF_062027\n<b>Digital kopi av original  / Digital copy of original:</b> s/h negativ, acetat-base, ca. 13 x 19,5 cm.\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n\n<b>For h\u00f8yoppl\u00f8st versjon h\u00f8yreklikk p\u00e5 bildet og velg &quot;original&quot;.</b>"}, "isfavorite": 0, "views": "901", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-14 09:19:35", "lastupdate": "1381958361", "takengranularity": "0", "posted": "1372871394"}, "originalsecret": "6920cfec76", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Feda kirke", "author": "48220291@N04", "h": "19", "authorname": "National Library of Norway", "w": "25", "y": "256", "x": "287", "id": "72157634656951351"}]}, "server": "7381", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9202739368/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}