{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1371486314", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9069197448", "title": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Caminho de Ferro, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069197448-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esta\u00e7\u00e3o", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069197448-148924", "_content": "esta\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069197448-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caminhos de Ferro Portugueses", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069197448-6720353", "_content": "caminhosdeferroportugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069197448-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Bartolomeu da Serra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069197448-33504949", "_content": "s\u00e3obartolomeudaserra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bartolomeu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069197448-1384839", "_content": "bartolomeu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Serra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069197448-32372", "_content": "serra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Bartolomeu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069197448-1893149", "_content": "s\u00e3obartolomeu", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b30ecd4b29", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Caminho de Ferro de S\u00e3o Bartolomeu da Serra.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 050418.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1022", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-06-17 11:16:01", "lastupdate": "1383684212", "takengranularity": "0", "posted": "1371486314"}, "originalsecret": "d0dc7bba42", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3757", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9069197448/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726161}