{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216913611", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2698953920", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso, 1887-1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Pintores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-83557", "_content": "pintores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-80240", "_content": "pintura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "interior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-5596", "_content": "interior", "author": "40732566533@N01"}, {"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-466", "_content": "man", "author": "40732566533@N01"}, {"raw": "mirror", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-2100", "_content": "mirror", "author": "40732566533@N01"}, {"raw": "bust", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-12435", "_content": "bust", "author": "40732566533@N01"}, {"raw": "chair", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-2917", "_content": "chair", "author": "40732566533@N01"}, {"raw": "1907", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-233010", "_content": "1907", "author": "40732566533@N01"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-8894494", "_content": "amadeodesouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "B&W", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2698953920-294", "_content": "bw", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "56375059e8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso encostado a um espelho onde se v\u00ea reflectido Em\u00e9rico Nunes (1888-1968). Paris (Fran\u00e7a).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1907\n[ASC01-16 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "1809", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-07-24 16:33:31", "lastupdate": "1386347438", "takengranularity": "0", "posted": "1216913611"}, "originalsecret": "6fe61cd30c", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Francesco Laurana (1420-1502)\nBeatrice d'Aragona or &quot;Principessa non identificata&quot;, now at the Louvre?", "author": "22227133@N00", "h": "164", "authorname": "roberto_berna", "w": "127", "y": "178", "x": "137", "id": "72157618057882451"}]}, "server": "3140", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2698953920/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762501}