{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/10739468806/#comment72157637657678724", "realname": "Ove Bengtsson", "path_alias": null, "author": "108677415@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1384417846", "_content": "Fotografiet visar en skolk\u00e5ta. Barn till rensk\u00f6tande samer var under l\u00e5ng tid h\u00e4nvisade till en s\u00e4rskild skolform, s\u00e5 kallade nomadskolor. Nomadskolorna inr\u00e4ttades 1913 och fanns kvar till 1960-talets b\u00f6rjan. Svenska myndigheter arbetade l\u00e4nge efter en princip att samer skulle leva \u00e5tskiljda fr\u00e5n det \u00f6vriga samh\u00e4llet, att de skulle forts\u00e4tta att leva enligt en traditionell livsstil till exempel genom att inte bos\u00e4tta sig i hus. Det kallades \u201dlapp ska vara lapp\u201d-politiken (lapp var f\u00f6rr en ben\u00e4mning p\u00e5 samerna). Nomadskolan var en f\u00f6ljd av detta. Den s\u00e4rskilda skolformen syftade till att rensk\u00f6tarna inte skulle bli bofasta. Barnen tvingades bo i skolk\u00e5tor eller vara inackorderade hos fr\u00e4mmande familjer. Nomadskolan hade en s\u00e4rskild l\u00e4roplan. Barnen skulle fr\u00e4mst f\u00e5 kunskap som var avpassad f\u00f6r nomadliv och rensk\u00f6tsel. Andra \u00e4mnen fick d\u00e4rf\u00f6r inte lika stor plats p\u00e5 schemat. Nomadskolan kritiserades h\u00e5rt av samerna och en del f\u00f6r\u00e4ldrar v\u00e4grade att s\u00e4nda iv\u00e4g sina barn. \n\nIdag g\u00e5r samiska barn i vanlig grundskola eller i s\u00e4rskilda sameskolor som f\u00f6ljer samma l\u00e4roplan men som ger st\u00f6rre plats f\u00f6r den samiska blicken, r\u00f6sten och ber\u00e4ttelsen. \n\nI Nordiska museets arkiv finns en omfattande samling av fotografier som ber\u00e4ttar om samiskt liv. \nK\u00e4lla: <a href=\"http://nationellaminoriteter.nordiskamuseet.se/barn-i-skolkata.htm\" rel=\"nofollow\">nationellaminoriteter.nordiskamuseet.se/barn-i-skolkata.htm</a>", "authorname": "O. Bengtsson", "id": "34326855-10739468806-72157637657678724", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/10739468806/#comment72157637658766093", "realname": "", "path_alias": "swedish_heritage_board", "author": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "datecreate": "1384420234", "_content": "[http://www.flickr.com/photos/108677415@N06] Stort tack f\u00f6r den viktiga och intressanta informationen om nomadskolor och skolk\u00e5tor, fr\u00e5n Nordiska museets hemsida. Jag har lagt in en extern l\u00e4nk p\u00e5 <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000413724\" rel=\"nofollow\">bildens informationssida i v\u00e5r bilddatabas Kulturmilj\u00f6bild</a>, ocks\u00e5 en l\u00e4nk till <a href=\"http://sv.wikipedia.org/wiki/Sameskola\" rel=\"nofollow\">en artikel p\u00e5 Wikipedia</a>. /Anna B.", "authorname": "Swedish National Heritage Board", "id": "34326855-10739468806-72157637658766093", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/10739468806/#comment72157637698966916", "realname": "", "path_alias": "biggan", "author": "38425108@N00", "iconserver": "3813", "datecreate": "1384533081", "_content": "Fina byggnader, ej sett s\u00e5dana f\u00f6rut!", "authorname": "birgit carlsson", "id": "34326855-10739468806-72157637698966916", "iconfarm": 4}], "photo_id": "10739468806"}}