{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4720838691/#comment72157624394889026", "realname": "", "path_alias": null, "author": "8075127@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1277936241", "_content": "Lu\u00eds Miguel da Veiga no in\u00edcio da carreira. Ao lado dele, o bandarilheiro Ant\u00f3nio Badajoz?", "authorname": "borgesaraujo", "id": "26532116-4720838691-72157624394889026", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4720838691/#comment72157624270104693", "realname": "", "path_alias": null, "author": "8075127@N06", "iconserver": "0", "datecreate": "1277936394", "_content": "O forcado da cara \u00e9 do Grupo de Montemor", "authorname": "borgesaraujo", "id": "26532116-4720838691-72157624270104693", "iconfarm": 0}], "photo_id": "4720838691"}, "flarchive:created": 1387756248}