{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6102870526/#comment72157627809534436", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1317661704", "_content": "<a href=\"http://g.co/maps/ja2dn\" rel=\"nofollow\">g.co/maps/ja2dn</a>", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-6102870526-72157627809534436", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6102870526/#comment72157627816101110", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1317735365", "_content": "&quot;Laborat\u00f3rio Sanitas&quot; na Avenida D. Joa\u00f5 V, em Lisboa.\n\nPropriedade da firma Cort\u00eas Pinto &amp; Pimentel, Lda, fundada em 1911 pelo major m\u00e9dico Francisco Cort\u00eas Pinto (1885-1974) e pelo farmac\u00eautico Hor\u00e1cio Pimentel. Teve sempre a sede em Lisboa. Em 1917 figura j\u00e1, com comprimidos e ampolas, entre as firmas exportadoras de especialidades farmac\u00eauticas. Nesse mesmo ano foi criada uma outra sociedade onde participavam os propriet\u00e1rios do Sanitas, a Neto, Natividade &amp; C.\u00aa, dedicada ao com\u00e9rcio de produtos farmac\u00eauticos. Em 1923 foi instalada na Travessa do Carmo uma sec\u00e7\u00e3o de material cir\u00fargico e afins. \n\nNa Feira de Amostras Industriais realizada no Estoril em 1929 esteve presente um stand do Laborat\u00f3rio Sanitas, onde este apresentou diverso mobili\u00e1rio e instrumentos cir\u00fargicos de seu fabrico.\n\n A firma propriet\u00e1ria do Sanitas passou a pertencer \u00e0 sec\u00e7\u00e3o de ind\u00fastrias qu\u00edmicas da Associa\u00e7\u00e3o Industrial Portuguesa entre 1918-1920, passando pouco depois a desempenhar um papel de relevo na vida associativa industrial. Francisco Cort\u00eas Pinto desempenhou v\u00e1rios cargos importantes na direc\u00e7\u00e3o da AIP desde o tri\u00e9nio de 1924-1926. No dia 31 de Maio de 1930 foram inauguradas novas e amplas instala\u00e7\u00f5es laboratoriais, necess\u00e1rias pelo aumento crescente das exporta\u00e7\u00f5es para as col\u00f3nias, Brasil, \u00cdndia inglesa, Congo Belga e Congo franc\u00eas.\nAs novas instala\u00e7\u00f5es eram constitu\u00eddas por seis grandes edif\u00edcios de 40 metros de comprido cada cobrindo uma \u00e1rea de 10.000 m2 no quarteir\u00e3o formado pelas ruas D. Jo\u00e3o V, Cust\u00f3dio Vieira e Silva Carvalho. O jornalista da revista Ind\u00fastria Portuguesa que cobriu a inaugura\u00e7\u00e3o afirmou que &quot;por toda a parte se admiram os mais modernos maquinismos, tanto nos laborat\u00f3rios propriamente ditos, com os seus aparelhos de emulsionar, comprimir, encher ampolas, fabrico de pastas, pensos e outros produtos, como nas salas de estufa, empacotamento, galeria de m\u00e1quinas, instala\u00e7\u00e3o de caldeiras, gabinete de consultas e tratamento e oficinas de lavagem de garrafas e frascos&quot;. O rep\u00f3rter ficou particularmente impressionado com a mecaniza\u00e7\u00e3o das diferentes sec\u00e7\u00f5es &quot;que lhes assegura o m\u00e1ximo de produ\u00e7\u00e3o com um m\u00ednimo de pessoal&quot;. Os laborat\u00f3rios possu\u00edam uma geradora pr\u00f3pria a vapor, uma sala com as m\u00e1quinas de granular, de confeitar e de comprimir &quot;dirigidas por um \u00fanico homem&quot;, outras salas de encher e encapsular, de embalagem, de prepara\u00e7\u00e3o dos solutos para as ampolas, de enchimento das ampolas, de lavagens de vasilhame e de fabrico de \u00e1gua oxigenada. Um dos pavilh\u00f5es era o denominado de culturas, com o servi\u00e7o de bacteriologia, com salas de prepara\u00e7\u00e3o, de estufa e de geleiras. O servi\u00e7o era dirigido por tr\u00eas bacteriologistas, cujos gabinetes privativos (&quot;\u00e0 maneira da organiza\u00e7\u00e3o alem\u00e3 'Bayer'&quot;) se situavam em outro pavilh\u00e3o, junto com a contabilidade e a Sala de Confer\u00eancias. Num grande pavilh\u00e3o com anexos funcionava o armaz\u00e9m, para as drogas, produtos qu\u00edmicos e produtos acabados e prontos para serem expedidos. Os funcion\u00e1rios dispunham de vesti\u00e1rio, refeit\u00f3rio e (!) &quot;recreio ajardinado num miradouro sobre a cidade e o Tejo&quot;. \n\nEm 1930 foi fundado o Laborat\u00f3rio Sanitas do Brasil, em S. Paulo. No per\u00edodo de 1945 a 1952 deu-se novo alargamento das instala\u00e7\u00f5es, numa situa\u00e7\u00e3o caracterizada pela enorme car\u00eancia de medicamentos produzidos na Europa, pelo repentino afluxo de mat\u00e9rias primas americanas e pelo aparecimento de novas t\u00e9cnicas e subst\u00e2ncias (como os antibi\u00f3ticos). O Sanitas possu\u00eda uma Farm\u00e1cia, de que era directora em 1931 a farmac\u00eautica Esperan\u00e7a Castro Ferreira, licenciada pela Faculdade de Farm\u00e1cia de Lisboa.\n\nO investimento na \u00e1rea de I&amp;D levou \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o de um Gabinete de Estudos constitu\u00eddo pelos dois directores t\u00e9cnicos (Jo\u00e3o Carvalho Guerra e Eurico Pimentel), seis m\u00e9dicos, tr\u00eas farmac\u00eauticos, dois professores de Medicina Veterin\u00e1ria e dois engenheiros qu\u00edmicos. Al\u00e9m de especialidades, o Laborat\u00f3rio Sanitas comercializava material cir\u00fargico, de medicina dent\u00e1ria, de raios X e electromedicina, de anestesia e oxigenoterapia e material de laborat\u00f3rio. Tinha sucursais no Porto, Coimbra, \u00c9vora, Louren\u00e7o Marques (Maputo) e Luanda. Encontrava-se tamb\u00e9m associada \u00e0 Metal\u00fargica da Longra, Lda (Douro) para a produ\u00e7\u00e3o de material hospitalar e outro mobili\u00e1rio met\u00e1lico, tendo fornecido o Hospital Escolar de Lisboa.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-6102870526-72157627816101110", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6102870526"}, "flarchive:created": 1387729322}