{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1318853318", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6253750654", "title": {"_content": "Quinta da Agrela, Santo Tirso, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Santo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-60449", "_content": "santo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tirso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-303476", "_content": "tirso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Quinta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-29705", "_content": "quinta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Agrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-2702322", "_content": "agrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santo Tirso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-355030", "_content": "santotirso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Quinta da Agrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-76998815", "_content": "quintadaagrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-3133", "_content": "francisco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caldeira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-338704", "_content": "caldeira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cabral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-113162", "_content": "cabral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-3515561", "_content": "paisagista", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco Caldeira Cabral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-51013387", "_content": "franciscocaldeiracabral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253750654-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9be725326e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Francisco Caldeira Cabral, 1908-1992.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.744.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "344", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:09:35", "lastupdate": "1386347800", "takengranularity": "0", "posted": "1318853318"}, "originalsecret": "3acf2503e5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6103", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6253750654/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729165}