{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229348589", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3109819579", "title": {"_content": "Costa de Caparica, Almada, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109819579-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109819579-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109819579-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Costa de Caparica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109819579-110242", "_content": "costadecaparica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Costa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109819579-358", "_content": "costa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caparica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109819579-86650", "_content": "caparica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109819579-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "7758f42926", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 40 do s\u00e9culo 20.\nCFT003 006070.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1515", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 15:46:36", "lastupdate": "1386342693", "takengranularity": "0", "posted": "1229348589"}, "originalsecret": "1d87493b2a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3278", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3109819579/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760841}