{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257856703", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4092713324", "title": {"_content": "Semana dos Hospitais, Lisboa, 1927"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092713324-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092713324-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092713324-202922", "_content": "1927", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Semana dos Hospitais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092713324-48290368", "_content": "semanadoshospitais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cortejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092713324-642121", "_content": "cortejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092713324-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092713324-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c20c71eb4d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cortejo de carros aleg\u00f3ricos. Passagem do carro da Guarda.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 050244.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "531", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-11-10 12:38:23", "lastupdate": "1386343479", "takengranularity": "0", "posted": "1257856703"}, "originalsecret": "3eeaa94333", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2653", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4092713324/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757751}