{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4462319482/#comment72157623566411065", "realname": "Paulo Mestre", "path_alias": "paulomestre", "author": "32318478@N08", "iconserver": "3630", "datecreate": "1269527543", "_content": "Viaduto sob a Estrada Marginal, entre as esta\u00e7\u00f5es de Cruz Quebrada e Caxias.", "authorname": "Paulo Mestre", "id": "26532116-4462319482-72157623566411065", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4462319482/#comment72157623566462745", "realname": "Paulo Mestre", "path_alias": "paulomestre", "author": "32318478@N08", "iconserver": "3630", "datecreate": "1269528152", "_content": "Agora estou na d\u00favida, porque come\u00e7o a achar que este viaduto \u00e9 no inicio da linha que dava acesso ao Est\u00e1dio Nacional... vou confirmar", "authorname": "Paulo Mestre", "id": "26532116-4462319482-72157623566462745", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4462319482/#comment72157623692312580", "realname": "Paulo Mestre", "path_alias": "paulomestre", "author": "32318478@N08", "iconserver": "3630", "datecreate": "1269543971", "_content": "Confirma-se, trata-se da passagem superior da Estrada Marginal sobre a linha que dava acesso ao Est\u00e1dio Nacional a partir da esta\u00e7\u00e3o da Cruz Quebrada", "authorname": "Paulo Mestre", "id": "26532116-4462319482-72157623692312580", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4462319482/#comment72157623692394274", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1269544924", "_content": "Constru\u00e7\u00e3o irrepreens\u00edvel.", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-4462319482-72157623692394274", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4462319482/#comment72157623601283187", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1269855520", "_content": "Caros amigos,\nEsta linha que dava acesso ao Est\u00e1dio Nacional foi desactivada quando?", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4462319482-72157623601283187", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4462319482/#comment72157623602235921", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1269869067", "_content": "O <b>Ramal do Est\u00e1dio Nacional</b> teve servi\u00e7o regular de passageiros entre 17 de Julho de 1950 e 1 de Setembro de 1961, e ter\u00e1 sido desactivado em 1967, embora algumas  <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Ramal_do_Est\u00e1dio_Nacional\" rel=\"nofollow\">fontes</a> mencionem as datas de 16 de Junho de 1944 (inaugura\u00e7\u00e3o) e o fim da d\u00e9cada de 70 (encerramento).", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-4462319482-72157623602235921", "iconfarm": 9}], "photo_id": "4462319482"}, "flarchive:created": 1387756773}