{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3787642447/#comment72157623602983547", "realname": "", "path_alias": "alexandrepomar", "author": "8986804@N07", "iconserver": "5326", "datecreate": "1269876536", "_content": "Centro Regional, Sec\u00e7\u00e3o da Vida Popular. Jardim de liga\u00e7\u00e3o entre o 3\u00ba Pavilh\u00e3o (Da Terra e do Mar, demolido) e o 4\u00ba Pavilh\u00e3o, Das Artes e Ind\u00fastrias, actual MAP. Os baixos-relevos que se v\u00eaem, \u00e0  direita em cima, sobrevivem na actual fachada poente do Museu.", "authorname": "alexandrepomar", "id": "26532116-3787642447-72157623602983547", "iconfarm": 6}], "photo_id": "3787642447"}, "flarchive:created": 1387758453}