{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3321729845/#comment72157614779729687", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1236299158", "_content": "\u00c9 uma locomotiva <i>diesel-el\u00e9ctrica,</i> <s>n\u00e3o um locotractor.</s>\n\nFoi preservada e est\u00e1 na <a href=\"http://www.fundacaomuseuferroviario.org.pt/Default.htm\" rel=\"nofollow\">Funda\u00e7\u00e3o Museu Nacional Ferrovi\u00e1rio</a>, no Entroncamento.\nNo entanto, faltam-lhe pe\u00e7as, pelo que n\u00e3o pode circular \u2013 \u00e9 apenas um (bel\u00edssimo) mono est\u00e1tico.\n\n<b>Resumo t\u00e9cnico</b>:\nConstru\u00edda pela<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/American_Locomotive_Company\" rel=\"nofollow\"> ALCO </a>, numa s\u00e9rie inicial de 12 m\u00e1quinas (1501-1512), \u00e9 uma locomotiva do tipo <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/ALCO_RSC-2\" rel=\"nofollow\">RSC 2</a>. Entrou ao servi\u00e7o em 1948, e circulou comercialmente durante cerca de 50 anos (at\u00e9 finais dos anos 90).\n\nHoje, subsistem 4 exemplares ao servi\u00e7o de empreiteiros ferrovi\u00e1rios.", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-3321729845-72157614779729687", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3321729845/#comment72157615019526764", "realname": "", "path_alias": "jose_sousa", "author": "7854844@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1236602707", "_content": "Caro Nuno.\n\nIsso \u00e9 uma locomotiva do tipo RSC 2\n\n<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/ALCO_RSC-2\">en.wikipedia.org/wiki/ALCO_RSC-2</a>", "authorname": "josesousa1972", "id": "26532116-3321729845-72157615019526764", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3321729845/#comment72157615020721302", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1236604783", "_content": "Tens toda a raz\u00e3o, Jos\u00e9.\nCorrigido. ;-)", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-3321729845-72157615020721302", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3321729845/#comment72157624483936531", "realname": "", "path_alias": null, "author": "29620467@N06", "iconserver": "8124", "datecreate": "1280410278", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"/groups/1382414@N24/\" rel=\"nofollow\">CP 1500 1520</a>, e n\u00f3s adorar\u00edamos ter a sua foto adicionada ao grupo.", "authorname": "nitren@", "id": "26532116-3321729845-72157624483936531", "iconfarm": 9}], "photo_id": "3321729845"}, "flarchive:created": 1387760245}