{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1231152387", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3169598595", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas (1940), Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3169598595-30045375", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odomundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3169598595-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3169598595-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3169598595-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o da Vida Popular", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3169598595-42327342", "_content": "pavilh\u00e3odavidapopular", "author": "40493150@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3169598595-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3169598595-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "02918f431d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pavilh\u00e3o da Vida Popular.\nAutor do projecto: Veloso Reis.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940.\n\n[CFT003 010819.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2053", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-08-10 09:17:46", "lastupdate": "1386343380", "takengranularity": "0", "posted": "1231152387"}, "originalsecret": "d93cfc7398", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "1096", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3169598595/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760693}