{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157623289681612", "realname": "Alvaro de Alvariis", "path_alias": "dealvariis", "author": "35155107@N08", "iconserver": "7452", "datecreate": "1264532788", "_content": "Bella foto, la vera Spagna d'epoca!\n- Foto agradable, la cosecha de Espa\u00f1a real!\n- Fint foto, verkliga Spanien \u00e5rg\u00e5ng!", "authorname": "Roma ieri, Roma oggi di Alvaro de Alvariis", "id": "34326855-4303065783-72157623289681612", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157624591237761", "realname": "", "path_alias": null, "author": "30293265@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1281702186", "_content": "No son dos hombres  andaluces. Ese es el traje t\u00edpico de la provincia de Salamanca, posiblemente de la zona del Campo Charro.\nCasi con seguridad son un par de &quot;charros salmantinos&quot;", "authorname": "patxisc", "id": "34326855-4303065783-72157624591237761", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157624716086614", "realname": "", "path_alias": "swedish_heritage_board", "author": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "datecreate": "1281707136", "_content": "patxisc: So this could be men from the Salamanca province, Campo Charro district, because of their costume? (The hats are very special.)\n\nThanks for the very interesting information! / Gracias por la informaci\u00f3n muy interesante! \n/Anna B.", "authorname": "Swedish National Heritage Board", "id": "34326855-4303065783-72157624716086614", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157624591995109", "realname": "", "path_alias": null, "author": "53055402@N08", "iconserver": "4136", "datecreate": "1281711444", "_content": "Arriero, es la palabra con la que se denomina a las personas que se dedicaban al transporte de mercancias utilizando burros y mulos.En la zona de la Sierra de C\u00e1diz hist\u00f3ricamente fue un trabajo que desarrollaron muchos habitantes de sus pueblos, ya que habia sido zona fronteriza de los reinos arabe y castellano. Hubo pueblos como TORRE ALHAQUIME ( a 3 km de OLVERA) en que esa tradici\u00f3n se ha mantenido hasta hace pocas d\u00e9cadas.\nEn Olvera las ferias de ganado han sido de las m\u00e1s populares de toda la zona, siendo hoy un referente en sus fiestas patronales.\nCarl Curman es muy poco probable que se desplazase hasta Olvera para tomar una \u00fanica fotografia.\nEsta foto, de arrieros junto a una casa humilde, casi con toda seguridad pertenece a una imagen de habitantes de Olvera.", "authorname": "PaezDePruna", "id": "34326855-4303065783-72157624591995109", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157624717048784", "realname": "", "path_alias": null, "author": "52954320@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1281717812", "_content": "I don\u00b4t know where this photograph was taken but I am not sure it was in Salamanca anyway if it was there, the location could not be Andaluc\u00eda because  Salamanca is located  circa 500 km north from Andaluc\u00eda.", "authorname": "Sheridan74", "id": "34326855-4303065783-72157624717048784", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157624717324336", "realname": "fototeca hist\u00f3rica", "path_alias": "etecemedios", "author": "54387149@N00", "iconserver": "45", "datecreate": "1281720637", "_content": "Fant\u00e1stica, felicidades.", "authorname": "Photospain", "id": "34326855-4303065783-72157624717324336", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157624717755868", "realname": "", "path_alias": "equis5", "author": "48511125@N00", "iconserver": "0", "datecreate": "1281725474", "_content": "Al parecer, Curman s\u00f3lo viaj\u00f3 por Andaluc\u00eda: Granada, C\u00e1diz, M\u00e1laga... Salamanca est\u00e1 muy al norte de todos estos sitios y es muy extra\u00f1o que hiciera una \u00fanica fotograf\u00eda a lo largo de un viaje de 500km, dejando de lado lugares como Madrid, Toledo o Segovia, o paisajes (con lo que a \u00e9l le gustaban) como los de Extremadura\n\nAunque no conozco los trajes de la fotograf\u00eda, me inclino por pensar que esos se\u00f1ores son andaluces. Me he dado cuenta ahora, al ver el muro blanco de detr\u00e1s. El norte y el sur de Espa\u00f1a usan materiales y m\u00e9todos de construcci\u00f3n diferentes, y es t\u00edpico del sur recubrir sus casas de yeso blanco o similar para protegerse del calor en verano ;)\n\nTambi\u00e9n estar\u00eda bien que alguien que sepa m\u00e1s nos hable de trajes t\u00edpicos de M\u00e1laga o C\u00e1diz, a ver si coincide con los de la fotograf\u00eda (ya sean trajes originales o modificados con el tiempo).\n\n****\nIt seems Curman only traveled around Andaluc\u00eda. Salamanca is in the mid-to-northern area of Spain, far away from Granada, C\u00e1diz and M\u00e1laga, and I seriously doubt he would make a lonely pic of two men while skipping images of Extremadura and/or Toledo, Madrid and Segovia, places he would find in his way to Salamanca. I vote this is Andalucia.\n\nAs I'm re-reading what I wrote, I noticed the wall behind the scene is white. I'm not too much into architecture, but I can see differences between northern and southern spain styles: the former uses grey to dark coloured stones and bricks to build popular housing (and sometimes wood in the low-class districts), while the latter used to erect shorter buildings later encased with a white plate of plaster or heat-saving elements.\n\nSuch a close caption won't allow us know where this pic was taken but all odds say this is Andaluc\u00eda. I'm sorry, Patxisc!", "authorname": "equis5", "id": "34326855-4303065783-72157624717755868", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157624735657004", "realname": "", "path_alias": "swedish_heritage_board", "author": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "datecreate": "1281948511", "_content": "To all / a todos: \nInteresting discussion! Maybe two men from Salamanca on visit in Olvera..? \n/ Interesante discusi\u00f3n! Tal vez dos hombres de Salamanca sobre la visita en Olvera..?\n\n/Anna B.", "authorname": "Swedish National Heritage Board", "id": "34326855-4303065783-72157624735657004", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157625173885887", "realname": "Matthew Clifton", "path_alias": "mattclifton", "author": "27242420@N02", "iconserver": "3819", "datecreate": "1288726924", "_content": "The donkey has no legs, it just uses theirs.", "authorname": "Oh The Irony", "id": "34326855-4303065783-72157625173885887", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157626557000694", "realname": "Neil  Kremer", "path_alias": "neilarmstrong2", "author": "53760536@N07", "iconserver": "2816", "datecreate": "1303536495", "_content": "<a href=\"http://www.stuckincustoms.com/\" rel=\"nofollow\">www.stuckincustoms.com/</a>", "authorname": "Neil Kremer", "id": "34326855-4303065783-72157626557000694", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4303065783/#comment72157629931854563", "realname": "Shawn Llewellyn", "path_alias": null, "author": "36386417@N03", "iconserver": "2813", "datecreate": "1335781932", "_content": "[http://www.flickr.com/photos/mattclifton] I had noticed that as well...", "authorname": "LlewellynPhotography", "id": "34326855-4303065783-72157629931854563", "iconfarm": 3}], "photo_id": "4303065783"}}