{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219824694", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "2802730894", "title": {"_content": "Amadeo e Lucie, Jardim do Luxemburgo, Paris (Fran\u00e7a). 1908"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2802730894-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lucie", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2802730894-61474", "_content": "lucie", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim do Luxemburgo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2802730894-28094847", "_content": "jardimdoluxemburgo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2802730894-484", "_content": "paris", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fran\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2802730894-8195", "_content": "fran\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2802730894-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2802730894-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "6594b3fa28", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Amadeo e Lucie com um grupo de m\u00e9dicos no Jardim do Luxemburgo. Paris (Fran\u00e7a). Ao fundo a estatua intitulada &quot;Le marchand des masques&quot;, da autoria de Zacharie Astruc (1835-1907).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1908\n[ASC03-31 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "1672", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-27 09:11:34", "lastupdate": "1386346451", "takengranularity": "0", "posted": "1219824694"}, "originalsecret": "2daab42fb2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3041", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2802730894/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761731}