{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3247942762/#comment72157628081911351", "realname": "", "path_alias": null, "author": "9657534@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1321889245", "_content": "Interior da Esta\u00e7\u00e3o de Loul\u00e9. Projecto do arquitecto Adelino Nunes (1903-1948). Foi iniciado o projecto em 1939, sendo a esta\u00e7\u00e3o inaugurada em 1943, possivelmente data da fotografia, tendo em conta ser usual a realiza\u00e7\u00e3o de um registo fotogr\u00e1fico de cada edif\u00edcio \u00e0 data da inaugura\u00e7\u00e3o por motivos de divulga\u00e7\u00e3o e propaganda dos servi\u00e7os dos CTT.\nCarlos B\u00e1rtolo", "authorname": "cbartolo1968", "id": "26532116-3247942762-72157628081911351", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3247942762"}, "flarchive:created": 1387760475}