{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1367860965", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8713931651", "title": {"_content": "Grande Hotel da Figueira da Foz, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Grande Hotel da Figueira da Foz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-110755911", "_content": "grandehoteldafigueiradafoz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Figueira da Foz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-221377", "_content": "figueiradafoz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Figueira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-59872", "_content": "figueira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Foz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-59873", "_content": "foz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "In\u00e1cio Peres Fernandes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-110750506", "_content": "in\u00e1cioperesfernandes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "In\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-395885", "_content": "in\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Peres", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-333330", "_content": "peres", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fernandes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-331424", "_content": "fernandes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8713931651-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f47797ee98", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquiteto respons\u00e1vel: In\u00e1cio Peres Fernandes.\nData da inaugura\u00e7\u00e3o: 1953.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 50 do s\u00e9culo XX\n\n[CFT164 162204.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "832", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-12-05 10:25:47", "lastupdate": "1386688488", "takengranularity": "0", "posted": "1367860965"}, "originalsecret": "069041763d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7281", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8713931651/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726300}