{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1243850897", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3584368115", "title": {"_content": "Igreja e Convento da Madre de Deus, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "convent", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-43517", "_content": "convent", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Convent of the Mother of God", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-47629370", "_content": "conventofthemotherofgod", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "majolica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-612088", "_content": "majolica", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-1626", "_content": "tile", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-5500", "_content": "lisbon", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Portugese", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-393990", "_content": "portugese", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "scene", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-9215", "_content": "scene", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "figurative", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-71253", "_content": "figurative", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "staircase", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-13720", "_content": "staircase", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3584368115-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ffd0a14fb3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Silhar da escadaria.\nAzulejos dos s\u00e9culos 17-18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1406n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "616", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:39:27", "lastupdate": "1386347510", "takengranularity": "0", "posted": "1243850897"}, "originalsecret": "28223b0fda", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3642", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3584368115/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758977}