{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1246278639", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3670990457", "title": {"_content": "Igreja da Miseric\u00f3rdia de \u00c9vora, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-1626", "_content": "tile", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-765", "_content": "church", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "18th century", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-57544", "_content": "18thcentury", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "\u00c9vora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-243294", "_content": "\u00e9vora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670990457-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "362a0b1286", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cenas do Novo Testamento.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0660.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "447", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:09:02", "lastupdate": "1386347550", "takengranularity": "0", "posted": "1246278639"}, "originalsecret": "2f5d4d91de", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3386", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3670990457/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758680}