{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6025590588/#comment72157627447599898", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1313507357", "_content": "Os Namarrais foram um povo selvagem e guerreiro da costa oriental de \u00c1frica, junto \u00e0s povoa\u00e7\u00f5es de  Mossuril e Moginqual, em Mo\u00e7ambique, pertenecente \u00e0 grande ra\u00e7a dos Mocuas.\n\nAs causas das revoltas continuavam a ser o imposto de palhota e o trabalho for\u00e7ado sobre uma popula\u00e7\u00e3o empobrecida e fragilizada, incapaz de fazer frente \u00e0s exig\u00eancias da administra\u00e7\u00e3o portuguesa, assim como a press\u00e3o para a adapta\u00e7\u00e3o a um sistema econ\u00f3mico que se via privado do tr\u00e1fico da escravatura. Em s\u00edntese, as popula\u00e7\u00f5es cediam as suas terras ou fugiam ou, ainda, em alternativa, produziam e pagavam o que lhes era exigido, permanecendo nelas.\n\nOs Namarrais tendo-se revoltado contra as autoridades portuguesas, foram derrotados em v\u00e1rios combates, nas Campanhas de Pacifica\u00e7\u00e3o levadas a cabo pelas for\u00e7as portuguesa, em 1896 destacando-se a Campanha dos Namarrais, uma campanha militar comandada pelo capit\u00e3o Mouzinho de Albuquerque, destinada a submeter os povos do norte de Mo\u00e7ambique reduzindo-os \u00e0 obedi\u00eancia.\n\nO ano de 1913 assinala o esperado \u201cfim pol\u00edtico dos Namarrais\u201d. Os seus chefes foram vencidos e dominados pelos militares portugueses, a confedera\u00e7\u00e3o dos chefes do interior e do litoral claudicou face \u00e0 superioridade t\u00e9cnica e militar daqueles e face a um conjunto de circunst\u00e2ncias inerentes \u00e0 desestrutura\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica e social dos novos Estados, que ap\u00f3s um curto per\u00edodo de forma\u00e7\u00e3o n\u00e3o lograram consolidar-se. \n\nA popula\u00e7\u00e3o optou, ora por permanecer nas suas terras, integrando-se em novas estruturas de base tradicional linhageira, ora por se dispersar em direc\u00e7\u00e3o \u00e0s terras de Angoche.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-6025590588-72157627447599898", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6025590588"}, "flarchive:created": 1387729601}