{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1242645917", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3541586525", "title": {"_content": "Igreja matriz de Vilar de Frades, Socorro, Barcelos, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Barcelos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3541586525-293552", "_content": "barcelos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vilar de Frades", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3541586525-40271886", "_content": "vilardefrades", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Church", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-1174", "_content": "architecture", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "gothic", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-6680", "_content": "gothic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "arch", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-3666", "_content": "arch", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": false, "id": "26532116-3541586525-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "85b369184a", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Portal.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.005.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "819", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:39:57", "lastupdate": "1386347816", "takengranularity": "0", "posted": "1242645917"}, "originalsecret": "2e2dffd452", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2146", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3541586525/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759382}