{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1374490076", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9340213231", "title": {"_content": "Igreja Paroquial de Nossa Senhora da Nazar\u00e9, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nazar\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-136716", "_content": "nazar\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Van der Kloet", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-86772983", "_content": "vanderkloet", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Van", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-26538", "_content": "van", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Kloet", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-11639560", "_content": "kloet", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340213231-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3c6efe7b1f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vida de David e Jos\u00e9 do Egito.\nAzulejo holand\u00eas, no transepto, com Passos da vida de David e Jos\u00e9 do Egito, assinados por Van der Kloet, datados de 1709.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0868n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "18", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:36:58", "lastupdate": "1387188838", "takengranularity": "0", "posted": "1374490076"}, "originalsecret": "cd61a2fc54", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2870", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9340213231/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724760}