{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1380285236", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9965108856", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio Nacional de Sintra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965108856-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965108856-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965108856-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965108856-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sintra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965108856-6474", "_content": "sintra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965108856-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965108856-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7512e5c73e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vista noturna.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164160671]"}, "isfavorite": 0, "views": "2446", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-11 16:38:47", "lastupdate": "1380296641", "takengranularity": "0", "posted": "1380285236"}, "originalsecret": "358b554e8c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5338", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9965108856/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387723848}