{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1314709639", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6096094691", "title": {"_content": "Favorittbilde #1: \u201dPelle\u201d mellom Arendal og uthavnene. Ukas bilde / Photo of the week 34/2011"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "dampb\u00e5t", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-5000958", "_content": "dampb\u00e5t", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "b\u00e5t", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-70750", "_content": "b\u00e5t", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "sommer", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-5597", "_content": "sommer", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "hav", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-109170", "_content": "hav", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "sj\u00f8", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-204478", "_content": "sj\u00f8", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "boat", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-2243", "_content": "boat", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "steamer", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-41574", "_content": "steamer", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "sea", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6096094691-228", "_content": "sea", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2f67c36d64", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotoarkivar \u00c5se Lange viser frem ett av sine favorittbilder fra Riksarkivets samling.\n\nFavorittbilde #1: \u201dPelle\u201d mellom Arendal og uthavnene.\n\nBlant Riksarkivets over en million fotografier er det mange jeg ikke enn\u00e5 har sett og mange som er glemt, men enkelte bilder har festet seg i hukommelsen. Av sommerbildene er dampskipet \u201dPelle\u201d en favoritt. Bildet er tatt ytterst i Galtesund med Sandvikodden fyr og His\u00f8ya i bakgrunnen. \u201dPelle\u201d som var i drift til 1961, er p\u00e5 vei fra Arendal til Merd\u00f8. For \u00e5 f\u00e5 med alle passasjerene m\u00e5tte \u201dPelle\u201d av og til benytte en pram som ekstrab\u00e5t. Bildet formidler gemyttlig sommerstemning for ca. 60 \u00e5r siden, og mange sikkerhetskrav er kommet til etter den tid. \nLandslaget for reiselivet i Norge skulle spre norgesreklame, og bildet er en hyggelig fortelling om sommeridyll p\u00e5 S\u00f8rlandet. \n\u201dPelle\u201d var et kj\u00e6rt fart\u00f8y i lokalmilj\u00f8et \u2013 se <a href=\"http://www.dspelle.com\" rel=\"nofollow\">www.dspelle.com</a>\nOm fotografen \u2013 se <a href=\"http://www.nb.no/nmff/fotografer.php\" rel=\"nofollow\">www.nb.no/nmff/fotografer.php</a>\nOm arkivet etter Landslaget for reiselivet \u2013 se <a href=\"http://www.arkivverket.no/arkivverket/Bruk-av-arkiv/Nettutstillinger/Fotografier-i-Riksarkivet\" rel=\"nofollow\">www.arkivverket.no/arkivverket/Bruk-av-arkiv/Nettutstilli...</a> \n\nFoto: Birger Dannevig\nFra arkivet etter Landslaget for reiselivet i Norge (PA-0722 Uaa6)\n."}, "isfavorite": 0, "views": "903", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-08-23 08:51:35", "lastupdate": "1381747675", "takengranularity": "0", "posted": "1314709639"}, "originalsecret": "2fc2d59438", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "6086", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6096094691/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}