{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2946096671/#comment72157608196156556", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1224494424", "_content": "Ser\u00e1 interessante a compara\u00e7\u00e3o com outra fotografia do mesmo local tirada hoje em dia por um dos nossos &quot;flickrianos&quot;. Vejam: <a href=\"http://www.flickr.com/photos/pns185/2479615759/\">www.flickr.com/photos/pns185/2479615759/</a>", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2946096671-72157608196156556", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2946096671/#comment72157608533497639", "realname": "", "path_alias": null, "author": "23840065@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1225448557", "_content": "A data aproximada da fotografia ser\u00e1, n\u00e3o decerto 1954, mas sim 1940, pois ainda se v\u00eam as bandeiras e um dos pavilh\u00f5es (\u00e0 direita) da Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas.", "authorname": "karlst2003", "id": "26532116-2946096671-72157608533497639", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2946096671/#comment72157608529916240", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1225452340", "_content": "A fotografia faz parte de um invent\u00e1rio \u00e0 Arquitectura G\u00f3tica portuguesa realizado por in\u00edcios dos anos 50 sob a orienta\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do Prof. M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3. \u00c9 esta a raz\u00e3o que nos levou a atribuir esta data aproximada.\nObrigado", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2946096671-72157608529916240", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2946096671"}, "flarchive:created": 1387761415}