{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145870508/#comment72157625213488251", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1289211928", "_content": "Covina - Companhia Vidreira Nacional, S.A. situada em Santa Iria da Az\u00f3ia no concelho de Vila Franca de Xira, foi fundada em 1936, por L\u00facio Tom\u00e9 Feteira com Artur Cupertino de Miranda, (dono do Banco Portugu\u00eas do Atl\u00e2ntico), e com Jo\u00e3o Bordalo (Lusomundo).\nA Covina introduziu em Portugal a mec\u00e2nica de chapa de vidro plano.\nConstru\u00edu um bairro para os seus 1200 trabalhadores, a exemplo da C.U.F. entre outras, e uma esta\u00e7\u00e3o de cargas e descargas por caminhos-de-ferro.\nAp\u00f3s o 25 de Abril, uma fatia de 80% do capital da vidreira, propor\u00e7\u00e3o pertencente a empres\u00e1rios portugueses, foi nacionalizada. Os restantes 20% mantiveram-se em poder da companhia francesa Saint-Gobain. Mais tarde, em processo de privatiza\u00e7\u00e3o, a referida multinacional adquiriu ao IPE os 80% de capital que lhe faltavam e ficou propriet\u00e1ria absoluta da empresa\nA designa\u00e7\u00e3o de &quot;Covina - Companhia Vidreira Nacional, S.A.&quot; passa para &quot;St. Gobain Glass Portugal&quot;\nA produ\u00e7\u00e3o foi paralizada em 2008, e hoje as suas instala\u00e7\u00f5es servem de armaz\u00e9m, com 30 trabalhadores.\nO grupo Saint-Gobain , empresa l\u00edder mundial do vidro plano, afirma que n\u00e3o ter\u00e1 capacidade para continuar a investir em Portugal se tiver que comprar licen\u00e7as de emiss\u00e3o de CO2 no mercado. O grupo franc\u00eas, que produziu os vidros para a pir\u00e2mide do Louvre e para a Gare do Oriente, pretendia aumentar em 50% a capacidade do seu forno de Santa Iria de Az\u00f3ia. Agora, amea\u00e7a deslocalizar a actividade da St. Gobain Glass Portugal para a Rom\u00e9nia.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5145870508-72157625213488251", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145870508/#comment72157625341611712", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1289244781", "_content": "Muito obrigado, J. Leite \u00c9 formalmente diferente a contempla\u00e7\u00e3o destas fotografias quando s\u00e3o acompanhadas de um excelente coment\u00e1rio, como tem feito correntemente. Pedro Ferreira", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-5145870508-72157625341611712", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145870508/#comment72157625216959749", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1289247236", "_content": "Os nossos agradecimentos aos dois dos mais activos participantes na galeria.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-5145870508-72157625216959749", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145870508/#comment72157625346693906", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1289303243", "_content": "Caro Pedro Ferreira\nFico grato pelas suas am\u00e1veis palavras.\nApenas pretendo ajudar a enriquecer, com a minha modesta contribui\u00e7\u00e3o, mais esta nobre tarefa da Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian.\nCumprimentos \nJos\u00e9 Leite", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5145870508-72157625346693906", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5145870508/#comment72157625842848531", "realname": "", "path_alias": null, "author": "36845797@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1296746912", "_content": "COVINA faz parte de minha MEM\u00d3RIA! Puxa...que tristeza! Minha primeira empresa onde trabalhei...fechou. Entrei na Covina levado no Peugeot preto 404 e acompanhado do Sr Jo\u00e3o Bordallo ( boa cunha...rs) e seu motorista em 19 de Setembro de 1958, a uma semana de fazer 18 anos. Trabalhei na COVINA de 1958 a 1965, tanto na parte escrit\u00f3rio (diurno) como depois na parte fabril (noturna), era uma empresa monop\u00f3lio na \u00e9poca (Salazarista). Fiz uma visita de nostalgia em 1996, quando, j\u00e1 residindo no Brasil e trabalhando como Professor na Universidade do Estado do Rio de Janeiro, fui passar minha licen\u00e7a pr\u00e9mio a Portugal. Parecia uma firma pujante, com um novo forno do outro lado da estrada, agora fabrica\u00e7\u00e3o horizontal. Pelos vistos n\u00e3o resistiu \u00e0 nova ordem da Globaliza\u00e7\u00e3o. Pelo menos ficou o Bairro Oper\u00e1rio, come\u00e7ado a constriur na minha \u00e9poca, contempor\u00e2nea de seus fundadores que ainda conheci pessoalmente: L\u00facio Feteira, Cupertino de Miranda e Jo\u00e3o Bordallo, cuja fam\u00edlia tem ra\u00edzes na minha terra Natal - Almendra. Mais desemprego...para Portugal", "authorname": "Joao Varges", "id": "26532116-5145870508-72157625842848531", "iconfarm": 0}], "photo_id": "5145870508"}, "flarchive:created": 1387755471}