{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5260636778/#comment72157625646385530", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1292951521", "_content": "Em S. Jo\u00e3o da Madeira, ent\u00e3o, capital do chap\u00e9u em Portugal e n\u00ba 3 a n\u00edvel mundial, era fundada em 1925 como \u201cOliveira, Filhos e Cia. Lda\u201d, a Oliva que come\u00e7ou por dedicar-se \u00e0 ind\u00fastria de fundi\u00e7\u00e3o, serralharia, serra\u00e7\u00e3o e carpintaria mec\u00e2nica. Quatro anos depois ocupava uma \u00e1rea de 2.700 metros quadrados e empregava 20 trabalhadores, que produziam sobretudo alfaias agr\u00edcolas, forjas port\u00e1teis e material para a ind\u00fastria chapeleira.\nEm 1934 chegavam \u00e0 Oliva os fog\u00f5es de cozinha, ferros de engomar, radiadores e tornos de bancada e em 1948 era inaugurada a f\u00e1brica das m\u00e1quinas de costura que lideraram o mercado nacional durante mais de 30 anos.\nNessa altura inicia-se tamb\u00e9m a produ\u00e7\u00e3o de ferro fundido male\u00e1vel, a que se segue o fabrico de tubos em 1945, de motores de explos\u00e3o de pequena cilindrada em 1963 e de material para lavandaria em 1964.\nCinco anos mais tarde, a empresa passava a sociedade an\u00f3nima - Oliva, Ind\u00fastrias Metal\u00fargicas SA - e \u00e9 adquirida pelo grupo norte-americano ITT - International Telephone and Telegraph Corporation.\nA produ\u00e7\u00e3o de componentes de torneiras, s\u00f3mente para exporta\u00e7\u00e3o, em \u201cjoint-venture\u201d com a empresa alem\u00e3 Friederich Grohe,  tamb\u00e9m do grupo ITT, come\u00e7ava em 1972 e, no ano seguinte, a Oliva chegava aos 90.000 metros quadrados e 3.363 funcion\u00e1rios. \nA marca de torneiras &quot;Oliva&quot;, \u00e9 criada para o mercado nacional e  junta-se a outras marcas de prest\u00edgio como  &quot;Zenite&quot; (esta desde os anos 90 perten\u00e7a de Ant\u00f3nio Saraiva, actual presidente da CIP),  &quot;Hei&quot; ( extinta e integrada na Zenite) e &quot;JAS&quot;, dominando as quatro o mercado nacional no sector.\nA Oliva - Ind\u00fastrias Metal\u00fargicas, S.A. \u00e9 nesta altura l\u00edder do mercado em tubos e acess\u00f3rios em  ferro galvanizado, e em ferro &quot;preto&quot;.\nEm 1985 regressava a accionistas portugueses, destacando-se Jo\u00e3o Cebola, que compra a Oliva - Ind\u00fastrias Metal\u00fargicas, S.A. \u00e0 multinacional ITT por 1 d\u00f3lar,  e sucedem-se diversas reformula\u00e7\u00f5es: nesse ano a empresa passa a chamar-se Oliva Trade - Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o Lda., e em 1989 a sua designa\u00e7\u00e3o \u00e9 Euromec - Moldes, Automatismos e Servi\u00e7os de Manuten\u00e7\u00e3o Industrial S.A.\nCom fundos estruturais do PEDIP I, a metal\u00fargica conclui em 1993 a moderniza\u00e7\u00e3o das fundi\u00e7\u00f5es,.\nEm 1995 A pujan\u00e7a come\u00e7a a esbater-se, define-se um plano de viabiliza\u00e7\u00e3o e a empresa passa a chamar-se Buciqueira, gerida por uma sociedade de credores com o Estado a comandar. Ludgero Marques, dono da Cifial (f\u00e1brica de torneira e ferragens para portas de luxo cujo mercado era quase exclusivamente de exporta\u00e7\u00e3o) e ent\u00e3o presidente da AEP, entra em cena em 1997, ao comprar a f\u00e1brica de torneiras da Oliva por 600 mil euros, com a contrapartida dessa produ\u00e7\u00e3o sair da metal\u00fargica\n\nEm 2004, e ap\u00f3s mais um processo de insolv\u00eancia, o grupo Suberus, com investimentos na corti\u00e7a e imobili\u00e1rio, compra a Oliva por 1,5 milh\u00f5es de euros, seis anos depois de ter adquirido a f\u00e1brica de tubos met\u00e1licos da Oliva por 360 mil euros. A empresa surge como Novolivacast e a administra\u00e7\u00e3o avan\u00e7a com capital e estrat\u00e9gias como o refor\u00e7o no mercado externo, reajuste nos equipamentos e a redu\u00e7\u00e3o de trabalhadores. Cinco anos depois, em Agosto do ano passado, a administra\u00e7\u00e3o da Oliva, nas m\u00e3os da Suberus, pede a insolv\u00eancia para &quot;garantir a sua viabilidade econ\u00f3mica&quot;. Em Maio, tinha j\u00e1 recorrido ao lay-off que atingiu 178 dos 198 trabalhadores. \n\nEncerra definitivamente em 15 de Abril de 2010, tendo sido declarada a sua insolv\u00eancia.\n\nEm 2009, a C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira adquiriu parte das instala\u00e7\u00f5es da antiga metal\u00fargica Oliva, um dos s\u00edmbolos industriais da cidade. Para este local, foi recentemente aprovado financiamento para um projecto de 9,2 milh\u00f5es de euros que, em conjunto com a Casa das Artes e da Creatividade (j\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o), pretende revolucionar culturalmente a cidade nos pr\u00f3ximos anos. Ir\u00e1 ser instalado no espa\u00e7o um Centro de Arte Contempor\u00e2nea, para o qual a autarquia j\u00e1 disp\u00f5e de uma colec\u00e7\u00e3o privada, recentemente doada, de mais de 1000 obras de autores reconhecidos como J\u00falio Pomar, Paula Rego, Maria Helena Vieira da Silva e \u00c1rp\u00e1d Szenes", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5260636778-72157625646385530", "iconfarm": 6}], "photo_id": "5260636778"}, "flarchive:created": 1387730790}