{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222854554", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2903666937", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso com a av\u00f3 materna e Lucie de Souza Cardoso"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lucie de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-27390242", "_content": "luciedesouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lucie", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-61474", "_content": "lucie", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manhufe", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-26739788", "_content": "manhufe", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "polka dot", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-88009", "_content": "polkadot", "author": "8040300@N05"}, {"raw": "fashion", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-950", "_content": "fashion", "author": "8040300@N05"}, {"raw": "turn of the century", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-1047684", "_content": "turnofthecentury", "author": "8040300@N05"}, {"raw": "family", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-130", "_content": "family", "author": "8040300@N05"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-278", "_content": "portrait", "author": "8040300@N05"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-8894494", "_content": "amadeodesouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2903666937-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "28"}, "secret": "18580d5633", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Manhufe, 1914-1915.\n[ASC02-23 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "5724", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-10-01 10:49:14", "lastupdate": "1386346454", "takengranularity": "0", "posted": "1222854554"}, "originalsecret": "702dcdea71", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "bel cravattino!", "author": "27275946@N04", "h": "50", "authorname": "Giuseppe Spanu", "w": "50", "y": "126", "x": "201", "id": "72157609549928253"}, {"_content": "hmmmmmm!?", "author": "30459748@N04", "h": "50", "authorname": "who?man", "w": "50", "y": "20", "x": "20", "id": "72157615116844639"}]}, "server": "3085", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2903666937/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761539}