{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1264757719", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4313591428", "title": {"_content": "Calla Curman at the Alhambra, Granada, Spain"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Granada", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-15560", "_content": "granada", "author": "34460801@N03"}, {"raw": "Andaluc\u00eda", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-2786", "_content": "andaluc\u00eda", "author": "34460801@N03"}, {"raw": "Espa\u00f1a", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-322", "_content": "espa\u00f1a", "author": "34460801@N03"}, {"raw": "Spain", "machine_tag": 0, "id": "34326855-4313591428-2815", "_content": "spain", "author": "34460801@N03"}, {"raw": "Spanien", "machine_tag": 0, "id": "34326855-4313591428-75661", "_content": "spanien", "author": "34460801@N03"}, {"raw": "Alhambra", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-15554", "_content": "alhambra", "author": "34460801@N03"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-278", "_content": "portrait", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "oval", "machine_tag": 0, "id": "34326855-4313591428-60748", "_content": "oval", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "men", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-565", "_content": "men", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "woman", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-347", "_content": "woman", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "34326855-4313591428-917", "_content": "hat", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "Espagne", "machine_tag": 0, "id": "34326855-4313591428-44444", "_content": "espagne", "author": "45047434@N04"}, {"raw": "sepia", "machine_tag": 0, "id": "34326855-4313591428-1158", "_content": "sepia", "author": "45047434@N04"}]}, "comments": {"_content": "4"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "e1a9a47ddc", "location": {"locality": {"woeid": "761766", "place_id": "IIJhTI1WVLvBLCY", "_content": "Granada"}, "country": {"woeid": "23424950", "place_id": "oVKj1ohTUb5V1poSBg", "_content": "Spain"}, "region": {"woeid": "12578029", "place_id": "DbRw23lQUL_5EX_WEQ", "_content": "Andalusia"}, "place_id": "M7UUFWNTUriFlWiRAA", "longitude": -3.589192, "county": {"woeid": "12602099", "place_id": "2IyhjV5QULwKLBIBRA", "_content": "Granada"}, "context": "0", "woeid": "20219977", "latitude": 37.176633, "neighbourhood": {"woeid": "20219977", "place_id": "M7UUFWNTUriFlWiRAA", "_content": "Alhambra"}, "accuracy": "16"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Calla Curman with a fan and two unidentified men, at the Alhambra palace area in Granada, Andalusia.\n\nCalla Curman med solfj\u00e4der och tv\u00e5 ok\u00e4nda m\u00e4n i palatsomr\u00e5det Alhambra, i Granada, Andalusien, Spanien.\n\nLocation: Granada, Andaluc\u00eda, Spain \n\nPhotograph by: Carl Curman\nDate: 1878\nFormat: Albumen print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000211824\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000211824</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "6371", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1878-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1332518424", "takengranularity": "6", "posted": "1264757719"}, "originalsecret": "291e31c19f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "4065", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/4313591428/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}