{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6102871722/#comment72157627692029809", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1317735073", "_content": "Permitam-me a correc\u00e7\u00e3o\n\nTodos os interiores nas fotos que gentilmente nos disponibilizam, com a indica\u00e7\u00e3o de CUF, Lisboa, s\u00e3o dos laborat\u00f3rios &quot;Lepetit&quot;\n\nCumprimentos\n\nJos\u00e9 Leite", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-6102871722-72157627692029809", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6102871722"}, "flarchive:created": 1387729312}