{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1300878207", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5552870348", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio Nacional de Queluz, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5552870348-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Queluz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5552870348-235748", "_content": "queluz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5552870348-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5552870348-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio Nacional de Queluz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5552870348-1258179", "_content": "pal\u00e1cionacionaldequeluz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5552870348-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d0146341fa", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Jardins e fachada das cerim\u00f3nias.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 001532.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "611", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 09:35:23", "lastupdate": "1386342976", "takengranularity": "0", "posted": "1300878207"}, "originalsecret": "603fe96c82", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5144", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5552870348/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730342}