{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2961779948/#comment72157608532872091", "realname": "", "path_alias": null, "author": "23840065@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1225446757", "_content": "Decerto que n\u00e3o \u00e9 o Hotel Pal\u00e1cio, ou pelo menos no actual edif\u00edcio. H\u00e1 grandes diferen\u00e7as no p\u00e9-direito da varanda, e desde o in\u00edcio do Hotel que n\u00e3o h\u00e1 qualquer campo de golfe junto dele. Apenas o Parque para um dos lados e as moradias para o outro, incluindo o Hotel de Inglaterra. Talvez seja junto ao golf do Estoril.", "authorname": "karlst2003", "id": "26532116-2961779948-72157608532872091", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2961779948/#comment72157608532984039", "realname": "", "path_alias": null, "author": "23840065@N05", "iconserver": "0", "datecreate": "1225447151", "_content": "Analisando posteriormente a fotografia [CFT003 005158.ic] inclu\u00edda mais abaixo, verifico que esta foto n\u00e3o \u00e9 efectivamente do Hotel Pal\u00e1cio, mas sim da varanda do Hotel do Parque.\n\nCumprimentos.", "authorname": "karlst2003", "id": "26532116-2961779948-72157608532984039", "iconfarm": 0}], "photo_id": "2961779948"}, "flarchive:created": 1387761345}