{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1263234543", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4266059175", "title": {"_content": "Fonte Luminosa, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4266059175-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fonte Luminosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4266059175-1416481", "_content": "fonteluminosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4266059175-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fonte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4266059175-47333", "_content": "fonte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Luminosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4266059175-871002", "_content": "luminosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4266059175-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4266059175-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b356579526", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346573", "place_id": "CtXbe4BTUb5BgTOv", "_content": "Lisbon"}, "place_id": "VhMwmoFWUby1Z7A", "longitude": -9.13025, "county": {"woeid": "12596415", "place_id": "h1jID0NQUL.CD32lvQ", "_content": "Lisbon"}, "context": "0", "woeid": "736003", "latitude": 38.737464, "neighbourhood": {"woeid": "736003", "place_id": "VhMwmoFWUby1Z7A", "_content": "Alto do Pina"}, "accuracy": "15"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonte monumental inaugurada em 30 de Maio de 1948, localizada na Alameda Dom Afonso Henriques.\nAutores do projecto: Carlos Rebelo de Andrade e Guilherme Rebelo de Andrade.\nEscultores: Diogo de Macedo, Maximiniano Alves.\nCeramista: Jorge Barradas.\nFot\u00f3grafo: Hor\u00e1cio Novais (1910-1988).\nData de Produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: posterior a 1948.\n\n[CFT164 054744.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1539", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-10-06 16:37:29", "lastupdate": "1386343911", "takengranularity": "0", "posted": "1263234543"}, "originalsecret": "203cf032a6", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4035", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4266059175/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757074}