{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217003446", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 0}, "id": "2701774954", "title": {"_content": "Faculdade de Ci\u00eancias, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Ensino", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2701774954-38867", "_content": "ensino", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2701774954-8354", "_content": "superior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Faculdade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2701774954-122444", "_content": "faculdade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2701774954-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2701774954-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "07050b207c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 057333.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "568", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-02-04 11:44:20", "lastupdate": "1386343319", "takengranularity": "0", "posted": "1217003446"}, "originalsecret": "94c1e76414", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3048", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2701774954/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762424}