{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1297944570", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5452814673", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional de Nova Iorque, 1939. Pavilh\u00e3o de Portugal."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Internacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-8038", "_content": "internacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nova", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-897", "_content": "nova", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Iorque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-1318544", "_content": "iorque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1939", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-67211", "_content": "1939", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-159237", "_content": "pavilh\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Nova Iorque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-67035761", "_content": "exposi\u00e7\u00e3onovaiorque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452814673-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1706ea401f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sec\u00e7\u00e3o da Expans\u00e3o. \u00c1frica. Am\u00e9rica Portuguesa e Norte da Am\u00e9rica.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1939.\n\n[CFT003 103726.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "616", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-21 16:58:03", "lastupdate": "1386342961", "takengranularity": "0", "posted": "1297944570"}, "originalsecret": "fb09865392", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5216", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5452814673/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730428}