{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1279188743", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4795466817", "title": {"_content": "Padr\u00e3o dos Descobrimentos, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Padr\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-294787", "_content": "padr\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Descobrimentos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-861259", "_content": "descobrimentos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Leopoldo de Almeida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-1831809", "_content": "leopoldodealmeida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cottinelli Telmo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-11597168", "_content": "cottinellitelmo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Leit\u00e3o de Barros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-39849655", "_content": "leit\u00e3odebarros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4795466817-30045375", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odomundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ed214031d0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autores do projecto: Cottinelli Telmo, Leit\u00e3o de Barros, Leopoldo de Almeida.\nInicialmente constru\u00eddo em 1940, por ocasi\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas, o Padr\u00e3o dos Descobrimentos foi reerguido em bet\u00e3o em 1960 por ocasi\u00e3o das Comemora\u00e7\u00f5es Henriquinas.\nAutor da Fotografia: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais\nData prov\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940.\n\n[CFT164 044083.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1327", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-06 14:53:40", "lastupdate": "1386344775", "takengranularity": "0", "posted": "1279188743"}, "originalsecret": "c300f48ff2", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4074", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4795466817/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756072}