{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1241018692", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3486439944", "title": {"_content": "Igreja dos Terceiros, Elvas, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Elvas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-75220", "_content": "elvas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "18", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-29931", "_content": "18", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "architectural detail", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-4701", "_content": "architecturaldetail", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "carved", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-2395", "_content": "carved", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "carving", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-9813", "_content": "carving", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "wood", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-97", "_content": "wood", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "altarpiece", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-490041", "_content": "altarpiece", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Igreja dos Terceiros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-17804888", "_content": "igrejadosterceiros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e9culo 18", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-5504015", "_content": "s\u00e9culo18", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3486439944-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d02ed4c795", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ret\u00e1bulo principal, ca. 1760-70, s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.1070.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1018", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-08-26 14:57:07", "lastupdate": "1386346485", "takengranularity": "0", "posted": "1241018692"}, "originalsecret": "d4775857f6", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3307", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3486439944/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759720}