{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745824398/#comment72157624435059592", "realname": "Paulo Mestre", "path_alias": "paulomestre", "author": "32318478@N08", "iconserver": "3630", "datecreate": "1278424084", "_content": "Quero chamar a aten\u00e7\u00e3o que a carruagem que se pode visualizar nesta fotografia n\u00e3o faz parte da s\u00e9rie de carruagens Budd que estavam a ser montadas no Barreiro na mesma altura.\n\n\u00c9 uma das carruagens do Comboio Presidencial, neste caso uma das duas carruagens-sal\u00e3o que fazia parte dessa composi\u00e7\u00e3o.", "authorname": "Paulo Mestre", "id": "26532116-4745824398-72157624435059592", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4745824398/#comment72157624441788660", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1278496939", "_content": "Caro Paulo Mestre,\nobrigado pelo esclarecimento.\nVou laterar a descri\u00e7\u00e3o.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4745824398-72157624441788660", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4745824398"}, "flarchive:created": 1387756189}