{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1232380523", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3209242499", "title": {"_content": "Academia cient\u00edfica de beleza Madame Campos, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cosm\u00e9tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-4992860", "_content": "cosm\u00e9tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tratamentos cosm\u00e9ticos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-34701761", "_content": "tratamentoscosm\u00e9ticos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Madame Campos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-33482487", "_content": "madamecampos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge Vieira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-9263407", "_content": "jorgevieira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Grupo escult\u00f3rico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-7406131", "_content": "grupoescult\u00f3rico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vieira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-188598", "_content": "vieira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Grupo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-18579", "_content": "grupo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "escult\u00f3rico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-3755111", "_content": "escult\u00f3rico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209242499-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "ed667ce147", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "&quot;Grupo escult\u00f3rico&quot; da autoria de Jorge Vieira&quot;\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nCFT003 002019.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "552", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-03 18:21:23", "lastupdate": "1386342727", "takengranularity": "0", "posted": "1232380523"}, "originalsecret": "c5fe495c1d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3388", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3209242499/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760597}