{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3424089480/#comment72157616556180368", "realname": "Paul", "path_alias": "gravlax", "author": "77936638@N00", "iconserver": "5513", "datecreate": "1239307453", "_content": "I nearly can't believe this image is that old. Stunning.", "authorname": "paral_lax <\u00b0)><", "id": "34326855-3424089480-72157616556180368", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3424089480/#comment72157616962641539", "realname": "", "path_alias": "carl-fredric", "author": "31515022@N00", "iconserver": "106", "datecreate": "1240167235", "_content": "Mycket fin fotostr\u00f6m, roligt n\u00e4r institutioner tar vara p\u00e5 de m\u00f6jligheter som finns att visa sina samlingar p\u00e5 nya vis.\n\nMen, en liten undran, nog ligger v\u00e4l Trollh\u00e4ttan i V\u00e4sterg\u00f6tland och inte i Sm\u00e5land? Eller har dom \u00e4ndrat p\u00e5 landskapen ocks\u00e5 nu?", "authorname": "Carl-Fredric", "id": "34326855-3424089480-72157616962641539", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3424089480/#comment72157616986885643", "realname": "", "path_alias": "swedish_heritage_board", "author": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "datecreate": "1240213639", "_content": "Carl-Fredric: Roligt att du uppskattar v\u00e5r medverkan p\u00e5 Flickr Commons! Vi ser det som en j\u00e4ttebra m\u00f6jlighet att sprida v\u00e5ra bilder till fler och dessutom f\u00e5 kommunicera omkring dem.\n\nJavisst ligger Trollh\u00e4ttan i V\u00e4sterg\u00f6tland! Denna lapsus \u00e4r nu fixad. \n/Anna B", "authorname": "Swedish National Heritage Board", "id": "34326855-3424089480-72157616986885643", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3424089480/#comment72157622629571823", "realname": "Britt-Marie Sohlstr\u00f6m", "path_alias": "ylvas", "author": "97449017@N00", "iconserver": "47", "datecreate": "1257610662", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/99398263@N00/\">Sweden before 1945</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "YlvaS", "id": "34326855-3424089480-72157622629571823", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3424089480/#comment72157624696140543", "realname": "", "path_alias": "luccca0520", "author": "36482080@N08", "iconserver": "7296", "datecreate": "1282939491", "_content": "pretty awesome photo, hard to believe the falls once looked like that", "authorname": "Luccca", "id": "34326855-3424089480-72157624696140543", "iconfarm": 8}], "photo_id": "3424089480"}}