{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5642876683/#comment72157626552521842", "realname": "", "path_alias": "trialsanderrors", "author": "76204898@N00", "iconserver": "5538", "datecreate": "1303482655", "_content": "<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Mih%c3%a1ly_K%c3%a1rolyi\" rel=\"nofollow\">Count Mih\u00e1ly \u00c1d\u00e1m Gy\u00f6rgy Mikl\u00f3s K\u00e1rolyi de Nagyk\u00e1roly</a> (4 March 1875 \u2013 19 March 1955) was briefly Hungary's leader in 1918-19 during a short-lived democracy. He served as Prime Minister between 1 \u2013 16 November 1918 and as President between 16 November 1918 \u2013 21 March 1919.", "authorname": "trialsanderrors", "id": "8602872-5642876683-72157626552521842", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5642876683/#comment72157626452262577", "realname": "Arden", "path_alias": "arden_loc", "author": "35072786@N08", "iconserver": "3331", "datecreate": "1303759872", "_content": "trialsanderrors: Thanks for the more detailed information about Karolyi. The photos of Karolyi in the wikipedia article you cited, do look like the man in this image.  We will add his fuller name to the image decription when we update.", "authorname": "Arden (LOC P&P)", "id": "8602872-5642876683-72157626452262577", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/5642876683/#comment72157627601937417", "realname": "", "path_alias": null, "author": "66269335@N05", "iconserver": "6077", "datecreate": "1316679820", "_content": "Great shot", "authorname": "hotgirlcute", "id": "8602872-5642876683-72157627601937417", "iconfarm": 7}], "photo_id": "5642876683"}}