{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1297943517", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5452791573", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional de Nova Iorque, 1939. Pavilh\u00e3o de Portugal."}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Internacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-8038", "_content": "internacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nova", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-897", "_content": "nova", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Iorque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-1318544", "_content": "iorque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1939", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-67211", "_content": "1939", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pavilh\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-159237", "_content": "pavilh\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Nova Iorque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-67035761", "_content": "exposi\u00e7\u00e3onovaiorque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5452791573-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4701808876", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Portugal e o Imp\u00e9rio Colonial (maqueta).\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1939.\n\n[CFT003 102751.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "470", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-21 16:57:23", "lastupdate": "1386342959", "takengranularity": "0", "posted": "1297943517"}, "originalsecret": "1aa9cd1c55", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5260", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5452791573/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730455}