{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2654808837/#comment72157625271382222", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288429717", "_content": "Este Hotel Aviz, situado na Av. Fontes Pereira de Melo, no espa\u00e7o onde est\u00e1 hoje o Edif\u00edco Aviz, foi a resid\u00eancia permanente de Calouste Sarkis Gulbenkian, nos seus \u00faltimos anos de vida.\nFoi por seu testamento lavrado em 18 de Junho de 1953, que foi criada a Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian em Lisboa.\nTal se deveu em reconhecimento e agradecimento ao bom acolhimento que Portugal lhe deu na \u00e9poca da 2\u00aa Guerra Mundial,  e estando certo que a sua vontade seria respeitada.\nCalouste Gulbenkian, faleceu em 1955.\nO Hotel Aviz foi inaugurado em 1931, no Palacete das Picoas desenhado por Ventura Terra, e encerrou em 1962,  tendo sido demolido\nEm 2005, foi inaugurado o novo Hotel Aviz em Lisboa\nPor este Hotel Aviz, passaram Am\u00e1lia Rodrigues, Marcello Mastroianni, Frank Sinatra, Ava Gardner, Eva Per\u00f3n e Maria Callas.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-2654808837-72157625271382222", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2654808837"}, "flarchive:created": 1387763488}