{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3720437742/#comment72157621445795283", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1247783433", "_content": "Rua Alexandre Herculano, no cruzamento com a rua Rodrigo da Fonseca.\n\u00c0 esquerda, o pr\u00e9dio n.\u00ba 41 da rua Alexandre Herculano, onde em 1960 estava instalada a Direc\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Radioel\u00e9ctricos dos CTT.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3720437742-72157621445795283", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3720437742/#comment72157621656079481", "realname": "", "path_alias": null, "author": "36435625@N08", "iconserver": "3543", "datecreate": "1248290433", "_content": "Sehr sch\u00f6nes Stra\u00dfenpic....", "authorname": "Jules1114", "id": "26532116-3720437742-72157621656079481", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3720437742/#comment72157634236220696", "realname": "", "path_alias": "jamica1", "author": "35607158@N06", "iconserver": "5479", "datecreate": "1371752776", "_content": "Nice set illustrating this technology", "authorname": "jamica1", "id": "26532116-3720437742-72157634236220696", "iconfarm": 6}], "photo_id": "3720437742"}, "flarchive:created": 1387758591}