{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1232370451", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3209758148", "title": {"_content": "Rua Augusta, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Ilumina\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209758148-175774", "_content": "ilumina\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "nocturna", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209758148-18081", "_content": "nocturna", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rua Augusta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209758148-24018", "_content": "ruaaugusta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209758148-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3209758148-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "939ac7cbf0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 003752.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "713", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 15:00:06", "lastupdate": "1386343385", "takengranularity": "0", "posted": "1232370451"}, "originalsecret": "a63c72e35d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3464", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3209758148/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760621}