{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3247104491/#comment72157617234522098", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1240526582", "_content": "Creio que \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o de Beja, projectada pelo arq.to Adelino Nunes em 1943.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3247104491-72157617234522098", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3247104491/#comment72157628081441695", "realname": "", "path_alias": null, "author": "9657534@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1321887086", "_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Beja.  Projecto do arquitecto Adelino Nunes (1903-1948). Foi iniciado o projecto em 1938, sendo a esta\u00e7\u00e3o inaugurada em 1943, possivelmente data da fotografia, tendo em conta ser usual a realiza\u00e7\u00e3o de um registo fotogr\u00e1fico de cada edif\u00edcio \u00e0 data da inaugura\u00e7\u00e3o por motivos de divulga\u00e7\u00e3o e propaganda dos servi\u00e7os dos CTT.\nCarlos B\u00e1rtolo", "authorname": "cbartolo1968", "id": "26532116-3247104491-72157628081441695", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3247104491"}, "flarchive:created": 1387760482}