{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1307604016", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5814561872", "title": {"_content": "Ollas Per Persson, Almo, Dalarna, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-5814561872-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-5814561872-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "beard", "machine_tag": false, "id": "34326855-5814561872-1651", "_content": "beard", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "34326855-5814561872-917", "_content": "hat", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "boots", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5814561872-4424", "_content": "boots", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "tray", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5814561872-19253", "_content": "tray", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "seeds", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5814561872-11076", "_content": "seeds", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "furrows", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5814561872-159459", "_content": "furrows", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "farm", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5814561872-5276", "_content": "farm", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "forest", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5814561872-1311", "_content": "forest", "author": "65905566@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3e146c5fab", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "The yeoman farmer Ollas Per Persson sowing a field. \n\nHemmans\u00e4garen Ollas Per Persson som s\u00e5r en \u00e5ker.  \n\nParish (socken): Siljansn\u00e4s\nProvince (landskap): Dalarna\nMunicipality (kommun): Leksand\nCounty (l\u00e4n): Dalarna\n\nPhotograph by: Einar Erici \nDate: 1930s\nFormat: Glass plate negative\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000289744\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000289744</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "2670", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1930-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1373283625", "takengranularity": "8", "posted": "1307604016"}, "originalsecret": "00c3aefe26", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3485", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/5814561872/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}