{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215706628", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2655398835", "title": {"_content": "Igreja de Nossa Senhora de F\u00e1tima, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nossa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-294971", "_content": "nossa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Senhora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-82464", "_content": "senhora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00e1tima", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-178612", "_content": "f\u00e1tima", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vitral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-136958", "_content": "vitral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Negreiros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-669713", "_content": "negreiros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2655398835-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "03a2236f66", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vitral.\nAutor do vitral: Almada Negreiros, 1893-1970.\nAutor do projecto: Arquitecto Porf\u00edrio Pardal Monteiro, 1897-1957.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 100721.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "624", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-19 10:25:55", "lastupdate": "1386343064", "takengranularity": "0", "posted": "1215706628"}, "originalsecret": "7ba76f08e7", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3270", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2655398835/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763379}