{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1220000338", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2808363660", "title": {"_content": "Ant\u00f3nio Pedro, 1909-1966"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Ant\u00f3nio Pedro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-927111", "_content": "ant\u00f3niopedro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1909-1966", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-28284140", "_content": "19091966", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Teatro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-1913", "_content": "teatro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-80240", "_content": "pintura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cer\u00e2mica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-12255", "_content": "cer\u00e2mica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Grupo Surrealista de Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-28284144", "_content": "gruposurrealistadelisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "painter", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-15890", "_content": "painter", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "man", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "writer", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-20311", "_content": "writer", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "eyeglasses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-29947", "_content": "eyeglasses", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "wristwatch", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-25704", "_content": "wristwatch", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "artist", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-3430", "_content": "artist", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1938", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-6504", "_content": "1938", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2808363660-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "f15214e63b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ant\u00f3nio Pedro da Costa, artista pl\u00e1stico e escritor. Com Tom\u00e1s de Melo (TOM), cria a primeira galeria de arte moderna de Lisboa, a UP (1932). Membro fundador do Grupo Surrealista de Lisboa (1947), \u00e9 tamb\u00e9m respons\u00e1vel pelo nascimento do Teatro Experimental do Porto, assumindo os pap\u00e9is de fundador, diretor, encenador, figurinista e ensaiador. Ainda sobre o teatro, foi diretor do Teatro Apolo em Lisboa, e escreveu o &quot;Pequeno tratado de encena\u00e7\u00e3o&quot;, obra de refer\u00eancia no ensino art\u00edstico em Portugal.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia: 1938  \n\n[CFT003 125682.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1978", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-12 13:00:20", "lastupdate": "1386342590", "takengranularity": "0", "posted": "1220000338"}, "originalsecret": "5c7b982fce", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3177", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2808363660/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761718}