{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4647514954/#comment72157625271675744", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288434903", "_content": "A Olaio - M\u00f3veis e Decora\u00e7\u00e3o, nasceu de uma oficina de marcenaria nortenha, que j\u00e1 durante a d\u00e9cada de quarenta possu\u00eda uma importante unidade de produ\u00e7\u00e3o em Santa Iria da Az\u00f3ia. Esteve sempre, por tradi\u00e7\u00e3o, ligada ao fabrico de mobili\u00e1rio em madeira e seus derivados, e ter\u00e1 sido porventura a primeira a produzir mobili\u00e1rio em s\u00e9rie neste material, como forma de satisfazer importantes encomendas estatais, principalmente no dom\u00ednio dos equipamentos para servi\u00e7os e reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-4647514954-72157625271675744", "iconfarm": 6}], "photo_id": "4647514954"}, "flarchive:created": 1387756306}