{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1263813386", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4284052777", "title": {"_content": "Est\u00e1dio Nacional, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1dio Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-4032747", "_content": "est\u00e1dionacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1dio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-53471", "_content": "est\u00e1dio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge Segurado", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-51013385", "_content": "jorgesegurado", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1944", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-79446", "_content": "1944", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco Caldeira Cabral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-51013387", "_content": "franciscocaldeiracabral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Segurado", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-14118587", "_content": "segurado", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-3133", "_content": "francisco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cabral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-113162", "_content": "cabral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284052777-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "99f4161bd5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Entrada.\nLocaliza\u00e7\u00e3o: Vale do Jamor.\nData de inaugura\u00e7\u00e3o: 10/06/1944.\nAutor do projecto: Atelier Segurado - Jorge Segurado. Participa\u00e7\u00e3o do Arquitecto Francisco Caldeira Cabral.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais (1930-1980).\nData prov\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1944.\n\n[CFT164-57979.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1273", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-06-29 17:12:17", "lastupdate": "1386343491", "takengranularity": "0", "posted": "1263813386"}, "originalsecret": "098f3530bd", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4034", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4284052777/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757040}