{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1321526225", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6352440825", "title": {"_content": "Sociedade Nacional de Belas Artes, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "SNBA", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-2852559", "_content": "snba", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-202922", "_content": "1927", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sociedade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-294972", "_content": "sociedade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Belas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-193196", "_content": "belas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sociedade Nacional de Belas Artes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-38970640", "_content": "sociedadenacionaldebelasartes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6352440825-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "30c9074ee5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Inaugura\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o anual da Sociedade Nacional de Belas Artes, Lisboa, 1927.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 052212.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "844", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-11-17 10:37:05", "lastupdate": "1386347679", "takengranularity": "0", "posted": "1321526225"}, "originalsecret": "33cc1b25e7", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6019", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6352440825/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729079}