{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1337004530", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7196142754", "title": {"_content": "1\u00ba Sal\u00e3o Nacional de Artes Decorativas, Lisboa, 1949"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sal\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-527561", "_content": "sal\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1949", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-67230", "_content": "1949", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Foz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-59873", "_content": "foz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio Foz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-15422879", "_content": "pal\u00e1ciofoz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Decorativas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-44024", "_content": "decorativas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Artes Decorativas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-2091289", "_content": "artesdecorativas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7196142754-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "01047cfb4f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sec\u00e7\u00e3o de edi\u00e7\u00f5es do SNI.\nSal\u00e3o de Artes Decorativas realizado no Pal\u00e1cio Foz em Lisboa, em 1949, da responsabilidade do SNI (Secretariado Nacional da Informa\u00e7\u00e3o, Cultura Popular e Turismo).\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1949\n\n[CFT003 015329.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "425", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-26 12:32:03", "lastupdate": "1386347679", "takengranularity": "0", "posted": "1337004530"}, "originalsecret": "a64ae618d6", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5275", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7196142754/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728102}