{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251460666", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3864828546", "title": {"_content": "Publicidade, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "packaging", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-18264", "_content": "packaging", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "advertising", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-1608", "_content": "advertising", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "design", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-2139", "_content": "design", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "pills", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-27686", "_content": "pills", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "medication", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-98690", "_content": "medication", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "medicine", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-20414", "_content": "medicine", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bottle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-2644", "_content": "bottle", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "box", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-4845", "_content": "box", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "brain", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-9445", "_content": "brain", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "map", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864828546-4942", "_content": "map", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "eba8e6d7aa", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\nCFT164 085901.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1096", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 19:36:15", "lastupdate": "1324908375", "takengranularity": "0", "posted": "1251460666"}, "originalsecret": "8394e8daa4", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2620", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3864828546/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758304}