{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1323171904", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6465366601", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o de Ex-Libris, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-202922", "_content": "1927", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ex-Libris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-403455", "_content": "exlibris", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00d3scar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-880754", "_content": "\u00f3scar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-335864", "_content": "carmona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00d3scar Carmona", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-26795866", "_content": "\u00f3scarcarmona", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6465366601-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c44b17c65c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Inaugura\u00e7\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o de Ex-Libris na Imprensa Nacional (Lisboa), pelo Presidente \u00d3scar Carmona.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 052210.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "840", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-12-06 11:45:04", "lastupdate": "1386343060", "takengranularity": "0", "posted": "1323171904"}, "originalsecret": "203a3db4db", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7025", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6465366601/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729025}