{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1348687307", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8027475420", "title": {"_content": "Ukas bilde/Photo of the week 12/2012"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a2a83bb804", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "40 \u00e5r siden EF-avstemningen 1972:Folkeavstemningen om norsk medlemskap i EF 24. og 25. september 1972 ga som resultat at et flertall svarte nei til medlemskap. Ved avstemningen stemte 46,5 prosent ja og 53,5 prosent nei. Sommeren 1972 dro Ja-aksjonen langs S\u00f8rlandskysten med b\u00e5t for \u00e5 spre sitt budskap. Partene i valgkampen sto steilt mot hverandre og en SF-er kalte skipperen av Ja til EF-b\u00e5ten for \u201dprostituert fisker\u201d og \u201dlandsforr\u00e6der\u201d fordi han l\u00e5nte ut sin b\u00e5t til Ja-aksjonen. Her ligger b\u00e5ten til kai i Arendal.\nArkivref: Riksarkivet, Pa 0797 \u2013 Billedbladet N\u00c5, 7375_3"}, "isfavorite": 0, "views": "889", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-09-26 21:12:28", "lastupdate": "1374012633", "takengranularity": "0", "posted": "1348687307"}, "originalsecret": "107b468b36", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8181", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/8027475420/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}