{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251109225", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3852137482", "title": {"_content": "Alfama, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alfama", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-82096", "_content": "alfama", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-5500", "_content": "lisbon", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "ironwork", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-26073", "_content": "ironwork", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "iron", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-3266", "_content": "iron", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "lamp", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-829", "_content": "lamp", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "lamppost", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-12953", "_content": "lamppost", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-85", "_content": "street", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "cobblestone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-11678", "_content": "cobblestone", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3852137482-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "31cc2709d5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 22399.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1539", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 18:45:37", "lastupdate": "1386343464", "takengranularity": "0", "posted": "1251109225"}, "originalsecret": "b96c319073", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2442", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3852137482/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758371}