{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257158637", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068236382", "title": {"_content": "Adora\u00e7\u00e3o dos Pastores, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Adora\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-146253", "_content": "adora\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pastores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-361183", "_content": "pastores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Greg\u00f3rio Lopes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-47945052", "_content": "greg\u00f3riolopes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Greg\u00f3rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-2182918", "_content": "greg\u00f3rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lopes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-175349", "_content": "lopes", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1539", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-1787649", "_content": "1539", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1541", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068236382-305975", "_content": "1541", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3e5c65de29", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor: Greg\u00f3rio Lopes.\nData: 1539-1541.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081142.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1142", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:29:54", "lastupdate": "1257173634", "takengranularity": "0", "posted": "1257158637"}, "originalsecret": "a78549a4a0", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2687", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068236382/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758027}