{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217257361", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2709888799", "title": {"_content": "Bas\u00edlica da Estrela, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Bas\u00edlica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-174905", "_content": "bas\u00edlica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-6710", "_content": "estrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-5500", "_content": "lisbon", "author": "59238234@N00"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-750", "_content": "portugal", "author": "59238234@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bas\u00edlica da Estrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-8118897", "_content": "bas\u00edlicadaestrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709888799-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "10e42df3b7", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346573", "place_id": "CtXbe4BTUb5BgTOv", "_content": "Lisbon"}, "place_id": "g0xqOxRTUruervu4Cw", "longitude": -9.161138, "county": {"woeid": "12596415", "place_id": "h1jID0NQUL.CD32lvQ", "_content": "Lisbon"}, "context": "0", "woeid": "20105210", "latitude": 38.714229, "neighbourhood": {"woeid": "20105210", "place_id": "g0xqOxRTUruervu4Cw", "_content": "Estrela"}, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Nave central.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 080059.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2635", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-24 13:33:56", "lastupdate": "1386343326", "takengranularity": "0", "posted": "1217257361"}, "originalsecret": "ee6b7a1d1b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3177", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2709888799/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762232}