{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215537426", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2650404644", "title": {"_content": "Ponte 25 de Abril, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Vistas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2650404644-26116", "_content": "vistas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "gerais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2650404644-3465", "_content": "gerais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ponte", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-11002", "_content": "ponte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "25", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-14319", "_content": "25", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Abril", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-6951", "_content": "abril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2650404644-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ponte 25 de Abril", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-48674", "_content": "ponte25deabril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-5500", "_content": "lisbon", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Ponte Salazar", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-6180105", "_content": "pontesalazar", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Salazar Bridge", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-23094852", "_content": "salazarbridge", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "25 de Abril Bridge", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-2666203", "_content": "25deabrilbridge", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Bridge", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-127", "_content": "bridge", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Suspension Bridge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2650404644-44831", "_content": "suspensionbridge", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "American Bridge Company", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-444194", "_content": "americanbridgecompany", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2650404644-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2650404644-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": false, "id": "26532116-2650404644-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "35ec99afb4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 010236.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2232", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-07 13:42:25", "lastupdate": "1386343297", "takengranularity": "0", "posted": "1215537426"}, "originalsecret": "420e189263", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3256", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2650404644/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763591}