{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2650404644/#comment72157617090115996", "realname": "Lu\u00eds Leonardo", "path_alias": "_luigi_", "author": "28360769@N03", "iconserver": "3197", "datecreate": "1240242783", "_content": "Se virem a foto com aten\u00e7\u00e3o a ponte ainda estava em constru\u00e7\u00e3o, mas aparentemente j\u00e1 quase terminada.\nOu seja esta foto dever\u00e1 ser de sensivelmente 1965 ou 1966, ano em que a ponte foi inaugurada.", "authorname": "Luis Leonardo [luigi]", "id": "26532116-2650404644-72157617090115996", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2650404644/#comment72157617030804981", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1240306162", "_content": "Caro luigi,\nobrigado pela sugest\u00e3o.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-2650404644-72157617030804981", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2650404644"}, "flarchive:created": 1387763592}