{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1225293708", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2983636519", "title": {"_content": "Reitoria da Universidade T\u00e9cnica de Lisboa, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Est\u00fadio M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983636519-30798101", "_content": "est\u00fadiom\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ensino Superior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983636519-8331389", "_content": "ensinosuperior", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2983636519-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "700cd29c17", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais, 1933-1983.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1975-1988.\n\n<b>Pal\u00e1cio Centeno</b>\nA Reitoria da UTL encontra-se instalada desde 21 de Julho de 1983 no Pal\u00e1cio chamado das &quot;A\u00e7afatas da Rainha&quot;. Este Pal\u00e1cio, cuja constru\u00e7\u00e3o data provavelmente do fim do s\u00e9c. XVII ou in\u00edcio do s\u00e9c. XVIII, foi mandado construir pela Rainha D. Catarina de Bragan\u00e7a, aquando do seu regresso a Portugal, ap\u00f3s a morte (1685) de seu marido, Carlos ll de Inglaterra. O Pal\u00e1cio destinado \u00e0s suas a\u00e7afatas, encontra-se pr\u00f3ximo da resid\u00eancia da Rainha, o Pal\u00e1cio da Bemposta.\nCom o decorrer dos anos, o Pal\u00e1cio sofreu algumas altera\u00e7\u00f5es, sendo as mais significativas, as realizadas ap\u00f3s a sua aquisi\u00e7\u00e3o pela fam\u00edlia Centeno, nos fins do s\u00e9c. XIX, donde herdou o nome pelo qual \u00e9 hoje conhecido - Pal\u00e1cio Centeno.\nO seu interior \u00e9 rico em azulejos do s\u00e9c. XVIII, considerados como exemplares de grande interesse na hist\u00f3ria da azulejaria portuguesa. Os tectos das salas nobre s\u00e3o decorados com pinturas de grande delicadeza, de cunho marcadamente novecentista, atribu\u00eddos a Bigaglia.\n(Fonte: UTL - <a href=\"http://www.utl.pt/page.aspx?idCat=12)\" rel=\"nofollow\">www.utl.pt/page.aspx?idCat=12)</a>\n\n[CFT003 015880.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1474", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-10 17:46:01", "lastupdate": "1386343358", "takengranularity": "0", "posted": "1225293708"}, "originalsecret": "041802e642", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3247", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2983636519/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761327}