{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1359025204", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8410028527", "title": {"_content": "Monumento a Dom Jo\u00e3o I, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Leopoldo de Almeida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-1831809", "_content": "leopoldodealmeida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Dom", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-5269", "_content": "dom", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "I", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-2696286", "_content": "i", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Leopoldo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-814135", "_content": "leopoldo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Almeida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-57655", "_content": "almeida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Dom Jo\u00e3o I", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-10876673", "_content": "domjo\u00e3oi", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1971", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-2342", "_content": "1971", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8410028527-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "22a0e54904", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Inaugura\u00e7\u00e3o do monumento a Dom Jo\u00e3o I, situado na Pra\u00e7a da Figueira, Lisboa.\nData da inaugura\u00e7\u00e3o: 30/12/1971.\nAutoria da est\u00e1tua: Leopoldo de Almeida.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1971\n\n\n[CFT164 069515.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "933", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-02-04 12:26:03", "lastupdate": "1386343698", "takengranularity": "0", "posted": "1359025204"}, "originalsecret": "3b28c24a00", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8229", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8410028527/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726611}