{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1244447178", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3606873830", "title": {"_content": "Unknown friend or relative of Carl Curman, Lysekil, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-3606873830-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-3606873830-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Carl Curman", "machine_tag": false, "id": "34326855-3606873830-37433078", "_content": "carlcurman", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": false, "id": "34326855-3606873830-278", "_content": "portrait", "author": "29001722@N07"}, {"raw": "suit", "machine_tag": false, "id": "34326855-3606873830-11751", "_content": "suit", "author": "25248245@N05"}, {"raw": "bow-tie", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3606873830-8203", "_content": "bowtie", "author": "25248245@N05"}, {"raw": "man", "machine_tag": false, "id": "34326855-3606873830-466", "_content": "man", "author": "25248245@N05"}, {"raw": "pose", "machine_tag": false, "id": "34326855-3606873830-1446", "_content": "pose", "author": "25248245@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "5d1df5175e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Portrait of unknown friend or relative of Carl Curman. Uncertain if the photo is taken in Lysekil.\n\nPortr\u00e4tt av ok\u00e4nd v\u00e4n eller sl\u00e4kting till Carl Curman. Os\u00e4kert om fotot \u00e4r taget i Lysekil.\n\nParish (socken): Lysekil\nProvince (landskap): Bohusl\u00e4n\nMunicipality (kommun): Lysekil\nCounty (l\u00e4n): V\u00e4stra G\u00f6taland\n\nPhotograph by: Carl Curman\nDate: 1860s\nFormat: Albumen print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000154132\" rel=\"nofollow\">http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000154132</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "1897", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1860-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1304432564", "takengranularity": "8", "posted": "1244447178"}, "originalsecret": "86b03bef0e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3405", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3606873830/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}