{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4369671785/#comment72157623480300944", "realname": "", "path_alias": null, "author": "28146714@N02", "iconserver": "3085", "datecreate": "1266774158", "_content": "Acesso ao \u00e1trio Norte da esta\u00e7\u00e3o Avenida.", "authorname": "tometro", "id": "26532116-4369671785-72157623480300944", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4369671785/#comment72157623485244972", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1266837123", "_content": "Obrigado", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4369671785-72157623485244972", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4369671785/#comment72157623588211742", "realname": "", "path_alias": null, "author": "46226688@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1268171087", "_content": "\u00f3tima foto =)", "authorname": "Giulia Batelli", "id": "26532116-4369671785-72157623588211742", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4369671785/#comment72157623464969539", "realname": "", "path_alias": "mad1a", "author": "37871051@N02", "iconserver": "3459", "datecreate": "1268187241", "_content": "B\u00e1rbara!!!", "authorname": "M\u00e1dia do Prado", "id": "26532116-4369671785-72157623464969539", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4369671785"}, "flarchive:created": 1387757010}