{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216744472", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2692441669", "title": {"_content": "Busto de Lopo de Carvalho, Guarda, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Sanat\u00f3rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2692441669-397085", "_content": "sanat\u00f3rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Penhas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2692441669-2231232", "_content": "penhas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sa\u00fade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2692441669-379388", "_content": "sa\u00fade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2692441669-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2692441669-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2692441669-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "9baba8bb13", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 123729.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1000", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 11:49:39", "lastupdate": "1386342468", "takengranularity": "0", "posted": "1216744472"}, "originalsecret": "f0bd24c490", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3041", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2692441669/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762529}