{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1306753359", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5775777742", "title": {"_content": "Praias da Costa do Sol, Portugal, 1927"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Costa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5775777742-358", "_content": "costa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sol", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5775777742-688", "_content": "sol", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5775777742-202922", "_content": "1927", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5775777742-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5775777742-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5775777742-701", "_content": "praia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5775777742-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "19fd4de21e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1899-1967).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927\n\n[CFT003 110063.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "838", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-25 09:43:58", "lastupdate": "1386343005", "takengranularity": "0", "posted": "1306753359"}, "originalsecret": "220fdc4204", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5030", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5775777742/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730063}