{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1284647766", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4995530639", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional de Paris, 1937"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Internacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-8038", "_content": "internacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-484", "_content": "paris", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1937", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-124125", "_content": "1937", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Internacional Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-61055438", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ointernacionalparis", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "International", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-12495", "_content": "international", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exhibition", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-9993", "_content": "exhibition", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "J\u00falio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-116915", "_content": "j\u00falio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Abel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-31715", "_content": "abel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-55181", "_content": "manta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-6710", "_content": "estrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Faria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-48145", "_content": "faria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge Barradas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-5423371", "_content": "jorgebarradas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "J\u00falio Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-61103427", "_content": "j\u00faliosantos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Barradas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-333377", "_content": "barradas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Abel Manta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-7411181", "_content": "abelmanta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estrela Faria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-61103167", "_content": "estrelafaria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4995530639-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d1aa57fd23", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pavilh\u00e3o de Portugal. Painel de Tr\u00e1s-os-Montes, por J\u00falio Santos; Painel da Beira, por Abel Manta; Painel do Minho, por Estrela Faria; Painel da Beira Litoral, por Jorge Barradas.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983)\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1937\n\nRespons\u00e1veis pela participa\u00e7\u00e3o portuguesa:\nComiss\u00e1rio: Ant\u00f3nio Ferro\nAutor do Pavilh\u00e3o de Portugal: Arquitecto Keil do Amaral\n\n[CFT003 103311.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "706", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 16:26:00", "lastupdate": "1386342872", "takengranularity": "0", "posted": "1284647766"}, "originalsecret": "137ded808c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4131", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4995530639/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755751}