{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163458832/#comment72157606402428416", "realname": "", "path_alias": "maousn75", "author": "14832531@N02", "iconserver": "2375", "datecreate": "1217192900", "_content": "I love old photographs of El Paso.  El Paso has such a rich history and I am also facinated by the geology of the El Paso area.  Thank you for posting this on Flickr.", "authorname": "maousn75", "id": "8602872-2163458832-72157606402428416", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163458832/#comment72157625047099232", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1285615075", "_content": "Esta fotograf\u00eda fue tomada del lado mexicano, en Ciudad Ju\u00e1rez, no en el Paso. Se alcanza a ver la v\u00eda del tren y un vag\u00f3n; estas se encuentran al sur del R\u00edo Bravo.  En la esquina inferior derecha se ve el n\u00famero 2195-1 en imagen de espejo y &quot;de cabeza&quot;.  Este n\u00famero corresponde a una serie cuya fecha puede corresponder al 26,  y seguramente de marzo de 1911.  El 29 de marzo las fuerzas maderistas se repliegan a la Hacienda de Bustillo despues de haber sido repelidos por el General Navarro. Ver fotos 2195-4 al 2195 -11 y la titulada &quot;Madero, Hacienda Bustillo&quot; de esta colecci\u00f3n.\nDr. Roberto Duarte", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163458832-72157625047099232", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163458832/#comment72157625467365088", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1290711528", "_content": "El 14 de febrero de 1911 Madero cruz\u00f3 la frontera con 100 voluntarios aproximadamente, de los cuales la mitad eran estadunidenses.  Entre los extrangeros que lo acompa\u00f1aban iba Guisepe Garibaldi, militar en quien m\u00e1s confiaba (F. Katz). \u00bfEs posible que esta foto hable de eso y haya sido tomada alrededor de esa fecha?\nDr. Roberto Duarte", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163458832-72157625467365088", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163458832/#comment72157629855565362", "realname": "Art Siegel", "path_alias": "artolog", "author": "76016463@N00", "iconserver": "3807", "datecreate": "1337736161", "_content": "URL of the El Paso Herald article referenced above:\n<a href=\"http://texashistory.unt.edu/ark:/67531/metapth116722/m1/1/zoom/?q=1910%20el%20paso%20december%2023&amp;zoom=4&amp;lat=2925.5&amp;lon=5523.5&amp;layers=BT\" rel=\"nofollow\">texashistory.unt.edu/ark:/67531/metapth116722/m1/1/zoom/?...</a>", "authorname": "artolog", "id": "8602872-2163458832-72157629855565362", "iconfarm": 4}], "photo_id": "2163458832"}}