{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1277134248", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4720749039", "title": {"_content": "Hospital de Santa Maria, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-75", "_content": "santa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Maria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-5245", "_content": "maria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa Maria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-19649", "_content": "santamaria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hermann Distel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-57692206", "_content": "hermanndistel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hermann", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-87369", "_content": "hermann", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Distel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-144414", "_content": "distel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hospital", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4720749039-1409", "_content": "hospital", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "59a66db0b8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor do projecto: Arquitecto Hermann Distel.\nData da concep\u00e7\u00e3o do projecto: 1938.\nPer\u00edodo de constru\u00e7\u00e3o: 1940-1953.\nData da Inaugura\u00e7\u00e3o: 1954\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais\nData prov\u00e1vel da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1950(?) - 1953.\n\n[CFT164-58181.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1303", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2010-01-28 15:22:43", "lastupdate": "1386343891", "takengranularity": "0", "posted": "1277134248"}, "originalsecret": "31bf0563b6", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "1117", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4720749039/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756266}