{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9473460824/#comment72157634993716675", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1376060047", "_content": "Ao fundo \u00e0 direita, e junto ao pinhal, a \u00faltima casa era de Alfredo da Silva fundador da CUF e a pen\u00faltima, o palacete de f\u00e9rias da Rainha D. Maria Pia. \u00e0 esquerda ao fundo o Palacete dos Duques de Palmela, forrado exteriormente de plantas trepadeiras.\n\nNuma brochura de 54 p\u00e1ginas que acompanhou uma \u00abrepresenta\u00e7\u00e3o\u00bb entregue pela firma &quot;Figueiredo &amp; Sousa&quot; constitu\u00edda por Fausto de Figueiredo e Augusto Carreira de Sousa, - concession\u00e1ria das &quot;Termas do Estoril&quot;, - \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados a 26 de Maio de 1914, na qual era solicitada ajuda financeira do Estado ao empreendimento tur\u00edstico no Estoril, Mariano de Carvalho ao apresentar o seu plano financeiro escrevia:\n\n\u00abO Estoril \u00e9 como uma mulher prodigiosamente bela a quem s\u00f3 falta o artif\u00edcio das conven\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas da moda para enlouquecer e seduzir os homens\u00bb.\n\nO forte de S. Roque mandado construir por D. Jo\u00e3o IV (como quase todos os fortes da Linha), em Santo Ant\u00f3nio do Estoril ca\u00edra em ru\u00ednas. Comprado por Ernesto Schr\u00f6eter, ergue uma casa apala\u00e7ada (no centro desta foto, j\u00e1 como resturante e esplanada) por entre alamedas de tamarindos e palmeiras, que daria origem ao nome de &quot;Tamariz&quot;. \n\nPor volta de 1886 e gra\u00e7as \u00e1 imagina\u00e7\u00e3o do italiano C\u00e9zar Ianze, Jo\u00e3o Martins de Barros transforma num palacete, hoje \u00abex-libris\u00bb do Estoril e do &quot;Tamariz&quot;, o quase arruinado Forte de Santo Ant\u00f3nio, passando a ser conhecido pelo \u00abChalet Barros\u00bb (na 4\u00aa foto anterior)\n\nVoltando ao texto de Mariano de Carvalho \u2026                                               \n\n\u00abAs esta\u00e7\u00f5es de \u00e1guas, as praias de banhos, os ares da montanha, s\u00e3o a cada passo procurados como ant\u00eddoto \u00e0s mil e uma mis\u00e9rias que atormentam a humanidade culta\u00bb.\n\n\u00abTudo isto se faz, sabemo-lo vagamente, em vagos lugares long\u00ednquos, que pela forma gen\u00e9rica costumamos designar: &quot;l\u00e1 fora&quot;. \u00c9 &quot;l\u00e1 fora&quot; que o turismo floresce, &quot;l\u00e1 fora&quot; que existem os grandes hot\u00e9is (...), &quot;l\u00e1 fora&quot; os casinos, os magn\u00edficos estabelecimentos termais, as praias de banhos de \u00e9lite (...)\u00bb.\n\nFixar turistas que procuram outras paragens \u00e9, pois, \u00abgrata e patri\u00f3tica tarefa\u00bb. H\u00e1 possibilidade de o fazer: \u00abA\u00ed temos, a dois passos de Lisboa, o desejado o\u00e1sis\u00bb - \u00ab o mar, a serra, o campo: e sobre tudo isto um c\u00e9u luminoso e transparente\u00bb.\n\nUm desdobr\u00e1vel, de 1935, da &quot;Sociedade Propaganda da Costa do Sol&quot;, proclamava: \n\nEstoril \u00abla plage d'\u00e9t\u00e9 et d'hiver \u00e0 24 km de Lisbonne. Trains electriques toutes les demies heures. Le climat privil\u00e9gi\u00e9 d'Europe\u00bb. Traduzindo do franc\u00eas: \u00aba praia de Ver\u00e3o e Inverno a 24 Km de Lisboa. Comboios el\u00e9ctricos a todas as meias horas. O clima priveligiado da Europa\u00bb.\n\nRefere igualmente os desportos, o estabelecimento hidromineral e fisioter\u00e1pico, o &quot;Tamariz&quot; (\u00abpara\u00edso das crian\u00e7as\u00bb), o Casino ... \u00ab e todos os jogos das cidades de \u00e1guas\u00bb.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9473460824-72157634993716675", "iconfarm": 6}], "photo_id": "9473460824"}, "flarchive:created": 1387724556}