{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1218119728", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2741683718", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso, 1887-1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Pintor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-67443", "_content": "pintor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ac\u00e1cio Lino", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-27390254", "_content": "ac\u00e1ciolino", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paris", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-484", "_content": "paris", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de ArteFunda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-33234026", "_content": "bibliotecadeartefunda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1907", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-233010", "_content": "1907", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "Amadeo de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-8894494", "_content": "amadeodesouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741683718-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a17a3a782b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso no atelier de Ac\u00e1cio Lino (1878-1956). Paris (Fran\u00e7a).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1907 \n[ASC03-21 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "2854", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-07 15:35:28", "lastupdate": "1386346450", "takengranularity": "0", "posted": "1218119728"}, "originalsecret": "7626e9d389", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Amadeo de Souza Cardoso", "author": "26577438@N06", "h": "50", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "w": "50", "y": "0", "x": "247", "id": "72157606703980279"}]}, "server": "3012", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2741683718/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761937}