{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1375803400", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9452894468", "title": {"_content": "Praia de Santa Cruz, Torres Vedras, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-701", "_content": "praia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "seascape", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-441", "_content": "seascape", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "water", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-800", "_content": "water", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "coast", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-2143", "_content": "coast", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "Santa Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-365", "_content": "santacruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Torres Vedras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-620", "_content": "torresvedras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9452894468-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "c1270bc535", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Paisagem mar\u00edtima.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 051490.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2306", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-30 09:14:45", "lastupdate": "1386343206", "takengranularity": "0", "posted": "1375803400"}, "originalsecret": "f282ca3251", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5529", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9452894468/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724634}