{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1330338980", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6934648737", "title": {"_content": "Cartaz para a comemora\u00e7\u00e3o dos centen\u00e1rios, Portugal, 1940"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6934648737-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6934648737-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cartaz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6934648737-50937", "_content": "cartaz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Comemora\u00e7\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6934648737-1824389", "_content": "comemora\u00e7\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Centen\u00e1rios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6934648737-47669108", "_content": "centen\u00e1rios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6934648737-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6934648737-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "282772173f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1899-1967).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940.\n\n[CFT003 100863.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1244", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-05 14:31:36", "lastupdate": "1386343105", "takengranularity": "0", "posted": "1330338980"}, "originalsecret": "d679003a66", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7041", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6934648737/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728516}