{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229596422", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3117272657", "title": {"_content": "Fundi\u00e7\u00e3o de Oeiras, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Fundi\u00e7\u00e3o de Oeiras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3117272657-33125271", "_content": "fundi\u00e7\u00e3odeoeiras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fundi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3117272657-89964", "_content": "fundi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Oeiras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3117272657-20139", "_content": "oeiras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Metalurgia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3117272657-1801084", "_content": "metalurgia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3117272657-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "96d4c6669c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 065437.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "562", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-14 18:19:53", "lastupdate": "1386342700", "takengranularity": "0", "posted": "1229596422"}, "originalsecret": "696c268707", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "Probably the original smiley... : )", "author": "73859065@N00", "h": "50", "authorname": "msuner48", "w": "50", "y": "114", "x": "251", "id": "72157611380790849"}]}, "server": "3289", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3117272657/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760802}