{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1242731099", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3544920911", "title": {"_content": "Sailboats and warships, Lysekil, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-3544920911-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-3544920911-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "b5eb2bf125", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sailboats and warships outside Lysekil.\n\nSegelb\u00e5tar och krigsfartyg utanf\u00f6r Lysekil.\n\nParish (socken): Lysekil\nProvince (landskap): Bohusl\u00e4n\nMunicipality (kommun): Lysekil\nCounty (l\u00e4n): V\u00e4stra G\u00f6taland\n\nPhotograph by: Carl Curman\nDate: 1880s\nFormat: Print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300029546\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000300029546</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "1461", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1890-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1378824874", "takengranularity": "8", "posted": "1242731099"}, "originalsecret": "e3082d80d7", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3589", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3544920911/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}