{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8316932869/#comment72157632473068454", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1357664514", "_content": "No in\u00edcio dos anos 30 do s\u00e9culo  XX foi fundada a firma \u201cConservas Aliment\u00edcias - Cordeiro, Santos &amp; Ferreira, Lda.\u201d Teve sede em Lisboa mas as suas instala\u00e7\u00f5es industriais ficavam em Estremoz, no Alentejo.\n\nOs produtos por si  produzidos e comercializados eram a azeitona, massa de tomate, pickles e alcaparras. A sua produ\u00e7\u00e3o era distribu\u00edda para Portugal Continental, Insular, Col\u00f3nias e Brasil.\n\nNo \u201cDi\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\u201d no Brasil podia-se ler, nos anos de 1934 e 1936, o seguinte:\n\n\u00abCom o processo n. 6.355-32 de 11 de novembro de 1936, a firma Cordeiro, Santos &amp; Ferreira, Ltda., requereu o registro da parda &quot;Azeitona Perola&quot;, na classe 41.\u00bb\n\n\u00abDizeres estampados na lata: &quot;Azeitonas verdes - Azeitona Cordeiro - Portugal\u201c dentro de um circulo \u201cConservas Alimenticias Cordeiro Santos &amp; Ferreira \u2013 Lisboa - Portugal\u201d . Tem o desenho de uma aguia com as azas abertas&quot;. (Analyse n. 1.047, de 21 de agosto de 1936.).\u00bb\n\u00abDizeres estampados na lata: &quot;Azeitonas Perola - fortoando um circulo os dizeres; \u201cConservas Alimenticias - Lisboa -Cordeiro Santos &amp; Ferreira Ltd.\u201d, al\u00e9m dos dizeres, acima tem o desenho de um carneiro dentro de um circulo. \n(Analyse n. 1.062, de 22 de agosto de 1936.).\u00bb", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-8316932869-72157632473068454", "iconfarm": 6}], "photo_id": "8316932869"}, "flarchive:created": 1387726924}