{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1247564232", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3719367551", "title": {"_content": "Capela de Nossa Senhora dos Navegantes, Luanda, Angola"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Angola", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-139320", "_content": "angola", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-1626", "_content": "tile", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Luanda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-209216", "_content": "luanda", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3719367551-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "768c3c4972", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Milagre de Nossa Senhora.\nAzulejos do s\u00e9culo XVIII.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.3344.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1446", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 12:19:34", "lastupdate": "1386769734", "takengranularity": "0", "posted": "1247564232"}, "originalsecret": "43b1745804", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2443", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3719367551/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758623}