{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1281543656", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4882153635", "title": {"_content": "Cortejo Hist\u00f3rico de Lisboa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Centen\u00e1rios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-47669108", "_content": "centen\u00e1rios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Comemora\u00e7\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-1824389", "_content": "comemora\u00e7\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "standing", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-1310", "_content": "standing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "gown", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-27715", "_content": "gown", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "veil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-3939", "_content": "veil", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "crown", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-20468", "_content": "crown", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "tiara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-498", "_content": "tiara", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1947", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-93400", "_content": "1947", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Avenida da Liberdade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-331479", "_content": "avenidadaliberdade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4882153635-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "48e945e6e5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cortejo realizado por ocasi\u00e3o das comemora\u00e7\u00f5es do VIII Centen\u00e1rio da Tomada de Lisboa aos Mouros na Avenida da Liberdade.\nDiretor art\u00edstico: Leit\u00e3o de Barros.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1947.\n\n[CFT164 022809.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "542", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-01-29 14:21:43", "lastupdate": "1386343541", "takengranularity": "0", "posted": "1281543656"}, "originalsecret": "a0e264d923", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4101", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4882153635/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755962}