{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4995506227/#comment72157624851385231", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1284742272", "_content": "Exposi\u00e7\u00e3o Universal de Paris de 1937, oficialmente denominada &quot;Exposition Internationale de Artes te Techniques dans a Vie Moderne&quot; ,  teve lugar de 25 de Maio ao 25 de Novembro de 1937, em Paris.\nO famoso quadro &quot;Guernica&quot; de Pablo Picasso foi exibido nesta feira pela primeira vez, no pavilh\u00e3o de Espanha, pa\u00eds que vivia neste ano em guerra civil.\nEsta exposi\u00e7\u00e3o ficou maracada pela &quot;guerra&quot; entre os pavilh\u00f5es da Alemanha de Hitler (que estve para desistir da participa\u00e7\u00e3o deste pa\u00eds no evento) que apelavam ao anticomunismo extremo, e o da Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica que, contr\u00e1riamente, publicitava o comunismo exacerbadamente. Estes pavilh\u00f5es ficaram frente a frente na alameda principal da feira ....\nesta Exposi\u00e7\u00e3o Universal de Paris 1937 teve 44 pa\u00edses participantes e cerca de 31 milh\u00f5es de visitantes.\nA presen\u00e7a de Portugal nesta exposi\u00e7\u00e3o foi passada ao cinema pelo coment\u00e1rio &quot;Portugal na Exposi\u00e7\u00e3o de Paris de 1937&quot; , realizado pelo grande cineasta portugu\u00eas Ant\u00f3nio Lopes Ribeiro em 1942", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-4995506227-72157624851385231", "iconfarm": 6}], "photo_id": "4995506227"}, "flarchive:created": 1387755805}