{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1351510634", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8134558944", "title": {"_content": "Comemora\u00e7\u00f5es do 10\u00ba Anivers\u00e1rio do 28 de Maio de 1926, Braga, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8134558944-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Braga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8134558944-60767", "_content": "braga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1936", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8134558944-1358", "_content": "1936", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estado Novo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8134558944-2557389", "_content": "estadonovo", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "baa1e75e7f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Na foto:\nAnt\u00f3nio de Oliveira Salazar.\nNasceu no Vimieiro, Santa Comba D\u00e3o, em 28 de Abril de 1889. Morreu em Lisboa a 27 de Julho de 1970.\nPresidente do Conselho de Ministros entre 1932-1968.\nAnt\u00f3nio \u00d3scar de Fragoso Carmona.\nNasceu em Lisboa em 1869. Morreu em Lisboa, a 18 de Abril de 1951.\nPresidente da Rep\u00fablica entre 1926 - 1951.\n\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1936\n\n[CFT164 102113.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "833", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-09 10:45:51", "lastupdate": "1375841488", "takengranularity": "0", "posted": "1351510634"}, "originalsecret": "d18bd3f148", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8043", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8134558944/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727504}