{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1269515757", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4462323382", "title": {"_content": "Comboio, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Comboio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-164318", "_content": "comboio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Linhas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-1045", "_content": "linhas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "f\u00e9rreas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-7338298", "_content": "f\u00e9rreas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Budd", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-16419", "_content": "budd", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carruagem", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-633738", "_content": "carruagem", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1941", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4462323382-58678", "_content": "1941", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "edb8bf0c84", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 082222.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2174", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 18:23:23", "lastupdate": "1387620360", "takengranularity": "0", "posted": "1269515757"}, "originalsecret": "a1cc10d86a", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4057", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4462323382/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756762}