{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1302515873", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5608973791", "title": {"_content": "Recauchetagem \"A Resistente\", Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "goggles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-7326", "_content": "goggles", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "tire", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-8749", "_content": "tire", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "axle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-214361", "_content": "axle", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "cap", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-13430", "_content": "cap", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "coveralls", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-139882", "_content": "coveralls", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ind\u00fastria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5608973791-709050", "_content": "ind\u00fastria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a09484d9b4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 004831.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "459", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 15:27:32", "lastupdate": "1386343717", "takengranularity": "0", "posted": "1302515873"}, "originalsecret": "8bc9530984", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5226", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5608973791/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730273}