{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9802179265/#comment72157636363758383", "realname": "Eivind Sm\u00f8rvik", "path_alias": null, "author": "104784223@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1381345402", "_content": "Nord\u00f8yv\u00e5gen", "authorname": "Eivik", "id": "48188152-9802179265-72157636363758383", "iconfarm": 0}], "photo_id": "9802179265"}}