{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1229348550", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3109818345", "title": {"_content": "Vista de Lisboa a partir de Almada, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109818345-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "trees", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109818345-169", "_content": "trees", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3109818345-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3c126aef4c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 40 do s\u00e9culo 20.\nCFT003 006066.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "987", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 15:46:23", "lastupdate": "1386342692", "takengranularity": "0", "posted": "1229348550"}, "originalsecret": "ab010858cb", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3212", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3109818345/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760846}