{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1218119235", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2740828215", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso, 1887-1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-27602836", "_content": "amadeosouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-67443", "_content": "pintor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "horse", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-325", "_content": "horse", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "action", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-4714", "_content": "action", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "cap", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-13430", "_content": "cap", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "riding", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-12513", "_content": "riding", "author": "34427469121@N01"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2740828215-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "be42f80e18", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso a cavalo.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1908-1918 \n[ASC01-47 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "2016", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-07 15:27:15", "lastupdate": "1386346447", "takengranularity": "0", "posted": "1218119235"}, "originalsecret": "433f787e07", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3200", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2740828215/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761949}