{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215187199", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2636011263", "title": {"_content": "Igreja do Mosteiro de Arouca, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arouca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-480444", "_content": "arouca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ret\u00e1bulo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-13515955", "_content": "ret\u00e1bulo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monastery", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-12823", "_content": "monastery", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "column", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-22269", "_content": "column", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "capital", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-6473", "_content": "capital", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "altar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-11261", "_content": "altar", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "main", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-6298", "_content": "main", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Black and white", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-293", "_content": "blackandwhite", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2636011263-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "82b8c26435", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Ret\u00e1bulo principal, 1723, s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.0005.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "664", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-08-26 14:47:03", "lastupdate": "1386346374", "takengranularity": "0", "posted": "1215187199"}, "originalsecret": "0d4ca624ce", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3063", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2636011263/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763827}