{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224595782", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2961639764", "title": {"_content": "Serra do Mar\u00e3o, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Serra do Mar\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2961639764-6842476", "_content": "serradomar\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Serra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2961639764-32372", "_content": "serra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mar\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2961639764-1585476", "_content": "mar\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2961639764-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "490c6c0c4d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 101365.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "791", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-19 16:50:02", "lastupdate": "1386342617", "takengranularity": "0", "posted": "1224595782"}, "originalsecret": "34670f6667", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3136", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2961639764/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761371}