{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1233594827", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3248175350", "title": {"_content": "Igreja de S\u00e3o Roque, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja de S\u00e3o Roque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-20148997", "_content": "igrejades\u00e3oroque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pattern", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-3574", "_content": "pattern", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "alliterate", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-5862017", "_content": "alliterate", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "repeat", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-83618", "_content": "repeat", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "shadow", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-224", "_content": "shadow", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Railing", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-27797", "_content": "railing", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "artistic", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-4457", "_content": "artistic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Columns", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-7045", "_content": "columns", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3248175350-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6631a062ce", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capela da Sagrada Fam\u00edlia: grade.\nTalha dos s\u00e9culos 17-18.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.0535.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "695", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-08-26 14:50:56", "lastupdate": "1386346465", "takengranularity": "0", "posted": "1233594827"}, "originalsecret": "b13bfeabd5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3431", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3248175350/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760457}