{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1242061159", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3522024633", "title": {"_content": "Igreja Matriz de Paderne, Melga\u00e7o, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paderne", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-1232298", "_content": "paderne", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Spanish", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-12464", "_content": "spanish", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "Architechture", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-2938", "_content": "architechture", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "shadows", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-3789", "_content": "shadows", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "double", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-9961", "_content": "double", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "doors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-3560", "_content": "doors", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "archwways", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-40078757", "_content": "archwways", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "round", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-15779", "_content": "round", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "window", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-767", "_content": "window", "author": "35637513@N08"}, {"raw": "west portal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-37116", "_content": "westportal", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Gothic", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-6680", "_content": "gothic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3522024633-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2435e678cf", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Portal Oeste.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.371.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "892", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:47:27", "lastupdate": "1386347814", "takengranularity": "0", "posted": "1242061159"}, "originalsecret": "fa358044dc", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3307", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3522024633/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759470}