{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1246268502", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3670706861", "title": {"_content": "Convento de S\u00e3o Francisco, Salvador, Brasil"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Brasil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-1079", "_content": "brasil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Salvador da Ba\u00eda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-3611582", "_content": "salvadordaba\u00eda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ba\u00eda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-97749", "_content": "ba\u00eda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670706861-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "608e68f443", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Painel da sacristia com cena venat\u00f3ria.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.3150.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "345", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 12:15:10", "lastupdate": "1386347547", "takengranularity": "0", "posted": "1246268502"}, "originalsecret": "22c592e2d3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3343", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3670706861/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758737}