{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449941554/#comment72157617035423766", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1240137103", "_content": "IV Sal\u00e3o Autom\u00f3vel (1\u00ba em Lisboa), de 4 a 13 de Julho de 1925, no Coliseu dos Recreios.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3449941554-72157617035423766", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449941554/#comment72157623439108431", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37760358@N02", "iconserver": "2544", "datecreate": "1267857906", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"http://www.flickr.com/groups/1260838@N23/\">Automobiles fran\u00e7aises des ann\u00e9es 20 (1920 \u00e0 1929)</a> e n\u00f3s adorar\u00edamos ter isto adicionado ao grupo!", "authorname": "Burgonia", "id": "26532116-3449941554-72157623439108431", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449941554/#comment72157625765290872", "realname": "", "path_alias": null, "author": "57902316@N02", "iconserver": "5205", "datecreate": "1294364783", "_content": "Meu Pai,j\u00e1 falecido,comprou sempre Fords,\u00e0 J.Mendes Coelho(Lisboa),talvez descendente de F.Pinto Coelho????", "authorname": "oliveirarui44", "id": "26532116-3449941554-72157625765290872", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3449941554/#comment72157628248451363", "realname": "", "path_alias": null, "author": "71251451@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1322843705", "_content": "Um Berliet  de 1925 no stand desta marca francesa no Coliseu.", "authorname": "56jpferreira", "id": "26532116-3449941554-72157628248451363", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3449941554"}, "flarchive:created": 1387759816}