{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1332753932", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7017082541", "title": {"_content": "Carmencita Aubert"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carmencita", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-585736", "_content": "carmencita", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Aubert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-406228", "_content": "aubert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "blonde", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-16218", "_content": "blonde", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "actress", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-16225", "_content": "actress", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "fulllength", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-7234", "_content": "fulllength", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "standing", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-1310", "_content": "standing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "print", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-1606", "_content": "print", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "gown", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-27715", "_content": "gown", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "smile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-882", "_content": "smile", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "Carmencita Aubert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-42377442", "_content": "carmencitaaubert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7017082541-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "92e5f47d5e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Foto da actriz Carmencita Aubert, de seu nome: Carmen Recasens Aubert.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 101756.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "531", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-19 11:57:11", "lastupdate": "1386343115", "takengranularity": "0", "posted": "1332753932"}, "originalsecret": "32ce9001b9", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7104", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7017082541/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728402}