{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222243332", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2883868279", "title": {"_content": "Pra\u00e7a de Touros do Campo Pequeno, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Pra\u00e7a de Touros do Campo Pequeno", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-29267925", "_content": "pra\u00e7adetourosdocampopequeno", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu Taurom\u00e1tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-29267927", "_content": "museutaurom\u00e1tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cavaleiros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-323725", "_content": "cavaleiros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Touradas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-2752900", "_content": "touradas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Toureio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-7583614", "_content": "toureio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2883868279-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "43f665a515", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pra\u00e7a de Touros do Campo Pequeno. Edif\u00edcio projectado por Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Dias da Silva (1848-1912) e inaugurado em 1892.\nFotografia de M\u00e1rio Novais, produzida cerca de 1945 e publicada na revista &quot;Panorama&quot;. Nr. 25-26 (1945). N\u00famero especial dedicado ao toureio portugu\u00eas. \n[CFT003 002719.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1711", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-07 14:42:27", "lastupdate": "1386342591", "takengranularity": "0", "posted": "1222243332"}, "originalsecret": "96c3911aa5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3264", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2883868279/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761605}