{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1363335384", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8558335897", "title": {"_content": "Gol Prestegaard 25te Juni 1903 [montasje]"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Buskerud", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-1189148", "_content": "buskerud", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Gol", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-81363", "_content": "gol", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Gol presteg\u00e5rd", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-108391725", "_content": "golpresteg\u00e5rd", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "portrettfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-78274393", "_content": "portrettfotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "landskapsfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-43102660", "_content": "landskapsfotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "presteg\u00e5rder", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-82705899", "_content": "presteg\u00e5rder", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Karl A. B\u00f8rresen", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-108399038", "_content": "karlab\u00f8rresen", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "K. A. B\u00f8rresen", "machine_tag": 0, "id": "48188152-8558335897-108391729", "_content": "kab\u00f8rresen", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "cf835ef80e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Gol Prestegaard 25te Juni 1903 [montasje]\n<b>Beskrivelse / Description:</b> To fotografier satt sammen til et panorama. Legg merke til at de samme menneskene er p\u00e5 begge de sammensatte fotografiene.\n<b>Dato / Date:</b> juni 1903\n<b>Fotograf / Photographer:</b> <a href=\"http://www.nb.no/nmff/fotograf.php?fotograf_id=344&amp;navn=b\u00f8rresen&amp;m_saml=&amp;kjonn=&amp;stikkord=&amp;year_from=&amp;year_to=&amp;stedsnavn=&amp;country_code=&amp;fylke_code=&amp;startid=0\" rel=\"nofollow\">K. A. B\u00f8rresen (1862-1927)</a>\n<b>Sted / Place:</b> Buskerud, Gol, Gol presteg\u00e5rd\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b> bldsa_FA1228"}, "isfavorite": 0, "views": "355", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-05-26 09:48:05", "lastupdate": "1381958356", "takengranularity": "0", "posted": "1363335384"}, "originalsecret": "548d80b08d", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "8524", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/8558335897/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}