{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1236788462", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3347194014", "title": {"_content": "Prova de Automobilismo, 1927, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Automobilismo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3347194014-121582", "_content": "automobilismo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Corrida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3347194014-48901", "_content": "corrida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3347194014-202922", "_content": "1927", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3347194014-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3347194014-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "f729066e99", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1899-1967).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 050379.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "654", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-03-11 16:21:02", "lastupdate": "1386342774", "takengranularity": "0", "posted": "1236788462"}, "originalsecret": "48f12394e2", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3574", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3347194014/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760136}