{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157608013408356", "realname": "", "path_alias": "chivacongelado", "author": "36298222@N00", "iconserver": "43", "datecreate": "1223982814", "_content": "Hi guys,  it's not Oroszco but Orozco.  Pascual Orozco.", "authorname": "Chiva Congelado", "id": "8602872-2163866366-72157608013408356", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157608080039672", "realname": "", "path_alias": "library_of_congress", "author": "8623220@N02", "iconserver": "3703", "datecreate": "1224171058", "_content": "We'll correct the identification in the source data and reload the description. Thanks for the information!", "authorname": "The Library of Congress", "id": "8602872-2163866366-72157608080039672", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157623942584583", "realname": "Jos\u00e9 Res\u00e9ndiz A.", "path_alias": null, "author": "30453485@N03", "iconserver": "4148", "datecreate": "1273953404", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/995232@N24/\">M\u00e9xico de Mis Amores. &quot;CONCURSO COLORES DE MEXICO&quot;</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "Jos\u00e9 Res\u00e9ndiz", "id": "8602872-2163866366-72157623942584583", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157623957885851", "realname": "Jos\u00e9 Res\u00e9ndiz A.", "path_alias": null, "author": "30453485@N03", "iconserver": "4148", "datecreate": "1274133455", "_content": "<b>Esta fotograf\u00eda representa a...</b>\n<img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3562/3386082418_35c7a5921a_o.jpg\" />\n<b><a href=\"http://www.flickr.com/groups/mexico_siglo_xxi/\">M\u00e9xico de Mis Amores</a></b>\n<b><i>Gracias por participar en nuestro grupo.<i></i></i><b>\n\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/30453485@N03/4429958609/\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2801/4429958609_7c93909525_m.jpg\" width=\"240\" height=\"203\" alt=\"M\u00e9xico de mis Amores\" /></a></b></b>", "authorname": "Jos\u00e9 Res\u00e9ndiz", "id": "8602872-2163866366-72157623957885851", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157625047433828", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1285617904", "_content": "En esta foto se ve a la extrema derecha a Don Francisco I. Madero, detr\u00e1s de \u00e9l Rodolfo Fierro, marcado con X Pascual Orozco (hijo), y a su derecha Abraham Gonz\u00e1lez; arriba del copyright Bain aparece Pascual Orozco (padre).  El resto aun no los identifico. \nAl triunfo de la Revoluci\u00f3n Maderista,  Pascual Orozco ambicionaba la gubernatura de Chihuahua, que la obtuvo Abraham Gonz\u00e1lez, o la Secretar\u00eda de Guerra que se le otorg\u00f3 a Venustiano Carranza. \nAl extremo derecho de la foto se aprecia el n\u00famero 2324-3, de acuerdo a \u00e9ste n\u00famero, corresponder\u00eda a alg\u00fan dia de marzo de 1911, antes de la Toma de Ciudad Ju\u00e1rez.\nDr. Roberto Duarte", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163866366-72157625047433828", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157624943690653", "realname": "Arden", "path_alias": "arden_loc", "author": "35072786@N08", "iconserver": "3331", "datecreate": "1285877940", "_content": "jerodamor@yahoo.com.mx: thank you for your identifications of some of the men in this photograph.  We will add the information to the record when we update.", "authorname": "Arden (LOC P&P)", "id": "8602872-2163866366-72157624943690653", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157625287244693", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1290022777", "_content": "This picture must have been taken by March 24-26, 1911 after the arrival of Mr. Francisco I. Madero (Jefe Supremo de [todas] las Fuerzas  Revolucionarias) to Bustillos Hacienda . (Pedro Salmer\u00f3n mentions that the arrival was on March 24 and the stay was during two weeks).\nAmaya quoted by Salmer\u00f3n says that the nomination (Jefe de la Revoluci\u00f3n en Chihuahua) was given to Jos\u00e9 Perfecto Lomel\u00ed by Madero staying in Texas. Lomel\u00ed declined on Jos\u00e9 de la Luz Soto. When Madero crossed the border into Mexico (on the evening 13-14 Fefruary, 1911, by Isleta, near Zaragoza de Bravos) realized the mistaken nomination and recognized Pascual Orozco Jr, who in fact, was already acting like the Chief of the Revolution in Chihuahua\nDr. Roberto Duarte", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163866366-72157625287244693", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157625426435364", "realname": "Arden", "path_alias": "arden_loc", "author": "35072786@N08", "iconserver": "3331", "datecreate": "1290197753", "_content": "Dr. Robert Duarte: Thank you for your information on the date of this image.  We will add it to the  description when we update.", "authorname": "Arden (LOC P&P)", "id": "8602872-2163866366-72157625426435364", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157625885769066", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1295767005", "_content": "I found this picture printed on The El Paso Herald issue April 24, 1912 (Cronicling America, The Library of Congress) [That's more than one year beyond the dates metioned above]. Above is written:  &quot;When Orozco signed proclamation of Independence of Chihuahua from Madero Rule.&quot;\nDr. Roberto Duarte.", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163866366-72157625885769066", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157628546550665", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1324708593", "_content": "Found an article in El Paso Herald, issue April 8, 1911 (The Library of Congress, Cronicling America) entiled &quot;CHIHUAHUA STREETS ARE ALL FORTIFIED&quot;, in the second paragraph you\ncan read:   &quot;Madero and Orozco had been at Bustillos, 60 miles west of Chihuahua with 1200 men, for nearly two weeks [that is about March 25], unmolested.  Many news men, photographers have been entertained by them.  Their pictures now adorn one side of several thousand new postal cards in Chihuahua&quot;\nFriederich Katz in his &quot;Pancho Villa&quot; writes that Madero left Bustillos on April 7, 1911, towards north to siege Ju\u00e1rez, There went three collumns  the first two, one under Orozco and the other under Villa, and behind them, the third under Madero himself with 1500 men.\nDr. Roberto Duarte\nPlastic Surgeon", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163866366-72157628546550665", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157629211860609", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1328599449", "_content": "Found an article in El Paso Herald written by N. M. Walker (The Library of Congress, Cronicling America), issue April 28, 1911; entitled &quot;COMISSIONS BESTOWED BY MADERO ON RANKING OFFICERS OF HIS ARMY&quot;.  In third collumn , subtitle Comissions Bestowed: &quot;....taking a rosetted streamer of the tricolor ribbon, he called Pascual Orozco from his command......  He was no longer Col. Orozco, but held the comission of a brigadier general......&quot;\n&quot;Garibaldi had his comission as colonel...  Jos\u00e9 de la Luz Blanco received his comission as colonel.  Pancho Villa clanked up in his spurs and silver trimmings to be made a colonel.&quot; \nAlthough Norman Walker does not mention a date, it's quite a deal of possibility this picture can be linked to the event here described, on days close before the publication of the article.\nThen the man with the crossed cananas on the chest, to the right of Abraham Gonz\u00e1lez, might be Jos\u00e9 de la Luz Blanco, shaved for the ocassion.\nDr. Roberto Duarte\nPlastic Surgeon", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163866366-72157629211860609", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2163866366/#comment72157629796862303", "realname": "Jes\u00fas Roberto Duarte", "path_alias": "jesusduarte", "author": "53461717@N08", "iconserver": "4116", "datecreate": "1334193072", "_content": "Found photos\n<a href=\"http://www.inehrm.gob.mx/imagenes/planempacad/13.jpg\" rel=\"nofollow\">www.inehrm.gob.mx/imagenes/planempacad/13.jpg</a>\nand\n<a href=\"http://www.inehrm.gob.mx/imagenes/planempacad/14.jpg\" rel=\"nofollow\">www.inehrm.gob.mx/imagenes/planempacad/14.jpg</a>\nthat surely are a secuence of this picture\nOne says it was taken at El Vergel, the other is dated on 3.6.12 (March 6, 1912)\nThen who is the short framed man to the left of Pascual Orozco?\nMadero by then was Constitutional President of trhe Mexican Republic, and on March 6, 1912, Orozco launched his rebelion against Madero.  See in this collection  Orozco enters\nChihuahua #1 &amp; #2 which are dated on that day.\nEl Vergel is a few hundred miles south to Chihuahua City\n??????\nOrozco was proclaimed by Madero supreme chief of the revolutionary forces to Chihuahua\nby April 1911 which is the most likely date of the three pictures.\nAbraham Gonz\u00e1lez was not a rebel against Madero.   If the picture was taken during Orozco  rebelion, what is doing Gonz\u00e1lez in these three pictures?\nDr. Roberto Duarte", "authorname": "jerodamor@yahoo.com.mx", "id": "8602872-2163866366-72157629796862303", "iconfarm": 5}], "photo_id": "2163866366"}}