{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1241686268", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3510022550", "title": {"_content": "Igreja de S\u00e3o Pedro de Rates, P\u00f3voa de Varzim, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Pedro de Rates", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-3812003", "_content": "s\u00e3opedroderates", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "P\u00f3voa de Varzim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-1430463", "_content": "p\u00f3voadevarzim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3510022550-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "48c9ffd11b", "location": {"locality": {"woeid": "746952", "place_id": "ObVjwYNWVrwq2co", "_content": "Rates"}, "country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346575", "place_id": "xHObba5TUb6IWvod", "_content": "Porto"}, "place_id": "ObVjwYNWVrwq2co", "longitude": -8.673233, "county": {"woeid": "12596478", "place_id": "ifGQUypQUL.nb_Q33w", "_content": "P\u00f3voa de Varzim"}, "context": "0", "woeid": "746952", "latitude": 41.424708, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Perspectiva do interior.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1956.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.309.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "947", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:46:11", "lastupdate": "1386347812", "takengranularity": "0", "posted": "1241686268"}, "originalsecret": "68ae3dfe0e", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3561", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3510022550/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759640}