{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5342150993/#comment72157625813718756", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1294920139", "_content": "A &quot;D\u00e1vi - Farmac\u00eautica&quot; \u00e9 um laborat\u00f3rio com quase um s\u00e9culo de hist\u00f3ria. \nEsta empresa come\u00e7ou em 1915, na Farm\u00e1cia Jaime Jos\u00e9 da Costa na rua Conde Redondo em Lisboa. \nMais tarde em meados de 1950, Manuel Rasoilo Cristiano adquiriu a farm\u00e1cia mudando o seu nome para &quot;Farm\u00e1cia D\u00e1vi&quot; e consequentemente &quot;Laborat\u00f3rios D\u00e1vi&quot;. \nDesde ent\u00e3o o portfolio de produtos nas \u00e1reas da oftalmologia e dermatologia cresceu.\n \nAcreditando no potencial dos produtos oft\u00e1lmicos e dermatol\u00f3gicos da marca D\u00e1vi a administra\u00e7\u00e3o da empresa adquire em 1999 novas instala\u00e7\u00f5es no Elospark, em Queluz de Baixo no Concelho de Sintra.\n\nNo in\u00edcio de 2008, um grupo portugu\u00eas em larga expans\u00e3o, acreditando na marca e no seu portf\u00f3lio de produtos, decide investir em mais um projecto inovador e adquire o &quot;Laborat\u00f3rio D\u00e1vi&quot;.\nNasce a  &quot;D\u00e1vi II - Farmac\u00eautica&quot;.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-5342150993-72157625813718756", "iconfarm": 6}], "photo_id": "5342150993"}, "flarchive:created": 1387730641}