{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1237390999", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3364979787", "title": {"_content": "Encosta do Restelo, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-15514373", "_content": "gon\u00e7aloribeirotelles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gon\u00e7alo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-449607", "_content": "gon\u00e7alo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ribeiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-46776", "_content": "ribeiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-1355194", "_content": "telles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Silveira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-241571", "_content": "silveira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Restelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-1374467", "_content": "restelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-61", "_content": "road", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "lawn", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-7185", "_content": "lawn", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "street", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-85", "_content": "street", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "grass", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-916", "_content": "grass", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "cobblestone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-11678", "_content": "cobblestone", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "exterior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-3810", "_content": "exterior", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3364979787-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "63ef4ddef9", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Gon\u00e7alo Ribeiro Telles.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.657.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1010", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:07:10", "lastupdate": "1386347784", "takengranularity": "0", "posted": "1237390999"}, "originalsecret": "36b4281488", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3550", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3364979787/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760067}