{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1349107768", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8043820927", "title": {"_content": "Templo de Diana, \u00c9vora, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043820927-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00c9vora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043820927-243294", "_content": "\u00e9vora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a do Giraldo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043820927-3178437", "_content": "pra\u00e7adogiraldo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Templo romano de \u00c9vora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8043820927-43305201", "_content": "temploromanode\u00e9vora", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e9e580b9d8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 100938.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "499", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-20 17:27:05", "lastupdate": "1376849783", "takengranularity": "0", "posted": "1349107768"}, "originalsecret": "4f17e733d6", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8177", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8043820927/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727530}