{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216744253", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2693245234", "title": {"_content": "Sanat\u00f3rio Penhas da Sa\u00fade, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2693245234-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sanat\u00f3rio Penhas da Sa\u00fade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2693245234-51141267", "_content": "sanat\u00f3riopenhasdasa\u00fade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sanat\u00f3rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2693245234-397085", "_content": "sanat\u00f3rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Penhas da Sa\u00fade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2693245234-9498349", "_content": "penhasdasa\u00fade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2693245234-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2693245234-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "13d9b870df", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fachada.\nInaugurado em 1944.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData prov\u00e1vel da fotografia original: anos 40 do s\u00e9culo 20.\n\n[CFT003 018523.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2566", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 11:48:01", "lastupdate": "1386343108", "takengranularity": "0", "posted": "1216744253"}, "originalsecret": "7afaa66e5d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3034", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2693245234/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762548}