{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2693245234/#comment72157625147256192", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1286872875", "_content": "Este Sanat\u00f3rio foi projectado pelo arquitecto Cottinelli Telmo nos anos 20, e mandado construir pelos Caminhos de Ferro.\nFica situado em Porta dos Herm\u00ednios, nas Penhas da Sa\u00fade junto \u00e0 cidade da Covilh\u00e3, a 950 metros de altitude. O seu objectivo foi o tratamento de tuberculose dos seus funcion\u00e1rios. Estes podiam beneficiar da localiza\u00e7\u00e3o em sitio calmo e dos ares da Serra, fazendo parte da rede de 11 sanat\u00f3rios, existentes no inicio do s\u00e9culo XX.\nDemorou 8 anos a ser constru\u00eddo (1928-1936) e permaneceu fechado durante outros tantos anos, devido a circunst\u00e2ncias diversas e estranhas \u00e0 CP. Depois viria a ser arrendado \u00e0 Sociedade Portuguesa de Sanat\u00f3rios, com a condi\u00e7\u00e3o de receber todos os doentes necessitados de tratamento de altitude, tendo cinquenta camas \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Nacional aos Tuberculosos.\nO edif\u00edcio acolheu, ao longo de mais de 40 anos, muitos milhares de tuberculosos, provenientes de todo o pa\u00eds, que procuravam recuperar da tuberculose nos bons ares da Serra da Estrela\nEm Junho de 1969, por ordem do Minist\u00e9rio de Sa\u00fade e Assist\u00eancia seria dada ordem de encerramento. O seu ultimo director foi Dr. Carlos Coelho, licenciado em Medicina e Cirurgia pela Faculdade de Medicina da Universidade de Coimbra.\n\nDepois do encerramento do edif\u00edcio como Sanat\u00f3rio, este continuou a ser preservado por um casal, dois funcion\u00e1rios que a\u00ed permaneceram para o manter habit\u00e1vel. Enquanto esses dois funcion\u00e1rios, o Sr. Jos\u00e9 Francisco Amorim e Sra. D. Lurdes Amorim a\u00ed se mantiveram como funcion\u00e1rios do Estado,  o referido espa\u00e7o manteve todo o seu esplendor e todas as condi\u00e7\u00f5es de habitabilidade at\u00e9 \u00e0 altura em que foi utilizado para prestar acolhimento a cerca de 700 pessoas \u201cretornadas\u201d,  por motivo da independ\u00eancia das antigas col\u00f3nias portuguesas. \n\nAp\u00f3s a estadia tempor\u00e1ria dessas pessoas, que entretanto procuraram refazer a vida e foram abandonado definitivamente o Sanat\u00f3rio que lhes serviu de abrigo tempor\u00e1rio, notou-se muita degrada\u00e7\u00e3o. Mesmo assim, o Sanat\u00f3rio manteve-se funcional e  preservado at\u00e9 ao momento em que estes dois funcion\u00e1rios abandonaram definitivamente o Sanat\u00f3rio quando chegou a idade da sua aposenta\u00e7\u00e3o\n\nNo final dos anos 80, quando j\u00e1 se encontrava praticamente abandonado e seriamente degradado passou para as &quot;m\u00e3os&quot; da Turistrela. \nNo ano de 1998 o Sanat\u00f3rio chegou a ser vendido \u00e0 ENATUR (empresa das Pousadas de Portugal) pelo pre\u00e7o simb\u00f3lico de 1 escudo. Em contrapartida a ENATUR comprometia-se a instalar ali uma Pousada de Portugal, cujo projecto chegou a ser elaborado pelo arquitecto Souto Moura o qual previa um investimento na ordem dos 10 milh\u00f5es de euros. Entretanto a ENATUR foi entregue ao Grupo Pestana, e o projecto foi abandonado, tendo em 2004 cessado o contracto. Assim a titularidade do sanat\u00f3rio regressou \u00e0s m\u00e3os da Turistrela.\nContinua por decidir o que fazer deste edif\u00edcio .....", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-2693245234-72157625147256192", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2693245234"}, "flarchive:created": 1387762548}