{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251730393", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3874864204", "title": {"_content": "Kol\u00e5sen Sami Chapel, Kall, J\u00e4mtland, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-765", "_content": "church", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "Kol\u00e5sen Sami Chapel", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-48912455", "_content": "kol\u00e5sensamichapel", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "water", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-800", "_content": "water", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-6961", "_content": "1940", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "chapel", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-8699", "_content": "chapel", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "mountains", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-499", "_content": "mountains", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "sky", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-282", "_content": "sky", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "lakes", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-7261", "_content": "lakes", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "view from north", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-48991236", "_content": "viewfromnorth", "author": "30977505@N00"}, {"raw": "landscape", "machine_tag": 0, "id": "34326855-3874864204-1695", "_content": "landscape", "author": "57845960@N00"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "60e0218eb5", "location": {"locality": {"woeid": "895632", "place_id": "I0VM1IlZW7.ueYA", "_content": "Kol\u00e5sen"}, "country": {"woeid": "23424954", "place_id": "mibsDc9TUb5EaJuQAQ", "_content": "Sweden"}, "region": {"woeid": "2347050", "place_id": "rA6Yc.xTUb69Oic2", "_content": "Jamtland"}, "place_id": "I0VM1IlZW7.ueYA", "longitude": 12.964639, "county": {"woeid": "12587255", "place_id": "kObv.hdQUL.dx_0P3Q", "_content": "\u00c5re"}, "context": "0", "woeid": "895632", "latitude": 63.746972, "accuracy": "13"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Kol\u00e5sen Sami Chapel from 1849. View from north over the lakes and the mountains.\n\nKol\u00e5sens samekapell fr\u00e5n 1849. Vy fr\u00e5n norr \u00f6ver sj\u00f6arna och fj\u00e4llen.\n\nParish (socken): Kall\nProvince (landskap): J\u00e4mtland\nMunicipality (kommun): \u00c5re\nCounty (l\u00e4n): J\u00e4mtland\n\nPhotograph by: Unknown\nDate: c. 1940\nFormat: Print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000200041136\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16000200041136</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "3107", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1940-00-01 00:00:00", "lastupdate": "1380371043", "takengranularity": "8", "posted": "1251730393"}, "originalsecret": "5db8805e79", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2425", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3874864204/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}