{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8226661911/#comment72157632188938521", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1354896839", "_content": "J\u00e1 que esta s\u00e9rie de fotografias acerca da Obra Antituberculosa de Coimbra promovida pela Junta de Prov\u00edncia da Beira Litoral, e amavelmente disponibilizada pela FCG, \u00e9 longa, publico um texto igualmente um pouco extenso mas que ajudar\u00e1 a compreender melhor o tema aqui abordado.\n\nA Obra Antituberculosa de Coimbra nasceu de um plano gerado pela Junta do Distrito de Coimbra, continuado pela Junta de Prov\u00edncia da Beira Litoral a que presidiu o Prof. Doutor Bissaya Barreto, professor da Faculdade de Medicina da Universidade de Coimbra e figura de eminente projec\u00e7\u00e3o, eleito para o cargo em 15 de Dezembro de 1945, vindo a tomar posse a 2 de janeiro de 1946.\n\nEsta importante Obra concebeu, e p\u00f4s em execu\u00e7\u00e3o um vasto programa de assist\u00eancia de apoio e protec\u00e7\u00e3o \u00e0 crian\u00e7a, combate \u00e0 tuberculose, protec\u00e7\u00e3o \u00e0 gr\u00e1vida, atrav\u00e9s de ac\u00e7\u00f5es de higiene e profilaxia social paralelas, de educa\u00e7\u00e3o, etc., implementadas num largo n\u00famero de institui\u00e7\u00f5es (Casas da Crian\u00e7a, Dispens\u00e1rios, Prevent\u00f3rios, Asilos, Col\u00f3nias, casa de Educa\u00e7\u00e3o e Trabalho, escolas Profissionais, etc.).\n\nEste programa assistencial desenvolvido durante o Estado Novo, atrav\u00e9s da Junta de Prov\u00edncia da Beira Litoral e j\u00e1 anteriormente esbo\u00e7ado pela Junta-Geral do Distrito, decorreu da necessidade de transformar a ac\u00e7\u00e3o reduzida e meramente caritativa que at\u00e9 ent\u00e3o velava pelos mais necessitados, por ac\u00e7\u00f5es com fun\u00e7\u00e3o de apoio social efectivo, junto dos tuberculosos, das gr\u00e1vidas, das crian\u00e7as e dos idodosos. Ac\u00e7\u00f5es de verdadeira profilaxia que se tornavam tanto mais urgentes, quando comparados os assustadores \u00edndices de crescente mortalidade e os n\u00edveis de estagna\u00e7\u00e3o no desenvolvimento dos meios de combate \u00e1 doen\u00e7a e flagelo social de todos quantos se tornavam iminentes alvos de cont\u00e1gio.\n\nAssim dentro do esp\u00edrito uno da Obra, distinguiram-se em Coimbra: a Obra de Protec\u00e7\u00e3o \u00e0 Gr\u00e1vida e Defesa da Crian\u00e7a, e a Obra de Protec\u00e7\u00e3o \u00e0 Inf\u00e2ncia. Da primeira fez parte, como guarda avan\u00e7ada, um Dispens\u00e1rio com consultas externas, que funcionou anexo ao &quot;Ninho dos Pequenitos&quot;, onde se velava pela assist\u00eancia pr\u00e9-natal, prolongando-se os seus cuidados \u00e0 1\u00aa e 2\u00aa inf\u00e2ncia. Deste modo eram encaminhadas as mulheres gr\u00e1vidas, reconhecidas como indigentes, \u00e0 Maternidade. Tratando-se de uma m\u00e3e tuberculosa, o seu rec\u00e9m-nascido era defendido do cont\u00e1gio sendo recolhido no &quot;Ninho dos Pequenitos&quot;, onde permanecia at\u00e9 \u00e1 idade de 3 anos. Do mesmo modo, entravam no &quot;Ninho&quot; as crian\u00e7as abandonadas, \u00f3rf\u00e3s ou em perigo de vida pela amea\u00e7a da mis\u00e9ria. Esta institui\u00e7\u00e3o, com instala\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias e de higiene regulares, possu\u00eda capacidade para 70 crian\u00e7as. Da\u00ed, muitas transitavam para o &quot;Prevent\u00f3rio de Penacova&quot;, preparado para acolher as crian\u00e7as at\u00e9 aos 10 anos de idade, atingidos os quais, tratando-se de rapazes, ingressavam na &quot;Escola Profissional de Agricultura de Semide&quot; recebendo a\u00ed uma cont\u00ednua educa\u00e7\u00e3o e a aprendizagem de um of\u00edcio at\u00e9 ao 18 anos. Tratando-se de raparigas, estas transitavam do Prevent\u00f3rio para a &quot;Casa de Educa\u00e7\u00e3o e Trabalho D. Helena Quadros&quot; (Na Quinta do Linheiro em Sever do Vouga) onde, da mesma forma, se ministravam diversos of\u00edcios e misteres de utilidade dom\u00e9stica, na sua maior parte, e no\u00e7\u00f5es de higiene e sanidade.\n\nA 2\u00aa Obra (de Protec\u00e7\u00e3o \u00e0 Inf\u00e2ncia) procurou colmatar o terr\u00edvel flagelo da mortalidade infantil atrav\u00e9s de programas de educa\u00e7\u00e3o e acompanhamento de crian\u00e7as expostas, filhas de indigentes, de pai ou m\u00e3e inc\u00f3gnitos, pais reclusos, dementes, etc., vivendo em situa\u00e7\u00e3o de abandono ou em reconhecido ambiente de &quot;perigo moral&quot;.\n\nProcurou, assim, a Obra tudo fazer, come\u00e7ando desde logo pela educa\u00e7\u00e3o higi\u00e9nica das m\u00e3es, ao mesmo tempo que criava creches e parques infantis, centros de educ\u00e7\u00e3o f\u00edsica, aquilo que numa palavra se chamou de &quot;Casas de Assist\u00eancia Infantil&quot; e onde se cuidaria dos menores at\u00e9 aos 7 anos de idade. \n\nAparecem assim: o &quot;Jardim de Inf\u00e2ncia D. Maria do Resgate Salazar&quot; e o &quot;Parque Infantil Doutor Oliveira Salazar&quot; (anexo ao &quot;Ninho dos Pequenitos&quot;) e as Casas da Crian\u00e7a de Vila Nova de Our\u00e9m, de Estarreja-Salreu, de Santa Clara (&quot;Rainha Santa Isabel&quot; em Coimbra), de Castanheira de P\u00eara (&quot;Rainha D. Leonor&quot;), do Loreto (&quot;D. Joana do Avelar&quot; em Coimbra), dos Olivais (&quot;D. Filipa de Vilhena&quot; em Coimbra) e da Figueira da Foz (&quot;Infanta D. Maria&quot;) e nas quais se instalaram Dispens\u00e1rios de Puericultura, Creches e Parques Infantis.\n\nMerc\u00ea de conting\u00eancias administrativas, pelas quais a Junta de Prov\u00edncia da Beira Litoral passaria a abranger os distritos de Coimbra, Aveiro e Leiria, ficariam ainda a cargo desta Obra o Asilo-Escola Distrital de Aveiro (com sec\u00e7\u00f5es diferenciadas por sexos, para crian\u00e7as dos 7 aos 16 anos) e o Asilo Distrital de Leiria, tamb\u00e9m com sec\u00e7\u00f5es diferenciadas para rapazes e raparigas dentro da mesma faixa et\u00e1ria e outra para idosos.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-8226661911-72157632188938521", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8226661911/#comment72157632189173021", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1354899177", "_content": "Caro J.Leite,\no seu texto ajuda efetivamente a compreender melhor as fotografias de M\u00e1rio Novais.\nObrigado.\nMelhores cumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-8226661911-72157632189173021", "iconfarm": 4}], "photo_id": "8226661911"}, "flarchive:created": 1387727052}