{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1232445650", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3211726021", "title": {"_content": "Mosteiro de Santa Maria de Celas, Coimbra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Santa Maria de Celas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-34830162", "_content": "mosteirodesantamariadecelas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Celas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-293670", "_content": "celas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3211726021-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "04f6b8a683", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capitel.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.047.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "522", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:40:49", "lastupdate": "1386347805", "takengranularity": "0", "posted": "1232445650"}, "originalsecret": "fbc8f88143", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3358", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3211726021/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760520}