{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1372413257", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9156215741", "title": {"_content": "I Feira do livro, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9156215741-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Livro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9156215741-23810", "_content": "livro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9156215741-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9156215741-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Semana do Livro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9156215741-31933745", "_content": "semanadolivro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Feira do Livro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9156215741-584077", "_content": "feiradolivro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9156215741-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "7f6dd80fb3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "O Presidente da Rep\u00fablica o General \u00d3scar Carmona, o secret\u00e1rio da &quot;Associa\u00e7\u00e3o dos Livreiros&quot; Ventura Abrantes, e o Ministro da Instru\u00e7\u00e3o P\u00fablica Gustavo Cordeiro.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1931.\n\n[CFT164.001891.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "830", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 16:40:27", "lastupdate": "1386343718", "takengranularity": "0", "posted": "1372413257"}, "originalsecret": "7470f793eb", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7368", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9156215741/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726021}