{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216398995", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2680342570", "title": {"_content": "F\u00e1brica Nacional de Sab\u00f5es, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "F\u00e1brica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-206435", "_content": "f\u00e1brica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sab\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-26530132", "_content": "sab\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ind\u00fastria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-709050", "_content": "ind\u00fastria", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00e1brica Nacional de Sab\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2680342570-34701763", "_content": "f\u00e1bricanacionaldesab\u00f5es", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4545a167f0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Interior da f\u00e1brica - maquinaria.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 064324.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "285", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-18 13:23:59", "lastupdate": "1386694496", "takengranularity": "0", "posted": "1216398995"}, "originalsecret": "2cec7271e3", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3200", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2680342570/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762941}