{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1251461030", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3864837582", "title": {"_content": "Gasosa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Schweppes", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-115321", "_content": "schweppes", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bottle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-2644", "_content": "bottle", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "soda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-23031", "_content": "soda", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "nova", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-897", "_content": "nova", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "gasosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-8535450", "_content": "gasosa", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "gaseuse", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-27474598", "_content": "gaseuse", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "con gas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-114594", "_content": "congas", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "lemon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3864837582-2708", "_content": "lemon", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "373ed768b1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\nCFT164 086318.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1228", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 19:47:26", "lastupdate": "1369867961", "takengranularity": "0", "posted": "1251461030"}, "originalsecret": "3cd3ff9b46", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2637", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3864837582/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758297}