{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4461548689/#comment72157623566469915", "realname": "", "path_alias": "jose_sousa", "author": "7854844@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1269528241", "_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Pa\u00e7o de Arcos (quase de certeza)", "authorname": "josesousa1972", "id": "26532116-4461548689-72157623566469915", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4461548689/#comment72157623691157048", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1269530520", "_content": "Assim parece.\nPodia jurar que aquela \u00e1rvore alta a meio ainda hoje existe.\n(E curiosa, a terceira via \u00e0 direita.)", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-4461548689-72157623691157048", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4461548689/#comment72157623568647701", "realname": "", "path_alias": "jose_sousa", "author": "7854844@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1269553045", "_content": "A \u00e1rvore ainda existe.", "authorname": "josesousa1972", "id": "26532116-4461548689-72157623568647701", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4461548689/#comment72157623630644087", "realname": "PBS", "path_alias": "pbs", "author": "42509366@N00", "iconserver": "44", "datecreate": "1270221125", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"http://www.flickr.com/groups/310186@N24/\">Pa\u00e7o de Arcos</a> e n\u00f3s adorar\u00edamos ter isto adicionado ao grupo!", "authorname": ":p---e--d-ro", "id": "26532116-4461548689-72157623630644087", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4461548689/#comment72157624075089874", "realname": "Tiago Alves Miranda", "path_alias": "talvesmiranda", "author": "25105996@N02", "iconserver": "3781", "datecreate": "1274054557", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"http://www.flickr.com/groups/1454271@N22/\">Linha de Cascais</a> e n\u00f3s adorar\u00edamos ter isto adicionado ao grupo!", "authorname": "Tiago Alves Miranda", "id": "26532116-4461548689-72157624075089874", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4461548689"}, "flarchive:created": 1387756763}