{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1263812867", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4284040533", "title": {"_content": "Est\u00e1dio da Luz, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1dio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-53471", "_content": "est\u00e1dio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Est\u00e1dio da Luz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-894499", "_content": "est\u00e1diodaluz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Futebol", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-56190", "_content": "futebol", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "football", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-2481", "_content": "football", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "soccer", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-5877", "_content": "soccer", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "stadium", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-5093", "_content": "stadium", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-1174", "_content": "architecture", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "1954", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-8618", "_content": "1954", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4284040533-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "64d64e710e", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346573", "place_id": "CtXbe4BTUb5BgTOv", "_content": "Lisbon"}, "place_id": "jI2v9MhWVrjFhEY", "longitude": -9.184248, "county": {"woeid": "12596415", "place_id": "h1jID0NQUL.CD32lvQ", "_content": "Lisbon"}, "context": "0", "woeid": "742908", "latitude": 38.75251, "neighbourhood": {"woeid": "742908", "place_id": "jI2v9MhWVrjFhEY", "_content": "Luz"}, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Campo de jogos.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais (1930-1980).\nData prov\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: p\u00f3s 1954.\n\n[CFT164-55588.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2496", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-06-10 12:55:08", "lastupdate": "1386343489", "takengranularity": "0", "posted": "1263812867"}, "originalsecret": "1e29afea41", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4046", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4284040533/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757070}