{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257161649", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068319700", "title": {"_content": "Santo Ant\u00f3nio a pregar aos peixes, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "SAnto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-60449", "_content": "santo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-151585", "_content": "ant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santo Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-603907", "_content": "santoant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Prega\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-3185310", "_content": "prega\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068319700-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "7b020bb9da", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Painel de azulejos.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 090465.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1740", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:34:47", "lastupdate": "1386347482", "takengranularity": "0", "posted": "1257161649"}, "originalsecret": "36a2804636", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2516", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068319700/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757878}