{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9802209444/#comment72157636360665266", "realname": "Eivind Sm\u00f8rvik", "path_alias": null, "author": "104784223@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1381338442", "_content": "L\u00e6rerboligen og Nord-D\u00f8nna skole", "authorname": "Eivik", "id": "48188152-9802209444-72157636360665266", "iconfarm": 0}], "photo_id": "9802209444"}}