{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1374053359", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9307311518", "title": {"_content": "Quinta dos Azulejos, Lisboa (Carnide), Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Quinta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-29705", "_content": "quinta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carnide", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-1497681", "_content": "carnide", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9307311518-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "70dd4bf7af", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cena galante.\nEdif\u00edcio situado na Rua do Norte, n\u00ba 13.\nAzulejos do s\u00e9culo XVIII.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es, 1907-1972.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1093n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "81", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:38:09", "lastupdate": "1386347657", "takengranularity": "0", "posted": "1374053359"}, "originalsecret": "410a9237fd", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7407", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9307311518/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387725095}