{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9307311518/#comment72157637834103495", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1384855782", "_content": "Caro J. Leite,\n\nComo sempre, o seu contributo para a contextualiza\u00e7\u00e3o das fotografias colocadas nesta plataforma \u00e9 inestim\u00e1vel. Contudo, a Quinta dos Azulejos a que se refere n\u00e3o \u00e9 a mesma desta reportagem, apesar das semelhan\u00e7as art\u00edticas e a mesma designa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o. Num futuro pr\u00f3ximo, ser\u00e3o disponibilizadas as fotografias referentes \u00e0quela.\n\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-9307311518-72157637834103495", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9307311518/#comment72157637843615633", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1384875871", "_content": "Eu bem referia que azulejos e talhas n\u00e3o s\u00e3o, de modo algum, o meu forte ... Tinha sido melhor estar quieto, mas como frequentei o Col\u00e9gio Manuel Bernardes que ocupa a &quot;Quinta dos Azulejos&quot;, essa sim no Pa\u00e7o do Lumiar ... \n\nS\u00f3 me resta pedir desculpa pelo meu erro.\n\nComo diz o ditado \u00abas apar\u00eancias iludem\u00bb ... e iludiram-me mesmo.\n\nMais uma vez as minhas desculpas.\n\nOs meus cumprimentos\n\nJos\u00e9 Leite", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9307311518-72157637843615633", "iconfarm": 6}], "photo_id": "9307311518"}, "flarchive:created": 1387725096}