{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1374147441", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9311617603", "title": {"_content": "Cole\u00e7\u00e3o particular Roque Aguiar"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Goa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-6982", "_content": "goa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Roque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-16869", "_content": "roque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Aguiar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-302998", "_content": "aguiar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cole\u00e7\u00e3o particular", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-8539938", "_content": "cole\u00e7\u00e3oparticular", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Roque Aguiar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-123621776", "_content": "roqueaguiar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9311617603-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b20f5e5ec8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Azulejos de Goa.\nAzulejos do s\u00e9culo XVII provenientes do antigo Convento das M\u00f3nicas.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es, 1907-1972.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.1727.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "40", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:22:44", "lastupdate": "1386347665", "takengranularity": "0", "posted": "1374147441"}, "originalsecret": "429ccd5e11", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7362", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9311617603/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724901}