{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1379518716", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9802276103", "title": {"_content": "DOK_WF_143285"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Flyfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-121148236", "_content": "flyfotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Aerial photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-54802", "_content": "aerialphotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Skr\u00e5fotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-121107533", "_content": "skr\u00e5fotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Oblique photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-43703554", "_content": "obliquephotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Wider\u00f8es Flyveselskap A/S", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-72201201", "_content": "wider\u00f8esflyveselskapas", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "D\u00f8nna kommune", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-58126788", "_content": "d\u00f8nnakommune", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Nord-D\u00f8nna", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-139689543", "_content": "nordd\u00f8nna", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Straumen", "machine_tag": 0, "id": "48188152-9802276103-5045542", "_content": "straumen", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "cc3e78c39f", "location": {"locality": {"woeid": "15000856", "place_id": "smmvegBQV7oUbkuDVw", "_content": "Nord\u00f8yv\u00e5gen"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346392", "place_id": "EtbDbx9TUb5rBVtt", "_content": "Nordland Fylke"}, "place_id": "smmvegBQV7oUbkuDVw", "longitude": 12.585182, "county": {"woeid": "12592669", "place_id": "neGbtSdQUL_rTFjh8Q", "_content": "D\u00f8nna Kommune"}, "context": "0", "woeid": "15000856", "latitude": 66.223707, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Straumen, Nord-D\u00f8nna\n<b>Beskrivelse / Description:</b>\n<b>Dato / Date:</b> 1964\n<b>Sted / Place:</b> D\u00f8nna kommune i Nordland\n<b>Fotograf / Photographer:</b> Fotograf ukjent\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b>\n<b>Digital kopi av original  / Digital copy of original:</b> Fargenegativ, acetat-base, 4 x 5,5 cm.\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n\n<b>For h\u00f8yoppl\u00f8st versjon h\u00f8yreklikk p\u00e5 bildet og velg &quot;original&quot;.</b>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1681", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-09-06 14:09:00", "lastupdate": "1381958362", "takengranularity": "0", "posted": "1379518716"}, "originalsecret": "040f00dfcd", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5487", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/9802276103/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}