{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3522785974/#comment72157626867876192", "realname": "Jos\u00e9 Caba\u00e7o", "path_alias": "jjbcabaco", "author": "63666869@N08", "iconserver": "7089", "datecreate": "1307019892", "_content": "Deve existir algum erro est\u00e1 n\u00e3o \u00e9 a Igreja Matriz de Nossa Senhora dos Martires de Arraiolos", "authorname": "Jos\u00e9 Caba\u00e7o", "id": "26532116-3522785974-72157626867876192", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3522785974/#comment72157626874445098", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1307094706", "_content": "Caro Jos\u00e9 Caba\u00e7o,\ntrata-se efectivamente da Igreja Matirz de Arraiolos, tamb\u00e9m designada por Igreja Matriz do Vimieiro, que \u00e9 uma freguesia do concelho de Arraiolos.\nEsta identifica\u00e7\u00e3o consta do Invent\u00e1rio da Arquitectura G\u00f3tica da autoria de M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, editado nos anos 50 do s\u00e9culo XX. Pode tamb\u00e9m ver uma fotografia muito semelhante a esta no s\u00edtio web da C\u00e2mara Municipal de Arraiolos em:\n<a href=\"http://www.cm-arraiolos.pt/pt/conteudos/o%20concelho/historia/igreja%20matriz%20vimieiro.htm\" rel=\"nofollow\">www.cm-arraiolos.pt/pt/conteudos/o%20concelho/historia/ig...</a> \nCom os melhores cumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-3522785974-72157626874445098", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3522785974/#comment72157631623443788", "realname": "", "path_alias": null, "author": "77857053@N07", "iconserver": "0", "datecreate": "1348610124", "_content": "[http://www.flickr.com/photos/biblarte] \n\nEst\u00e1 enganado... Como pode a Biblioteca da Gulbenkian cair em t\u00e3o grosseiro erro??\n\n<a href=\"https://picasaweb.google.com/114154911043866671031/PortugalArraiolos#5717327568744949986\" rel=\"nofollow\">picasaweb.google.com/114154911043866671031/PortugalArraio...</a>\n\nEsta \u00e9 que \u00e9 a Matriz de Arraiolos... A outra \u00e9 a Matriz de Vimieiro.... S\u00e3o freguesias distintas do mesmo concelho... Cumprimentos!", "authorname": "Bernardo de Oliveira Nunes", "id": "26532116-3522785974-72157631623443788", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3522785974"}, "flarchive:created": 1387759488}