{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1232445599", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3212571800", "title": {"_content": "Igreja e Mosteiro de Santa Cruz, Coimbra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja de Santa Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-9089736", "_content": "igrejadesantacruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-365", "_content": "santacruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Santa Cruz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-14322271", "_content": "mosteirodesantacruz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sancho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-173806", "_content": "sancho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gothic", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-6680", "_content": "gothic", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-1071", "_content": "stone", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "carving", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-9813", "_content": "carving", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "statue", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-1000", "_content": "statue", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "column", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-22269", "_content": "column", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Dom Sancho I", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-16862416", "_content": "domsanchoi", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3212571800-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e74a5aecb2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "T\u00famulo de Dom Sancho I, pormenor.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.040.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "879", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:40:40", "lastupdate": "1386347806", "takengranularity": "0", "posted": "1232445599"}, "originalsecret": "a903f86495", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3343", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3212571800/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760524}