{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1320659139", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6321418799", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio dos Marqueses de Pombal, Oeiras, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-15514373", "_content": "gon\u00e7aloribeirotelles", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pombal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-144626", "_content": "pombal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Marqueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-2093742", "_content": "marqueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-14914", "_content": "jardim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Oeiras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-20139", "_content": "oeiras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio dos Marqueses de Pombal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-41670012", "_content": "pal\u00e1ciodosmarquesesdepombal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gon\u00e7alo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-449607", "_content": "gon\u00e7alo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Telles", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6321418799-1355194", "_content": "telles", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "eb95115d5f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Jardim.\nArquitecto respons\u00e1vel: Gon\u00e7alo Ribeiro Telles.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.896.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "736", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:13:43", "lastupdate": "1321809606", "takengranularity": "0", "posted": "1320659139"}, "originalsecret": "7824f9dd71", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6050", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6321418799/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729102}