{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9965186673/#comment72157636016858424", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1380473355", "_content": "Sens\u00edvelmente ao centro da foto a Fragata D. Fernando II lan\u00e7ada \u00e1 \u00e1gua em 22 de Outubro de 1843.\n\nO conjunto de edif\u00edcios, vis\u00edveis na foto,  pertencem ao Estaleiro Naval e Escola Naval do &quot;Arsenal da Marinha&quot;, mais tarde transferido para o &quot;Arsenal do Alfeite&quot; inaugurado em 3 de Maio de 1939", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9965186673-72157636016858424", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9965186673/#comment72157636016663116", "realname": "", "path_alias": "bramblam", "author": "25127608@N08", "iconserver": "8120", "datecreate": "1380473504", "_content": "Caro J. Leite, l\u00e1 em baixo, ent\u00e3o, \u00e9 hoje a Av. Ribeira das Naus, correcto?", "authorname": "bramblam", "id": "26532116-9965186673-72157636016663116", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9965186673/#comment72157636041563513", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1380529233", "_content": "Exactamente.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9965186673-72157636041563513", "iconfarm": 6}], "photo_id": "9965186673"}, "flarchive:created": 1387723824}