{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1235992290", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3322555530", "title": {"_content": "Companhia dos Caminhos de Ferro Portugueses"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Companhia dos Caminhos de Ferro Portugueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3322555530-36688088", "_content": "companhiadoscaminhosdeferroportugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caminhos de Ferro Portugueses", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3322555530-6720353", "_content": "caminhosdeferroportugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Comboio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3322555530-164318", "_content": "comboio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3322555530-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "22e417dcb4", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Automotora el\u00e9ctrica.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 034443.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1521", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 17:52:31", "lastupdate": "1386342765", "takengranularity": "0", "posted": "1235992290"}, "originalsecret": "6f4e9dd262", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3599", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3322555530/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760267}