{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1246278424", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3670983455", "title": {"_content": "Igreja da Miseric\u00f3rdia de Aveiro, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Wall", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-1072", "_content": "wall", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-1626", "_content": "tile", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-765", "_content": "church", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "17th century", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-5657", "_content": "17thcentury", "author": "15388279@N08"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3670983455-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "552103568d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sacristia: azulejo de padr\u00e3o.\nAzulejos do s\u00e9culo 17.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0017n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "515", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:33:32", "lastupdate": "1386347549", "takengranularity": "0", "posted": "1246278424"}, "originalsecret": "6cbe172250", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2435", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3670983455/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758694}