{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4919650366/#comment72157624919225250", "realname": "Lu\u00eds Bonif\u00e1cio", "path_alias": null, "author": "49487626@N07", "iconserver": "4014", "datecreate": "1284068884", "_content": "A data provavel desta foto \u00e9 1943, durante um exerc\u00edcio de defesa contra bombardeamentos a\u00e9reos", "authorname": "lbonifacio", "id": "26532116-4919650366-72157624919225250", "iconfarm": 5}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4919650366/#comment72157624922500904", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1284108626", "_content": "Caro lbonifacio,\nobrigado pela informa\u00e7\u00e3o.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4919650366-72157624922500904", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4919650366"}, "flarchive:created": 1387755911}