{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257158276", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068227092", "title": {"_content": "Anuncia\u00e7\u00e3o, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Anuncia\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-6021117", "_content": "anuncia\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Frei Carlos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-47859813", "_content": "freicarlos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Frei", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-152570", "_content": "frei", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carlos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-8798", "_content": "carlos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1523", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068227092-2972137", "_content": "1523", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2f9a81b532", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor: Frei Carlos.\nData: 1523\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 081140.ic]\n"}, "isfavorite": 0, "views": "919", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:29:50", "lastupdate": "1281876642", "takengranularity": "0", "posted": "1257158276"}, "originalsecret": "056931901b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2748", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068227092/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758030}