{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1237820001", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3378648083", "title": {"_content": "Avenida Lu\u00edsa Todi, Set\u00fabal, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Set\u00fabal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-15650", "_content": "set\u00fabal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio Viana Barreto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-37565065", "_content": "ant\u00f3niovianabarreto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-151585", "_content": "ant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Barreto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-264905", "_content": "barreto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel Silveira Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-37339187", "_content": "manuelsilveiraramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Manuel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-15333", "_content": "manuel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ramos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-74007", "_content": "ramos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Albano Castelo Branco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-37566287", "_content": "albanocastelobranco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Albano", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-517018", "_content": "albano", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Castelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-15389", "_content": "castelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Branco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-1060", "_content": "branco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3378648083-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "194ac330ac", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitectos respons\u00e1veis: Albano Castelo Branco, Ant\u00f3nio Viana Barreto.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 2002-2003.\n\n[CFT169.880.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1963", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:13:17", "lastupdate": "1386347787", "takengranularity": "0", "posted": "1237820001"}, "originalsecret": "b6e36ff9a5", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3451", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3378648083/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760037}