{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1374242600", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9321933248", "title": {"_content": "Capela de Nossa Senhora da Reden\u00e7\u00e3o, Quinta do Anjo, Palmela, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Palmela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-175353", "_content": "palmela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Quinta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-29705", "_content": "quinta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Capela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-291587", "_content": "capela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Quinta do Anjo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-3161695", "_content": "quintadoanjo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9321933248-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d61f7a2598", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Azulejos padr\u00e3o de tapete, azuis e amarelos.\nAzulejos do s\u00e9culo XVII.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.2464.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "27", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 12:04:31", "lastupdate": "1386844189", "takengranularity": "0", "posted": "1374242600"}, "originalsecret": "f1ccf1ef92", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7395", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9321933248/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724819}