{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417532/#comment72157623341950195", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1266590702", "_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Campo Pequeno.\nEntrada junto ao cruzamento da Avenida de Berna com a Avenida da Rep\u00fablica (o fot\u00f3grafo est\u00e1 virado para o Saldanha).", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-4370417532-72157623341950195", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417532/#comment72157623466558654", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1266592651", "_content": "nmorao,\nobrigado.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4370417532-72157623466558654", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417532/#comment72157623550272306", "realname": "", "path_alias": "fernandotrincado", "author": "45897035@N04", "iconserver": "2792", "datecreate": "1267663117", "_content": "bela foto !", "authorname": "Fernando Trincado", "id": "26532116-4370417532-72157623550272306", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417532/#comment72157623557159648", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1267759628", "_content": "Entretanto, fui levado a recriar uma vers\u00e3o contempor\u00e2nea desta imagem.\n\n[http://www.flickr.com/photos/nmorao/4408008696/]", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-4370417532-72157623557159648", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4370417532/#comment72157623566041116", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1267895095", "_content": "NMor\u00e3o,\nj\u00e1 vimos. Muito interessante. Belissima foto.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4370417532-72157623566041116", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4370417532"}, "flarchive:created": 1387757024}