{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1326107020", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6666159861", "title": {"_content": "1\u00ba Sal\u00e3o Autom\u00f3vel, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sal\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-527561", "_content": "sal\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Autom\u00f3vel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-652649", "_content": "autom\u00f3vel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1925", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-69924", "_content": "1925", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coliseu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-140428", "_content": "coliseu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Recreios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-2948934", "_content": "recreios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coliseu dos Recreios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-6014752", "_content": "coliseudosrecreios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6666159861-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b85acf5a03", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "1\u00ba Sal\u00e3o Autom\u00f3vel realizado no Coliseu dos Recreios em Lisboa, 1925.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1925.\n\n[CFT003 101897.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "460", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 09:40:52", "lastupdate": "1386343634", "takengranularity": "0", "posted": "1326107020"}, "originalsecret": "eaf1897bfc", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7143", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6666159861/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728786}