{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1374492560", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9340424055", "title": {"_content": "Quinta da Trindade, Seixal, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Seixal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-74675", "_content": "seixal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Quinta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-29705", "_content": "quinta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Quinta da Trindade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-66319559", "_content": "quintadatrindade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9340424055-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c0a6be3d4b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cenas profanas.\nTranscrevendo Santos Sim\u00f5es: &quot;Trata-se de um conjunto not\u00e1vel, quase um mostru\u00e1rio da azulejaria setecentista.&quot;\nAzulejos do s\u00e9culo XVIII.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.2476.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "10", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 12:04:52", "lastupdate": "1387362854", "takengranularity": "0", "posted": "1374492560"}, "originalsecret": "99141c49fc", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7322", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9340424055/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724725}