{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3863957503/#comment72157625287186674", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288609066", "_content": "1939, chegada do General \u00d3scar Carmona de uma visita oficial ao Ultramar, S.Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe e Angola, no navio Colonial tambem na foto. Nas colunas deste cais que se v\u00eaem por detr\u00e1s das entidades oficias foram inscritas de um lado uma mensagem de Salazar e na outra coluna uma de Carmona alusiva a esta viagem.\n6 p\u00e1ginas adiante, nas 2 fotos com o t\u00edtulo &quot;Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio (Terreiro do Pa\u00e7o), Lisboa,&quot; Portugal, se vizualizar as fotos no tamanho original poder\u00e1 ler as inscri\u00e7\u00f5es.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-3863957503-72157625287186674", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3863957503/#comment72157630181754596", "realname": "", "path_alias": null, "author": "49978447@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1340050249", "_content": "Setembro de 1939: chegada a Lisboa no paquete Colonial de regresso da viagem a Mo\u00e7ambique", "authorname": "LUIS MIGUEL CORREIA", "id": "26532116-3863957503-72157630181754596", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3863957503"}, "flarchive:created": 1387758331}