{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1271767871", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4537311463", "title": {"_content": "Casa do Pa\u00e7o, Figueira da Foz, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Casa do Pa\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-10983574", "_content": "casadopa\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Figueira da Foz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-221377", "_content": "figueiradafoz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Figueira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-59872", "_content": "figueira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Foz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-59873", "_content": "foz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Holand\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-3992228", "_content": "holand\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e9culo 18", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-5504015", "_content": "s\u00e9culo18", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4537311463-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "8c9248e9f1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Silhar de azulejos holandeses de figura avulsa: pormenor.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0338n.ic]\n\n<b>Casa do Pa\u00e7o\n&quot;Edif\u00edcio constru\u00eddo no s\u00e9culo XVII, por ordem de D. Jo\u00e3o de Melo, Bispo das Dioceses de Coimbra, Elvas e Viseu. Trata-se de um curioso espa\u00e7o arquitect\u00f3nico com especial destaque para a fachada e torre com c\u00fapula viradas para o rio.\nO seu interior apresenta uma excelente colec\u00e7\u00e3o de azulejos de Delft, datados do final do s\u00e9c. XVII, conjunto que reveste grande parte das paredes de quatro salas. Estes azulejos representam paisagens, motivos religiosos e cenas de cavaleiros.\n&quot; \u00c9 o mais vasto e variado reposit\u00f3rio de azulejos estrangeiros existentes em Portugal e diga-se desde j\u00e1 o mais extraordin\u00e1rio, no seu g\u00e9nero, em todo o mundo&quot;, como afirma Santos Sim\u00f5es, in &quot;A Casa do Pa\u00e7o da Figueira da Foz e seus azulejos&quot;\nLargo Prof. V\u00edtor Guerra, antigo Largo do Pa\u00e7o, n\u00ba 4 (junto \u00e1 marginal).&quot;\nFonte: <a href=\"http://www.regiaocentro.net/lugares/figueiradafoz/monumentos/casadopaco.html\" rel=\"nofollow\">www.regiaocentro.net/lugares/figueiradafoz/monumentos/cas...</a>\n</b>"}, "isfavorite": 0, "views": "706", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:34:58", "lastupdate": "1386347570", "takengranularity": "0", "posted": "1271767871"}, "originalsecret": "64d5577af8", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2772", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4537311463/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756686}