{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6667008073/#comment72157628994998411", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1327315215", "_content": "Em 1907, na Av. Fontes Pereira de Melo com a Rua Latino Coelho, em Lisboa, \u00e9 conclu\u00edda a constru\u00e7\u00e3o do palacete de Jos\u00e9 Joaquim da Silva Gra\u00e7a, propriet\u00e1rio e director do jornal \u201cO S\u00e9culo\u201d at\u00e9 1921, para sua habita\u00e7\u00e3o particular, tendo sido projectada pelo arquitecto Miguel Ventura Terra.\n\nNos finais de do s\u00e9culo XIX, em virtude de mudan\u00e7as ocorridas na propriedade da empresa \u201cO S\u00e9culo\u201d e de algumas diverg\u00eancias com os seus cons\u00f3cios, Jos\u00e9 Joaquim da Silva Gra\u00e7a.j\u00e1 ent\u00e3o exercendo fun\u00e7\u00f5es de administrador, tornou-se o s\u00f3cio maiorit\u00e1rio, sucedendo a Magalh\u00e3es Lima na respectiva direc\u00e7\u00e3o. \n\nO novo director, adoptando uma estrat\u00e9gia de comunica\u00e7\u00e3o, direccionada aos mais diversos tipos de p\u00fablico, soube interagir sobre eles para ganhar, por um lado, a sua ades\u00e3o \u00e0 causa republicana, por outro, a aceita\u00e7\u00e3o e expans\u00e3o do jornal. Introduzindo processos de atrac\u00e7\u00e3o e de penetra\u00e7\u00e3o at\u00e9 ent\u00e3o desconhecidos em Portugal, como a organiza\u00e7\u00e3o de uma impressionante rede de correspondentes, pela sua abrang\u00eancia e rapidez de expans\u00e3o, Silva Gra\u00e7a transformou o di\u00e1rio, em poucos anos, num empreendimento comercial vigoroso, dando azo a novos investimentos e, consequentemente, ao aparecimento de novos suplementos ( \u201cHumor\u00edstico\u201d, \u201cModas e Bordados\u201d, \u201cBrasil e Col\u00f3nias\u201d ), edi\u00e7\u00f5es especiais (publica\u00e7\u00f5es de folhetins, \u201cS\u00e9culo da Noite\u201d ) e outras publica\u00e7\u00f5es ( \u201cAlmanaque d' O S\u00e9culo\u201d, \u201cS\u00e9culo C\u00f3mico\u201d, \u201cIlustra\u00e7\u00e3o Portuguesa\u201d, \u201cOs Sports\u201d, \u201cS\u00e9culo Agr\u00edcola\u201d ). Afastou-se em 1922 por desentendimentos com o seu filho e com a \u201cCompanhia Portugal e Col\u00f3nias\u201d que viria a controlar esta empresa. \n\nFoi viver de seguida para Hyeres, arredores de Paris, onde viria a morrer em 5 de Maio de 1931 com 72 anos de idade.\n\nPor curiosidade os fornecedores de bens e servi\u00e7os para este palacete foram:\nConstru\u00e7\u00e3o: Construtora do Porto ; Aquecimento: Casa Geneste &amp; Herscher de Paris ; Cantarias: Pardal Monteiro ; Estuques e pinturas: Cruz &amp; Franco ; Ferragens: Casa Gamier de Paris ; Instala\u00e7\u00f5es el\u00e9ctricas e telef\u00f3nicas: Casa Hermann e J\u00falio Gomes Ferreira &amp; C\u00aa ; Persianas: Casa Jaquemet Mesnet &amp; Cie de Paris ; Serralharia: Jacob Lopes da Silva.\n\nEm 1919, Jos\u00e9 Rugeroni, genro de Silva Gra\u00e7a, adquiriu o palacete. Em 1931, decidiu converter o palacete, com o jardim e respectivos anexos, num hotel de luxo, radicalmente transformado, segundo orienta\u00e7\u00e3o do seu propriet\u00e1rio, com a colabora\u00e7\u00e3o do arquitecto Vasco Regaleira e inaugurado, em 24 de Outubro de 1933, com a designa\u00e7\u00e3o de \u201cAviz Hotel\u201d", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-6667008073-72157628994998411", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6667008073"}, "flarchive:created": 1387728646}