{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1299136798", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5493342475", "title": {"_content": "Einar Erici in Svartn\u00e4s Church, Dalarna, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "pinstripe", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-80034", "_content": "pinstripe", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "suit", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-11751", "_content": "suit", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "boots", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-4424", "_content": "boots", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "keyboard", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-3055", "_content": "keyboard", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "keys", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-1664", "_content": "keys", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "beard", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-1651", "_content": "beard", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "stops", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-149898", "_content": "stops", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "musician", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-301", "_content": "musician", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "sheet music", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-32271", "_content": "sheetmusic", "author": "65905566@N02"}, {"raw": "bench", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5493342475-1493", "_content": "bench", "author": "65905566@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6f9f27ffaf", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Einar Erici at the inauguration of the organ from 1724 in Svartn\u00e4s Church from 1793, in Dalecarlia.\n\nEinar Erici vid invigningen av orgeln fr\u00e5n 1724 i Svartn\u00e4s kyrka fr\u00e5n 1793. \n\nParish (socken): Svartn\u00e4s\nProvince (landskap): Dalarna\nMunicipality (kommun): Falun\nCounty (l\u00e4n): Dalarna\n\nPhotograph by: Moberg \nDate: 15.12.1956\nFormat: Print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000280744\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000280744</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "4106", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1956-12-01 00:00:00", "lastupdate": "1370414609", "takengranularity": "4", "posted": "1299136798"}, "originalsecret": "3c3b58d5d1", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5018", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/5493342475/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}