{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2968855059/#comment72157608330276926", "realname": "Barbara Tozier", "path_alias": "logista", "author": "8543109@N02", "iconserver": "8407", "datecreate": "1224864572", "_content": "Interesting... a NY Times article from 1902 says that Fuad Pacha was convicted and sentenced to life imprisonment for sedition. <a href=\"http://query.nytimes.com/mem/archive-free/pdf?res=9A01E5DB1330E733A25755C0A9609C946397D6CF\">NY Times</a>", "authorname": "logista", "id": "8602872-2968855059-72157608330276926", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2968855059/#comment72157608330576494", "realname": "CHRISTINA", "path_alias": "ccurtiz", "author": "25961646@N07", "iconserver": "2125", "datecreate": "1224865209", "_content": "That was an interesting article.  You would have never guessed buy looking at all his accomplishments so neatly displayed.", "authorname": "ccurtiz", "id": "8602872-2968855059-72157608330576494", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2968855059/#comment72157608335275202", "realname": "Scott Kraft", "path_alias": "sakraft1", "author": "61941044@N00", "iconserver": "6", "datecreate": "1224877970", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/886872@N24/\">Medals &amp; Decorations</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "sakraft1", "id": "8602872-2968855059-72157608335275202", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2968855059/#comment72157608519936330", "realname": "", "path_alias": null, "author": "23103743@N05", "iconserver": "2155", "datecreate": "1225421620", "_content": "There seem to have been several people with the name Fuad Pasha or Fuad Pacha. [These transliterations appear to be interchangeable.] And it's hard to figure out which might be the same and which this might be.  The NYT article cited above suggests that that Fuad Pacha was imprisoned for collaborating with the Young Turks.  If so, he might have been free and active again by the period of the Bain collection, since Abdul Hamid II was deposed in 1909.  Could this possibly be the same as <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Fuad_Pacha\">en.wikipedia.org/wiki/Fuad_Pacha</a> ?\n\nFrom Wikipedia, <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Fuad_Pasha\">en.wikipedia.org/wiki/Fuad_Pasha</a> , Fuad Pasha (1815 \u2013 1869) was a Turkish statesman known for his leadership during the Crimean War and in the Westernization movement within the Ottoman Empire.  He gets lots of hits in the NYT, and has a name authority record at LoC as Mehmed Fuad Pasa but this photo seems unlikely to be him.\n\n<a href=\"http://books.google.com/books?id=t_uhI1J7AIgC&amp;pg=PA153\">books.google.com/books?id=t_uhI1J7AIgC&amp;pg=PA153</a> identifies two Fuad Pashas, one a governor of Hijaz in 1909, and the other a &quot;Tanzimat statesman.&quot;  Dates in <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Tanzimat\">en.wikipedia.org/wiki/Tanzimat</a> suggest it would be Fuad Pasha (1815\u20131869) who was the Tanzimat statesman.  Perhaps this photo is of the other.\n\nYet another Fuad Pasha (see <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Fuad_I_of_Egypt)\">en.wikipedia.org/wiki/Fuad_I_of_Egypt)</a> became Sultan of Egypt and Syria in 1917 and King of Egypt in 1922.  He was born in 1868 and died in 1936.\n\nThe only mentions of &quot;Fuad Pasha&quot; in the NYT in the 1910-1915 period identify a Field-Marshal Fuad Pasha, leading Turkish forces in 1912.  There are no hits for &quot;Fuad Pacha&quot; in that period.", "authorname": "swanq", "id": "8602872-2968855059-72157608519936330", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2968855059/#comment72157621878701951", "realname": "", "path_alias": "dlmanrg", "author": "32332138@N03", "iconserver": "7458", "datecreate": "1249939543", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/1172414@N22/\">Esgrima,Escrime,Fechten,Arms,Medieval,History,Art,Teatre.</a>, and we'd love to have this added to the group!\n\n<b>Estariamos encantados de tener esta foto en el grupo.Gracias.\nNous sommes ravis d'avoir cette photo dans grupo.Merci.\nWe are delighted to have this photo in grupo.Thank you.\nWir freuen uns, dass dieses Foto in grupo.Danke.\nSiamo felici di avere questa foto in grupo.Grazie.\nJsme pot\u011b\u0161eni, \u017ee tato fotografie v grupo.D\u011bkujeme v\u00e1m. </b>\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/dlmanrg/3652117608/\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3636/3652117608_af796d44b1_m.jpg\" width=\"240\" height=\"180\" alt=\"World Sword.\" /></a>\n<b> Y de tenerle a Vd. en el grupo.\nEt de vous garder dans le groupe.\nAnd keep you in the group.\nUnd halten Sie in der Gruppe.\nE vi tengono nel gruppo.\nA abyste se v r\u00e1mci skupiny.\nE mant\u00ea-lo no grupo. </b> \n<a href=\"http://www.flickr.com/groups/esgrima_escrime_fencing_fechten_artistique_theater/\">World Esgrima,Escrime, Fechten,Sword,Arms, Medieval,History,Ant\u00edgua,Art,Theatre.</a>", "authorname": "dlmanrg", "id": "8602872-2968855059-72157621878701951", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/2968855059/#comment72157622023900254", "realname": "", "path_alias": "dlmanrg", "author": "32332138@N03", "iconserver": "7458", "datecreate": "1250118027", "_content": "<b> Esta magn\u00edfica imagen ha sido vista en....\nCette image a \u00e9t\u00e9 vue magnifique .... \nThis image has been magnificent view ... \nDieses Bild wurde herrliche Aussicht ... \nQuesta immagine \u00e8 stata magnifica vista ... \nTento obraz byl n\u00e1dhern\u00fd v\u00fdhled ... </b> \n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/32332138@N03/3644965252/\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2462/3644965252_b34438fcee_m.jpg\" width=\"240\" height=\"180\" alt=\"Varios, macros\" /></a>\n<i> Gracias por unirse al grupo y dar premios a las mejores fotos.\nMerci de rejoindre le groupe et donner des prix pour la meilleure photo.\nThanks for joining the group and give awards for best picture.\nVielen Dank f\u00fcr die Teilnahme an der Gruppe und die Auszeichnungen f\u00fcr das beste Bild.\nGrazie per l'adesione del gruppo e premi per le migliori foto.\nD\u00edky za vstup do skupiny a d\u00e1t ocen\u011bn\u00ed za nejlep\u0161\u00ed sn\u00edmek.\nObrigado por aderir ao grupo e d\u00e1 pr\u00eamios para as melhores imagens.</i>\n<a href=\"http://www.flickr.com/groups/esgrima_escrime_fencing_fechten_artistique_theater/\">World Esgrima,Escrime, Fechten,Sword,Arms, Medieval,History,Ant\u00edgua,Art,Theatre.</a>", "authorname": "dlmanrg", "id": "8602872-2968855059-72157622023900254", "iconfarm": 8}], "photo_id": "2968855059"}}