{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1302876652", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5621987070", "title": {"_content": "Mr and Mrs Samuelsson, Stig\u00e5sa, Sm\u00e5land, Sweden"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "couple", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-3163", "_content": "couple", "author": "32363845@N05"}, {"raw": "man", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "woman", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "standing", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-1310", "_content": "standing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "holdinghands", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5621987070-22439", "_content": "holdinghands", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "older", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-17304", "_content": "older", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "apron", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-11291", "_content": "apron", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "headscarf", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-6555", "_content": "headscarf", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "scarf", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5621987070-1315", "_content": "scarf", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "beard", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-1651", "_content": "beard", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "cardigan", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5621987070-51019", "_content": "cardigan", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1932", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-1349", "_content": "1932", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1930s", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-2559", "_content": "1930s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": false, "id": "34326855-5621987070-278", "_content": "portrait", "author": "65905566@N02"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "aa3317a588", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "The yeoman farmer Carl Anders Samuelsson, born in 1857, and his wife Anna Lena. \n\nHemmans\u00e4garen Carl Anders Samuelsson, f\u00f6dd 1857, och hans fru Anna Lena.   \n\nParish (socken): Stockaryd\nProvince (landskap): Sm\u00e5land\nMunicipality (kommun): S\u00e4vsj\u00f6\nCounty (l\u00e4n): J\u00f6nk\u00f6ping\n\nPhotograph by: Einar Erici \nDate: 1932\nFormat: Print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000282172\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000282172</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "4726", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1932-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1387014407", "takengranularity": "6", "posted": "1302876652"}, "originalsecret": "6a82c1e188", "license": "7", "notes": {"note": [{"_content": "Lovely.", "author": "58979144@N03", "h": "48", "authorname": "thefabledwanderer", "w": "47", "y": "228", "x": "151", "id": "72157626673175334"}]}, "server": "5150", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/5621987070/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}