{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336075477", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6993754226", "title": {"_content": "Minneh\u00f8ytideligheter og markeringer"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "v\u00e5rslipp", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993754226-39461556", "_content": "v\u00e5rslipp", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "v\u00e5rslipp 2012", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993754226-88106241", "_content": "v\u00e5rslipp2012", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "minneh\u00f8ytideligheter", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993754226-88135563", "_content": "minneh\u00f8ytideligheter", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993754226-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "2. verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993754226-2063543", "_content": "2verdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Nordmenn i Sverige under krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993754226-88106263", "_content": "nordmennisverigeunderkrigen", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4e7c62965e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Stockholm den 7/2 1942 fr\u00e5n Norgef\u00e4sten i Stadshuset. Bildet viser Kongefamilien og utenriksminister G\u00fcnther (til venstre) fotografert under m\u00f8tet. \n\nRA/PA-1209/Uc/66/2/Uten nummer\n"}, "isfavorite": 0, "views": "196", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-03 22:04:37", "lastupdate": "1374012633", "takengranularity": "0", "posted": "1336075477"}, "originalsecret": "68bbc25d32", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7132", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6993754226/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}