{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1231152904", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3170440548", "title": {"_content": "Portugal dos Pequenitos, Coimbra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal dos Pequenitos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-715980", "_content": "portugaldospequenitos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Bissaya Barreto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-33915771", "_content": "funda\u00e7\u00e3obissayabarreto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-150", "_content": "parque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tem\u00e1tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-1312217", "_content": "tem\u00e1tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cassiano Branco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-4840675", "_content": "cassianobranco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cassiano", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-531188", "_content": "cassiano", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Branco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-1060", "_content": "branco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3170440548-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "6717043146", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Parque tem\u00e1tico sobre a Hist\u00f3ria e a Arquitectura Portuguesas, dedicado \u00e0s crian\u00e7as. Situado em Coimbra, foi inaugurado em 1940.\nAutor do projecto: Cassiano Branco, 1897-1970.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais,  1899-1967.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: ap\u00f3s 1940.\n\n[CFT003 067462.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "886", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-08-10 11:36:25", "lastupdate": "1386342718", "takengranularity": "0", "posted": "1231152904"}, "originalsecret": "3a2370e46b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "1110", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3170440548/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760690}