{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1314873842", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6102867984", "title": {"_content": "Largo de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102867984-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102867984-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102867984-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Laborat\u00f3rios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102867984-1936120", "_content": "laborat\u00f3rios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102867984-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6102867984-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "ba0c454827", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais (1933-1983).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotgrafia original: anos 60 do s\u00e9culo 20.\n\n[CFT003 011517.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "695", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 17:18:21", "lastupdate": "1386343618", "takengranularity": "0", "posted": "1314873842"}, "originalsecret": "4ef347366d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6086", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6102867984/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729341}