{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217256521", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2709850351", "title": {"_content": "Bas\u00edlica da Estrela, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Bas\u00edlica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709850351-174905", "_content": "bas\u00edlica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709850351-6710", "_content": "estrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709850351-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2709850351-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "f3e070c483", "location": {"country": {"woeid": "23424925", "place_id": "MdFHJtRTUb5nEKAgcw", "_content": "Portugal"}, "region": {"woeid": "2346573", "place_id": "CtXbe4BTUb5BgTOv", "_content": "Lisbon"}, "place_id": "g0xqOxRTUruervu4Cw", "longitude": -9.161138, "county": {"woeid": "12596415", "place_id": "h1jID0NQUL.CD32lvQ", "_content": "Lisbon"}, "context": "0", "woeid": "20105210", "latitude": 38.714229, "neighbourhood": {"woeid": "20105210", "place_id": "g0xqOxRTUruervu4Cw", "_content": "Estrela"}, "accuracy": "14"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pres\u00e9pio.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nPres\u00e9pio em terracota policromada, atribu\u00eddo a Machado de Castro (ca. 1782/83), localizado na sacristia lateral do lado da ep\u00edstola.\nTrata-se de uma obra de refer\u00eancia nacional, do s\u00e9culo XVIII. Dos in\u00fameros n\u00facleos conhecidos, este \u00e9 o mais monumental (5,0 metros de frente X 4,0 metros de altura X 3,5 metros de profundidade) e dos poucos que ainda se encontra montado na estrutura em madeira e corti\u00e7a. Tem um total aproximado de 500 figuras. Tal como nos outros pres\u00e9pios barrocos, encontram-se representados seis momentos fundamentais: a Natividade, como cena central, com uma estrutura arquitect\u00f3nica com anjos suspensos, e composta pela Sagrada Fam\u00edlia, a vaca e o burro; a Adora\u00e7\u00e3o dos Reis Magos, com os respectivos cavalos e estribeiros; a Adora\u00e7\u00e3o dos Pastores e Populares, com as v\u00e1rias figuras t\u00edpicas; o Cortejo R\u00e9gio, na parte superior; a Anuncia\u00e7\u00e3o aos Pastores (\u00e0 esquerda do observador), e a Matan\u00e7a dos Inocentes (\u00e0 direita do observador). O restante espa\u00e7o \u00e9 preenchido com figuras do povo e cenas do quotidiano. Suspensas, cinco nuvens com anjos, querubins e putti. (Fonte: IPCR )\n\n[CFT003 000499.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "518", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-24 13:31:59", "lastupdate": "1386343325", "takengranularity": "0", "posted": "1217256521"}, "originalsecret": "2e5190670e", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3051", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2709850351/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762269}