{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8379516823/#comment72157633493117134", "realname": "", "path_alias": null, "author": "9657534@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1368528243", "_content": "Este edif\u00edcio especificamente \u00e9 o Pavilh\u00e3o da R\u00e1dio, do arquitecto Carlos Jo\u00e3o Chambers  Ramos, constru\u00eddo entre 1927 e 1933.", "authorname": "cbartolo1968", "id": "26532116-8379516823-72157633493117134", "iconfarm": 0}], "photo_id": "8379516823"}, "flarchive:created": 1387726762}