{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1328603156", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6834590061", "title": {"_content": "Ukas bilde/Photo of the week 06/2012"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "fyr", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-76640", "_content": "fyr", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "fyrvokter", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-37049344", "_content": "fyrvokter", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Br\u00f8nn\u00f8ysund", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-2060639", "_content": "br\u00f8nn\u00f8ysund", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "light-house", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-390", "_content": "lighthouse", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Norway", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-995", "_content": "norway", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "kyst", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-258514", "_content": "kyst", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "coast", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-2143", "_content": "coast", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "lighthouse keeper", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6834590061-2264644", "_content": "lighthousekeeper", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "b4270be747", "location": {"locality": {"woeid": "857609", "place_id": "C1gMpvJZV739SQs", "_content": "Bronnoysund"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346392", "place_id": "EtbDbx9TUb5rBVtt", "_content": "Nordland Fylke"}, "place_id": "C1gMpvJZV739SQs", "longitude": 12.24884, "county": {"woeid": "12592856", "place_id": "unLjMwpQUL8XL7aKkg", "_content": "Br\u00f8nn\u00f8y Kommune"}, "context": "0", "woeid": "857609", "latitude": 65.496292, "accuracy": "11"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Christopher Knoph er konsulent i Seksjon for formidling, og viser oss sitt favorittbilde denne uken.\n\n&quot;Bildet er av Prest\u00f8ya fyr ved Br\u00f8nn\u00f8ysund.\nPrest\u00f8ya fyr ble opprettet i 1896. I 1935 ble fyret nedlagt og erstattet av fyrlykt.\n... \nMin oldefar var fyrvokter ved dette fyret fra mai 1917 til juli 1918. Han bodde der med kone og yngstedatteren p\u00e5 10 \u00e5r.\n\nEtter et liv som sj\u00f8mann og skipsf\u00f8rer, begynte oldefar \u00e5 jobbe i Fyrvesenet, f\u00f8rst som fyrassistent, deretter som fyrvokter. \n\nP\u00e5 grunn av boligmangel ville oldefar fortsette som fyrvokter selv om han var godt over 70 \u00e5r. I et brev til Marinestyrelsen i Forsvarsdepartementet skrev oldefar f\u00f8lgende:\n\u201dUndertegnede tillader sig herved at ans\u00f8ge om Tilladelse til at blive staaende i min Stilling som Fyrvogter ved Br\u00f8nn\u00f8ysund Fyr endnu et Aar. Jeg er 74 \u00bd Aar gammel, men har fremdeles en god Helbred. Den v\u00e6sentligste Grund for mit Andragende er den store Husn\u00f8d, som ogsaa hersker her og dertil Dyrtiden. Br\u00f8nn\u00f8ysund Fyrstation den 23de Februar 1918. \u00c6rb\u00f8digst Georg Knoph, Fyrvogter\u201d\n\nSamtidig skrev han til fyrdirekt\u00f8ren: \u201dDa jeg gjerne vil blive staaende endnu et Aar i min Stilling som Fyrvogter indsendes vedlagte Ands\u00f8gning som jeg antager skal stiles til Departementet. Br\u00f8nn\u00f8ysund Fyrstation den 23de Februar 1918. \u00c6rb\u00f8digst G. Knoph\u201d\n\nI brev av 19. mars 1918 fra Forsvarsdepartementet f\u00e5r oldefar avskjed ved oppn\u00e5dd pensjonsalder fra 28. juli 1918.&quot;\n\nBildet er hentet fra S-1602 Fyrdirektoratet - RA/S-1602/1/U/L0003/0037\nKorrespondansen er hentet fra Fyrdirektoratet - RA/S-1602/2/D/L0060\n\nChristopher Knoph in the Outreach Section shows us his favorite shot this week:\n&quot;The photo is of Prest\u00f8ya lighthouse in Br\u00f8nn\u00f8ysund.\nPrest\u00f8ya lighthouse was erected in 1896. In 1935 it was shut down and replaced by a non-attendant lighthouse. \nMy great grandfather was the lighthouse keeper here from May 1917 until July 1918. He lived here with his wife and youngest daughter who was 10 years old.\nAfter a life as a sailor and shipmaster, my great grandfather started working in the lighthouse department, initially as an assistant and later as a lighthouse keeper.\nBecause of housing shortage, my great grandfather wanted to continue as a lighthouse keeper, even though he was more than 70 years old. In a letter to the Marine Department in the Ministry of Defense he expresses his wish to continue for another year, although he is 74,5 years old, as he is still in good health.\nHowever, in a letter from the Ministry of Defense, dated March 19 1918, my great grandfather received his resignation at achieved pensionable  age from July 28 1918.&quot;\n"}, "isfavorite": 0, "views": "3600", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-03-19 13:04:30", "lastupdate": "1383790898", "takengranularity": "0", "posted": "1328603156"}, "originalsecret": "df6b5dd6a3", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7001", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6834590061/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}