{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9141153329/#comment72157634343898430", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1372266866", "_content": "Assim como a zona oriental de Lisboa foi radicalmente transformada, e reabilitada por ocasi\u00e3o da \u201cExpo 98\u201d, a zona ocidental de Lisboa - mais concretamente a zona de Bel\u00e9m - tamb\u00e9m o foi, por altura da \u201cExposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas\u201d em 1940\n\nPara a efectiva execu\u00e7\u00e3o deste projecto, o &quot;MOPC -Minist\u00e9rio das Obras P\u00fablicas e Comunica\u00e7\u00f5es&quot; alterou o curso da linha f\u00e9rrea na Avenida da \u00cdndia, expropriou terrenos, desalojou habitantes e demoliu consider\u00e1vel n\u00famero de constru\u00e7\u00f5es e, em 11 meses, construiu uma cidade hist\u00f3rica feita de estuque, madeira, gesso e papel. \n\nSituada entre a margem direita do rio Tejo e o Mosteiro dos Jer\u00f3nimos, ocupava cerca de 560 mil metros quadrados. Na sua constru\u00e7\u00e3o trabalharam durante 11 meses, 15 engenheiros, 13 arquitectos, 1.000 estucadores, 5.000 oper\u00e1rios e 129 serventes. Centrada no grande quadril\u00e1tero da Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio, esta era definida lateralmente por dois grandes pavilh\u00f5es, longitudinais e perpendiculares ao Mosteiro: o &quot;Pavilh\u00e3o da Honra e da Cidade de Lisboa&quot; (arq. Lu\u00eds Cristiano da Silva), e do outro lado, o &quot;Pavilh\u00e3o dos Portugueses no Mundo&quot; (arq. Cottinelli Telmo).\n\nO evento levou a uma completa renova\u00e7\u00e3o urbana da zona ocidental de Lisboa. A sua pra\u00e7a central deu origem \u00e0 Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio, uma das maiores da Europa. A maioria das edifica\u00e7\u00f5es da exposi\u00e7\u00e3o foi demolida ao seu t\u00e9rmino, restando apenas algumas como o actual &quot;Museu de Arte Popular&quot; e o &quot;Monumento aos Descobrimentos&quot; (reconstru\u00e7\u00e3o com base no original de madeira).", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9141153329-72157634343898430", "iconfarm": 6}], "photo_id": "9141153329"}, "flarchive:created": 1387726151}