{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1242053460", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3521654181", "title": {"_content": "Castelo, Viana do Castelo, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Viana do Castelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-111043", "_content": "vianadocastelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Castelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-15389", "_content": "castelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "castle", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-605", "_content": "castle", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "stone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-1071", "_content": "stone", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "turrets", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-58376", "_content": "turrets", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "exterior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-3810", "_content": "exterior", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-1174", "_content": "architecture", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fortified", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-249852", "_content": "fortified", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "fortification", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-30522", "_content": "fortification", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Clouds", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-1223", "_content": "clouds", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "spires", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-5285", "_content": "spires", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "castello", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-44724", "_content": "castello", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "castillo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-54841", "_content": "castillo", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "hrad", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-66062", "_content": "hrad", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "var", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-52343", "_content": "var", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "zamek", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-386977", "_content": "zamek", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "caislean", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-11766162", "_content": "caislean", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "burg", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-91176", "_content": "burg", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "kasteel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-135280", "_content": "kasteel", "author": "8349545@N03"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3521654181-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "51b5c64044", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Exterior.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1956.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.106.ic]\n"}, "isfavorite": 0, "views": "1043", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:41:59", "lastupdate": "1386347812", "takengranularity": "0", "posted": "1242053460"}, "originalsecret": "0b5effd80a", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3350", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3521654181/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759590}