{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1312196950", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5997799450", "title": {"_content": "Solar dos Condes de Arcos, Salvador da Ba\u00eda, Brasil"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Salvador da Ba\u00eda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-3611582", "_content": "salvadordaba\u00eda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Salvador", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-18224", "_content": "salvador", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ba\u00eda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-97749", "_content": "ba\u00eda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Brasil", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-1079", "_content": "brasil", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Solar", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-2188", "_content": "solar", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5997799450-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "71988443fd", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Silhar de grinaldas.\nComposi\u00e7\u00e3o central de medalh\u00e3o com cena de pesca.\nProduzido pela F\u00e1brica do Rato, ca. 1802-06, s\u00e9culo XIX.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.3061.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "442", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 12:13:14", "lastupdate": "1386347584", "takengranularity": "0", "posted": "1312196950"}, "originalsecret": "f029d82959", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6142", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5997799450/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729704}