{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6011262957/#comment72157627530809502", "realname": "Onofre Pimenta", "path_alias": "opimentas", "author": "13893242@N04", "iconserver": "5346", "datecreate": "1314463279", "_content": "Muito bem feita e belissima foto.\nImagem de grande e rara beleza.\nTenha um excelente final de semana.\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/opimentas/4905578431/\"><img src=\"http://farm5.static.flickr.com/4118/4905578431_e6e47ab405_m.jpg\" width=\"240\" height=\"182\" alt=\"Apontando o Caminho (Pointing the way)\" /></a>", "authorname": "Opimentas", "id": "26532116-6011262957-72157627530809502", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6011262957/#comment72157628096087439", "realname": "", "path_alias": null, "author": "9657534@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1321969758", "_content": "Edif\u00edcio das Centrais Telef\u00f3nica e Telegr\u00e1fica de Lisboa, conhecido vulgarmente por Pal\u00e1cio dos Correios. Projecto do arquitecto Adelino Nunes (1903-1948). O projecto original, de fei\u00e7\u00e3o mais moderna (denotando o seu uso predominantemente funcional) ter\u00e1 sido, por imposi\u00e7\u00e3o superior e contra a vontade do autor, alterado com a decorativa fachada caracteristicamente historicista que o caracteriza. O projecto foi iniciado em 1941, sendo a esta\u00e7\u00e3o inaugurada em 1953, possivelmente data da fotografia, tendo em conta ser usual a realiza\u00e7\u00e3o de um registo fotogr\u00e1fico de cada edif\u00edcio \u00e0 data da inaugura\u00e7\u00e3o por motivos de divulga\u00e7\u00e3o e propaganda dos servi\u00e7os dos CTT.\nCarlos B\u00e1rtolo", "authorname": "cbartolo1968", "id": "26532116-6011262957-72157628096087439", "iconfarm": 0}], "photo_id": "6011262957"}, "flarchive:created": 1387729658}