{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1275050682", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4646901139", "title": {"_content": "M\u00f3veis Olaio, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mobili\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-1807656", "_content": "mobili\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00f3veis Olaio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-56536729", "_content": "m\u00f3veisolaio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Olaio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-579549", "_content": "olaio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00f3veis", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4646901139-182971", "_content": "m\u00f3veis", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "4f06e55618", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 054643.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1680", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-10-06 15:22:41", "lastupdate": "1309164277", "takengranularity": "0", "posted": "1275050682"}, "originalsecret": "ba13479ef0", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4008", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4646901139/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387756304}