{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4011318346/#comment72157632605134250", "realname": "be In Participar para Crescer", "path_alias": "beinparticiparparacrescer", "author": "90380692@N07", "iconserver": "8488", "datecreate": "1359069470", "_content": "Agradecemos a partilha desta foto e informamos que a us\u00e1mos para ilustrar uma entrada num debate centrado na captura e reten\u00e7\u00e3o de empresas no Interior do pa\u00eds. <a href=\"http://www.be-in.com.pt/obstaculos-a-captacao-e-fixacao-de-empresas-no-interior/\" rel=\"nofollow\">www.be-in.com.pt/obstaculos-a-captacao-e-fixacao-de-empre...</a>", "authorname": "be In Participar para Crescer", "id": "26532116-4011318346-72157632605134250", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4011318346/#comment72157632604921971", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1359126107", "_content": "Agradecemos a informa\u00e7\u00e3o.\nMelhores cumprimentos e sucessos para a iniciativa.", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4011318346-72157632604921971", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4011318346"}, "flarchive:created": 1387758164}