{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1244465058", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3606583201", "title": {"_content": "Igreja do Mosteiro de Bustelo, Penafiel, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Penafiel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-1133216", "_content": "penafiel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Bustelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-41132871", "_content": "mosteirodebustelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "monastery", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-12823", "_content": "monastery", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "frame", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-15685", "_content": "frame", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "painting", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-1500", "_content": "painting", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "figurative", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-71253", "_content": "figurative", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3606583201-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d877585428", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cadeiral do coro, ca. 1760-1775, s\u00e9culo 18: painel de respaldo.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.1248.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "466", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-08-26 14:57:55", "lastupdate": "1386346517", "takengranularity": "0", "posted": "1244465058"}, "originalsecret": "32b15dc207", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3655", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3606583201/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758842}