{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1376300226", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9491313815", "title": {"_content": "Praia da Nazar\u00e9, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491313815-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Praia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491313815-701", "_content": "praia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491313815-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491313815-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nazar\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491313815-136716", "_content": "nazar\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9491313815-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3c36e39f59", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vista a\u00e9rea.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 055574.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "4156", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-06-10 12:51:19", "lastupdate": "1379597697", "takengranularity": "0", "posted": "1376300226"}, "originalsecret": "c8da1ffa68", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2869", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9491313815/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724494}