{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1245082628", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3629547846", "title": {"_content": "Igreja do Mosteiro de Fonte Arcada, P\u00f3voa do Lanhoso, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "P\u00f3voa de Lanhoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-8678543", "_content": "p\u00f3voadelanhoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "P\u00f3voa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-133247", "_content": "p\u00f3voa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lanhoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-2195063", "_content": "lanhoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro de Fonte Arcada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-41535336", "_content": "mosteirodefontearcada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arcada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-1107749", "_content": "arcada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-70534", "_content": "funda\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-173835", "_content": "gulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-13917", "_content": "biblioteca", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3629547846-6297240", "_content": "arquitecturag\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ae80527236", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Nave central e Capela-mor.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n\n[CFT015.017.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1235", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:40:12", "lastupdate": "1386347824", "takengranularity": "0", "posted": "1245082628"}, "originalsecret": "63ddc40eff", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3113", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3629547846/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758784}