{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1318865554", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6253796443", "title": {"_content": "Parque das Caldas da Rainha, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Caldas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-139771", "_content": "caldas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rainha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-230386", "_content": "rainha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-3133", "_content": "francisco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caldeira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-338704", "_content": "caldeira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cabral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-113162", "_content": "cabral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caldas da Rainha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-208248", "_content": "caldasdarainha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-150", "_content": "parque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Francisco Caldeira Cabral", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-51013387", "_content": "franciscocaldeiracabral", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-3515561", "_content": "paisagista", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253796443-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e8f0d2ab91", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Francisco Caldeira Cabral, 1908-1992.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 200-2003.\n\n[CFT169.844.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "829", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:12:17", "lastupdate": "1386347802", "takengranularity": "0", "posted": "1318865554"}, "originalsecret": "912bb529f7", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6050", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6253796443/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729126}