{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219166765", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2778816214", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778816214-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778816214-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778816214-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ajuda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778816214-164987", "_content": "ajuda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio da Ajuda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778816214-2713740", "_content": "pal\u00e1ciodaajuda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2778816214-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "7e73de6f37", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Sala de Saxe.\nEsta sala \u00e9 assim conhecida pela decora\u00e7\u00e3o em porcelana da Manufactura de Meissen , no antigo eleitorado de Saxe, na Alemanha. A porcelana est\u00e1 presente n\u00e3o s\u00f3 nas m\u00faltiplas figuras decorativas como tamb\u00e9m em todas as pe\u00e7as de mobili\u00e1rio.\nO tecto de estuque foi decorado com modelos de flores, p\u00e1ssaros e borboletas das colec\u00e7\u00f5es do rei D. Lu\u00eds. \nEsta divis\u00e3o servia de ante-c\u00e2mara aos aposentos privados da rainha D. Maria Pia.\n(Fonte: Itiner\u00e1rio: Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda. Lisboa: IPPC, 1988, pp. 28-29).\n\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n<b>Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda</b>\nImplantado no local onde a fam\u00edlia real portuguesa construiu a &quot;Real Barraca&quot; ap\u00f3s o terramoto de 1755, assim designada por ser de madeira, o Pal\u00e1cio da Ajuda iniciou-se em 1795 segundo um projecto de Manuel Caetano de Sousa. Pouco depois o plano sofreria uma evolu\u00e7\u00e3o significativa, com a introdu\u00e7\u00e3o da est\u00e9tica neo-cl\u00e1ssica e as novas formula\u00e7\u00f5es dos arquitectos Francisco Xavier Fabri e Jos\u00e9 da Costa e Silva.\nApesar da magnific\u00eancia do plano e dos avultados recursos financeiros, o Pal\u00e1cio foi habitado com muitas interrup\u00e7\u00f5es, at\u00e9 que D. Lu\u00eds aqui se instalou definitivamente. Sua mulher, D. Maria Pia de Sab\u00f3ia, empreendeu ent\u00e3o obras de actualiza\u00e7\u00e3o est\u00e9tica, contratando para tal Joaquim Possid\u00f3nio Narciso da Silva, que dotou o Pal\u00e1cio de novos espa\u00e7os ex\u00f3ticos e outros de car\u00e1cter funcional. Encerrado ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, foi parcialmente transformado em Museu em 1968, servindo ainda como sede do Minist\u00e9rio da Cultura. (Fonte: IPPAR)\n\nCFT003 121205.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1988", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:54:17", "lastupdate": "1386342586", "takengranularity": "0", "posted": "1219166765"}, "originalsecret": "30b3165605", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3158", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2778816214/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761772}