{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1302520366", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5609104613", "title": {"_content": "Festa da Batalha das Flores, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "women", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-2997", "_content": "women", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "smiling", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-948", "_content": "smiling", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "seated", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-40118", "_content": "seated", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hats", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-7665", "_content": "hats", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-202922", "_content": "1927", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1920s", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-172", "_content": "1920s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "fashion", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-950", "_content": "fashion", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5609104613-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "bd58e70587", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 051840.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "550", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-04-11 12:12:46", "lastupdate": "1386343600", "takengranularity": "0", "posted": "1302520366"}, "originalsecret": "e6c0c18ecc", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5229", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5609104613/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730247}