{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257851800", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4092598594", "title": {"_content": "Ruth Elder, Lisboa, 1927"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ruth Elder", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-48289170", "_content": "ruthelder", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ruth", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-24719", "_content": "ruth", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Elder", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-15709", "_content": "elder", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1927", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-202922", "_content": "1927", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Aviation", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-5867", "_content": "aviation", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Aviatrix", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-598170", "_content": "aviatrix", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Aviator", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-49871", "_content": "aviator", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "George W. Haldeman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-78738447", "_content": "georgewhaldeman", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "George Haldeman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-78738449", "_content": "georgehaldeman", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Haldeman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-140987", "_content": "haldeman", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Aeroporto Granja do Marques Sintra Lisboa?", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-90297194", "_content": "aeroportogranjadomarquessintralisboa", "author": "74784995@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4092598594-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "f9fbbfc3e6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Aspecto da passagem por Lisboa de Ruth Elder, 1927.\nRuth Elder foi a primeira mulher a tentar fazer a viagem transatl\u00e2ntica de avi\u00e3o, com o piloto Capit\u00e3o George Haldeman. O avi\u00e3o despenhou-se no Atl\u00e2ntico depois de ter voado mais de 2.000 milhas e os tripulantes foram recolhidos por um barco alem\u00e3o de carga, vindo aportar a Lisboa.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 051886.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1042", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-11-10 11:16:40", "lastupdate": "1386343478", "takengranularity": "0", "posted": "1257851800"}, "originalsecret": "4a63c5a942", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2773", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4092598594/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757757}