{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216297782", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2676350215", "title": {"_content": "Gara Mar\u00edtima de Alc\u00e2ntara: constru\u00e7\u00e3o"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Gara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-204691", "_content": "gara", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mar\u00edtima", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-2376241", "_content": "mar\u00edtima", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gare", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-4505", "_content": "gare", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porf\u00edrio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-24241318", "_content": "porf\u00edrio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pardal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-87296", "_content": "pardal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-61913", "_content": "monteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Constru\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-482365", "_content": "constru\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alc\u00e2ntara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676350215-675375", "_content": "alc\u00e2ntara", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6cd2764e02", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1926?-1985\nData aproximadada fotografia original: 1940-1943.\nAutor do projecto: Arquitecto Porf\u00edrio Pardal Monteiro (1897-1957)\n[CFT003 004101.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "781", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-26 15:51:12", "lastupdate": "1386348214", "takengranularity": "0", "posted": "1216297782"}, "originalsecret": "e4d1c54949", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3288", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2676350215/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763127}