{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1243243326", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3561795481", "title": {"_content": "Igreja e Antigo Convento de Nossa Senhora do Espinheiro, \u00c9vora, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento de Nossa Senhora do Espinheiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-40570466", "_content": "conventodenossasenhoradoespinheiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "\u00c9vora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-243294", "_content": "\u00e9vora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-1626", "_content": "tile", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "frieze", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-10003", "_content": "frieze", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "baby jesus", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-100049", "_content": "babyjesus", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "scallop shells", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-424407", "_content": "scallopshells", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3561795481-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6275aa8aff", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capela-mor.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0625.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "826", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2005-01-04 15:50:43", "lastupdate": "1386347542", "takengranularity": "0", "posted": "1243243326"}, "originalsecret": "fcc4411627", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3569", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3561795481/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759043}