{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4996129588/#comment72157630443263780", "realname": "", "path_alias": null, "author": "81988274@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1341541252", "_content": "Este quadro do Mestre Ant\u00f3nio Soares, que com ele obteve o &quot;Grand Prix&quot; na Exposi\u00e7\u00e3o Internacional de Paris de 1937, de regresso a Portugal esteve exposto, durante v\u00e1rios anos, em lugar de destaque, na &quot;Galeria de Arte Moderna&quot; do Museu de Arte Popular (inaugurado em 1948) em Bel\u00e9m - Lisboa. Desapareceu depois do inc\u00eandio que teve lugar a 20 de Agosto de 1981, julgamos que tenha ficado destruido nessa altura. S\u00f3 restam imagens da obra - fotografias a preto e branco (como a que aparece acima) e tamb\u00e9m a cores (ver: <a href=\"http://www.mestreantoniosoares.org/\" rel=\"nofollow\">www.mestreantoniosoares.org/</a>). \n\nin: <a href=\"http://alexandrepomar.typepad.com/alexandre_pomar/2009/09/map-1-.html\" rel=\"nofollow\">alexandrepomar.typepad.com/alexandre_pomar/2009/09/map-1-...</a>\n(...) \npara a qual se inaugurou a &quot;galeria do Museu de Arte Popular&quot;, depois  chamada Galeria Nacional de Arte Moderna. Era a Galeria de Arte Moderna de Bel\u00e9m quando foi v\u00edtima de um inc\u00eandio a 20 de Agosto de 1981 nas v\u00e9speras de inaugurar-se a  bienal de desenho LIS'81 - o edif\u00edcio ter\u00e1 sobrevivido at\u00e9 aos anos 90. Ver revista &quot;Panorama&quot;, n\u00ba 19 - IV S\u00e9rie, Setembro 1966 (p\u00e1g. 69, e mais 19 imagens da exposi\u00e7\u00e3o. Fotos Santos de Almeida)\nEsse edif\u00edcio paralelo ao MAP integrava e prolongava o antigo Pavilh\u00e3o do Mar e da Terra, que parece ter sempre sobrevivido como dep\u00f3sito do SNI (referido como Espa\u00e7o Verde Gaio / Cortejo Hist\u00f3rico), e a galeria de exposi\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias iria aparecer ora atribu\u00edda ao Museu (&quot;galeria do Museu de Arte Popular&quot;, no referido \u201cPanorama\u201d, de 1966) ora designada como Galeria Nacional de Arte Moderna ou s\u00f3 Galeria de Bel\u00e9m. \n(...)\nAna Isabel de Ornellas Soares Ramos \n(sobrinha do mestre Ant\u00f3nio Soares)", "authorname": "anaornellas", "id": "26532116-4996129588-72157630443263780", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4996129588/#comment72157630443280142", "realname": "", "path_alias": null, "author": "81988274@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1341541344", "_content": "t\u00edtulo do quadro: LISBOA", "authorname": "anaornellas", "id": "26532116-4996129588-72157630443280142", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4996129588/#comment72157630446534066", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1341564119", "_content": "Cara Ana Isabel Ramos,\nos nossos agradecimentos pela valiosa informa\u00e7\u00e3o que adicionou.\nMelhores cumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-4996129588-72157630446534066", "iconfarm": 4}], "photo_id": "4996129588"}, "flarchive:created": 1387755763}