{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1321879096", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6376169809", "title": {"_content": "Selec\u00e7\u00e3o portuguesa de Futebol, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1928", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-38046", "_content": "1928", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Selec\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-89827", "_content": "selec\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Futebol", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-56190", "_content": "futebol", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-43902036", "_content": "selec\u00e7\u00e3oportuguesadefutebol", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6376169809-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "7bf2e809e3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Recep\u00e7\u00e3o \u00e0 Selec\u00e7\u00e3o portuguesa de Futebol. Lisboa, 1928.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1928.\n\n[CFT003 052119.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1035", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-11-21 12:38:16", "lastupdate": "1386343628", "takengranularity": "0", "posted": "1321879096"}, "originalsecret": "d66055a48b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6108", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6376169809/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729060}