{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1371629851", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Archives of Estonia", "realname": "", "nsid": "94021017@N05", "iconserver": "7454", "location": "", "path_alias": "national_archives_of_estonia", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9083331686", "title": {"_content": "Eveline Maydell stiliseeritud Poola rahvariietes. Foto sarjast, mis on tehtud Eveline k\u00e4\u00e4ril\u00f5igete n\u00e4ituse avamise puhul New Yorgis / Eveline Maydell in stylised Polish national costume. The photo belongs to the set of photos taken before the opening of t"}, "media": "photo", "tags": {"tag": []}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "45501fa4d0", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Eveline Maydell stiliseeritud Poola rahvariietes. Foto sarjast, mis on tehtud Eveline k\u00e4\u00e4ril\u00f5igete n\u00e4ituse avamise puhul New Yorgis / Eveline Maydell in stylised Polish national costume. The photo belongs to the set of photos taken before the opening of the exhibition of Evelines silhouettes in New York"}, "isfavorite": 0, "views": "1996", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-06-19 09:26:09", "lastupdate": "1382649957", "takengranularity": "0", "posted": "1371629851"}, "originalsecret": "5f11923244", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5491", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_estonia/9083331686/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}