{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1307529145", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5811569816", "title": {"_content": "Postal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Lucie de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5811569816-27390242", "_content": "luciedesouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5811569816-8894494", "_content": "amadeodesouzacardoso", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "805ffd2bff", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "[ASC005.069.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "765", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-06-08 11:32:25", "lastupdate": "1377252117", "takengranularity": "0", "posted": "1307529145"}, "originalsecret": "8e519cdd5d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5310", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5811569816/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730007}