{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1293013363", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5282751826", "title": {"_content": "Ilumina\u00e7\u00f5es de Natal, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5282751826-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5282751826-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5282751826-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ilumina\u00e7\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5282751826-182773", "_content": "ilumina\u00e7\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Natal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5282751826-1103", "_content": "natal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5282751826-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "95cce6481e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\nCFT164 040998.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1063", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-03-10 15:49:51", "lastupdate": "1386343580", "takengranularity": "0", "posted": "1293013363"}, "originalsecret": "8664b896fc", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5208", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5282751826/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730698}