{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216630113", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2688765456", "title": {"_content": "Cinema S\u00e3o Jorge, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Cinema", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-430", "_content": "cinema", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "architecture", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-1174", "_content": "architecture", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "indoors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-12020", "_content": "indoors", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "1950s", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-14884", "_content": "1950s", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "foyer", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-46331", "_content": "foyer", "author": "68759973@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "B&W", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2688765456-294", "_content": "bw", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f208e0f757", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Foyer.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nInaugurado em 1950, de acordo com o projecto do Arquitecto Fernando Silva.\n[CFT003 005402.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1144", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 13:15:09", "lastupdate": "1386347438", "takengranularity": "0", "posted": "1216630113"}, "originalsecret": "f9463ed51f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3245", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2688765456/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762751}