{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1287998343", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5113371621", "title": {"_content": "Antiga Casa Jos\u00e9 Alexandre, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Casa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-2337", "_content": "casa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jos\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-50258", "_content": "jos\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alexandre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-37843", "_content": "alexandre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Com\u00e9rcio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-931625", "_content": "com\u00e9rcio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga Casa Jos\u00e9 Alexandre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-62351185", "_content": "antigacasajos\u00e9alexandre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5113371621-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f14683c46c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 002045.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "598", "farm": 2, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-03 17:58:36", "lastupdate": "1386343565", "takengranularity": "0", "posted": "1287998343"}, "originalsecret": "63a5568fd1", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "1114", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5113371621/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755515}