{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1356609293", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8314361548", "title": {"_content": "Fonte Luminosa, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Fonte Luminosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-1416481", "_content": "fonteluminosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carlos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-8798", "_content": "carlos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Andrade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-315566", "_content": "andrade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rebelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-841200", "_content": "rebelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Barradas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-333377", "_content": "barradas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Diogo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-93662", "_content": "diogo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Macedo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-1154803", "_content": "macedo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Guilherme", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-140203", "_content": "guilherme", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Maximiano", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-7098068", "_content": "maximiano", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alves", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-72949", "_content": "alves", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Diogo de Macedo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-58707846", "_content": "diogodemacedo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Carlos Rebelo de Andrade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-58707854", "_content": "carlosrebelodeandrade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Guilherme Rebelo de Andrade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-102223747", "_content": "guilhermerebelodeandrade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Maximiano Alves", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-102223749", "_content": "maximianoalves", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8314361548-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e7bfb2d7c2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fonte monumental inaugurada em 30 de Maio de 1948, localizada na Alameda Dom Afonso Henriques.\nAutores do projeto: Carlos Rebelo de Andrade e Guilherme Rebelo de Andrade.\nEscultores: Diogo de Macedo, Maximiniano Alves.\nCeramista: Jorge Barradas.\nFot\u00f3grafo: Hor\u00e1cio Novais (1910-1988).\nData de Produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: posterior a 1948.\n\n[CFT164 101611.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "778", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-28 10:28:00", "lastupdate": "1386343686", "takengranularity": "0", "posted": "1356609293"}, "originalsecret": "2a2378a44f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8078", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8314361548/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726970}