{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1257160994", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "4068298986", "title": {"_content": "Mobili\u00e1rio, s\u00e9culo 17, Museu Nacional de Arte Antiga, Lisboa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Museu Nacional de Arte Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-5841048", "_content": "museunacionaldearteantiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Museu", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-3700", "_content": "museu", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Nacional", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-46558", "_content": "nacional", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-4001", "_content": "arte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Antiga", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-23830", "_content": "antiga", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Contador", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-768511", "_content": "contador", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-56415", "_content": "mesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Almofada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-60407", "_content": "almofada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "tapete", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-39717", "_content": "tapete", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "17", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-19828", "_content": "17", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Costura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-4068298986-378280", "_content": "costura", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "3debddeae6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Contador de estrado ou de mesa, s\u00e9culo 17.\nMesa de costura, s\u00e9culo 17.\nAlmofada, ou coxim, e tapete, s\u00e9culo 17.\nPe\u00e7as integradas na Exposi\u00e7\u00e3o Artes Decorativas no Museu Nacional de Arte Antiga, s\u00e9culos 15/18, realizada em 1979.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData da fotografia original: 1979.\n\n[CFT003 081230.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1184", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 15:33:38", "lastupdate": "1386345021", "takengranularity": "0", "posted": "1257160994"}, "originalsecret": "82eae39e8f", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2558", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/4068298986/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387757962}