{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3751871990/#comment72157621806182937", "realname": "Jorge", "path_alias": "jorgempf", "author": "12021854@N00", "iconserver": "4", "datecreate": "1249292901", "_content": "isto \u00e9 o inicio da rua S\u00e3o Filipe N\u00e9ri, e o edif\u00edcio completamente furado poder\u00e1 ser o dos correios!? e ao fundo claramente parece-me  a saida do Largo do Rato para a Rua da escola polit\u00e9cnica.", "authorname": "jorgempf", "id": "26532116-3751871990-72157621806182937", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3751871990/#comment72157621823197445", "realname": "Jorge", "path_alias": "jorgempf", "author": "12021854@N00", "iconserver": "4", "datecreate": "1249427588", "_content": "Sim, parece-me bem que \u00e9 a rua S\u00e3o Filipe N\u00e9ri:\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/jorgempf/3789687373/\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3571/3789687373_431e4bb7b6_m.jpg\" width=\"169\" height=\"240\" alt=\"80 anos depois\" /></a>", "authorname": "jorgempf", "id": "26532116-3751871990-72157621823197445", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3751871990/#comment72157621997337531", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1251057704", "_content": "\u00c9 seguramente a Rua de S\u00e3o Filipe N\u00e9ri.\nO \u00faltimo pr\u00e9dio \u00e0 esquerda foi demolido. Os maiores estragos neste pr\u00e9dio foram feitos durante a revolta de 7/8 de Fevereiro de 1927.\n\n No mesmo lugar foi constru\u00edda a Esta\u00e7\u00e3o dos Correios.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3751871990-72157621997337531", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3751871990"}, "flarchive:created": 1387758517}