{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336075664", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6993763310", "title": {"_content": "Minneh\u00f8ytideligheter og markeringer"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "v\u00e5rslipp", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993763310-39461556", "_content": "v\u00e5rslipp", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "v\u00e5rslipp 2012", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993763310-88106241", "_content": "v\u00e5rslipp2012", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "minneh\u00f8ytideligheter", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993763310-88135563", "_content": "minneh\u00f8ytideligheter", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993763310-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "2. verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993763310-2063543", "_content": "2verdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "Nordmenn i Sverige under krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6993763310-88106263", "_content": "nordmennisverigeunderkrigen", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "ed00c27bf9", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Norsk utstilling I Stockholm. \nDen 10. mars i \u00e5r (1943) ble det \u00e5pnet en norsk utstilling i Stockholm i n\u00e6rv\u00e6r av prinsesse Ingeborg, prins Eugen, utenriksminister G\u00fcnther, den norske sendemann Jens Bull og sendemenn for de allierte nasjoner. En rekke representanter for den svenske hovedstad var ogs\u00e5 til stede ved innvielsen. Utstillingslokalene befinner seg i Thulehuset i Sveavegen. Den h\u00f8ytidelige \u00e5pning ble foretatt av prins Eugen. Formann i svensk-norsk forening, borgarr\u00e5det Ynge Larsson taler ved \u00e5pningen av norgesutstillingen i Stockholm 10. mars 1943.\n\nRA/PA-1209/Uc/66/4/S 339\n"}, "isfavorite": 0, "views": "192", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-03 22:07:44", "lastupdate": "1374012633", "takengranularity": "0", "posted": "1336075664"}, "originalsecret": "4f69f6d5a4", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7098", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6993763310/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}