{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6993763310/#comment72157632529919986", "realname": "", "path_alias": null, "author": "59870796@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1358256085", "_content": "Stort tack f\u00f6r bilderna p\u00e5 Yngve Larsson. Finns det fler bilder av honom p\u00e5 er hemsida?", "authorname": "johanarvidlarsson", "id": "59806008-6993763310-72157632529919986", "iconfarm": 0}], "photo_id": "6993763310"}}