{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1217869002", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2731853955", "title": {"_content": "Igreja do Convento de Santa Clara, Santar\u00e9m, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tavares", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-406930", "_content": "tavares", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Convento", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-15663", "_content": "convento", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-75", "_content": "santa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Clara", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-79", "_content": "clara", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santar\u00e9m", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-15372", "_content": "santar\u00e9m", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2731853955-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f7531e9351", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Naves, arcadas ogivais e ros\u00e1cea.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada da fotografia original: 1954.\n[CFT015.356.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "982", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:47:08", "lastupdate": "1386346446", "takengranularity": "0", "posted": "1217869002"}, "originalsecret": "9da53492b2", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3206", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2731853955/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762045}