{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215537115", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2649560549", "title": {"_content": "Colina do Castelo, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Vistas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-26116", "_content": "vistas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "gerais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-3465", "_content": "gerais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Colina", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-33790", "_content": "colina", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Castelo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-15389", "_content": "castelo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2649560549-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "e439692229", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 000106.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1224", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-07 13:40:21", "lastupdate": "1386344738", "takengranularity": "0", "posted": "1215537115"}, "originalsecret": "d08042f739", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3104", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2649560549/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763628}