{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1218119596", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2741679084", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso, 1887-1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-27602836", "_content": "amadeosouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintor", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-67443", "_content": "pintor", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lucie de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-27390242", "_content": "luciedesouzacardoso", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "1912", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-24900", "_content": "1912", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "Lucie", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-61474", "_content": "lucie", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Madame", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-256", "_content": "madame", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Stervinou", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-7096206", "_content": "stervinou", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Madame Stervinou", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-51217719", "_content": "madamestervinou", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Bretanha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-850438", "_content": "bretanha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pont l'Abb\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-2008613", "_content": "pontlabb\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2741679084-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "191fe8799b", "location": {"country": {"woeid": "23424819", "place_id": "lbWye9tTUb6GOcp80w", "_content": "France"}, "region": {"woeid": "7153313", "place_id": "5.EM9r5WU79GO2nY", "_content": "Brittany"}, "place_id": "hCvWZW5QUL.tq.06xQ", "longitude": -2.554321, "county": {"woeid": "12591799", "place_id": "hCvWZW5QUL.tq.06xQ", "_content": "Cotes-d'Armor"}, "context": "0", "woeid": "12591799", "latitude": 48.275881, "accuracy": "7"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Amadeo, Lucie e Madame Stervinou. Pont l'Abb\u00e9 (Bretanha, Fran\u00e7a).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1912 \n[ASC03-36 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "2147", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-08-07 15:33:16", "lastupdate": "1386346450", "takengranularity": "0", "posted": "1218119596"}, "originalsecret": "2f613cf7b9", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2352", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2741679084/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761939}