{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1336035727", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Riksarkivet (National Archives of Norway)", "realname": "", "nsid": "59811348@N05", "iconserver": "5060", "location": "Oslo, Norway", "path_alias": "national_archives_of_norway", "iconfarm": 6}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6992200328", "title": {"_content": "Presse"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "v\u00e5rslipp", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992200328-39461556", "_content": "v\u00e5rslipp", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "NTBs krigsarkiv", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992200328-87953469", "_content": "ntbskrigsarkiv", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "andre verdenskrig", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992200328-26311846", "_content": "andreverdenskrig", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "presse", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992200328-325466", "_content": "presse", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "v\u00e5rslipp 2012", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992200328-88106241", "_content": "v\u00e5rslipp2012", "author": "59811348@N05"}, {"raw": "norsk prese i Sverige under krigen", "machine_tag": 0, "id": "59806008-6992200328-88110465", "_content": "norskpreseisverigeunderkrigen", "author": "59811348@N05"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "cf7e2f221f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Professor Worm- M\u00fcller p\u00e5 pressekonferanse I Sverige. Dette bilde er tatt p\u00e5 en pressekonferanse i Stockholm den 18. Mars i \u00e5r, da professor Worm-M\u00fcller, som nettopp er kommet til Sverige fra England, orienterte den svenske presse om Den norske regjerings og Det frie Norges virksomhet. Professoren sees til venstre, til h\u00f8yre presseattasje Jens Schive ved den norske legasjon i Stockholm. London, 17.4.44\n\nRA/PA-1209/Uc/66/7/S 5005B\n"}, "isfavorite": 0, "views": "384", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-05-03 11:02:07", "lastupdate": "1374012632", "takengranularity": "0", "posted": "1336035727"}, "originalsecret": "42c1eed05c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "7069", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/6992200328/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}