{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1254214280", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3965651738", "title": {"_content": "Mosteiro dos Jer\u00f3nimos, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jer\u00f3nimos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-398322", "_content": "jer\u00f3nimos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-21182", "_content": "pra\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Imp\u00e9rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3965651738-1354489", "_content": "imp\u00e9rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "3"}, "secret": "cf873140e3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Pra\u00e7a do Imp\u00e9rio, ao fundo Mosteiro dos Jer\u00f3nimos.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 087273.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1268", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-05-31 20:28:21", "lastupdate": "1386343728", "takengranularity": "0", "posted": "1254214280"}, "originalsecret": "83a70520f7", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "Planet\u00e1rio em constru\u00e7\u00e3o", "author": "37530958@N02", "h": "31", "authorname": "pfalfa", "w": "45", "y": "152", "x": "9", "id": "72157622530345772"}]}, "server": "2583", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3965651738/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758232}