{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1292325233", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5260635652", "title": {"_content": "F\u00e1brica Oliva, S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Oliva", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-45132", "_content": "oliva", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00e1brica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-206435", "_content": "f\u00e1brica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Madeira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-47031", "_content": "madeira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": false, "id": "26532116-5260635652-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-5260635652-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-5931874", "_content": "s\u00e3ojo\u00e3odamadeira", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00e1brica Oliva", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-64631323", "_content": "f\u00e1bricaoliva", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1quina", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-148380", "_content": "m\u00e1quina", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-5260635652-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Costura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5260635652-378280", "_content": "costura", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "532c2075fa", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fundada em 31 de Julho de 1925, por inciativa de Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pinto de Oliveira.\nArquitectos respons\u00e1veis pelo projecto: ARS (Fortunato Cabral, Cunha Le\u00e3o e M\u00e1rio Soares).\nTerminou a labora\u00e7\u00e3o em 2010.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1950\n\n[CFT003 019267.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "981", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 12:42:54", "lastupdate": "1386690190", "takengranularity": "0", "posted": "1292325233"}, "originalsecret": "b49a740966", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5243", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5260635652/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730798}