{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/6194412123/#comment72157627665828785", "realname": "denise Alves", "path_alias": "denisealves2010", "author": "55173227@N05", "iconserver": "6186", "datecreate": "1317422817", "_content": "Beautiful place...", "authorname": "denisealves2010", "id": "34326855-6194412123-72157627665828785", "iconfarm": 7}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/6194412123/#comment72157627685753877", "realname": "", "path_alias": "galeriade6b", "author": "67834053@N02", "iconserver": "6160", "datecreate": "1317663370", "_content": "Hermosa fotografia , un gran paisaje...", "authorname": "Galeria de 6B", "id": "34326855-6194412123-72157627685753877", "iconfarm": 7}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/6194412123/#comment72157628377211155", "realname": "Ann \u00c5berg", "path_alias": "annabergs", "author": "38770717@N03", "iconserver": "5517", "datecreate": "1323636402", "_content": "vackert,jag har ocks\u00e5 kort fr\u00e5n stadsparken j\u00f6nk\u00f6ping", "authorname": "annsphoto", "id": "34326855-6194412123-72157628377211155", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6194412123"}}