{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1239978008", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3450364060", "title": {"_content": "Beatriz Costa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Beatriz Costa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-3911353", "_content": "beatrizcosta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bangs", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-28982", "_content": "bangs", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "lipstick", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-24063", "_content": "lipstick", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "smile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-882", "_content": "smile", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "actress", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-16225", "_content": "actress", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "portrait", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-278", "_content": "portrait", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Beatriz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-57821", "_content": "beatriz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Costa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-358", "_content": "costa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3450364060-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "11"}, "secret": "ff9d2202e1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 051721.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "3733", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2009-04-17 15:20:08", "lastupdate": "1386342806", "takengranularity": "0", "posted": "1239978008"}, "originalsecret": "5facdd4416", "license": "3", "notes": {"note": [{"_content": "Wanna knoW something ELSE QuestIonaBle and Pathetic AbouT mE?", "author": "49681392@N04", "h": "50", "authorname": "Ycart2010", "w": "50", "y": "20", "x": "20", "id": "72157623816509639"}]}, "server": "3416", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3450364060/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759807}