{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1380285241", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9965123706", "title": {"_content": "Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio (Terreiro do Pa\u00e7o), Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Terreiro do Pa\u00e7o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-497275", "_content": "terreirodopa\u00e7o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Com\u00e9rcio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-931625", "_content": "com\u00e9rcio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pra\u00e7a", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-21182", "_content": "pra\u00e7a", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9965123706-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "413fb4916e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao Dr. Ant\u00f3nio de Oliveira Salazar.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData da fotografia original: 27 de Fevereiro de 1939.\n\n[CFT164.163260.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2472", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-01-11 15:41:54", "lastupdate": "1386343785", "takengranularity": "0", "posted": "1380285241"}, "originalsecret": "4c5233b2f0", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7379", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9965123706/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387723836}