{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222685764", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2897772903", "title": {"_content": "Interior do Caf\u00e9 do Chinez, Espinho, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caf\u00e9 do Chinez", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-29568094", "_content": "caf\u00e9dochinez", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Espinho", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-149778", "_content": "espinho", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caf\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-824", "_content": "caf\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chinez", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-27058781", "_content": "chinez", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo de Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-8894494", "_content": "amadeodesouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2897772903-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "6d6135aa88", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data.\n[ASC08-07 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "2992", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-09-29 11:56:04", "lastupdate": "1386346452", "takengranularity": "0", "posted": "1222685764"}, "originalsecret": "7b77a166ab", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3011", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2897772903/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761552}