{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628617077935", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1325149060", "_content": "Inclino-me para Alfama: Rua de S\u00e3o Miguel, com a Igreja de Santo Est\u00eav\u00e3o ao fundo.", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-6538193145-72157628617077935", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628617726055", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1325154127", "_content": "Caro nmorao,\na sua sugest\u00e3o \u00e9 tamb\u00e9m a de alguns colegas nossos. A \u00fanica d\u00favida que fica \u00e9 que, originalmente, no Est\u00fadio M\u00e1rio Novais esta foto estava numa caixa intitulada &quot;Bairro Alto&quot;.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-6538193145-72157628617726055", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628696931831", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1325591864", "_content": "Caro nmorao,\nJ\u00e1 temos uma nova sugest\u00e3o. Parece confirmar-se que \u00e9 Alfama, mas sugere-se o Beco do Carneiro e n\u00e3o a Rua de S\u00e3o Miguel. De qualquer forma, vamos manter as duas indentifica\u00e7\u00f5es ainda interrogadas.\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-6538193145-72157628696931831", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628705233943", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1325628218", "_content": "Nada como passar na zona um dia destes e fazer uma vers\u00e3o contempor\u00e2nea para tirar as teimas. ;-)", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-6538193145-72157628705233943", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628712822353", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1325672198", "_content": "nmorao,\nOra a\u00ed est\u00e1 um belissima ideia :))\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-6538193145-72157628712822353", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628750840183", "realname": "", "path_alias": null, "author": "73740505@N03", "iconserver": "0", "datecreate": "1325884412", "_content": "Eu diria que \u00e9 a Rua de S. Miguel - a partir da Rua de S\u00e3o Pedro - e a igreja de S\u00e3o Miguel, em Alfama.\nCumprimentos e bom trabalho.", "authorname": "Lazy Sunday2012", "id": "26532116-6538193145-72157628750840183", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628956222429", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1327085224", "_content": "C\u00e1 est\u00e1 a <i>vers\u00e3o contempor\u00e2nea</i>. ;-)\n\n[http://www.flickr.com/photos/nmorao/6731793647/]", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-6538193145-72157628956222429", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628994669273", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1327312829", "_content": "Caro nmorao,\nE finalmente sempre \u00e9 a Rua de S\u00e3o Miguel?\nCumprimentos", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-6538193145-72157628994669273", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628994778567", "realname": "Nuno Mor\u00e3o", "path_alias": "nmorao", "author": "76815277@N00", "iconserver": "8539", "datecreate": "1327313542", "_content": "Exactoqual!", "authorname": "nmorao", "id": "26532116-6538193145-72157628994778567", "iconfarm": 9}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6538193145/#comment72157628994955073", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1327314870", "_content": "Ok.\nAlterado.\nCumps", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-6538193145-72157628994955073", "iconfarm": 4}], "photo_id": "6538193145"}, "flarchive:created": 1387728898}