{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/3408795297/#comment72157616221381185", "realname": "", "path_alias": "it-is-aai", "author": "91271949@N00", "iconserver": "4", "datecreate": "1238785262", "_content": "Queen Wilhelmina", "authorname": "it is aai!", "id": "8602872-3408795297-72157616221381185", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/3408795297/#comment72157616248664897", "realname": "No\u00ebl Zia Lee", "path_alias": "noelzialee", "author": "36899742@N00", "iconserver": "2720", "datecreate": "1238849394", "_content": "Surely from their visit to Versailles on June 3, 1912.\n\nRef: <a href=\"http://query.nytimes.com/mem/archive-free/pdf?res=9F07E4DA1E3CE633A25751C0A9609C946396D6CF\">query.nytimes.com/mem/archive-free/pdf?res=9F07E4DA1E3CE6...</a>", "authorname": "No\u00ebl Zia Lee", "id": "8602872-3408795297-72157616248664897", "iconfarm": 3}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/3408795297/#comment72157635359307297", "realname": "", "path_alias": null, "author": "66311327@N05", "iconserver": "7333", "datecreate": "1378221081", "_content": "Armand Falli\u00e8res was president of France (not prime minister)\n<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Armand_Falli%C3%A8res\" rel=\"nofollow\">en.wikipedia.org/wiki/Armand_Falli%C3%A8res</a>", "authorname": "B-59", "id": "8602872-3408795297-72157635359307297", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/library_of_congress/3408795297/#comment72157635465120359", "realname": "", "path_alias": "jon_loc", "author": "63860770@N07", "iconserver": "2794", "datecreate": "1378838392", "_content": "Thanks it is aai!,  No\u00ebl Zia Lee, and B-59 for the additional information. We will add Queen Wilhelmina and President Cl\u00e9ment Armand Falli\u00e8res to the record.", "authorname": "Jon (LOC P&P)", "id": "8602872-3408795297-72157635465120359", "iconfarm": 3}], "photo_id": "3408795297"}}