{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1215732607", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 0}, "id": "2656414149", "title": {"_content": "Chafariz, Alc\u00e1cer do Sal (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chafariz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-7996", "_content": "chafariz", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alc\u00e1cer", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-251626", "_content": "alc\u00e1cer", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-64078", "_content": "sal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alc\u00e1cer do Sal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-236294", "_content": "alc\u00e1cerdosal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2656414149-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "67dc9a2e02", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Azulejos do s\u00e9culo 16.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n[\nCFT009.2427n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "653", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:46:11", "lastupdate": "1386347517", "takengranularity": "0", "posted": "1215732607"}, "originalsecret": "55d1933d6f", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3028", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2656414149/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763286}