{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1232380716", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3210094848", "title": {"_content": "F\u00e1brica Nacional de Sab\u00f5es, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Publicidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3210094848-147591", "_content": "publicidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "F\u00e1brica Nacional de Sab\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3210094848-34701763", "_content": "f\u00e1bricanacionaldesab\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Margarina", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3210094848-1252759", "_content": "margarina", "author": "37530958@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3210094848-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "58656226e3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Publicidade a produtos alimentares.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nCFT003 064035.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "679", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-14 15:29:47", "lastupdate": "1386342737", "takengranularity": "0", "posted": "1232380716"}, "originalsecret": "8c12774df5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3101", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3210094848/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760580}