{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1210776088", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2491706397", "title": {"_content": "Mosteiro de S. Vicente de Fora, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vicente", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-24469", "_content": "vicente", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Fora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-105873", "_content": "fora", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Claustro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-227179", "_content": "claustro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2491706397-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1ff356fca8", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Claustro do Mosteiro de S\u00e3o Vicente de Fora. Painel com motivos florais.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nAutor: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n[CFT009.1646n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "765", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:40:19", "lastupdate": "1386347512", "takengranularity": "0", "posted": "1210776088"}, "originalsecret": "3b0c39cc3c", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2351", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2491706397/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763851}