{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9469083339/#comment72157634997040040", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1376041013", "_content": "Vila de Sesimbra\n\nMais pr\u00f3ximo, e junto ao Forte de Santiago, a praia do peixe, onde mais tarde se passaria a realizar a lota do peixe\n\nAo fundo \u00e0 esquerda antiga F\u00e1brica Nacional de Conservas&quot; e ao fundo a praia que futuramente seria chamada de &quot;Praia da Calif\u00f3rnia&quot;\n\nLembro que em Sesimbra existiram as seguintes f\u00e1bricas de conservas:\n\nF\u00e1brica Nacional de Conservas (fundada antes de 1902)\nF\u00e1brica Franceza de Ou\u00edzille &amp; C\u00aa (1904)\nPersistente (1914)\nMarquet Fr\u00e9res (c.1916)\nA Primorosa", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-9469083339-72157634997040040", "iconfarm": 6}], "photo_id": "9469083339"}, "flarchive:created": 1387724618}