{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1248423716", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 1}, "id": "3751900822", "title": {"_content": "Mocidade Portuguesa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mocidade Portuguesa", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-5815207", "_content": "mocidadeportuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mocidade", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-2535350", "_content": "mocidade", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "children", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-1611", "_content": "children", "author": "21003979@N04"}, {"raw": "youth", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-1204", "_content": "youth", "author": "21003979@N04"}, {"raw": "mass", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-28656", "_content": "mass", "author": "21003979@N04"}, {"raw": "military", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-5890", "_content": "military", "author": "21003979@N04"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": false, "id": "26532116-3751900822-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "10dd70d302", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cerim\u00f3nia presidida por Marcelo Caetano, futuro Presidente do Conselho de Ministros.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 00846.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1797", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 20:17:25", "lastupdate": "1386343454", "takengranularity": "0", "posted": "1248423716"}, "originalsecret": "8e813c9b6e", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2671", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3751900822/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758493}