{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1286883717", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5074484413", "title": {"_content": "Casa Jalco, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Com\u00e9rcio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5074484413-931625", "_content": "com\u00e9rcio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Casa Jalco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5074484413-61912259", "_content": "casajalco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Casa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5074484413-2337", "_content": "casa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jalco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5074484413-1801769", "_content": "jalco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5074484413-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5074484413-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5074484413-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2e65b92e58", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1947.\n\n[CFT003 029036.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "476", "farm": 5, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 18:39:34", "lastupdate": "1386343563", "takengranularity": "0", "posted": "1286883717"}, "originalsecret": "4c12912f32", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "4108", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5074484413/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387755556}