{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1243850370", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3585158846", "title": {"_content": "Igreja e antigo Convento de S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista, \u00c9vora, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jorge", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-14049", "_content": "jorge", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Majolica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-612088", "_content": "majolica", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-1626", "_content": "tile", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Evora", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-75221", "_content": "evora", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Convent", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-43517", "_content": "convent", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "St. John", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-9960", "_content": "stjohn", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "evagelist", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-681831", "_content": "evagelist", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-765", "_content": "church", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "evangelist", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-317536", "_content": "evangelist", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "figurative", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-71253", "_content": "figurative", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "scene", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-9215", "_content": "scene", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "interior", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-5596", "_content": "interior", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-26990789", "_content": "jo\u00e3omigueldossantossim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3585158846-23749549", "_content": "azulejariaportuguesa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "556e2e2f8c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vida de S\u00e3o Louren\u00e7o Justiniano.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es (1907-1972).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0640n.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "583", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-17 13:35:50", "lastupdate": "1386347511", "takengranularity": "0", "posted": "1243850370"}, "originalsecret": "748d74b057", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "2475", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3585158846/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387759013}