{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1314701236", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6096342792", "title": {"_content": "Festa no Estoril - Desfile de autom\u00f3veis, 1927, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6096342792-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6096342792-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estoril", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6096342792-261356", "_content": "estoril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6096342792-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Festa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6096342792-35848", "_content": "festa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6096342792-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Autom\u00f3vel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6096342792-652649", "_content": "autom\u00f3vel", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "1ba8b63873", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1927.\n\n[CFT003 051958.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1063", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-08-30 11:47:16", "lastupdate": "1387537779", "takengranularity": "0", "posted": "1314701236"}, "originalsecret": "732934fea5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6065", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6096342792/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729424}