{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1222943553", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2907178890", "title": {"_content": "Igreja de S\u00e3o Martinho de Mouros, Resende, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tico", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-497550", "_content": "g\u00f3tico", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Resende", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-230456", "_content": "resende", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Igreja", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-14173", "_content": "igreja", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Martinho de Mouros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-29697618", "_content": "s\u00e3omartinhodemouros", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tavares", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-406930", "_content": "tavares", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-2785944", "_content": "chic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-26946963", "_content": "m\u00e1riotavareschic\u00f3", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "G\u00f3tica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-302910", "_content": "g\u00f3tica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2907178890-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c70184a53d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Capitel com motivos figurativos.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1899-1967.\nOrientador cient\u00edfico: M\u00e1rio Tavares Chic\u00f3, 1905-1966.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1954.\n[CFT015.399.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "875", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-03-12 20:48:01", "lastupdate": "1386346455", "takengranularity": "0", "posted": "1222943553"}, "originalsecret": "ac248a5d49", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3131", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2907178890/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761528}