{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1234269586", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3269453380", "title": {"_content": "RARET, Salvaterra de Magos, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "RARET", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-35693445", "_content": "raret", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "R\u00e1dio Europa Livre", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-35785940", "_content": "r\u00e1dioeuropalivre", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "R\u00e1dio Retransmiss\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-35693451", "_content": "r\u00e1dioretransmiss\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estados Unidos da Am\u00e9rica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-1181501", "_content": "estadosunidosdaam\u00e9rica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "EUA", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-14210", "_content": "eua", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Gl\u00f3ria do Ribatejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-23354520", "_content": "gl\u00f3riadoribatejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Salvaterra de Magos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-3441723", "_content": "salvaterrademagos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Radio Free Europe", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-440121", "_content": "radiofreeeurope", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "propaganda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-5132", "_content": "propaganda", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "RFE", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-562267", "_content": "rfe", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "National Committee for a Free Europe", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-36280938", "_content": "nationalcommitteeforafreeeurope", "author": "43854658@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3269453380-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "7ed874120f", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "RARET. R\u00e1dio Europa Livre (R\u00e1dio Retransmiss\u00e3o).\nR\u00e1dio norte-americana instalada no concelho de Salvaterra de Magos, destinada a retransmitir programas para o Bloco de Leste, como parte da estrat\u00e9gia de luta contra o comunismo.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do est\u00fadio M\u00e1rio Novais: anos 50 do s\u00e9culo 20 ou posterior.\n\n[CFT003 031117.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1108", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-25 18:45:29", "lastupdate": "1386343029", "takengranularity": "0", "posted": "1234269586"}, "originalsecret": "2e8fbcce61", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3418", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3269453380/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760341}