{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1378999639", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9732555522", "title": {"_content": "Capela Real do Pa\u00e7o da Bemposta, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Talha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-1201580", "_content": "talha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-658", "_content": "robert", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Capela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-291587", "_content": "capela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-9014", "_content": "smith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pa\u00e7o da Bemposta", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-96146332", "_content": "pa\u00e7odabemposta", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Robert Chester Smith", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-35361647", "_content": "robertchestersmith", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9732555522-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "863c9d7775", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Nave: lado do Evangelho, ca. 1790-95, s\u00e9culo 18 - pormenor.\nFot\u00f3grafo: Robert Chester Smith (1912-1975).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1962-1964.\n\n[CFT008.0701.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "125", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-08-26 14:52:52", "lastupdate": "1386346572", "takengranularity": "0", "posted": "1378999639"}, "originalsecret": "970cf22d5d", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5447", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9732555522/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387724410}