{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216313205", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2676882213", "title": {"_content": "Mosteiro do Varatojo, Torres Vedras, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Mosteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676882213-168188", "_content": "mosteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Varatojo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676882213-3480556", "_content": "varatojo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676882213-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "religiosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676882213-294353", "_content": "religiosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676882213-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676882213-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676882213-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d2ef988b4e", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Aspectos exteriores.\nFotografia sem data. Produzida durantre a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n[CFT003 080126.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "858", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-10 14:55:15", "lastupdate": "1387631692", "takengranularity": "0", "posted": "1216313205"}, "originalsecret": "0f8e80e291", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3225", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2676882213/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763105}