{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1339676327", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7186329383", "title": {"_content": "Aeroporto de Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7186329383-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7186329383-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Aeroporto", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7186329383-9336", "_content": "aeroporto", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7186329383-165210", "_content": "portela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7186329383-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7186329383-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f10d8ec6cc", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Data de Constru\u00e7\u00e3o: 1938-1942.\nInaugura\u00e7\u00e3o: 15/10/1942.\nArquiteto respons\u00e1vel: Francisco Keil do Amaral.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 40 dos s\u00e9culo 20.\n\n[CFT003 025501.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1067", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-30 18:07:17", "lastupdate": "1386343656", "takengranularity": "0", "posted": "1339676327"}, "originalsecret": "dd2e548533", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5333", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7186329383/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727837}