{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216315373", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2676968575", "title": {"_content": "Auto-Industrial (Garagem), Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Edif\u00edcios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676968575-240485", "_content": "edif\u00edcios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Industrais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676968575-26493564", "_content": "industrais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Garagem", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676968575-245940", "_content": "garagem", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Autom\u00f3vel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676968575-652649", "_content": "autom\u00f3vel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676968575-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676968575-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2676968575-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "a751c8bc7b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Aspectos exteriores.\nAutor da fotografia: M\u00e1rio Novais, 1926?-1985.\nData aproximada da fotografia original: 1956.\n[CFT003 097018.ic]\nEm 1956, e ap\u00f3s remodela\u00e7\u00e3o, abre ao p\u00fablico a Auto-Palace, um enorme edif\u00edcio que fazia j\u00e1 parte da tradi\u00e7\u00e3o lisboeta. Remonta ao ano de 1907, tendo tido origem em Gustavo Eiffel, aquando da sua vinda a Portugal para a constru\u00e7\u00e3o de pontes ferrovi\u00e1rias. (Fonte: Grupo Auto-Industrial - <a href=\"http://www1.grupoautoindustrial.pt/corporate/historia.asp)\" rel=\"nofollow\">www1.grupoautoindustrial.pt/corporate/historia.asp)</a>"}, "isfavorite": 0, "views": "475", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-11 11:40:24", "lastupdate": "1386343078", "takengranularity": "0", "posted": "1216315373"}, "originalsecret": "e150a1a6a0", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3226", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2676968575/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763084}