{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1331055564", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6813286188", "title": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o do Cais do Sodr\u00e9, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caminhos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-43548", "_content": "caminhos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ferro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-211943", "_content": "ferro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Linha", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-179865", "_content": "linha", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cascais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-55257", "_content": "cascais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esta\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-148924", "_content": "esta\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-163246", "_content": "cais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sodr\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-931259", "_content": "sodr\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cais do Sodr\u00e9", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-1101688", "_content": "caisdosodr\u00e9", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porf\u00edrio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-24241318", "_content": "porf\u00edrio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pardal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-87296", "_content": "pardal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Monteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-61913", "_content": "monteiro", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Porf\u00edrio Pardal Monteiro", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6813286188-27430173", "_content": "porf\u00edriopardalmonteiro", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "efc1dd67fc", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\nArquiteto respons\u00e1vel: Porf\u00edrio Pardal Monteiro\nData de Constru\u00e7\u00e3o: 1926-1928.\nData de inaugura\u00e7\u00e3o: 18/08/1928.\n\n[CFT003 015284.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1315", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 14:04:11", "lastupdate": "1387458151", "takengranularity": "0", "posted": "1331055564"}, "originalsecret": "076f5abfdc", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7194", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6813286188/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728419}