{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1325175663", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6594692549", "title": {"_content": "Pousada de S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pousada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-52179", "_content": "pousada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-49230", "_content": "s\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Br\u00e1s", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-634200", "_content": "br\u00e1s", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Alportel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-1186857", "_content": "alportel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-3495455", "_content": "s\u00e3obr\u00e1sdealportel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jacobetty", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-48604364", "_content": "jacobetty", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-8002", "_content": "rosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel Jacobetty Rosa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-81419675", "_content": "migueljacobettyrosa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1944", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6594692549-79446", "_content": "1944", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9cb0f14d98", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Miguel Jacobetty Rosa.\nData do projecto: 1938/1939.\nData de Constru\u00e7\u00e3o: 1939/1942\nData de inaugura\u00e7\u00e3o: 11/04/1944.\nFases de amplia\u00e7\u00e3o: 1945, 1948, 1955-56, 1995-97.\nInteriores: Ane- Marie Jauss, Vera Leroy, Carlos Botelho.\nFot\u00f3grafo: Hor\u00e1cio Novais (1910-1988).\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 50 do s\u00e9culo 20.\nPousada encerrada ao p\u00fablico em 2010.\n\n[CFT164 023328.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "753", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-01-31 12:26:11", "lastupdate": "1325593976", "takengranularity": "0", "posted": "1325175663"}, "originalsecret": "eb6686a302", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7158", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6594692549/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387728889}