{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1249987489", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3811333750", "title": {"_content": "Ponte 25 de Abril, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333750-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333750-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ponte", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-11002", "_content": "ponte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "25", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-14319", "_content": "25", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Abril", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-6951", "_content": "abril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "25 de Abril", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333750-78736", "_content": "25deabril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "bridge", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-127", "_content": "bridge", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "water", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-800", "_content": "water", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "ship", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333750-3592", "_content": "ship", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "sky", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333750-282", "_content": "sky", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "Ponte Salazar", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-6180105", "_content": "pontesalazar", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Salazar Bridge", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-23094852", "_content": "salazarbridge", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "25 de Abril Bridge", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-2666203", "_content": "25deabrilbridge", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Suspension Bridge", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-44831", "_content": "suspensionbridge", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "American Bridge Company", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-444194", "_content": "americanbridgecompany", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-5500", "_content": "lisbon", "author": "25695066@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": false, "id": "26532116-3811333750-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "80476c2297", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\nCFT164 20575.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1773", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 17:15:07", "lastupdate": "1386343461", "takengranularity": "0", "posted": "1249987489"}, "originalsecret": "63f5dae7ec", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3446", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3811333750/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758419}