{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6666165545/#comment72157628822961101", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1326289548", "_content": "O primeiro \u201cSal\u00e3o Autom\u00f3vel de Lisboa\u201d, e o primeiro a ser considerado verdadeiramente oficial, foi organizado pelo \u201cAutom\u00f3vel Clube de Portugal\u201d e teve lugar entre os dias 4 e 13 de Julho de 1925 no Coliseu dos Recreios de Lisboa. O primeiro Sal\u00e3o Autom\u00f3vel em Portugal, n\u00e3o oficial, foi na cidade do Porto em 22 de Junho de 1914. Seguiram-se mais tr\u00eas Sal\u00f5es at\u00e9 ao de Lisboa, que foi o quarto a realizar-se no nosso pa\u00eds.\n\nEste \u201cSal\u00e3o Autom\u00f3vel de Lisboa\u201d estava aberto das 14h \u00e0s 24h, com eventos culturais como Jazz Band,  do \u201cClub Mayer\u201d, (na foto) das 15h \u00e0s 19h e concerto das 21h \u00e0s 24 h. A decora\u00e7\u00e3o deste evento ficou a cargo de Augusto Pina e contou com mais de cem carros expostos, entre a sala de espect\u00e1culos do Coliseu e as suas depend\u00eancias e salas secund\u00e1rias. Nos camarotes de 1\u00aa ordem, os visitantes eram contemplados com  servi\u00e7o de ch\u00e1, almo\u00e7os e jantares. Este servi\u00e7o era disponibilizado pela tradicional e aristocr\u00e1tica \u201cPastelaria Ferrari\u201d da Rua Nova do Almada.\n\nAlgumas das 60 marcas representadas com 100 carros expostos:\n\nIsotta-Fraschini, Renault, De Dion-Bouton, Hudson, Berliet, Fiat, Alfa-Romeu, Amilcar, Salmson, Sizaire Fr\u00e9res, \u2026 \n\u2026 Peugeot, Citr\u00f6en, Chrysler, Chandler, Buick, Mercedes, Talbot, Studebaker, D\u00e9lage, etc \u2026.\n\nApesar do aparente sucesso deste Sal\u00e3o foi lamentada a aus\u00eancia dos \u00abcarrosiers\u00bb, empresas portuguesas fabricantes de carro\u00e7arias para autom\u00f3veis. \n\u00abNem um s\u00f3 concorreu \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o e s\u00f3 muito tinham a lucrar se tivessem apresentado qualquer coisa ... com o confronto e compara\u00e7\u00e3o \u00e9 que o p\u00fablico pode avaliar o nosso progresso neste ramo que assim \u00e9 como se n\u00e3o existisse\u00bb.\n\nAs oficinas de autom\u00f3veis tamb\u00e9m estiveram ausentes, com a \u00fanica excep\u00e7\u00e3o dos &quot;Grandes Armaz\u00e9ns do Chiado&quot;. \u00ab\u00e9 um bom reclame, especialmente como um paiz como o nosso, em que n\u00e3o h\u00e1 f\u00e1bricas construtoras de autom\u00f3veis e que, portanto, se tem de recorrer constantemente a estas pequenas industrias\u00bb.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-6666165545-72157628822961101", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6666165545"}, "flarchive:created": 1387728771}