{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1314701823", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6095818267", "title": {"_content": "Serra da Estrela, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095818267-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095818267-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Serra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095818267-32372", "_content": "serra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Estrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095818267-6710", "_content": "estrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095818267-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Serra da Estrela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095818267-78965", "_content": "serradaestrela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6095818267-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "37ce226f2c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\nCFT003 110291.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "623", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-08 17:44:44", "lastupdate": "1386343034", "takengranularity": "0", "posted": "1314701823"}, "originalsecret": "7bde159460", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6083", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6095818267/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729375}