{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1219336902", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2783827639", "title": {"_content": "Pal\u00e1cio dos Condes de Farrobo, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-97773", "_content": "pal\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Farrobo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-24156761", "_content": "farrobo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio das Laranjeiras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-27855911", "_content": "pal\u00e1ciodaslaranjeiras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Laranjeiras", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-249676", "_content": "laranjeiras", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pal\u00e1cio dos Condes de Farrobo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-27855909", "_content": "pal\u00e1ciodoscondesdefarrobo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2783827639-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "13835f73b5", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n<b>O pal\u00e1cio Farrobo</b>, mais conhecido por pal\u00e1cio das Laranjeiras, est\u00e1 edificado na Quinta com o mesmo nome, onde se instalou, em 1905, o Jardim Zool\u00f3gico. \u00c9 uma constru\u00e7\u00e3o seiscentista, restaurada e embelezada na primeira metade do s\u00e9culo XIX.\nDenominada inicialmente Quinta de Santo Ant\u00f3nio, pertencia no final do s\u00e9culo XVII a Manuel da Silva Cola\u00e7o, passando para a posse de Lu\u00eds Garcia B\u00edvar, em 1760 e, posteriormente, para Fransisco Azevedo Coutinho. Foi a este \u00faltimo que a adquiriu o Desembargador Lu\u00eds Rebelo Quintela em 1779, por 24 contos, herdando-a em 1802, seu sobrinho Joaquim Pedro Quintela, feito 1\u00ba Bar\u00e3o de Quintela, quatro anos mais tarde. Por\u00e9m, a edifica\u00e7\u00e3o do pal\u00e1cio, em substitui\u00e7\u00e3o das decr\u00e9pitas casas existentes at\u00e9 ent\u00e3o, esteve a cargo do Padre Bartolomeu Quintela, tio do 1\u00ba Bar\u00e3o. Deste modo, o pal\u00e1cio e quinta foram reconstru\u00eddos segundo a tra\u00e7a do Congregado do Orat\u00f3rio. Contudo, foi o 2\u00ba Bar\u00e3o de Quintela, 1\u00ba conde de Farrobo -o qual muito novo entrara na posse da enorme fortuna de seu pai e na administra\u00e7\u00e3o do morgado de Farrobo- quem promoveu, no pal\u00e1cio das Laranjeiras, os melhoramentos e embelezamentos que pelo fausto e bom gosto, deram brado em Lisboa, durante a primeira metade do s\u00e9culo XIX.\nJ\u00e1 no \u00faltimo quartel do s\u00e9culo XIX o pal\u00e1cio, cujo brilho iluminara a \u00e9poca e deslumbrara os contempor\u00e2neos, foi a leil\u00e3o. A morte poupou, no entanto a Farrobo aquela afronta. Adquiriu-a ent\u00e3o, em 1874, um fidalgo espanhol, duque de Abrantes e Li\u00f1ares, que o mandou novamente restaurar. Mas a 11 de Abril de 1877 foi comprado pelo comendador Jos\u00e9 Pereira Soares, que adquiriu tamb\u00e9m as Quintas cont\u00edguas das \u00c1guas Boas e dos Barbacenas.\n\nEm 1903, foi a vez do conde de Burnay comprar o conjunto das quintas e do pal\u00e1cio cedendo, em 1905, os jardins da primitiva Quinta das Laranjeiras e \u00c1guas Boas ao Jardim Zool\u00f3gico que, at\u00e9 ent\u00e3o, ocupava um local no Parque da Palhav\u00e3.\n\nOs restantes espa\u00e7os ficaram na posse da sua fam\u00edlia at\u00e9 1940, ano em que, para efeito de partilhas se procedeu \u00e0 venda dos mesmos, tendo o pal\u00e1cio das Laranjeiras sido adquirido pelo Minist\u00e9rio das Col\u00f3nias, para a\u00ed instalar o museu da Marinha. Desde ent\u00e3o v\u00e1rios minist\u00e9rios tiveram sede nas Laranjeiras sendo que, desde Abril de 2002, com a tomada de posse do XV Governo Constitucional, se instalou o Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e do Ensino Superior, actualmente Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia e Ensino Superior (XVII Governo Constitucional).\n[CFT003 000439.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "3587", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-20 10:44:50", "lastupdate": "1386343351", "takengranularity": "0", "posted": "1219336902"}, "originalsecret": "f0ce822663", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3057", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2783827639/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761738}