{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216424588", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2681252814", "title": {"_content": "Capela da Nossa Senhora da Penha de Fran\u00e7a, Vista Alegre, \u00cdlhavo (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Azulejo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-38400", "_content": "azulejo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Capela", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-291587", "_content": "capela", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jo\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-74204", "_content": "jo\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Miguel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-977", "_content": "miguel", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santos", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-13585", "_content": "santos", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Sim\u00f5es", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-3057620", "_content": "sim\u00f5es", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chapel", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-8699", "_content": "chapel", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "majolica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-612088", "_content": "majolica", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "figurative", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-71253", "_content": "figurative", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "tile", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-1626", "_content": "tile", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "scene", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-9215", "_content": "scene", "author": "61489055@N00"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Azulejaria", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2681252814-7421595", "_content": "azulejaria", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b67ac10a60", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Cenas da vida de Cristo: adora\u00e7\u00e3o dos Magos.\nAzulejos do s\u00e9culo 18.\nFot\u00f3grafo: Jo\u00e3o Miguel dos Santos Sim\u00f5es, 1907-1972.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1960-1970.\n\n[CFT009.0025.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "575", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-04-30 11:02:20", "lastupdate": "1386347535", "takengranularity": "0", "posted": "1216424588"}, "originalsecret": "6444b197ba", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3221", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2681252814/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762854}