{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1345546946", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "7830291740", "title": {"_content": "Parque Eduardo VII, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7830291740-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parque", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7830291740-150", "_content": "parque", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Eduardo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7830291740-55915", "_content": "eduardo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "VII", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7830291740-66850", "_content": "vii", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Parque Eduardo VII", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7830291740-584078", "_content": "parqueeduardovii", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7830291740-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-7830291740-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "ee7ef1ac5d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 100710.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "812", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-03-16 15:03:21", "lastupdate": "1386343676", "takengranularity": "0", "posted": "1345546946"}, "originalsecret": "bf6df7bdba", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8297", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/7830291740/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727640}