{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1233578139", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3247509010", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas (1940), Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Portuguesas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-881191", "_content": "portuguesas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "seated", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-40118", "_content": "seated", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "weaving", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-46278", "_content": "weaving", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "costume", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-2451", "_content": "costume", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "straw", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-7907", "_content": "straw", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "braiding", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-574801", "_content": "braiding", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "N\u00facleo das Aldeias Portuguesas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-51307944", "_content": "n\u00facleodasaldeiasportuguesas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3247509010-30045375", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odomundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "f8a28a1b5c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "N\u00facleo Aldeias Portuguesas.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1926?-1985.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940.\nCFT003 003505.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1295", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-20 17:18:50", "lastupdate": "1386344245", "takengranularity": "0", "posted": "1233578139"}, "originalsecret": "eacc9e091b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3496", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3247509010/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760509}