{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1304059841", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Swedish National Heritage Board", "realname": "", "nsid": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "location": "Sweden", "path_alias": "swedish_heritage_board", "iconfarm": 8}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5669046386", "title": {"_content": "A. Kvek, Fr\u00f6slunda, Uppland"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "The Swedish National Heritage Board", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-34826701", "_content": "theswedishnationalheritageboard", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "Riksantikvarie\u00e4mbetet", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-3588532", "_content": "riksantikvarie\u00e4mbetet", "author": "34419668@N08"}, {"raw": "man", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-466", "_content": "man", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "standing", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-1310", "_content": "standing", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "church", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5669046386-765", "_content": "church", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "door", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-90", "_content": "door", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hardware", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5669046386-2418", "_content": "hardware", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "key", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5669046386-3183", "_content": "key", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "hat", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-917", "_content": "hat", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "apron", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-11291", "_content": "apron", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1934", "machine_tag": 0, "id": "34326855-5669046386-58664", "_content": "1934", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1930s", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-2559", "_content": "1930s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "older", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-17304", "_content": "older", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "beard", "machine_tag": false, "id": "34326855-5669046386-1651", "_content": "beard", "author": "11418107@N02"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "9a0dc15b42", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "The verger and former soldier A. Kvek, born in 1853, at the door to Fr\u00f6slunda church.  \n \nKyrkvaktm\u00e4staren och f\u00f6re detta soldaten A. Kvek, f\u00f6dd 1853, vid porten till Fr\u00f6slunda kyrka.\n\nParish (socken): Fr\u00f6slunda\nProvince (landskap): Uppland\nMunicipality (kommun): Enk\u00f6ping\nCounty (l\u00e4n): Uppsala\n\nPhotograph by: Einar Erici \nDate: 1934\nFormat: Print\n\nPersistent URL: <a href=\"http://kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000289544\" rel=\"nofollow\">kmb.raa.se/cocoon/bild/show-image.html?id=16001000289544</a>\n\nRead more about the photo database (in english): <a href=\"http://www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html\" rel=\"nofollow\">www.kms.raa.se/cocoon/bild/about.html</a> "}, "isfavorite": 0, "views": "2559", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "1934-01-01 00:00:00", "lastupdate": "1379891640", "takengranularity": "6", "posted": "1304059841"}, "originalsecret": "bf5e757467", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "5308", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/5669046386/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}