{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1371486311", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "9069199928", "title": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Caminho de Ferro, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069199928-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esta\u00e7\u00e3o", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069199928-148924", "_content": "esta\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069199928-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caminhos de Ferro Portugueses", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069199928-6720353", "_content": "caminhosdeferroportugueses", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": false, "id": "26532116-9069199928-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069199928-2964648", "_content": "vilarealdesantoant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Vila", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069199928-11004", "_content": "vila", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Real", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069199928-1741", "_content": "real", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069199928-60449", "_content": "santo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069199928-151585", "_content": "ant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Santo Ant\u00f3nio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-9069199928-603907", "_content": "santoant\u00f3nio", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2d9873765d", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Esta\u00e7\u00e3o de Vila Real de Santo Ant\u00f3nio.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a atividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 050412.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1016", "farm": 8, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-06-17 11:13:24", "lastupdate": "1372179836", "takengranularity": "0", "posted": "1371486311"}, "originalsecret": "f5a25ddff1", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "7409", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/9069199928/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387726166}