{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079032603/#comment72157611334683358", "realname": "", "path_alias": null, "author": "32794052@N08", "iconserver": "0", "datecreate": "1229456816", "_content": "Car\u00edssimos,\n\n\u00c9 a vila da Trafaria. n\u00e2o h\u00e1 d\u00favidas.\n\nMelhores cumprimentos\nJos\u00e9 Luis COVITA", "authorname": "covita2008", "id": "26532116-3079032603-72157611334683358", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079032603/#comment72157611280279413", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "path_alias": "biblarte", "author": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "datecreate": "1229509436", "_content": "Caro Jos\u00e9 Lu\u00eds,\nd\u00favida esclarecida. Obrigado", "authorname": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "id": "26532116-3079032603-72157611280279413", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079032603/#comment72157628174172165", "realname": "Rui Cristo", "path_alias": "rui_cristo", "author": "35216274@N00", "iconserver": "1297", "datecreate": "1322404804", "_content": "Ao fundo pode ver-se a extens\u00e3o de areia e dunas que praticamente chegavam ao farol do Bugio, hoje completamente inexistente...", "authorname": "rui_cristo", "id": "26532116-3079032603-72157628174172165", "iconfarm": 2}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079032603/#comment72157632775853915", "realname": "", "path_alias": null, "author": "93265516@N04", "iconserver": "0", "datecreate": "1361018698", "_content": "\u00c9 uma foto do ano de 1946. Esta foto foi tirada, da Quinta do Daninho. Quem tratava e amanhava essas terras, o Joaquim do Daninho. Onde era semeado principalmente trigo.", "authorname": "Trafaria", "id": "26532116-3079032603-72157632775853915", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3079032603"}, "flarchive:created": 1387760930}