{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224236929", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Nationaal Archief", "realname": "", "nsid": "29998366@N02", "iconserver": "2853", "location": "", "path_alias": "nationaalarchief", "iconfarm": 3}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2949246628", "title": {"_content": "Emigrant naar Brazili\u00eb aan boord"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Emigranten", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-13821321", "_content": "emigranten", "author": "29998366@N02"}, {"raw": "Brazili\u00eb", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-351901", "_content": "brazili\u00eb", "author": "8252313@N05"}, {"raw": "Brasil", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-1079", "_content": "brasil", "author": "8252313@N05"}, {"raw": "Tabinta", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-30438692", "_content": "tabinta", "author": "8252313@N05"}, {"raw": "1947", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-93400", "_content": "1947", "author": "8252313@N05"}, {"raw": "Rotterdam", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-2872", "_content": "rotterdam", "author": "8252313@N05"}, {"raw": "bunk", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-69834", "_content": "bunk", "author": "8252313@N05"}, {"raw": "emigraci\u00f3n", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-1448491", "_content": "emigraci\u00f3n", "author": "25537552@N03"}, {"raw": "literas", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-1156362", "_content": "literas", "author": "25537552@N03"}, {"raw": "camarotes", "machine_tag": 0, "id": "29978018-2949246628-13442602", "_content": "camarotes", "author": "25537552@N03"}]}, "comments": {"_content": "5"}, "secret": "46b08a2d8b", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Spaarnestad Photo/SFA002007272\nEen Nederlandse emigrant naar Brazili\u00eb aan boord van de S.S. &quot;Tabinta&quot; in de slaapruimte v\u00f3\u00f3r vertrek in Rotterdam. Nederland, Rotterdam, 8 september 1947."}, "isfavorite": 0, "views": "2299", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-10-16 14:41:18", "lastupdate": "1344947900", "takengranularity": "0", "posted": "1224236929"}, "originalsecret": "5f1dae88cf", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3142", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/nationaalarchief/2949246628/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762732}