{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6376284623/#comment72157628190926145", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1322494363", "_content": "O Presidente da Rep\u00fablica General \u00d3scar Carmona condecora o decano bombeiro Oliveira dos Bombeiros Volunt\u00e1rios de Sintra.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-6376284623-72157628190926145", "iconfarm": 6}], "photo_id": "6376284623"}, "flarchive:created": 1387729049}