{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1352388568", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8166910329", "title": {"_content": "Caf\u00e9 Cristal, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Caf\u00e9 Cristal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-38255013", "_content": "caf\u00e9cristal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cassiano Branco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-4840675", "_content": "cassianobranco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cassiano", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-531188", "_content": "cassiano", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Branco", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-1060", "_content": "branco", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8166910329-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "5184231af2", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Autor do projeto: Arquiteto Cassiano Branco.\nData do projeto: 1940.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio M\u00e1rio Novais.\nData aproximada de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: ap\u00f3s 1940.\nFonte: Cadeiras portuguesas contempor\u00e2neas / Rui Afonso do Santos e outros. Porto: ASA, 2003, p. 21.\n(veja mais informa\u00e7\u00e3o sobre esta obra em <a href=\"http://www.biblartepac.gulbenkian.pt/ipac20/ipac.jsp?session=135A3883G0T64.970383&amp;profile=ba&amp;uri=link=3100027~!1355590~!3100024~!3100022&amp;aspect=basic_search&amp;menu=search&amp;ri=1&amp;source=~!fcgbga&amp;term=Cadeiras+portuguesas+contempor%c3%a2neas&amp;index=ALTITLE#focus\" rel=\"nofollow\">www.biblartepac.gulbenkian.pt/ipac20/ipac.jsp?session=135...</a>)\n\n\n\n[CFT003 019121.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "924", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 13:45:45", "lastupdate": "1386343684", "takengranularity": "0", "posted": "1352388568"}, "originalsecret": "7ef50662cd", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8342", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8166910329/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727373}