{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1218464039", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2753625020", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o de Floricultura, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o Floricultura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2753625020-27451829", "_content": "exposi\u00e7\u00e3ofloricultura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Tapada da Ajuda", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2753625020-533027", "_content": "tapadadaajuda", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2753625020-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2753625020-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "402cc37601", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Tapada da Ajuda. Pavilh\u00e3o da Exposi\u00e7\u00e3o.\n[CFT003 111251.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "367", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-26 11:30:08", "lastupdate": "1386343342", "takengranularity": "0", "posted": "1218464039"}, "originalsecret": "0c821603a2", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3010", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2753625020/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761879}