{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2688758478/#comment72157622493985170", "realname": "Stephanie Fysh", "path_alias": "lu_", "author": "61361160@N00", "iconserver": "5330", "datecreate": "1254403771", "_content": "Oi! Sou administrador de um grupo chamado <a href=\"http://www.flickr.com/groups/39804613888@N01/\">Architecture</a> e n\u00f3s adorar\u00edamos ter isto adicionado ao grupo!", "authorname": "L\u00fa_", "id": "26532116-2688758478-72157622493985170", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2688758478/#comment72157625140231097", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1288344283", "_content": "O actual edif\u00edcio do Cinema Europa, situado no Bairro de Campo de Ourique, \u00e9 origin\u00e1rio de um antigo edif\u00edcio dos anos 30's, e foi redesenhado pelo arquitecto Antero Ferreira em 1958. \nFoi sala de cinema at\u00e9 1981, e nos anos posteriores dessa d\u00e9cada servido de est\u00fadio da RTP para concursos televisivos. Tinha capacidade para 804 espectadores.\nEncontra-se encerrado aguardando um projecto de reabilita\u00e7\u00e3o entre a CML e seu propriet\u00e1rio.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-2688758478-72157625140231097", "iconfarm": 6}], "photo_id": "2688758478"}, "flarchive:created": 1387762766}