{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1386774745", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "National Library of Norway", "realname": "Nasjonalbiblioteket", "nsid": "48220291@N04", "iconserver": "4072", "location": "Norway", "path_alias": "national_library_of_norway", "iconfarm": 5}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "11324688764", "title": {"_content": "DOK_WF_143416"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Nasjonalbiblioteket", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-4937297", "_content": "nasjonalbiblioteket", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "National Library of Norway", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-53595536", "_content": "nationallibraryofnorway", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Flyfotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-121148236", "_content": "flyfotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Aerial photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-54802", "_content": "aerialphotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Skr\u00e5fotografi", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-121107533", "_content": "skr\u00e5fotografi", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Oblique photography", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-43703554", "_content": "obliquephotography", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Wider\u00f8es Flyveselskap A/S", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-72201201", "_content": "wider\u00f8esflyveselskapas", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Nesna kommune", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-65107923", "_content": "nesnakommune", "author": "48220291@N04"}, {"raw": "Skjefstad", "machine_tag": 0, "id": "48188152-11324688764-3228124", "_content": "skjefstad", "author": "48220291@N04"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "geoperms": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1, "iscontact": 0}, "secret": "3ec888c5be", "location": {"locality": {"woeid": "859386", "place_id": "fEcwIsBZV7MHOEs", "_content": "Handnes"}, "country": {"woeid": "23424910", "place_id": ".w.HEL1TUb59cTCREg", "_content": "Norway"}, "region": {"woeid": "2346392", "place_id": "EtbDbx9TUb5rBVtt", "_content": "Nordland Fylke"}, "place_id": "fEcwIsBZV7MHOEs", "longitude": 12.887649, "county": {"woeid": "12593046", "place_id": "u.bOlftQUL8o7XnMdg", "_content": "Nesna Kommune"}, "context": "0", "woeid": "859386", "latitude": 66.24778, "accuracy": "10"}, "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "<b>Tittel / Title:</b> Skjefstad\n<b>Beskrivelse / Description:</b> Skjefstad ligger nord\u00f8st p\u00e5 Tomma. \n<b>Dato / Date:</b> 1963\n<b>Sted / Place:</b> Nesna kommune i Nordland\n<b>Fotograf / Photographer:</b> Fotograf ukjent\n<b>Bildesignatur / Image Number:</b>\n<b>Digital kopi av original  / Digital copy of original:</b> Fargenegativ, acetat-base, 4 x 5,5 cm.\n<b>Eier / Owner Institution:</b> Nasjonalbiblioteket / National Library of Norway\n<b>Lenke / Link:</b> <a href=\"http://www.nb.no\" rel=\"nofollow\">www.nb.no</a>\n\n<b>For h\u00f8yoppl\u00f8st versjon h\u00f8yreklikk p\u00e5 bildet og velg &quot;original&quot;.</b>\n"}, "isfavorite": 0, "views": "934", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2013-09-06 14:12:14", "lastupdate": "1387301820", "takengranularity": "0", "posted": "1386774745"}, "originalsecret": "b47fd3c9b8", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3827", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/national_library_of_norway/11324688764/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok"}