{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1305041894", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5706860651", "title": {"_content": "Retrato de grupo, Lisboa, 1928"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "1928", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-38046", "_content": "1928", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Esquadra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-5841192", "_content": "esquadra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Navios", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-1169214", "_content": "navios", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Reino", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-123150", "_content": "reino", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Unido", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-123152", "_content": "unido", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5706860651-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b4eae0fce6", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Retrato de Jo\u00e3o da Cunha E\u00e7a, Crist\u00f3bal Vall\u00edn, embaixador de Espanha em Lisboa e Jo\u00e3o de Sousa Fonseca. Lisboa, 1928\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1928.\n\n[CFT003 050604.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "796", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-05-10 16:38:14", "lastupdate": "1386343603", "takengranularity": "0", "posted": "1305041894"}, "originalsecret": "4d11f325b8", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2399", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5706860651/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730191}