{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1249987459", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3811333032", "title": {"_content": "Lar\u00e7o do Chiado, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333032-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333032-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333032-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Largo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333032-43950", "_content": "largo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Chiado", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333032-181382", "_content": "chiado", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3811333032-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "0f3cb24562", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "O largo do Chiado visto a partir da Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\nCFT164 20463.ic"}, "isfavorite": 0, "views": "1703", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 17:10:55", "lastupdate": "1386343461", "takengranularity": "0", "posted": "1249987459"}, "originalsecret": "11f3b3bd27", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2525", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3811333032/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758422}