{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1247571716", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3720372226", "title": {"_content": "Jardim de S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720372226-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720372226-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720372226-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720372226-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Neve", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720372226-16383", "_content": "neve", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720372226-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "2"}, "secret": "92d3073459", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Jardim de S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara.\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData prov\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o da  fotografia original: 1945\n\n[CFT164 00190.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1729", "farm": 3, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 16:24:48", "lastupdate": "1386343438", "takengranularity": "0", "posted": "1247571716"}, "originalsecret": "1c55f0b41b", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "2554", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3720372226/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758618}