{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216823989", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2696037920", "title": {"_content": "Amadeo de Souza Cardoso, 1887-1918"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Amadeo Souza Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-27602836", "_content": "amadeosouzacardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-83557", "_content": "pintores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Pintura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-80240", "_content": "pintura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-89828", "_content": "portuguesa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Amadeo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-50261", "_content": "amadeo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Souza", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-79239", "_content": "souza", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Cardoso", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-79104", "_content": "cardoso", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-2029023", "_content": "funda\u00e7\u00e3ocaloustegulbenkian", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Biblioteca de Arte", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2696037920-19558912", "_content": "bibliotecadearte", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "27f6850255", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Reprodu\u00e7\u00e3o do quadro de Pierlet, retratando Amadeo de Souza Cardoso.\nFotografia sem data.\n[ASC01-74 IC]"}, "isfavorite": 0, "views": "1275", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2008-07-23 15:39:49", "lastupdate": "1386346435", "takengranularity": "0", "posted": "1216823989"}, "originalsecret": "ded02a6644", "license": "7", "notes": {"note": []}, "server": "3171", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2696037920/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387762516}