{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3417109927/#comment72157623667320234", "realname": "Jota", "path_alias": "jotacartas", "author": "37420396@N08", "iconserver": "3573", "datecreate": "1269221010", "_content": "Obrigado por ter licenciado &quot;Sem restri\u00e7\u00f5es de direitos autorais conhecidas&quot;! A sua escolha de uma licen\u00e7a livre permitiu-nos utilizar a sua imagem no Wikimedia Commons. Ver: <a href=\"http://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Jardim_da_Funda\u00e7\u00e3o_Calouste_Gulbenkian\" rel=\"nofollow\">Jardim da Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian</a>", "authorname": "Jota Cartas", "id": "26532116-3417109927-72157623667320234", "iconfarm": 4}], "photo_id": "3417109927"}, "flarchive:created": 1387759847}