{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/8227107056/#comment72157632119155083", "realname": "Case of Chronic Travel Fever", "path_alias": "brusse", "author": "51035785936@N01", "iconserver": "5542", "datecreate": "1354108789", "_content": "Faren min jobbet for Philips p\u00e5 Majorstua den gangen. Han fortalte meg at da Louis Armstrong kom til Norge, holdt ham ogs\u00e5 privatkonsert for de ansatte hos Philips, siden Philips ogs\u00e5 utgav musikken hans i Europa p\u00e5 deres plateselskap.\n\nDette bildet er kanskje fra samme Norgesbes\u00f8k.", "authorname": "Brian Aslak", "id": "59806008-8227107056-72157632119155083", "iconfarm": 6}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/8227107056/#comment72157632123824114", "realname": "Thomas R\u00f8st Stenerud", "path_alias": "thomasrost", "author": "16338968@N00", "iconserver": "7361", "datecreate": "1354114292", "_content": "Fantastisk!", "authorname": "thomasrost", "id": "59806008-8227107056-72157632123824114", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/national_archives_of_norway/8227107056/#comment72157632308608494", "realname": "", "path_alias": null, "author": "66151649@N02", "iconserver": "6166", "datecreate": "1356147631", "_content": "louis armstrong!", "authorname": "oaktree_brian_1976", "id": "59806008-8227107056-72157632308608494", "iconfarm": 7}], "photo_id": "8227107056"}}