{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1228301977", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3079869044", "title": {"_content": "Costa de Caparica, Almada, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Almada", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869044-157108", "_content": "almada", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Costa de Caparica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869044-110242", "_content": "costadecaparica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Costa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869044-358", "_content": "costa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Caparica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869044-86650", "_content": "caparica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3079869044-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "2ee4b69e00", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Data prov\u00e1vel da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1946.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1896-1967).\n\n[CFT003 004354.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1065", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-04 12:24:17", "lastupdate": "1386342681", "takengranularity": "0", "posted": "1228301977"}, "originalsecret": "d80e716d3c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3196", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3079869044/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387760921}