{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3462754168/#comment72157617477871628", "realname": "", "path_alias": "cengizuskuplu", "author": "24080206@N08", "iconserver": "7140", "datecreate": "1241017268", "_content": "<a href=\"http://www.flickr.com/groups/grouptripod/\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3161/2881629169_aef4074467_m.jpg\" alt=\"Group Tripod\" /></a>", "authorname": "Cengiz.uskuplu", "id": "26532116-3462754168-72157617477871628", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3462754168/#comment72157617387429861", "realname": "Lu\u00eds", "path_alias": "riafoge", "author": "26736790@N05", "iconserver": "3200", "datecreate": "1241024124", "_content": "<a href=\"http://www.flickr.com/groups/ilportugal/\"> <img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2149/1569868867_a67d367154_m.jpg\" /></a>", "authorname": "Riafoge", "id": "26532116-3462754168-72157617387429861", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3462754168/#comment72157617481287812", "realname": "Jo\u00e3o Almeida", "path_alias": "joaolimao", "author": "10667557@N06", "iconserver": "1004", "datecreate": "1241024486", "_content": "<a href=\"http://www.flickr.com/groups/ilportugal/\"> <img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2149/1569868867_a67d367154_m.jpg\" /></a>", "authorname": "Jo\u00e3o Lim\u00e3o", "id": "26532116-3462754168-72157617481287812", "iconfarm": 2}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3462754168/#comment72157617482340228", "realname": "rogerio pires", "path_alias": "rogerio_2009", "author": "34438320@N06", "iconserver": "3594", "datecreate": "1241026783", "_content": "<a href=\"http://www.flickr.com/groups/ilportugal/\"> <img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2149/1569868867_a67d367154_m.jpg\" /></a>", "authorname": "rogerio pires.", "id": "26532116-3462754168-72157617482340228", "iconfarm": 4}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3462754168/#comment72157617392526321", "realname": "Francisco Antunes", "path_alias": "franciscoantunes", "author": "12285897@N00", "iconserver": "143", "datecreate": "1241034030", "_content": "Esta foto pode ir para o / This photo may now move to\n<a href=\"http://www.flickr.com/groups/ilportugal/discuss/72157602023428870/\"> <img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2171/1570269073_2ebde2a592_m.jpg\" /></a>", "authorname": "Fr Antunes", "id": "26532116-3462754168-72157617392526321", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3462754168/#comment72157617698760225", "realname": "", "path_alias": null, "author": "37530958@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1241632805", "_content": "Nas festas realizadas em  Janeiro de 1913,\n\n \u201cfoi a Amadora sobrevoada , pela primeira vez, por um avi\u00e3o tripulado pelo aviador franc\u00eas Alexandre Sall\u00e9s. Este voo, que daria realce \u00e0 festa, veio, por infelicidade, a interromp\u00ea-la, porque o fr\u00e1gil aeroplano, ao aterrar, capotou e partiu-se.\nO aparelho foi depois levado para a f\u00e1brica de Cintas e Espartilhos do Sr. Santos Mattos, um grande amigo da Amadora, onde foi consertado sob a direc\u00e7\u00e3o do aviador Sall\u00e9s. Conclu\u00eddos os trabalhos de repara\u00e7\u00e3o, foi o aparelho conduzido para o mesmo local, onde, nesse dia, realizaram outra festa, tendo pela tarde, que estava ventosa, o aeroplano levantado voo e abandonado a Amadora com um grande adeus do aviador ...\u201d\n\nTexto retirado do livro \u201cSubs\u00eddios para a hist\u00f3ria da Amadora\u201d de Ant\u00f3nio dos Santos Coelho.", "authorname": "pfalfa", "id": "26532116-3462754168-72157617698760225", "iconfarm": 0}], "photo_id": "3462754168"}, "flarchive:created": 1387759795}