{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1318851184", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "6253146485", "title": {"_content": "Parque do Vale do Sil\u00eancio, Olivais Sul, Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Arquitectura", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253146485-2844", "_content": "arquitectura", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253146485-3515561", "_content": "paisagista", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253146485-14914", "_content": "jardim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "road", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253146485-61", "_content": "road", "author": "57845960@N00"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253146485-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Arquitectura Paisagista", "machine_tag": 0, "id": "26532116-6253146485-37339185", "_content": "arquitecturapaisagista", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "80b3d78542", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquitecto respons\u00e1vel: Manuel de Sousa da C\u00e2mara.\nFot\u00f3grafo: Manuel Silveira Ramos.\nData de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 200-2003\n\n[CFT169.715.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "514", "farm": 7, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2004-07-28 16:08:48", "lastupdate": "1386347796", "takengranularity": "0", "posted": "1318851184"}, "originalsecret": "64ef55c9a1", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "6039", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/6253146485/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387729187}