{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1216384908", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2679890260", "title": {"_content": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas (1940), Lisboa, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-143406", "_content": "exposi\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Mundo", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-51559", "_content": "mundo", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-657534", "_content": "portugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1940", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-6961", "_content": "1940", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Aldeias", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-1717465", "_content": "aldeias", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguesas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-881191", "_content": "portuguesas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exhibition", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-9993", "_content": "exhibition", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguese World", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-50777422", "_content": "portugueseworld", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portuguese Villages", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-50734351", "_content": "portuguesevillages", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "N\u00facleo das Aldeias Portuguesas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-51307944", "_content": "n\u00facleodasaldeiasportuguesas", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Exposi\u00e7\u00e3o do Mundo Portugu\u00eas", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2679890260-30045375", "_content": "exposi\u00e7\u00e3odomundoportugu\u00eas", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "b482e00ac1", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "N\u00facleo Aldeias Portuguesas.\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais, 1926?-1985.\nData aproximada da produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1940.\n\n<b>English</b>:\nPortuguese Villages space.\nPhotographer: M\u00e1rio Novais, 1926?-1985.\nOriginal photograph date (app.): 1940.\n\n[CFT003 078387.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2237", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-08-11 15:43:49", "lastupdate": "1386344243", "takengranularity": "0", "posted": "1216384908"}, "originalsecret": "8ff39e9265", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3160", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2679890260/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387763032}