{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1351530056", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "8135406696", "title": {"_content": "Edif\u00edcios da Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade de Coimbra, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8135406696-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8135406696-49246", "_content": "coimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Universidade de Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8135406696-829451", "_content": "universidadedecoimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica da Universidade de Coimbra", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8135406696-99680376", "_content": "associa\u00e7\u00e3oacad\u00e9micadauniversidadedecoimbra", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Associa\u00e7\u00e3o", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8135406696-763282", "_content": "associa\u00e7\u00e3o", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Acad\u00e9mica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8135406696-1496976", "_content": "acad\u00e9mica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Universidade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-8135406696-103433", "_content": "universidade", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "d97abeb0c3", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Arquiteto respons\u00e1vel: Alberto Pessoa.\nArtista pl\u00e1stico: Abel Manta.\nProjecto realizado entre 1957-1959\nFot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nData prov\u00e1vel de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: anos 60 do s\u00e9culo 20\n\n[CFT164 160953.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "2152", "farm": 9, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2012-10-23 10:14:01", "lastupdate": "1353039316", "takengranularity": "0", "posted": "1351530056"}, "originalsecret": "fbb6002460", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "8185", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8135406696/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387727392}