{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1224599596", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "2960931965", "title": {"_content": "Jardim do Casino Estoril, Estoril, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Estoril", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-261356", "_content": "estoril", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim do Casino Estoril", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-30825229", "_content": "jardimdocasinoestoril", "author": "70889503@N00"}, {"raw": "Estoril Garden", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-30825231", "_content": "estorilgarden", "author": "70889503@N00"}, {"raw": "Jardins do Casino Estoril", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-30825233", "_content": "jardinsdocasinoestoril", "author": "70889503@N00"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Jardim", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-14914", "_content": "jardim", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Palacete Barros", "machine_tag": 0, "id": "26532116-2960931965-169886395", "_content": "palacetebarros", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "c34ae80b16", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Vista do jardim, com pano de fundo \u00e0 esquerda o palacete Barros.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 005177.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1947", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-24 16:31:57", "lastupdate": "1387473215", "takengranularity": "0", "posted": "1224599596"}, "originalsecret": "02abce1e9c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3223", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/2960931965/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761348}