{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1227009936", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3040985296", "title": {"_content": "Avenida da Rep\u00fablica, Lisboa (Portugal)"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Avenida da Rep\u00fablica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3040985296-2748541", "_content": "avenidadarep\u00fablica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Avenida", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3040985296-2277", "_content": "avenida", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Rep\u00fablica", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3040985296-60462", "_content": "rep\u00fablica", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Street", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3040985296-85", "_content": "street", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisbon", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3040985296-5500", "_content": "lisbon", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3040985296-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Lisboa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3040985296-5499", "_content": "lisboa", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "0"}, "secret": "c3b94b1bec", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio M\u00e1rio Novais: 1933-1983.\n\n[CFT003 011818.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "979", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-07-12 17:35:57", "lastupdate": "1386343374", "takengranularity": "0", "posted": "1227009936"}, "originalsecret": "bbf95df5c5", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3246", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3040985296/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387761056}