{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3117272345/#comment72157625222592832", "realname": "hugo n.", "path_alias": "higaara", "author": "45656356@N00", "iconserver": "66", "datecreate": "1287832113", "_content": "Vista da (Real) F\u00e1brica de Fia\u00e7\u00e3o de Tomar, com o rio Nab\u00e3o em segundo plano e ainda mais distante, ao centro, a ermida da Nossa Senhora da Piedade.\n\nFundada em 1789, por J\u00e1come Ratton e Timothy Lecussan Verdier, a f\u00e1brica de fia\u00e7\u00e3o de algod\u00e3o em Tomar, foi a primeira do pa\u00eds a usar a nova tecnologia da revolu\u00e7\u00e3o industrial - a m\u00e1quina a vapor.", "authorname": "hugo n.", "id": "26532116-3117272345-72157625222592832", "iconfarm": 1}], "photo_id": "3117272345"}, "flarchive:created": 1387760806}