{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1304329081", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "5679507140", "title": {"_content": "Festas da Curia, Portugal"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "M\u00e1rio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-157475", "_content": "m\u00e1rio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Curia", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-338959", "_content": "curia", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Portugal", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-750", "_content": "portugal", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "1928", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-38046", "_content": "1928", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "young", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-7363", "_content": "young", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "outdoors", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-1860", "_content": "outdoors", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "1920s", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-172", "_content": "1920s", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "M\u00e1rio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-5679507140-26567071", "_content": "m\u00e1rionovais", "author": "26577438@N06"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "ae1b89251c", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Data de produ\u00e7\u00e3o da fotografia original: 1928\nFot\u00f3grafo: M\u00e1rio Novais (1899-1967)\n\n[CFT003 051166.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "517", "farm": 6, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2011-05-02 10:38:01", "lastupdate": "1386342990", "takengranularity": "0", "posted": "1304329081"}, "originalsecret": "3dc963411c", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "5102", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/5679507140/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387730233}