{"photo": {"people": {"haspeople": 0}, "dateuploaded": "1247573399", "originalformat": "jpg", "owner": {"username": "Biblioteca de Arte-Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "realname": "Biblioteca de Arte / Art Library Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian", "nsid": "26577438@N06", "iconserver": "3017", "location": "", "path_alias": "biblarte", "iconfarm": 4}, "publiceditability": {"canaddmeta": 1, "cancomment": 1}, "id": "3720420436", "title": {"_content": "Beatriz Costa"}, "media": "photo", "tags": {"tag": [{"raw": "Hor\u00e1cio Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-42748443", "_content": "hor\u00e1cionovais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Hor\u00e1cio", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-488878", "_content": "hor\u00e1cio", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Novais", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-5855600", "_content": "novais", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "Actores", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-671162", "_content": "actores", "author": "26577438@N06"}, {"raw": "woman", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-347", "_content": "woman", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "actress", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-16225", "_content": "actress", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "wallpaper", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-260", "_content": "wallpaper", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "telephone", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-5962", "_content": "telephone", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "lamp", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-829", "_content": "lamp", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "lampshade", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-42057", "_content": "lampshade", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "ring", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-10852", "_content": "ring", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "bangs", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-28982", "_content": "bangs", "author": "11418107@N02"}, {"raw": "Beatriz Costa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-3911353", "_content": "beatrizcosta", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Beatriz", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-57821", "_content": "beatriz", "author": "61361160@N00"}, {"raw": "Costa", "machine_tag": 0, "id": "26532116-3720420436-358", "_content": "costa", "author": "61361160@N00"}]}, "comments": {"_content": "1"}, "secret": "c59d1dd610", "usage": {"canblog": 0, "canshare": 1, "candownload": 1, "canprint": 0}, "description": {"_content": "Fot\u00f3grafo: Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais.\nFotografia sem data. Produzida durante a actividade do Est\u00fadio Hor\u00e1cio Novais, 1930-1980.\n\n[CFT164 00016.ic]"}, "isfavorite": 0, "views": "1613", "farm": 4, "visibility": {"isfriend": 0, "isfamily": 0, "ispublic": 1}, "rotation": 0, "dates": {"taken": "2006-06-01 15:40:25", "lastupdate": "1387247982", "takengranularity": "0", "posted": "1247573399"}, "originalsecret": "690da387ca", "license": "3", "notes": {"note": []}, "server": "3502", "safety_level": "0", "urls": {"url": [{"type": "photopage", "_content": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/3720420436/"}]}, "editability": {"canaddmeta": 0, "cancomment": 0}}, "stat": "ok", "flarchive:created": 1387758601}