{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3346427139/#comment72157615683942002", "realname": "Peter Lygon", "path_alias": "lygge", "author": "67894941@N00", "iconserver": "34", "datecreate": "1237565838", "_content": "Tack salig Calla Curman f\u00f6r att vi idag kan f\u00e5 njuta av denna underbara plats!", "authorname": "Lygge", "id": "34326855-3346427139-72157615683942002", "iconfarm": 1}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3346427139/#comment72157615967856230", "realname": "", "path_alias": null, "author": "36791451@N02", "iconserver": "0", "datecreate": "1238144304", "_content": "Fantastiska bilder! Jag \u00e4r 99% s\u00e4ker p\u00e5 att detta kort \u00e4r fr\u00e5n j\u00e4ttegrytorna p\u00e5 Testholmen utanf\u00f6r G\u00e5s\u00f6", "authorname": "Antonsson", "id": "34326855-3346427139-72157615967856230", "iconfarm": 0}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3346427139/#comment72157617515337684", "realname": "", "path_alias": "swedish_heritage_board", "author": "34419668@N08", "iconserver": "7395", "datecreate": "1241099595", "_content": "Antonsson: Jag hittade samma plats som p\u00e5 bilden ovan i en nutida vacker bildsvit fr\u00e5n Stora Testholmen s\u00e5 jag \u00e4r nu 100% s\u00e4ker p\u00e5 att du har r\u00e4tt! \nStort tack f\u00f6r din observation! En ny bild fr\u00e5n samma plats uppladdad p\u00e5 Flickr Commons idag fick tack vare dig r\u00e4tt uppgifter. \n\nLygge: Din kommentar st\u00e4mmer nog fortfarande f\u00f6r tydligen var Calla Curman ocks\u00e5 med och r\u00e4ddade Stora Testholmen med sina 80 j\u00e4ttegrytor som fridlystes tack vare hennes insatser.\n\n/Anna B", "authorname": "Swedish National Heritage Board", "id": "34326855-3346427139-72157617515337684", "iconfarm": 8}, {"permalink": "http://www.flickr.com/photos/swedish_heritage_board/3346427139/#comment72157622675940551", "realname": "Britt-Marie Sohlstr\u00f6m", "path_alias": "ylvas", "author": "97449017@N00", "iconserver": "47", "datecreate": "1258198286", "_content": "Hi, I'm an admin for a group called <a href=\"http://www.flickr.com/groups/99398263@N00/\">Sweden before 1945</a>, and we'd love to have this added to the group!", "authorname": "YlvaS", "id": "34326855-3346427139-72157622675940551", "iconfarm": 1}], "photo_id": "3346427139"}}