{"stat": "ok", "comments": {"comment": [{"permalink": "http://www.flickr.com/photos/biblarte/8135410582/#comment72157631961817368", "realname": "Jos\u00e9  Leite", "path_alias": "jal2684", "author": "23679934@N07", "iconserver": "5082", "datecreate": "1352392158", "_content": "O &quot;Teatro Acad\u00e9mico de Gil Vicente&quot;, inicialmente com a designa\u00e7\u00e3o de &quot;Teatro de Gil Vicente&quot;, foi inaugurado na cidade de Coimbra em 1961, e inserido no complexo da &quot;Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra&quot;. \n\nFoi constru\u00eddo entre 1959 e 1961, e projectado pelos arquitectos Alberto Jos\u00e9 Pessoa e Jo\u00e3o Abel Manta, tendo sido remodelado em 1993 pelo arquitecto Andr\u00e9 Santos\n\nConta com uma Plateia com 772 lugares e um Balc\u00e3o com 328 lugares. Possui ainda sala de ensaios e bar que por vezes se transforma em &quot;Caf\u00e9-Teatro&quot;.\n\nAo longo dos anos, aqui se t\u00eam realizado in\u00fameros ciclos, festivais e espect\u00e1culos de teatro, dan\u00e7a, cinema, m\u00fasica cl\u00e1ssica e contempor\u00e2nea, jazz, \u00f3pera. E no &quot;Caf\u00e9-Teatro&quot;, bem como nas entradas principais, in\u00fameras exposi\u00e7\u00f5es de artes pl\u00e1sticas, fotografia, arquitectura, apresenta\u00e7\u00e3o de livros, recitais de poesia, leituras, tert\u00falias e debates a\u00ed t\u00eam sido realizadas.\n\nO &quot;Teatro Acad\u00e9mico de Gil Vicente&quot;, propriedade da &quot;Universidade de Coimbra&quot; \u00e9 gerido actualmente pela &quot;Funda\u00e7\u00e3o Cultural Universidade de Coimbra&quot; criada em 2007 e que integra igualmente o &quot;Est\u00e1dio Universit\u00e1rio&quot;, o &quot;Audit\u00f3rio da Reitoria&quot; e o &quot;Pal\u00e1cio de S\u00e3o Marcos&quot;.", "authorname": "J. Leite", "id": "26532116-8135410582-72157631961817368", "iconfarm": 6}], "photo_id": "8135410582"}, "flarchive:created": 1387727409}